{
    "1996": {},
    "1997": {},
    "1998": {},
    "1999": {},
    "2000": {},
    "2001": {},
    "2002": {},
    "2003": {},
    "2004": {},
    "2005": {},
    "2006": {},
    "2007": {},
    "2008": {},
    "2009": {},
    "2010": {},
    "2011": {},
    "2012": {},
    "2013": {},
    "2014": {},
    "2015": {},
    "2016": {},
    "2017": {},
    "2018": {},
    "2019": {
        "Jos\u00e9 Carlos Ara\u00fajo CHEGA ALCANENA": 1,
        "Rui Curado": 1,
        "P\u00eap\u00ea CHEGA": 1,
        "Hugo Estrela CHEGA": 1,
        "Jos\u00e9 Paulo Sousa CHEGA": 1,
        "LOUL\u00c9 Rui Curado CHEGA": 1,
        "Ant\u00f3nia Oliveira CHEGA": 1,
        "Emanuel Tinoco Fernandes JUVENTUDE CHEGA": 1,
        "Jo\u00e3o Rub\u00e9n Silva CHEGA": 1,
        "Cristina Vieira CHEGA": 1,
        "Emanuel Tinoco Fernandes CHEGA SOBRE": 1,
        "Angela Barreto": 1,
        "Lu\u00eds Filipe Rita Pimentel Sofia Afonso Carolino Ferreira Distrital de Aveiro Distrital de \u00c9vora Distrital de Faro": 1,
        "Assun\u00e7\u00e3o Cristas": 1,
        "Paio Pires": 1,
        "Joana": 1,
        "Denunciei": 1,
        "Identifiquei-me": 1,
        "Hugo": 1,
        "http-prompt.png": 1,
        "Jo\u00e3o Cordeiro": 1,
        "Jer\u00f3nimo de Sousa": 1,
        "Candidata Karina Marques": 1,
        "Partido": 1,
        "Dr. Armando Vara": 1,
        "PUBO": 1,
        "Ministro da Administra\u00e7\u00e3o Interna": 1,
        "Jo\u00e3o Gra\u00e7a Carlos Lu\u00eds Rossana Medeiros Carlos Tendeiro": 1,
        "Ana Maria Silva Distrital de Aveiro Distrital de \u00c9vora": 1,
        "Rosa Monteiro": 1,
        "Jo\u00e3o Marques da Costa": 1,
        "PTJORNAL Andr\u00e9 Ventura": 1,
        "Andr\u00e9 Ventura Listas do Chega": 1,
        "Jorge Mosca": 1,
        "Dulce Miranda J\u00falia Pinho Manuel Alves Karina Marques Distrital de Aveiro Distrital de \u00c9vora Distrital de Faro": 1,
        "Teresa Batista": 1,
        "Rafael Santos": 1,
        "Ana Paula Freitas": 1,
        "C\u00e1tia Guimar\u00e3es": 1,
        "Ana Raquel Martins": 1,
        "Zulmira Acedo": 1,
        "Ana Freitas": 1,
        "Domingos Gomes": 1,
        "Fern\u00e3o Ferro": 1,
        "Francisco Salgado Zenha": 1,
        "Baleiras Nascimento": 1,
        "Brexit": 1,
        "Nuno Afonso \u201cCrimes de pedofilia": 1,
        "Ventura \u201c": 1,
        "Carlos Magno Walter de Magalh\u00e3es": 1,
        "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Garcia": 1,
        "Raquel Cristina Figueira": 1,
        "Denunciar\u00e1": 1,
        "CHEGArecolocar": 1,
        "POL\u00cdTICO CHEGA2.3": 1,
        "JUSTI\u00c7A37ELEI\u00c7\u00d5ES LEGISLATIVAS": 1,
        "Andr\u00e9 Ventura Julho": 1,
        "Gomes Dias": 1,
        "Beatriz Gomes Dias": 1,
        "Jorge Castela Partidos": 1,
        "Carlos Magno Magalh\u00e3es Lu\u00eds Eust\u00e1quio Lu\u00eds Madeira Jos\u00e9 Papan\u00e7a Distrital de Aveiro Distrital de \u00c9vora": 1,
        "Andr\u00e9 Ventura Abril 10": 1,
        "Andr\u00e9 Ventura Terroristas": 1,
        "S\u00e9rgio Freitas Vasco Marcial Rui Tavares Jos\u00e9 Maria Jaime Casanova Distrital de Aveiro Distrital de \u00c9vora Distrital de Faro": 1,
        "b. Recusa": 1,
        "k. Ser": 1,
        "t. Falsear": 1,
        "Circunst\u00e2ncias Atenuantes": 1,
        "Incompatibilidades": 1,
        "Lusitana-BoldItalic-": 1,
        "Lusitana-Regular-OTF": 1,
        "Ventura Mar\u00e7o": 1,
        "Duarte Caires": 1,
        "Homem de Gouveia": 1,
        "Nuno Afonso Andr\u00e9 Ventura": 1,
        "aq-uilo": 1,
        "CHEGAna\u00e7\u00f5es": 1,
        "BASE II \u2022 DA PESSOADOS VALORES": 1,
        "CHEGAmas": 1,
        "Es-sas": 1,
        "Ventura Chega": 1,
        "onesignal-widget.php": 1,
        "Fernanda Marques Lopes \u201cIdeologia": 1,
        "Pedro Pardal Henriques": 1,
        "Andr\u00e9 Ventura \u201cCrimes de pedofilia": 1,
        "PUBNa": 1,
        "Ernano": 1,
        "Nuno Afonso Diogo Pacheco de Amorim Jos\u00e9 Dias Vogais": 1,
        "Gerardo Pedro Lucinda Ribeiro": 1,
        "Salvador Posser de Andrade Joaquim Chilrito Miguel Trist\u00e3o Teixeira Mesa": 1,
        "Fernanda Marques Lopes": 1,
        "Carlos Manuel Silva Monteiro Distrital de Aveiro": 1,
        "Previously": 1,
        "Hopefully resubmitting the plugin fixes it=": 1,
        "ENT_HTML401": 1,
        "Rebranded bell": 1,
        "Andr\u00e9 Ventura Europeias": 1,
        "Andr\u00e9 Ventura \u00ab Prev": 1,
        "Maria Ferreira": 1,
        "Isabel Ramos Welsh": 1,
        "Andr\u00e9 Ventura Elei\u00e7\u00f5es": 1,
        "Cristas": 1,
        "Tancos CHEGA": 1,
        "Na\u00e7\u00f5es Ventura": 1,
        "Jorge Manuel Rodrigues de Jesus": 1,
        "Jo\u00e3o Paulo da Silva Gra\u00e7a": 1,
        "Sandra Margarida de Melo Pereira Ribeiro": 1,
        "Carlos Jos\u00e9 Louren\u00e7o": 1,
        "Patr\u00edcia Sofia Tim\u00f3teo Carlos Gon\u00e7alves": 1,
        "Carlos Daniel Vergueiro da Silva Tendeiro": 1,
        "S\u00edlvia Sim\u00f5es Martins": 1,
        "Carlos Lu\u00eds Rodrigues Tendeiro": 1,
        "Rosana Pontes Mateus de Medeiros": 1,
        "\u00d3scar Enrique Molina Terror": 1,
        "Marco Aur\u00e9lio Vasconcelos Vieira": 1,
        "Ana Rocha": 1,
        "Micael Duarte Jesus": 1,
        "Adelino Jo\u00e3o Sequeira Monteiro": 1,
        "Diogo Bronze Lei das Armas": 1,
        "Gerardo Pedro": 1,
        "Miguel Pedro Coutinho CHEGA": 1,
        "Emanuel Tinoco Fernandes Vote Up Vote Down admin Distrital de Aveiro Distrital de \u00c9vora Distrital de Faro": 1,
        "desGoverno": 1,
        "D.Manuel Linda": 1,
        "D. Manuel Linda": 1,
        "Sec\u00e7\u00e3o Concelhia": 1,
        "Pedro Cassiano Neves": 1,
        "M\u00e1rio Lucas": 1,
        "Fernando Mascarenhas Bravo": 1,
        "Miguel Pedro Estev\u00e3o Coutinho": 1,
        "Jo\u00e3o Rui Almeida": 1,
        "Alexandra Moreira": 1,
        "Paulo Bolr\u00e3o": 1,
        "S\u00f3crates Outubro": 1,
        "Sr. Presidente da Rep\u00fablica": 2,
        "Concorda": 2,
        "Rela\u00e7\u00f5es Exteriores de Angola": 2,
        "Vitorino Silva": 2,
        "Tino de Rans": 2,
        "Donald Trump": 2,
        "Theresa May": 2,
        "Jean-Claude Junker": 2,
        "G\u00e9nero": 2,
        "Jos\u00e9 Vieira da Silva": 2,
        "Ana Paula Vitorino": 2,
        "C\u00e9sar": 2,
        "Francois Fillon": 2,
        "Fernanda Marques Lopes SOBRE": 2,
        "Economia Liberal": 2,
        "Andr\u00e9 Ventura Andr\u00e9 Claro Amaral Ventura": 2,
        "Diogo Bronze SOBRE": 2,
        "Jorge Castela SOBRE": 2,
        "Jacques Delors": 2,
        "autojustificar": 2,
        "Keynesiana": 2,
        "Matteo Salvini": 2,
        "Giuseppe Conte": 2,
        "Luigi Di Maio": 2,
        "Nacionalista Keynesiano": 2,
        "Soberanias": 2,
        "Horst Seehofer": 2,
        "Alice Weidel": 2,
        "Keynesiano": 2,
        "Organiza\u00e7\u00f5es Pol\u00edticas": 2,
        "P\u00eap\u00ea CHEGA OLIVEIRA DO BAIRRO Respons\u00e1vel:": 2,
        "Ant\u00f3nia Oliveira CHEGA \u00c9VORA": 2,
        "Lu\u00eds Paulo Pereira Fernandes": 2,
        "Rodrigo Miguel Eus\u00e9bio Freire": 2,
        "Susana Paula de Oliveira Borges Mariano Jo\u00e3o Eduardo Pereira Gil Matias Ana Maria Antunes Ferrinho": 2,
        "V\u00edtor Manuel Filipe Naz\u00e1rio Carina Roda Baeta S\u00e9rgio Alexandre Eus\u00e9bio Freire Paula L\u00facia da Silva Baptista Abrantes Natalino Rodrigues dos Santos Suplentes": 2,
        "Tiago Rold\u00e3o Pozo S\u00f3nia Isabel Tom\u00e1s Fernandes Jo\u00e3o Lu\u00eds Ingl\u00eas Guinhenhas Carla Catarina da Silva Fonseca": 2,
        "Rodrigo Miguel Eus\u00e9bio Freire Distrital de Aveiro Distrital de \u00c9vora Distrital de Faro": 2,
        "Azeredo Lopes": 2,
        "Duarte Lima": 2,
        "Andr\u00e9 Ventura Abril 14": 2,
        "Vamos": 2,
        "Lu\u00eds Maur\u00edcio": 2,
        "Carina Deus": 2,
        "Henrique Freire": 2,
        "Bento Martins": 2,
        "Rui Nogueira": 2,
        "Carlos Carrasco": 2,
        "Rui Figueiredo": 2,
        "Marco Pascoeiro": 2,
        "Lu\u00eds Cunha": 2,
        "M\u00e1rio Soares": 2,
        "Lu\u00eds Vieira": 2,
        "Alexis de Tocque-ville": 2,
        "CHEGAdias": 2,
        "CHEGAtes": 2,
        "MIGRA\u00c7\u00d5ESA": 2,
        "CHEGAc\u00edficas": 2,
        "H\u00e9lder Amaral": 2,
        "Catarina Marcelino": 2,
        "Ventura Ventura": 2,
        "Marinho": 2,
        "Pinto": 2,
        "MANUEL CAPUCHA": 2,
        "JO\u00c3O CARAVACA": 2,
        "PEDRO CANDEIAS 16": 2,
        "JO\u00c3O FRIAS": 2,
        "ARMANDO SOARES DE ASSUN\u00c7\u00c3O 25": 2,
        "ALEXANDRE CAMOSA": 2,
        "JO\u00c3O MANUEL ANTUNES 41": 2,
        "JOS\u00c9 RODRIGUES DE ALMEIDA": 2,
        "PEDRO FURTADO BARROSO 45": 2,
        "JO\u00c3O QUEIR\u00d3S PEREIRA": 2,
        "JO\u00c3O MIGUEL MARTINS ALCOBIA 2": 2,
        "Ant\u00f3nia Guerra de Pinho": 2,
        "Iniciativa Liberal": 3,
        "Santana Lopes": 3,
        "CONSOME METADE DO": 3,
        "SHARIA": 3,
        "Agravamento das Penas": 3,
        "Pedofilia": 3,
        "Exist\u00eancia": 3,
        "Pai": 3,
        "M\u00e3e": 3,
        "CHEGAM": 3,
        "Seguran\u00e7a Social": 3,
        "Surpreendido": 3,
        "Santa B\u00e1rbara": 3,
        "Vou-me": 3,
        "Portre de Arma": 3,
        "LUPAS de Defesa~": 3,
        "LUPAS de Defesa": 3,
        "Lei": 3,
        "Sr. Director": 3,
        "P.S.P": 3,
        "Browning": 3,
        "Licen\u00e7a\u2026.por": 3,
        "Jos\u00e9 Dias": 3,
        "Vice-Presidente do Chega": 3,
        "Lu\u00eds Filipe Rita Pimentel Sofia Afonso Carolino Ferreira SOBRE": 3,
        "Emanuel Torres CHEGA": 3,
        "Ana Fidalgo CHEGA": 3,
        "Maria Dulce Miranda CHEGA": 3,
        "Jorge Kalukembe CHEGA ALJEZUR": 3,
        "Ana Cristina Eus\u00e9bio": 3,
        "Carlos Pagara CHEGA AMARANTE": 3,
        "Luis Alves": 3,
        "Margie Moreira CHEGA BOMBARRAL Respons\u00e1vel:": 3,
        "Diogo Pereira": 3,
        "Vitor Nazario": 3,
        "Nat\u00e1lia Gon\u00e7alves": 3,
        "Cristina Brandao CHEGA BRAGA Respons\u00e1vel": 3,
        "Carlos Moura": 3,
        "Joana Lage": 3,
        "Emanuel Tinoco Fernandes": 3,
        "Rafael Pereira": 3,
        "Juan Santos CHEGA": 3,
        "Rui Manuel Dias CHEGA BRASIL": 3,
        "Sonia Coelho CHEGA CANAD\u00c1": 3,
        "Manuel Boita CHEGA": 3,
        "Lu\u00eds Saraiva CHEGA COVILH\u00c3 CHEGA": 3,
        "Ricardo Moreira Regalla Dias-Pinto": 3,
        "Diogo Pacheco de Amorim": 3,
        "Joaquim Maria Soares CHEGA": 3,
        "Luis Guerra CHEGA": 3,
        "Fernando Marques CHEGA ESTREMOZ": 3,
        "Lu\u00eds Eust\u00e1quio CHEGA": 3,
        "Jorge Rodrigues CHEGA LAGOS CHEGA": 3,
        "Rodrigo Freire CHEGA FERREIRA DO ZEZERE Respons\u00e1vel": 3,
        "Lu\u00eds Filipe Gra\u00e7a CHEGA LISBOA BEL\u00c9M Respons\u00e1vel": 3,
        "S\u00e9rgio Esteves CHEGA": 3,
        "Carlos Marques CHEGA": 3,
        "In\u00eas Sofia Lopes": 3,
        "In\u00eas Lopes": 3,
        "Ruben Graca CHEGA": 3,
        "Jorge Rodrigues CHEGA LISBOA Respons\u00e1vel:": 3,
        "PAtr\u00edcia Almeida CHEGA": 3,
        "Tiago Rodrigues Monteiro": 3,
        "Maria Placido": 3,
        "M\u00f3nica Salvador Rocha CHEGA": 3,
        "Jorge Malheiro": 3,
        "Fonseca Carla Catarina CHEGA MATOSINHOS Respons\u00e1vel": 3,
        "Marco Gourgel CHEGA": 3,
        "Vitor Oliveira": 3,
        "Nuno Martins CHEGA ODEMIRA": 3,
        "Antonio Angelo": 3,
        "Luis Martelo Carlos CHEGA OEIRAS Respons\u00e1vel": 3,
        "Nuno Miguel Silva": 3,
        "Julio Silva": 3,
        "Daniel Castro CHEGA PALMELA": 3,
        "Elio Baeta": 3,
        "Paulo Guerreiro": 3,
        "Ricardo Ribeiro Carvalho": 3,
        "S\u00e9rgio Carvalho CHEGA": 3,
        "Lu\u00eds Fernandes CHEGA PORTALEGRE Respons\u00e1vel": 3,
        "Julio Paixao CHEGA PORTO Respons\u00e1vel": 3,
        "Nuno Pit Pontes CHEGA": 3,
        "Luis Martelo Carlos CHEGA": 3,
        "Quim Z\u00e9": 3,
        "Jos\u00e9 Pedro CHEGA SESIMBRA Respons\u00e1vel": 3,
        "T\u00f3 Martins CHEGA": 3,
        "Albino Azevedo de Almeida": 3,
        "Carina Deus CHEGA SINTRA Respons\u00e1vel:": 3,
        "Lu\u00eds Pedroso CHEGA": 3,
        "Hern\u00e2ni Costa CHEGA TROFA Respons\u00e1vel": 3,
        "Jorge Mosca CHEGA": 3,
        "Jo\u00e3o Mendes CHEGA": 3,
        "Jo\u00e3o Gra\u00e7a CHEGA": 3,
        "Nuno Ferrao CHEGA": 3,
        "Margarida Moreira CHEGA VILA NOVA DE FOZ": 3,
        "Alexandre Costa CHEGA VILA NOVA DE GAIA Respons\u00e1vel": 3,
        "Jorge Rodrigues": 3,
        "Alex Fernandes": 3,
        "Carlos Magno Magalh\u00e3es CHEGA": 3,
        "Isabel Oliveira JUVENTUDE CHEGA": 3,
        "Jaime Oliveira": 3,
        "Afonso March\u00e3 JUVENTUDE": 3,
        "David Malheiro": 3,
        "Livres": 3,
        "Ch\u00e1vez": 3,
        "Maduro": 3,
        "Kim Jong-un": 3,
        "Putin": 3,
        "Erdo\u011fan": 3,
        "Fascismo": 3,
        "Jurista da Autoridade Tribut\u00e1ria e Aduaneira": 3,
        "Dizia Aristoteles \u201cToler\u00e2ncia e Apatia": 3,
        "Administra\u00e7\u00e3o Interna": 3,
        "Paulo Rodrigues": 3,
        "Nicol\u00e1s Maduro": 3,
        "Leonor Cipriano": 3,
        "Primeiro-Ministro": 3,
        "Vice-Presidentes": 3,
        "Gon\u00e7alo da\u00a0C\u00e2mara Pereira": 3,
        "Serei": 3,
        "Antonio Costa": 3,
        "Fran\u00e7ois Hollande": 3,
        "\u00c1ustria Republica Checa Hungria Pol\u00f3nia Bulg\u00e1ria Su\u00ed\u00e7a": 3,
        "Jean Claude Juncker": 3,
        "https://www.breitbart.com/europe/2018/12/10/gallup-750-million-wanting-migrate/": 3,
        "Charles Michel": 3,
        "N-VA": 3,
        "Michel": 3,
        "Richard Coudenhove-Kalergi": 3,
        "Kalergi": 3,
        "Angela Merkel": 3,
        "Bernardo Soares": 3,
        "Consci\u00eancia": 3,
        "Stefan Molyneux": 3,
        "Hicham El-Hanafi": 3,
        "Abdesseam Tazi": 3,
        "Abdessamad Anbaoni Yahya Nouri": 3,
        "Abderrahman Bazouz": 3,
        "Yahya Nouri": 3,
        "El Mehdi Kassim": 3,
        "Yassine Bousseria": 3,
        "Boubaker El-Hakim": 3,
        "Wallid Hamam": 3,
        "Mohamed Abrini": 3,
        "Abdelhamid Abbaoud": 3,
        "Guterres": 3,
        "Condi\u00e7\u00f5es": 3,
        "Conceder": 3,
        "Patr\u00edcia Sousa Uva": 3,
        "Stefan Molineaux": 3,
        "Fernando Medina": 3,
        "Francisco Lucas Pires": 3,
        "expnmir": 3,
        "Hugo\u00a0Ernano": 3,
        "Hitler": 3,
        "Dizendo-lhes": 3,
        "Max Horkheimer": 3,
        "Theodor W. Adorno": 3,
        "Horkheimer": 3,
        "Fabiano": 3,
        "Gramsciana": 3,
        "Saul Alinsky": 3,
        "George Soros": 3,
        "Kant": 3,
        "Hegel": 3,
        "Fichte": 3,
        "Schellin": 3,
        "Goethe": 3,
        "Habermas": 3,
        "Lew Rockwell": 3,
        "Theodor Adorno": 3,
        "No-Go-zone": 3,
        "Michel Onfray": 3,
        "Aylan": 3,
        "Allah": 3,
        "Vladimir Putin": 3,
        "Xi Jinping": 3,
        "Keynesianismo": 3,
        "P\u00daBLICO": 3,
        "SNMMP": 3,
        "Abdu Rahman Al Andalus": 3,
        "Al\u00e1": 3,
        "Angela": 3,
        "Catarina": 3,
        "Costumo": 3,
        "Recentrar": 3,
        "ACESS\u00d3RIAS": 3,
        "SUBSIDI\u00c1RIAS": 3,
        "Andr\u00e9 Alvim:\u201cLiberalismo": 3,
        "as-sass\u00ednio": 3,
        "Transitoriamente": 3,
        "ORGANIZA\u00c7\u00c3O ADMINISTRATIVAA": 3,
        "FEF.e": 3,
        "integrando2.1": 3,
        "independ\u00eanciaChegou": 3,
        "Portugalb": 3,
        "LUS\u00d3FONOEm": 3,
        "EUROPEUO CHEGA": 3,
        "SEGURAN\u00c7AOs": 3,
        "Por-tugueses": 3,
        "gen\u00e9ricoA": 3,
        "Natureza;i.4.4": 3,
        "Direitos": 3,
        "Adquiridos.i.4.9": 3,
        "CHEGAa": 3,
        "Cister": 3,
        "URGE TOMAR1": 3,
        "Ventura Abril": 3,
        "Prev": 3,
        "Augusto Santos Silva": 4,
        "Partido Pr\u00f3-Vida": 4,
        "Not\u00edcias Andr\u00e9": 4,
        "Mariana Vieira da Silva": 4,
        "Danosa": 4,
        "Andr\u00e9 Claro Amaral Ventura": 4,
        "Gon\u00e7alo Maria Pacheco da C\u00e2mara Pereira": 4,
        "Sofia Afonso Carolino Ferreira": 4,
        "Manuel Jos\u00e9 Cardoso Matias 5": 4,
        "Maria do Amparo da Costa Monteiro da C\u00e2mara Pereira 7": 4,
        "Pedro Miguel Guerreiro Magrinho": 4,
        "Nuno Manuel Pinto Afonso": 4,
        "Maria Carma Esmeralda Fernandes Pereira": 4,
        "Valdemar Pedro Cabral da Camara de Almeida": 4,
        "Marta Sofia Lopes Cardoso Leit\u00e3o": 4,
        "Diogo Velez Mouta Pacheco de Amorim": 4,
        "Pedro Miguel da Silva Dinis": 4,
        "Ana de Jesus do Amaral Cabral da Camara Pereira": 4,
        "Bernardo Rui Teixeira da Silva": 4,
        "Edgardo Costa Madeira": 4,
        "Carina Alexandra Martins dos Santos Cardoso de Deus": 4,
        "Costa Ribeiro Freire": 4,
        "Hugo Varanda Duarte": 4,
        "Cristina Isabel Moreira Vieira": 4,
        "Nuno Emanuel Monteiro Capucha": 4,
        "Lu\u00eds Feliciano Diogo Guerreiro": 4,
        "T\u00e2nia Trindade Rold\u00e3o Geraldes Tomaz": 4,
        "Jos\u00e9 Jo\u00e3o Lopes Pica 5": 4,
        "Nuno Miguel Ribeiro Pontes": 4,
        "Orlando Mendes Em\u00edlio": 4,
        "Lu\u00eds Filipe Gra\u00e7a": 4,
        "Heraldo Peliche": 4,
        "Nacionalismo Liberal": 4,
        "Tese \u201cTowards": 4,
        "Agostinho": 4,
        "Professor Auxiliar da Universidade Aut\u00f3noma de Lisboa": 4,
        "Professor Convidado da Faculdade de Direito da": 4,
        "Sociedade da Faculdade de Direito da Universidade Nova de Lisboa": 4,
        "Miguel Fernandes": 4,
        "Ant\u00f3nio Carlos dos Santos": 4,
        "Andr\u00e9 Ventura Andr\u00e9 Ventura": 4,
        "Questionado": 4,
        "Macron": 4,
        "Data de Nascimento": 4,
        "Pedro Perestrello": 4,
        "Liberal": 4,
        "Gildo Baleiras Nascimento": 4,
        "BASE II \u2022 DA PESSOA DOS VALORES": 4,
        "Auto-Reguladoras": 4,
        "b. Transitoriamente": 4,
        "Natureza": 4,
        "i.4.19": 4,
        "Cheque-Ensino": 4,
        "Pedro Dias": 5,
        "Leonel Faisca": 5,
        "Emanuel Torres": 5,
        "Emmanuel Macron": 5,
        "Hijrah": 5,
        "CHEGAmente": 5,
        "a. Entendemos": 5,
        "Miguel Teixeira": 5,
        "Alexis de Tocqueville": 5,
        "Ramalho Eanes": 5,
        "Abdu Rahman": 6,
        "Gon\u00e7alo da C\u00e2mara\u00a0Pereira": 6,
        "Sofia Afonso Ferreira": 6,
        "N\u00f3s Cidad\u00e3os": 6,
        "Deus": 6,
        "Goza": 6,
        "Guarde": 6,
        "D\u00ea": 6,
        "Amea\u00e7as": 6,
        "Xen\u00f3fobos": 6,
        "Teocracias": 6,
        "Paz": 6,
        "George Orwell": 6,
        "Erich Fromm": 6,
        "Maom\u00e9": 6,
        "Maria Isabel Rocheta": 6,
        "Maria Paula Mor\u00e3o": 6,
        "Joel Serr\u00e3o": 6,
        "Ordem": 6,
        "J\u00fcrgen Habermas": 6,
        "Sr. Costa": 6,
        "Clara": 6,
        "Recusar": 6,
        "onesignal-settings.php": 6,
        "Lu\u00eds Paulo Fernandes": 6,
        "Salgado Zenha": 6,
        "Rui Rio": 7,
        "SOL": 7,
        "Andr\u00e9 Ventura SEM FILTROS Reflex\u00f5es & An\u00e1lises Animal Farm": 7,
        "Armando Vara": 7,
        "Adam Smith": 7,
        "Montesquieu": 7,
        "John Locke": 7,
        "Edmund Burke": 7,
        "Roger Scruton": 7,
        "Ludwig von Mises": 7,
        "Friedrich von Hayek": 7,
        "Almirante Rosa Coutinho": 7,
        "Poder": 7,
        "descorporativizar": 7,
        "Pol\u00edtica Externa e": 7,
        "Robin dos Bosques": 7,
        "Fun\u00e7\u00f5es Auto-Reguladoras": 7,
        "Subsidi\u00e1rias": 7,
        "Supletivas": 7,
        "Porqu\u00ea": 7,
        "Pais": 7,
        "Externa": 7,
        "Espa\u00e7o Lus\u00f3fono": 7,
        "corrsponder": 7,
        "Idem": 7,
        "Inabilitar": 7,
        "Deputados": 8,
        "Jair Bolsonaro": 8,
        "Geringon\u00e7a": 8,
        "Andr\u00e9 Ventura Peixoto Rodrigues": 8,
        "S\u00f3crates Andr\u00e9 Ventura": 8,
        "Homicida de freira": 8,
        "Andr\u00e9 Ventura Jantar": 9,
        "F\u00e1bio": 9,
        "Paulo Portas": 9,
        "Magrinho": 9,
        "Fernando Pessoa": 9,
        "Mussolini": 9,
        "lisboeta": 10,
        "Firmeza": 10,
        "Liberalismo Econ\u00f3mico": 10,
        "Andr\u00e9 Alvim": 10,
        "Tancos Andr\u00e9 Ventura": 10,
        "Direita": 10,
        "Eduardo Cabrita": 11,
        "Jorge Castela": 11,
        "Pedro Mascarenhas Cassiano Neves": 11,
        "Joacine Katar Moreira": 11,
        "Ventura Novembro": 11,
        "Ant\u00f3nio Costa": 12,
        "Pedro Santana Lopes": 12,
        "Marta Temido": 12,
        "Jorge Rodrigues CHEGA": 12,
        "Herbert Marcuse": 12,
        "Manuela Estev\u00e3o": 12,
        "Andr\u00e9 Ventura SEM FILTROS Reflex\u00f5es & An\u00e1lises Pol\u00edcia": 12,
        "Santos Silva": 13,
        "Pardal Henriques": 13,
        "Jos\u00e9 Miguel Pinto dos Santos": 13,
        "S\u00f3lon": 13,
        "Karina Marques": 14,
        "Nato": 14,
        "Andr\u00e9 Ventura Estatutos Media": 15,
        "Ernesto Peixoto Rodrigues": 16,
        "Ventura Andr\u00e9 Ventura": 17,
        "Cristina Vieira": 17,
        "Manuel Matias": 17,
        "\u00d3bvio": 17,
        "Frederico": 18,
        "Peixoto Rodrigues": 18,
        "Nuno Afonso": 20,
        "Pol\u00edtica Externa": 21,
        "Eutan\u00e1sia": 23,
        "Carlos Magalh\u00e3es": 24,
        "Not\u00edcias Ventura": 27,
        "Not\u00edcias Andr\u00e9 Ventura": 27,
        "Sociedade": 34,
        "S\u00f3crates": 36,
        "Sharia": 40,
        "Hugo Ernano": 43,
        "Pedro Magrinho": 49,
        "Homem": 54,
        "Marcelo Rebelo de Sousa": 64,
        "Costa": 71,
        "Andr\u00e9 Ventura Elei\u00e7\u00f5es Europeias": 198,
        "Ventura": 425,
        "Andr\u00e9 Ventura": 1966
    },
    "2020": {
        "Jurista da Autoridade Tribut\u00e1ria e Aduaneira": 1,
        "Fecho": 1,
        "An\u00e1lises Marcelo Rebelo de Sousa": 1,
        "Jaime Neves": 1,
        "Senhor Presidente da Rep\u00fablica": 1,
        "Boaventura Sousa Santos": 1,
        "Diogo Pacheco de Amorim Vice-Presidente do Partido CHEGA": 1,
        "nes-te": 1,
        "Funda\u00e7\u00f5es": 1,
        "Seguro": 1,
        "Co-m\u00e9rcio": 1,
        "Visegrado": 1,
        "Nuno Afonso Colabora\u00e7\u00e3o": 1,
        "Cristina Vieira": 1,
        "Diogo Pacheco de Amorim": 1,
        "Jorge Rodrigues de Jesus": 1,
        "Pedro Magrinho": 1,
        "Tese \u201cTowards": 2,
        "Agostinho": 2,
        "Professor Auxiliar da Universidade Aut\u00f3noma de Lisboa": 2,
        "Professor Convidado da Faculdade de Direito da": 2,
        "Sociedade da Faculdade de Direito da Universidade Nova de Lisboa": 2,
        "Miguel Fernandes": 2,
        "Ant\u00f3nio Carlos dos Santos": 2,
        "Fech\u00e1mos": 2,
        "Cl\u00e1udia Sim\u00f5es": 2,
        "Carlos Magno de Magalh\u00e3es": 3,
        "Capit\u00e3o": 3,
        "Mestre": 3,
        "Contramestre": 3,
        "COVID-19 CHEGA": 3,
        "Ricardo Ara\u00fajo Pereira": 3,
        "Valentina": 3,
        "Ant\u00f3nio Costa": 3,
        "Jo\u00e3o Paulo": 3,
        "Simpatizantes": 4,
        "Gra\u00e7a Freitas": 4,
        "Ventura Novembro": 8,
        "Manuela Estev\u00e3o": 8,
        "Not\u00edcias Andr\u00e9 Ventura": 8,
        "Manuela Est\u00eav\u00e3o": 9,
        "\u00d3bvio": 15,
        "Descendentes": 17,
        "Alexis de Tocqueville": 25,
        "Adam Smith": 25,
        "Montesquieu": 25,
        "John Locke": 25,
        "Edmund Burke": 25,
        "Roger Scruton": 25,
        "Ludwig von Mises": 25,
        "Friedrich von Hayek": 25,
        "Almirante Rosa Coutinho": 25,
        "Poder": 25,
        "Direita": 25,
        "BASE II \u2022 DA PESSOA DOS VALORES": 25,
        "Firmeza": 25,
        "descorporativizar": 25,
        "Pol\u00edtica Externa e": 25,
        "Auto-Reguladoras": 25,
        "Robin dos Bosques": 25,
        "S\u00f3lon": 25,
        "b. Transitoriamente": 25,
        "Fun\u00e7\u00f5es Auto-Reguladoras": 25,
        "Subsidi\u00e1rias": 25,
        "Supletivas": 25,
        "Porqu\u00ea": 25,
        "Externa": 25,
        "Espa\u00e7o Lus\u00f3fono": 25,
        "corrsponder": 25,
        "Inabilitar": 25,
        "Natureza": 25,
        "i.4.19": 25,
        "a. Entendemos": 25,
        "Sociedade": 25,
        "Cheque-Ensino": 25,
        "Idem": 26,
        "Sharia": 26,
        "Joacine Katar Moreira": 26,
        "Ramalho Eanes": 28,
        "Costa": 37,
        "Pais": 42,
        "Nato": 50,
        "Jos\u00e9 Miguel Pinto dos Santos": 55,
        "Andr\u00e9 Alvim": 55,
        "Pol\u00edtica Externa": 75,
        "Marcelo Rebelo de Sousa": 83,
        "Homem": 150,
        "Ventura": 184,
        "Andr\u00e9 Ventura": 333
    },
    "2021": {},
    "2022": {}
}