{
    "1996": {},
    "1997": {},
    "1998": {},
    "1999": {},
    "2000": {},
    "2001": {},
    "2002": {},
    "2003": {},
    "2004": {},
    "2005": {},
    "2006": {},
    "2007": {},
    "2008": {},
    "2009": {},
    "2010": {},
    "2011": {},
    "2012": {},
    "2013": {},
    "2014": {},
    "2015": {
        "Related Articles Safaa Dib": 1,
        "Lo\u00e9 Lagrange": 1,
        "Marco Grispigni": 1,
        "Di\u00e1spora": 1,
        "Nouvelle Donne": 1,
        "Professor da Faculdade de Motricidade Humana": 1,
        "Mariana Topa Archives - LIVRE": 1,
        "Rui Tavares Organizador Comiss\u00e3o de Campanha do LIVRE": 1,
        "Cl\u00e1udia Vaz Pinto Archives - LIVRE": 1,
        "Lurdes Figueiral Archives - LIVRE": 1,
        "Rafael Esteves Martins Archives - LIVRE": 1,
        "Rui Tavares Archives - P\u00e1gina 2": 1,
        "Tenente-Coronel Ribeiro da Silva": 1,
        "Of\u00e9lia Janeiro": 1,
        "Rui Tavares Organizador Local Pianofabriek Rue du Fort 35 Saint-Gilles": 1,
        "Rui Tavares Organizador Local Feira do Livro de Lisboa": 1,
        "Ana Matos Pires Archives - LIVRE": 1,
        "Ana Matos Pires Ana Matos Pires": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares Archives - LIVRE": 1,
        "Paulo Monteiro Archives - LIVRE": 1,
        "Lu\u00edsa \u00c1lvares Divulga\u00e7\u00e3o LIVRE": 1,
        "Carlos Teixeira Previous": 1,
        "Ska Keller Archives - LIVRE": 1,
        "Hugo Lopes Evento": 1,
        "Professor Jos\u00e9 Manuel Silva": 1,
        "Maria Flor Pedroso": 1,
        "Carlos Moedas Archives - LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Costa Archives - LIVRE": 1,
        "Sun": 1,
        "Ricardo Alves Archives - LIVRE": 1,
        "Ana Matos Pires Debate \u201cA Democracia Est\u00e1": 1,
        "Xana Alves": 1,
        "Monica Maggioni": 1,
        "Ska Keller Organizador Local Sede de Campanha do LIVRE": 1,
        "Rui Tavares Debate": 1,
        "Rui Tavares Organizador Local Saldanha": 1,
        "Safaa Dib Organizador Grupo de Contacto do LIVRE": 1,
        "Ant\u00f3nio Costa Archives - LIVRE": 1,
        "Ant\u00f3nio Tom\u00e9": 1,
        "Rui Tavares Safaa Dib": 1,
        "Pedro Passos Coelho Archives - LIVRE": 1,
        "Rita Paulos Archives - LIVRE": 1,
        "Rui Tavares Declara\u00e7\u00f5es": 1,
        "Clara Ferreira Alves": 1,
        "Viriato Soromenho Marques": 1,
        "Tinta da China": 1,
        "Jo\u00e3o Torres": 1,
        "Jo\u00e3o Teixeira Lopes": 1,
        "Jo\u00e3o Pinto": 1,
        "Carmelinda Pereira": 1,
        "Arlindo Costa": 1,
        "Ac\u00e1cio Valente": 1,
        "Eurico Figueiredo": 1,
        "Andr\u00e9 Barata Archives - LIVRE": 1,
        "Lu\u00edsa \u00c1lvares Di\u00e1rio de Campanha": 1,
        "Jean-Claude Juncker Archives - LIVRE": 1,
        "Nuno Crato Archives - LIVRE": 1,
        "Paulo Monteiro Organizador Site": 1,
        "Rui Tavares Local": 1,
        "http://livrept.net/evento/reuniao-com-associacao-forum-manifesto-2/feed": 1,
        "Jo\u00e3o Galamba Archives - LIVRE": 1,
        "Jo\u00e3o Galamba\u2019": 1,
        "Pedro Abrantes Archives - LIVRE": 1,
        "Casa dos Bicos": 1,
        "Carlos Teixeira Archives - LIVRE": 1,
        "Partido Democr\u00e1tico do Pov Archives - LIVRE": 1,
        "Paulo Monteiro Archives -": 1,
        "Rui Tavares Debate \u201c": 1,
        "Rui Tavares Rui Tavares": 1,
        "Rui Tavares Entrega": 1,
        "Reuni\u00e3o do CT": 1,
        "Rodrigues Lobo": 1,
        "Rui Tavares Local Feira de Maio Leiria": 1,
        "LIVRE Ana Matos Pires": 1,
        "Ana Gomes": 1,
        "Fab\u00edola Cardoso": 1,
        "Joana Barata Lopes": 1,
        "Orlando Figueiredo": 1,
        "Rita Rato": 1,
        "Odete Jo\u00e3o": 1,
        "Joana Reis Lopes": 1,
        "Duarte Alves": 1,
        "Rui Tavares Organizador Local Cantina Velha da Cidade Universit\u00e1ria Avenida Professor Gama Pinto Lisboa": 1,
        "Rui Tavares Organizador Local Sede": 1,
        "Padre Ant\u00f3nio Vieira Rua Marqu\u00eas de Soveral Lisboa": 1,
        "Carlos Teixeira Di\u00e1rio de Campanha": 1,
        "Filipe Santos Henriques Archives - LIVRE": 1,
        "Rui Tavares Archives - LIVRE": 1,
        "Safaa": 1,
        "Rui Tavares Entrevista": 1,
        "Ponciano Mbomio Nv\u00f3 - LIVRE": 1,
        "Victor Nogueira": 1,
        "Fernando Sousa": 1,
        "Teresa Pina da AI": 1,
        "Teodoro Obiang": 1,
        "Largo Martim Moniz Lisboa": 1,
        "Pedro Rodrigues": 1,
        "Gra\u00e7a Roj\u00e3o": 1,
        "Jos\u00e9 S\u00e1 Fernandes": 1,
        "Ant\u00f3nio Tom\u00e9 Archives - LIVRE": 1,
        "Cristina Santinho Archives - LIVRE": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares Archives - P\u00e1gina 2": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares\u2019 Divulga\u00e7\u00e3o LIVRE": 1,
        "Carlos Teixeira Divulga\u00e7\u00e3o": 1,
        "Paula Teixeira da Cruz Archives - LIVRE": 1,
        "Renato Carmo Archives - LIVRE": 1,
        "Renato Carmo\u2019": 1,
        "LIVRE Filipe Henriques": 1,
        "Ana Louren\u00e7o": 1,
        "Francisco S\u00e1 de Miranda": 1,
        "Transg\u00e9nero": 1,
        "Domingos Andrade": 1,
        "David Rodrigues Archives - LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Archives - LIVRE": 1,
        "Pedro Vieira Archives - LIVRE": 1,
        "Rui Tavares Organizador Comiss\u00e3o de Campanha do LIVRE Local": 1,
        "Nuno Teles": 1,
        "Prec\u00e1rios Inflex\u00edveis": 1,
        "Pedro Santos": 1,
        "Monica Frassoni": 1,
        "Co-Presidente do Partido Verde Europeu": 1,
        "Isabel do Carmo": 1,
        "Lu\u00eds Sousa": 1,
        "Rui Viana": 1,
        "V\u00edtor Lima": 1,
        "Carlos Sez\u00f5es": 1,
        "Miguel Tavares Gomes": 1,
        "Joana Amaral Dias Archives - LIVRE": 1,
        "Joana Amaral Dias\u2019": 1,
        "Luxemburgo Archives": 1,
        "Mario Draghi Archives - LIVRE": 1,
        "Palmira Silva Archives - LIVRE": 1,
        "Ricardo Ara\u00fajo Pereira Archives - LIVRE": 1,
        "Safaa Dib Archives - LIVRE": 1,
        "Conversa LIVRE no Dia da Espiga Seguir o LIVRE": 1,
        "Rui Tavares do LIVRE": 1,
        "Ponciano Mbomio Nv\u00f3 Reuni\u00e3o": 1,
        "Carlos Teixeira Archives - P\u00e1gina 2": 1,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama Archives - LIVRE": 1,
        "Marta Pacheco Archives - LIVRE": 1,
        "M\u00f3nica Lima Archives - LIVRE": 1,
        "S\u00e9rgio Lavos Archives - LIVRE": 1,
        "Rui Tavares Organizador Local Pra\u00e7a da Rep\u00fablica Pra\u00e7a da Rep\u00fablica Braga": 1,
        "Rui Tavares Organizador Local Pra\u00e7a da Liberdade": 1,
        "Filipe Teles": 1,
        "Ana Drago Archives - LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa Archives - LIVRE": 1,
        "Manuela Tavares Archives - LIVRE": 1,
        "Sobre": 1,
        "Rui Tavares Organizador Site": 1,
        "Rui Tavares Organizador Local Pra\u00e7a Rodrigues Lobo": 1,
        "Guimar\u00e3es Local Guimar\u00e3es": 1,
        "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa Archives - LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Campos Archives - LIVRE": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho Archives - LIVRE": 1,
        "Liberdades": 1,
        "Expandir": 1,
        "CAP\u00c3\u008dTULO II DOS MEMBROS DA ASSEMBLEIA": 1,
        "CAP\u00c3\u008dTULO III DA ORGANIZA\u00c3\u0087\u00c3\u0083O DA ASSEMBLEIA Sec\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o I Mesa da Assembleia Artigo": 1,
        "Compet\u00c3\u00aancia dos Secret\u00c3\u00a1rios": 1,
        "Fixa\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "ordena\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "seguir-se-\u00c3": 1,
        "procura\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "civiliza\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "M\u00f3nica Lima | LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa | LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Costa | LIVRE": 1,
        "Safaa Dib | LIVRE": 1,
        "LIVRE In\u00edcio": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho | LIVRE": 1,
        "Ana Drago | LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 Barata | LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 Barata\u2019 Vamos": 1,
        "Partido Democr\u00e1tico do Pov | LIVRE": 1,
        "Ana Matos Pires | LIVRE": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares | LIVRE": 1,
        "Paulo Monteiro | LIVRE": 1,
        "Paulo Fidalgo | LIVRE": 1,
        "Ant\u00f3nio Costa | LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE": 1,
        "Pedro Vieira | LIVRE": 1,
        "Sauda\u00e7\u00f5es LIVREs": 1,
        "Cl\u00e1udia Vaz Pinto | LIVRE": 1,
        "Ricardo Alves | LIVRE": 1,
        "Ricardo Ara\u00fajo Pereira | LIVRE": 1,
        "S\u00e9rgio Lavos | LIVRE": 1,
        "Rafael Esteves Martins | LIVRE": 1,
        "Cl\u00e1udia Vaz Pinto Dia": 1,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama Entrevista": 1,
        "Pedro Passos Coelho Pedro Passos Coelho": 1,
        "redu\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "marginaliza\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "atribui\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "capitula\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Bolsa de Contrata\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o de Escola": 1,
        "Jurisdi\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o do LIVRE": 1,
        "Ana Drago | LIVRE In\u00c3\u00adcio": 1,
        "Rafael Esteves Martins | LIVRE In\u00c3\u00adcio": 1,
        "V\u00c3\u00adtor Bento": 1,
        "Ant\u00c3\u00b3nio Vitorino": 1,
        "gui\u00c3\u00a3o": 1,
        "\u00ef\u00ac\u0081os": 1,
        "pro\u00ef\u00ac\u0081ss\u00c3\u00a3o": 1,
        "li\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Jos\u00c3\u00a9 Bov\u00c3": 1,
        "seguir\u00c3\u00a3o": 1,
        "relan\u00c3\u00a7ar": 1,
        "mo\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Fernandes": 1,
        "Jos\u00c3\u00a9 Roberto Tinoco Cavalheiro": 1,
        "Fernando Marecos da Paz": 1,
        "Ant\u00c3\u00b3nio Jorge do Nascimento Morais": 1,
        "Maria Luisa Ara\u00c3\u00bajo": 1,
        "Manuel Morais de Matos": 1,
        "Domingues Cerqueira Alves": 1,
        "Albano Figueiredo Gouveia": 1,
        "Paulo Jorge Velez": 1,
        "Compet\u00c3\u00aancias\u2019": 1,
        "Neg\u00c3\u00b3cios Estrangeiros": 1,
        "frustra\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Paulo": 1,
        "Gra\u00c3\u00a7a Roj\u00c3\u00a3o": 1,
        "diplom\u00c3\u00a1tico": 1,
        "jurisdi\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "circunscri\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "R. E. \u00c3\u00a9": 1,
        "Jos\u00c3\u00a9 Costa | LIVRE": 1,
        "Partido Democr\u00c3\u00a1tico do Pov | LIVRE In\u00c3\u00adcio": 1,
        "Sociedade.\u00e2\u0080\u009d": 1,
        "interse\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Nuno Fragoso Gomes\u00c2": 1,
        "Reestrutura\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Carlos Teixeira\u00c2": 1,
        "Clarisse Marques\u00c2": 1,
        "demiss\u00c3\u00a3o": 1,
        "Or\u00c3\u00a7amento do": 1,
        "Ana Matos Pires Identifica\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Ana Twitter Facebook Blogue Carlos Teixeira Identifica\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Carlos Facebook Lu\u00c3\u00adsa Alvares Identifica\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Facebook Palmira Silva Identifica\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Paulo Monteiro Identifica\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Rui Tavares Identifica\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Pra\u00c3\u00a7a Carlos Alberto": 1,
        "Carlos Teixeira \u00c3": 1,
        "Ricardo Ara\u00c3\u00bajo\u00c2\u00a0Pereira": 1,
        "implementar\u00c3\u00a3o": 1,
        "LIVRE/": 1,
        "\u00c3": 1,
        "Jos\u00c3\u00a9 Maria Castro Caldas": 1,
        "est\u00c3\u00admulo": 1,
        "aboli\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "hiperliga\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "regula\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "PRE\u00c3\u0082MBULO": 1,
        "Transpar\u00c3\u00aancia": 1,
        "convenientes\u00c2": 1,
        "sempre\u00c2": 1,
        "Decis\u00c3\u00a3o": 1,
        "n\u00c2\u00ba1": 1,
        "a. Decis\u00c3\u00a3o da Assembleia": 1,
        "a. Interven\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o da Mesa da Assembleia": 1,
        "b. Interven\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "d. Interven\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es dos Grupos de Coordena\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "e. Interven\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es": 1,
        "Inscri\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o Transporte": 1,
        "Ant\u00c3\u00b3nio Gonzalez\u00c2": 1,
        "Vaz Pinto III \u00e2\u0080\u0093": 1,
        "Ana Matos Pires Carlos Teixeira Lu\u00c3\u00adsa Alvares Palmira Silva Paulo Monteiro Rui Tavares": 1,
        "imigra\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Rog\u00c3": 1,
        "adop\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "assump\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Lisboa\u00e2\u0080\u009d.": 1,
        "Di\u00c3\u00a1spora": 1,
        "Ana Matos Pires | LIVRE In\u00c3\u00adcio": 1,
        "Pedro Vieira | LIVRE In\u00c3\u00adcio": 1,
        "Plat\u00c3\u00a3o": 1,
        "perpetua\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Interven\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o de Lu\u00c3\u00adsa": 1,
        "\u00c3\u00a0 Democracia": 1,
        "Pol\u00c3\u00adticas": 1,
        "perturba\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "empenhar-se-\u00c3": 1,
        "Jo\u00c3\u00a3o Rebelo": 1,
        "CAP\u00c3\u008dTULO III FUNCIONAMENTO DO CONGRESSO Art.\u00c2\u00ba": 1,
        "CAP\u00c3\u008dTULO II": 1,
        "INTERNOS": 1,
        "CAP\u00c3\u008dTULO III": 1,
        "Jos\u00c3\u00a9 Manuel Azevedo | LIVRE In\u00c3\u00adcio": 1,
        "Lu\u00c3\u00adsa Alvares | LIVRE": 1,
        "Lavos\u2019 Preservar": 1,
        "N\u00c3\u0083O \u00c3\u0080 PRIVATIZA\u00c3\u0087\u00c3\u0083O": 1,
        "Heinrich Br\u00c3\u00bcning": 1,
        "interposi\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Lu\u00c3\u00adsa Alvares Trabalha": 1,
        "Carlos Teixeira Bi\u00c3\u00b3logo": 1,
        "Ana Matos Pires M\u00c3\u00a9dica": 1,
        "Calouste Gulbenkian": 1,
        "Ricardo\u00c2\u00a0Alves": 1,
        "equipara\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Investigador FORMA\u00c3\u0087\u00c3\u0083O": 1,
        "Estrela\u00e2\u0080\u009d": 1,
        "GerA\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es\u00e2\u0080\u009d": 1,
        "\u00c2\u00abTransparency International\u00c2": 1,
        "Jo\u00c3\u00a3o Facebook Blogue": 1,
        "Maria Jo\u00c3\u00a3o Facebook Blogue": 1,
        "Padre Alberto Neto": 1,
        "Europeia\u00e2\u0080\u009d": 1,
        "Rafael Twitter Facebook": 1,
        "Casa Qui \u00e2\u0080\u0093 Associa\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o de Solidariedade Social": 1,
        "Assuntos Sociais e": 1,
        "Rita Facebook": 1,
        "INTERESSES": 1,
        "Ind\u00c3\u00bastrias Culturais": 1,
        "B\u00c3\u00a1rbara Magalh\u00c3\u00a3es": 1,
        "neuroci\u00c3\u00aancias": 1,
        "Pedro Facebook": 1,
        "Margarida Facebook": 1,
        "FILIPE SANTOS HENRIQUES DATA DE NASCIMENTO": 1,
        "Filipe Twitter": 1,
        "lutar\u00c2": 1,
        "Alcochete PROFISS\u00c3\u0083O": 1,
        "Carlos Teixeira 4\u00c2\u00ba": 1,
        "Prim\u00c3\u00a1rias LIVRE": 1,
        "Paulo Fidalgo |": 1,
        "coliga\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "democratas-crist\u00c3\u00a3os": 1,
        "reparti\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "TTIP\u00e2\u0080\u008f Fracking Ana Drago": 1,
        "Emily O\u00e2\u0080\u0099Reilly": 1,
        "Compet\u00c3\u00aancias": 1,
        "Fernandes Miguel \u00c3\u0082ngelo": 1,
        "Valente David Morais Clarisse Lopes Gaspar Marques": 1,
        "Marta Janeiro": 1,
        "Ferreira da Costa Dolores de Matos Ant\u00c3\u00b3nio Jorge do Nascimento Morais": 1,
        "Henrique Manuel Mendes Jos\u00c3": 1,
        "Manuel N. Azevedo Miguel Videira Cardoso Dias Pedro Miguel Nunes Rodrigues Miguel Lopes Carlos Florentino Virg\u00c3\u00adlio Manuel Morais de Matos Carlos Alberto de Gouveia": 1,
        "Melo Andr\u00c3\u00a9": 1,
        "Cerqueira Alves Lu\u00c3\u00ads Filipe Loureiro dos Santos": 1,
        "Hugo Matinho Jo\u00c3\u00a3o Bicho Jo\u00c3\u00a3o Massena Paulo Jorge Velez": 1,
        "Diana Barbosa Filipe Santos Henriques": 1,
        "Margarida Assis Pacheco Bak Gordon Maria Jo\u00c3\u00a3o Pires Maria Of\u00c3": 1,
        "Passinhas": 1,
        "Paulo Machado Freire Monteiro Rafael Esteves Martins Renato Miguel do Carmo": 1,
        "Ricardo Jo\u00c3\u00a3o Gaio Alves Rui Tavares MEMBROS": 1,
        "Miguel Won Catarina Garcia Filipe Caetano Jo\u00c3\u00a3o Cordeiro Jo\u00c3\u00a3o Monteiro Susana Beir\u00c3\u00a3o": 1,
        "Teresa Silva Rosa Barreto Ramiro Magno Vera Tavares Luciana Rio Branco": 1,
        "inclina\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "silv\u00c3\u00adcola": 1,
        "Princ\u00c3\u00adpios\u00e2\u0080\u009d": 1,
        "congrega\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Avan\u00c3\u00a7ar\u00c2": 1,
        "Obrigar": 1,
        "obje\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Partido Democr\u00c3\u00a1tico do Pov": 1,
        "Machado Freire Monteiro": 1,
        "Luciana Azevedo de S\u00c3\u00a1 Rio Branco": 1,
        "Andr\u00c3\u00a9 Barata Nascimento\u00c2": 1,
        "Ana Catarina de Ara\u00c3\u00bajo Garcia": 1,
        "Jo\u00c3\u00a3o Miguel Valente\u00c2\u00a0": 1,
        "Jo\u00c3\u00a3o Filipe Louren\u00c3\u00a7o Monteiro": 1,
        "Susana Beir\u00c3\u00a3o Canelas": 1,
        "Diana": 1,
        "Margarida Assis Pacheco Bak Gordon\u00c2": 1,
        "Maria Jo\u00c3\u00a3o de Matos Pires": 1,
        "Maria Of\u00c3": 1,
        "Paulo Machado Freire\u00c2\u00a0Monteiro": 1,
        "Renato Miguel Em\u00c3\u00addio do Carmo": 1,
        "Ricardo Jo\u00c3\u00a3o\u00c2\u00a0Gaio Alves": 1,
        "Nobre": 1,
        "Marisa Galiza Filipe\u00c2": 1,
        "Lu\u00c3\u00ads Costa": 1,
        "Jo\u00c3\u00a3o Cordeiro\u00c2": 1,
        "Alexandre Vaz Andr\u00c3": 1,
        "Jorge Morais Carlos Gouveia David Morais Diogo Campos": 1,
        "Eduardo Viana Jos\u00c3": 1,
        "Henrique Prior M\u00c3\u00a1rio Pimentel Lu\u00c3\u00ads Valente Miguel \u00c3\u0082ngelo": 1,
        "men\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Teresa Leit\u00c3\u00a3o": 1,
        "Frederico Brand\u00c3\u00a3o": 1,
        "Ismael Guimar\u00c3\u00a3es": 1,
        "Jos\u00c3\u00a9 Paz": 1,
        "Jo\u00c3\u00a3o Cordeiro": 1,
        "Andr\u00c3\u00a9 Domingues Cerqueira Alves": 1,
        "Andr\u00c3\u00a9 Sampaio da N\u00c3\u00b3voa": 1,
        "Ant\u00c3\u00b3nio Jorge do\u00c2\u00a0Nascimento Morais": 1,
        "Clarisse Lopes\u00c2\u00a0Gaspar Marques": 1,
        "\u00c2": 1,
        "Geiziely Gl\u00c3\u00adcia Fernandes": 1,
        "Henrique Manuel\u00c2\u00a0Mendes": 1,
        "Jo\u00c3\u00a3o Bicho": 1,
        "Jorge Manuel\u00c2": 1,
        "Alves Ferreira": 1,
        "Jos\u00c3\u00a9 Albano Figueiredo Gouveia": 1,
        "Cruz Sequeira": 1,
        "Jos\u00c3\u00a9 Fernando Marrecos da Paz": 1,
        "Tinoco\u00c2\u00a0Cavalheiro": 1,
        "Maria Lu\u00c3\u00adsa Ara\u00c3\u00bajo Proen\u00c3\u00a7a": 1,
        "M\u00c3\u00a1rio Pimentel": 1,
        "Cardoso da Silva": 1,
        "Paulo Jorge\u00c2": 1,
        "Velez Muacho": 1,
        "Virg\u00c3\u00adlio Manuel\u00c2\u00a0Morais de Matos": 1,
        "Vaz Pinto | LIVRE": 1,
        "Ricardo Alves | LIVRE In\u00c3\u00adcio": 1,
        "Ricardo Ara\u00c3\u00bajo Pereira\u2019": 1,
        "Andr\u00c3\u00a9 N\u00c3\u00b3voa": 1,
        "Impostos": 1,
        "I. VIS\u00c3\u0083O": 1,
        "libert\u00c3\u00a1rias": 1,
        "convite\u00e2\u0080\u009d": 1,
        "infraestrutura\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "auto-realiza\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "isen\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "obsess\u00c3\u00a3o": 1,
        "experi\u00c3\u00aancias-piloto": 1,
        "burocr\u00c3\u00a1tica": 1,
        "liberta\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "\u00c3\u00a0 Esquerda": 1,
        "sust\u00c3\u00aam": 1,
        "POL\u00c3\u008dTICAS": 1,
        "Defender\u00c3\u00a1": 1,
        "remodela\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Desor\u00c3\u00a7amenta\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "V. MISS\u00c3\u0083O": 1,
        "desenvolvimento\u00e2\u0080\u009d.": 1,
        "Independ\u00c3\u00aancia": 1,
        "Princ\u00c3\u00adpio": 1,
        "8.\u00c2\u00ba Composi\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "impugn\u00c3\u00a1veis": 1,
        "17.\u00c2\u00ba Composi\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "CAP\u00c3\u008dTULO IV Vota\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es Artigo 22.\u00c2\u00ba": 1,
        "proceder-se-\u00c3": 1,
        "proceder-se-\u00c3\u00a1": 1,
        "CAP\u00c3\u008dTULO V Formas": 1,
        "jurisdi\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o Artigo 26.\u00c2\u00ba Emiss\u00c3\u00a3o": 1,
        "CAP\u00c3\u008dTULO VI Recursos": 1,
        "ac\u00c3\u00b3rd\u00c3\u00a3o": 1,
        "35.\u00c2\u00ba Remiss\u00c3\u00b5es": 1,
        "Ant\u00c3\u00b3nio Costa | LIVRE": 1,
        "Ant\u00c3\u00b3nio Costa\u2019 Ana Drago": 1,
        "Not\u00c3\u00adcias | LIVRE": 1,
        "videoconfer\u00c3\u00aancia": 1,
        "Compet\u00c3\u00aancias Share": 1,
        "Fiscalidade Verde | LIVRE": 1,
        "dogm\u00c3\u00a1tica": 1,
        "fa\u00c3\u00a7am": 1,
        "Lu\u00c3\u00adsa Alvares Share": 1,
        "interliga\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "Estado\u00e2\u0080\u009d": 1,
        "V. Disposi\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es": 1,
        "junho\u00c2\u00a0de 2015": 1,
        "Vota\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "a. Interven\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es": 1,
        "c. Interven\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es": 1,
        "d. Vota\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o das mo\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es": 1,
        "b. Apresenta\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 1,
        "c. Interven\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es dos Congressistas": 1,
        "d. Interven\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es": 1,
        "Maria Jo\u00c3\u00a3o Cantinho | LIVRE In\u00c3\u00adcio": 1,
        "Paulo Monteiro | LIVRE In\u00c3\u00adcio": 1,
        "Martim Moniz Distribui\u00e7\u00e3o": 1,
        "Rui Tavares)19:00 @ Martim MonizDeclara\u00e7\u00f5es": 1,
        "De-senhei": 1,
        "Meiguinhos.@tiagoantLeia": 1,
        "AlvercaLeia": 1,
        "programaTerra LIVRENo": 1,
        "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa http://livrept.net": 2,
        "Emily O\u2019Reilly": 2,
        "MayDay": 2,
        "ANICT": 2,
        "Adriano Correia de Oliveira": 2,
        "Ponciano Mbomio Nv\u00f3 Saiba": 2,
        "Rui Tavares 2\u00ba Lu\u00edsa \u00c1lvares 3\u00ba Carlos Teixeira 4\u00ba Ana Matos Pires": 2,
        "Paulo Monteiro 6\u00ba Palmira Silva": 2,
        "Pedro Vieira 8\u00ba Safaa Dib": 2,
        "Bak Gordon 23\u00ba Filipe Santos Henriques 24\u00ba M\u00f3nica Lima 25\u00ba Jos\u00e9 Costa": 2,
        "Ponciano Mbomio Nv\u00f3 \u00a92015": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares Share": 2,
        "Jo\u00e3o Rebelo": 2,
        "Comit\u00e9": 2,
        "Direitos da Crian\u00e7a": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o I Princ\u00edpios gerais": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o II Comiss\u00e3o de \u00c9tica e Arbitragem": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o III Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Artigo 17.\u00ba": 2,
        "proceder-se-\u00e0": 2,
        "Jos\u00e9 Campos": 2,
        "Manuela Tavares": 2,
        "Martim Moniz": 2,
        "Rua Garrett": 2,
        "a. Interven\u00e7\u00f5es": 2,
        "b. Interven\u00e7\u00f5es": 2,
        "d. Vota\u00e7\u00e3o": 2,
        "d. Interven\u00e7\u00f5es": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares\u2019": 2,
        "Lu\u00edsa \u00c1lvares Encontro LIVRE": 2,
        "Mon": 2,
        "Paulo Monteiro Divulga\u00e7\u00e3o LIVRE": 2,
        "Carlos Teixeira Debate": 2,
        "\u0397": 2,
        "Tem\u00e1tico(s": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o III Do Recenseamento": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o IV Disposi\u00e7\u00f5es": 2,
        "a. da pr\u00f3pria Assembleia": 2,
        "b. Incumprimento": 2,
        "Paulo Monteiro Saiba": 2,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega": 2,
        "Andr\u00e9 Teod\u00f3sio": 2,
        "Ant\u00f3nio Gonzalez": 2,
        "Bak Gordon 23\u00ba Filipe Santos Henriques 24\u00ba M\u00f3nica Lima 25\u00ba Jos\u00e9 Costa 26\u00baCl\u00e1udia": 2,
        "Vaz Pinto III": 2,
        "Ana Matos Pires Carlos Teixeira Lu\u00edsa Alvares Palmira Silva Paulo Monteiro Rui Tavares": 2,
        "Paulo Monteiro Previous": 2,
        "Ponciano Mbomio Nv\u00f3 LIVRE": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 2,
        "Nuno Fragoso Gomes": 2,
        "Clarisse Marques": 2,
        "S\u00e9bastien Bertrand": 2,
        "Fernando Alvim": 2,
        "Carlos Teixeira Saiba": 2,
        "Lu\u00edsa \u00c1lvares Saiba": 2,
        "Ana Matos Pires Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Ana Twitter Facebook Blogue Carlos Teixeira Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares PROFISS\u00c3O": 2,
        "Lu\u00edsa Facebook Palmira Silva Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Paulo Monteiro Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Rui Tavares Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Damo-nos": 2,
        "Candidatura Cidad\u00e3 Tempo de Avan\u00e7ar": 2,
        "Partido Democr\u00e1tico do Povo": 2,
        "Turquia Share": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o II Grupos de Trabalho": 2,
        "Propostas": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares Trabalha": 2,
        "Lu\u00edsa Facebook": 2,
        "Carlos Teixeira Bi\u00f3logo": 2,
        "Ana Matos Pires M\u00e9dica": 2,
        "Palmira Silva PROFISS\u00c3O": 2,
        "Calouste Gulbenkian PERCURSO C\u00cdVICO": 2,
        "Ricardo\u00a0Alves \u201cDevemos": 2,
        "Jo\u00e3o Facebook Blogue": 2,
        "Maria Jo\u00e3o Facebook Blogue": 2,
        "Rafael Esteves Martins \u201cDevia": 2,
        "Rafael Twitter Facebook 14": 2,
        "Rita Paulos \u201cDevemos": 2,
        "Casa Qui \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Social": 2,
        "Assuntos Sociais e Direitos": 2,
        "Jos\u00e9 Facebook 18": 2,
        "S\u00e9rgio Twitter Facebook Blogue Blogue": 2,
        "B\u00e1rbara Facebook": 2,
        "DE AC\u00c3O": 2,
        "Pedro Facebook 22": 2,
        "Margarida Facebook 23": 2,
        "Filipe Santos Henriques \u201cAumentar": 2,
        "FILIPE SANTOS": 2,
        "Filipe Twitter Facebook": 2,
        "M\u00f3nica Facebook 25": 2,
        "Jos\u00e9 Costa \u201c": 2,
        "JOS\u00c9 COSTA DATA DE NASCIMENTO": 2,
        "Jos\u00e9 Facebook 26": 2,
        "Jean-Jacques Rousseau": 2,
        "Related Articles Rui Tavares": 2,
        "Ana Matos Pires Saiba": 2,
        "Carlos Teixeira Divulga\u00e7\u00e3o LIVRE": 2,
        "Jos\u00e9 Vieira da Silva": 2,
        "Manuel Carvalho da Silva": 2,
        "d. Interven\u00e7\u00f5es dos Grupos de Coordena\u00e7\u00e3o Local dos N\u00facleos Territoriais do LIVRE": 2,
        "g. Convocat\u00f3ria": 2,
        "Carlos Teixeira Ensaio": 2,
        "Marshall": 2,
        "Jos\u00e9 Eduardo dos Santos": 2,
        "Sil\u00eancio": 2,
        "Jos\u00e9 Bov\u00e9": 2,
        "Piquenique": 2,
        "Filipe Santos Henriques\u2019": 2,
        "Vice-presid\u00eancias": 2,
        "Vice-presid\u00eancia": 2,
        "Paulo Machado Freire Monteiro": 2,
        "Luciana Azevedo de S\u00e1 Rio Branco": 2,
        "Ana Catarina de Ara\u00fajo Garcia": 2,
        "Jo\u00e3o Miguel Valente\u00a0Cordeiro": 2,
        "Jo\u00e3o Filipe Louren\u00e7o Monteiro": 2,
        "Luciana\u00a0Azevedo de S\u00e1 Rio Branco": 2,
        "Susana Beir\u00e3o Canelas": 2,
        "Diana Raquel\u00a0de Carvalho e Barbosa": 2,
        "Margarida Assis Pacheco Bak Gordon": 2,
        "Maria Jo\u00e3o de Matos Pires": 2,
        "Maria Of\u00e9lia Passinhas Janeiro": 2,
        "Paulo Machado Freire\u00a0Monteiro": 2,
        "Renato Miguel Em\u00eddio do Carmo": 2,
        "Ricardo Jo\u00e3o\u00a0Gaio Alves": 2,
        "S\u00e9rgio\u00a0Rafael Esteves Martins": 2,
        "Congresso Teresa Leit\u00e3o": 2,
        "Lu\u00eds Costa": 2,
        "Alexandre Vaz Andr\u00e9 N\u00f3voa Jorge Morais Carlos Gouveia David Morais Diogo Campos": 2,
        "Jos\u00e9 Paz Eduardo Viana Jos\u00e9 Cavalheiro Henrique Prior": 2,
        "Teresa Leit\u00e3o": 2,
        "Frederico Brand\u00e3o": 2,
        "Ismael Guimar\u00e3es": 2,
        "Jos\u00e9 Paz": 2,
        "S\u00edlvia Santos": 2,
        "V\u00edtor Marques": 2,
        "Ant\u00f3nio Jorge do\u00a0Nascimento Morais": 2,
        "Clarisse Lopes\u00a0Gaspar Marques": 2,
        "Geiziely Gl\u00edcia Fernandes": 2,
        "Henrique Manuel\u00a0Mendes": 2,
        "Jorge Manuel\u00a0Alves Ferreira": 2,
        "Jos\u00e9 Andr\u00e9\u00a0da Cruz Sequeira": 2,
        "Jos\u00e9 Fernando Marrecos da Paz": 2,
        "Jos\u00e9 Roberto Tinoco\u00a0Cavalheiro": 2,
        "Maria Lu\u00edsa Ara\u00fajo Proen\u00e7a": 2,
        "Nuno\u00a0Cardoso da Silva": 2,
        "Paulo Jorge\u00a0Velez Muacho": 2,
        "Virg\u00edlio Manuel\u00a0Morais de Matos": 2,
        "Gustavo Cardoso": 2,
        "Manuel Arriaga": 2,
        "Alcides Monteiro": 2,
        "Sara Trindade": 2,
        "Andr\u00e9 Sampaio": 2,
        "Fernandes Miguel \u00c2ngelo Andrade Alexandre Vaz Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente David Morais Clarisse Lopes Gaspar Marques Ricardo Moreira da Rocha Toga Estela": 2,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa Dolores de Matos Ant\u00f3nio Jorge do Nascimento Morais Henrique Manuel Mendes Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Miguel Videira Cardoso Dias Pedro Miguel Nunes Rodrigues Miguel Lopes Carlos Florentino Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos Carlos Alberto de Gouveia": 2,
        "Hugo Matinho Jo\u00e3o Bicho Jo\u00e3o Massena Paulo Jorge Velez Muacho": 2,
        "Filipe Patr\u00edcia Brito Mendes": 2,
        "Paulo Machado Freire Monteiro Rafael Esteves Martins Renato Miguel do Carmo Ricardo Jo\u00e3o Gaio Alves Rui Tavares MEMBROS DO CONSELHO DE JURISDI\u00c7\u00c3O DO LIVRE": 2,
        "Garcia Filipe Caetano Jo\u00e3o Cordeiro Jo\u00e3o Monteiro Susana Beir\u00e3o Teresa Silva Rosa Barreto Ramiro Magno Vera Tavares Luciana Rio Branco": 2,
        "Heinrich Br\u00fcning": 2,
        "Artigo 13\u00ba Desist\u00eancia": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o III \u2013 Da Audi\u00eancia Artigo 23\u00ba Audi\u00eancia 1": 2,
        "Senhora Presidente": 2,
        "Jos\u00e9 Maria Castro Caldas": 2,
        "J\u00falio Machado Vaz": 2,
        "R. E.": 2,
        "http://wordpress.org/?v=4.2.5 Deitar": 2,
        "Rog\u00e9rio Cassona": 2,
        "Gl\u00edcia Fernandes": 2,
        "Jos\u00e9 Roberto Tinoco Cavalheiro": 2,
        "Jos\u00e9 Fernando Marecos da Paz": 2,
        "Jorge Manuel Pargana": 2,
        "Maria Luisa Ara\u00fajo Proen\u00e7a": 2,
        "Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos": 2,
        "Jos\u00e9 Andr\u00e9 da Cruz Sequeira": 2,
        "Paulo Jorge Velez Muacho": 2,
        "\u00c3\u00banicas": 2,
        "jurisdi\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o da UE": 2,
        "domina\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "determin\u00c3\u00a1veis": 2,
        "Desenvolvimento Sustent\u00c3\u00a1vel": 2,
        "clim\u00c3\u00a1tica": 2,
        "reinstala\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "Jord\u00c3\u00a2nia": 2,
        "co-decis\u00c3": 2,
        "For\u00c3\u00a7ar": 2,
        "International\u00e2\u0080\u009d": 2,
        "prevarica\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "Secund\u00c3\u00a1rio": 2,
        "Composi\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "marca\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "Secret\u00c3\u00a1rio-Adjunto": 2,
        "Fiscalidade Verde": 2,
        "Jos\u00c3\u00a9 Costa http://livrept.net": 2,
        "TTIP\u00e2\u0080\u008f": 2,
        "Ant\u00c3\u00b3nio Costa http://livrept.net": 2,
        "Pedro Abrantes | LIVRE": 2,
        "Safaa Dib\u2019 Safaa Dib": 2,
        "Nuno Crato | LIVRE": 2,
        "Palmira Silva | LIVRE": 2,
        "ANICT | LIVRE": 2,
        "Marta Pacheco | LIVRE": 2,
        "Mariana Santos | LIVRE": 2,
        "Pedro Passos Coelho | LIVRE": 2,
        "Rita Paulos | LIVRE": 2,
        "Related Articles Energia": 2,
        "Carlos Moedas | LIVRE": 2,
        "Paula Teixeira da Cruz | LIVRE": 2,
        "Filipe Santos Henriques | LIVRE": 2,
        "Rui Tavares | LIVRE": 2,
        "Carlos Teixeira | LIVRE": 2,
        "Mariana Topa | LIVRE": 2,
        "dignifica\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "Di\u00c3\u00a1spora | LIVRE": 2,
        "na\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "\u00c3\u00banico": 2,
        "criminaliza\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "descontinua\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "democr\u00c3\u00a1ticos": 2,
        "re\u00ef\u00ac\u0082ex\u00c3\u00a3o": 2,
        "Miguel \u00c3\u0082ngelo Andrade": 2,
        "Lu\u00c3\u00ads Paulo Ferreira Valente": 2,
        "Ricardo Moreira da Rocha": 2,
        "Eduardo Manuel Gra\u00c3\u00a7a Gomes": 2,
        "Jos\u00c3\u00a9 Andr\u00c3": 2,
        "Jo\u00c3\u00a3o Geada": 2,
        "Lu\u00c3\u00ads Filipe Loureiro dos Santos": 2,
        "Jo\u00c3\u00a3o Massena": 2,
        "Nuno Miguel Queiroz Leit\u00c3\u00a3o Dias": 2,
        "procria\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "simplifica\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "liquida\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "m\u00c3\u00a3e": 2,
        "Promo\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "Ana Matos Pires PROFISS\u00c3\u0083O": 2,
        "Carlos Teixeira PROFISS\u00c3\u0083O": 2,
        "Lu\u00c3\u00adsa Alvares PROFISS\u00c3\u0083O": 2,
        "Palmira Silva PROFISS\u00c3\u0083O": 2,
        "Paulo Monteiro PROFISS\u00c3\u0083O": 2,
        "Rui Tavares PROFISS\u00c3\u0083O": 2,
        "monitoriza\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "Fale": 2,
        "Andr\u00c3\u00a9 Barata": 2,
        "b. Interven\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es": 2,
        "Jo\u00c3\u00a3o Monteiro": 2,
        "Rita Paulos 17\u00c2\u00ba": 2,
        "Bak Gordon 23\u00c2\u00ba": 2,
        "Filipe Santos Henriques 24\u00c2\u00ba M\u00c3\u00b3nica": 2,
        "M\u00c3\u00b3nica Lima": 2,
        "taurom\u00c3\u00a1quico": 2,
        "extracomunit\u00c3\u00a1rios": 2,
        "Jos\u00c3\u00a9 Manuel Azevedo": 2,
        "segrega\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "Jurisdi\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "\u00c3\u00a0 ": 2,
        "subs\u00c3\u00addio": 2,
        "unit\u00c3\u00a1rios": 2,
        "prossecu\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "descentraliza\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 2,
        "Rei Juan Carlos I": 3,
        "Comprom\u00eds-EQUO": 3,
        "Rua Marqu\u00eas de Soveral Lisboa": 3,
        "S\u00f3crates": 3,
        "V\u00edtor Bento": 3,
        "Ant\u00f3nio Vitorino": 3,
        "Vera Tavares": 3,
        "Jorge de Sena": 3,
        "Custa-me": 3,
        "Ana Matos Pires Previous": 3,
        "Partido Democr\u00e1tico do Pov": 3,
        "Investigador FCT": 3,
        "Charlie Hebdo": 3,
        "Marisa Galiza": 3,
        "Saiba": 3,
        "Ana M. Pires": 3,
        "http://livrept.net/?p=11426": 3,
        "Ana...": 3,
        "Rafael Esteves Martins\u2019 Rafael Esteves Martins": 3,
        "Impostos Share": 3,
        "Sarkozy": 3,
        "Merkel": 3,
        "Sociedade": 3,
        "Thomas Piketty": 3,
        "Ana Matos Pires Divulga\u00e7\u00e3o LIVRE": 3,
        "Paulo Monteiro Brinde LIVRE": 3,
        "Draghi": 3,
        "Related Articles III": 3,
        "c. Incumprimento": 3,
        "Filinto Pereira de Melo": 3,
        "Hugo Travanca": 3,
        "Jorge Gato": 3,
        "Jorge Morais": 3,
        "Rui Nascimento": 3,
        "Ricardo Alves\u2019 Ricardo Alves": 3,
        "Rui Valada": 3,
        "Manuela Alves": 3,
        "Adriano Barrias": 3,
        "Isabel Duarte": 3,
        "Isabel Mendes Lopes": 3,
        "Aires Pedro": 3,
        "Bernardino Correia": 3,
        "Nuno Setim": 3,
        "Mohammed Badarin": 3,
        "Sofiane Laib": 3,
        "Direitos Humanos": 3,
        "Mecenato": 3,
        "Taxa Tobin": 3,
        "CAP\u00cdTULO III VOTA\u00c7\u00d5ES Art.\u00ba": 3,
        "Rui Twitter Facebook Blogue": 3,
        "TEMPO DE AVAN\u00c7AR": 3,
        "Liberdade": 3,
        "ponderoso": 3,
        "Erdogan": 3,
        "Alan Turgutoglu": 3,
        "Aceitar": 3,
        "Rui Tavares Historiador": 3,
        "Rui Twitter Facebook Blogue 2": 3,
        "Ana Twitter Facebook Blogue 5": 3,
        "Palmira Silva Engenheira": 3,
        "Pedro Twitter Facebook Blogue Blogue": 3,
        "Assuntos Constitucionais": 3,
        "Ricardo Twitter Facebook": 3,
        "Marta Facebook": 3,
        "Ex Aequo": 3,
        "Tobin": 3,
        "Marco Almeida": 3,
        "Rui Tavares Divulga\u00e7\u00e3o LIVRE": 3,
        "Rita Paulos Share": 3,
        "Luxleaks": 3,
        "Related Articles Direitos": 3,
        "marque": 3,
        "Verdes": 3,
        "Guy Verhofstadt": 3,
        "Schulz": 3,
        "Tsipras": 3,
        "DESCRITIVO": 3,
        "C. A. D. \u201c": 3,
        "Abraham Lincoln": 3,
        "Timmermans": 3,
        "Jonathan Hill": 3,
        "David Cameron": 3,
        "Ministro Nuno Crato": 3,
        "Nuno Crato Share": 3,
        "Marta Bobichon Neves": 3,
        "Carlos Filipe Lopes Cabrita Caetano Vieira": 3,
        "Miguel Daiyen Carvalho Won": 3,
        "Ramiro Emanuel Magno Morgado": 3,
        "Rosa Maria Barreto Pereira da Silva": 3,
        "Maria Teresa Costa Silva": 3,
        "Vera Maria Ribeiro da Silva Tavares": 3,
        "Filipe Rafael dos Santos Lucas Henriques": 3,
        "Eduardo Jorge Costa Pinto": 3,
        "Mariana Topa Teixeira Gomes": 3,
        "Patricia Isabel Brito Lino Mendes": 3,
        "Rui Miguel Marcelino Tavares Pereira": 3,
        "Margarida Gordon": 3,
        "Gilberto Frederico Carvalho": 3,
        "Geizy Fernandes Henrique Mendes Hugo Faria Jorge Ferreira": 3,
        "Monteiro Pedro Rodrigues": 3,
        "Barata Rui Tavares Clarisse Marques": 3,
        "Miguel Dias": 3,
        "Rafael Lino": 3,
        "Carlos Melo": 3,
        "Jorge Ferreira": 3,
        "Estela Nogueira": 3,
        "Manuel Henrique": 3,
        "Santos Prior": 3,
        "Professor Christoph Krayky": 3,
        "FCT": 3,
        "MEC Share": 3,
        "Nogueira Denise Mateus Hugo Faria Jorge Manuel Pargana": 3,
        "Keynes": 3,
        "Sozialstaat de Bismarck": 3,
        "Margaret Thatcher": 3,
        "Teodor Obiango": 3,
        "Deixem": 3,
        "Agir": 3,
        "Palmira Silva\u2019": 3,
        "Emprego Seguir o LIVRE": 3,
        "Deitar": 3,
        "Pra\u00e7a Martim Moniz": 3,
        "Desgosta-me": 3,
        "Li": 3,
        "Jack Kerouac": 3,
        "Reajuste": 3,
        "Dar": 3,
        "eta": 3,
        "Inciativa": 3,
        "Campanya": 3,
        "Decidida": 3,
        "Carlos M. G. L. Teixeira": 3,
        "LIVRE Ana Drago": 3,
        "Ricardo Moreira": 3,
        "Rosa Rabiais": 3,
        "Paula Costa": 3,
        "Recenseamento Share": 3,
        "Geiziely": 3,
        "Clarisse Lopes Gaspar Marques": 3,
        "Henrique Manuel Mendes": 3,
        "Jorge Manuel Alves Ferreira": 3,
        "Manuel Henrique dos Santos Prior": 3,
        "Paulo Alexandre Pinto Correia": 3,
        "permitir\u00c3\u00a1": 3,
        "p\u00c3\u00b5e": 3,
        "democr\u00c3\u00a1tico": 3,
        "coorden\u00c3\u00a1-los": 3,
        "CAP\u00c3\u008dTULO IV": 3,
        "excep\u00c3\u00a7\u00c3\u00b5es": 3,
        "nacionaliza\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 3,
        "V\u00c3\u00addeo Interven\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 3,
        "deteriora\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 3,
        "autorit\u00c3\u00a1rios": 3,
        "hidr\u00c3\u00a1ulica": 3,
        "O\u00c2": 3,
        "cessa\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 3,
        "p\u00c3\u00b3s-legaliza\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 3,
        "Coliga\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 3,
        "democr\u00c3\u00a1ticas": 3,
        "a. Interven\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 3,
        "unifica\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 3,
        "S. Dura": 4,
        "J. Barrera": 4,
        "http://livrept.net/?post_type=tribe_events&p=12627": 4,
        "Rangel": 4,
        "Nuno Melo": 4,
        "Fritz Lang": 4,
        "Hitler": 4,
        "Dr. Mabuse": 4,
        "Goebbels": 4,
        "Desejava": 4,
        "Paulo Mota Pinto": 4,
        "Jorge Moreira Rato": 4,
        "PARTICIPAR": 4,
        "Mariana Topa 11\u00ba": 4,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho 13\u00ba": 4,
        "Rafael Esteves Martins 14\u00ba Marta Pacheco": 4,
        "Rita Paulos 17\u00ba Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 4,
        "S\u00e9rgio Lavos 20\u00ba B\u00e1rbara Magalh\u00e3es": 4,
        "Bilhete de Identidade, Passaporte": 4,
        "Sec\u00e7\u00e3o II": 4,
        "Marisa Filipe": 4,
        "Jo\u00e3o Monteiro": 4,
        "L\u00eddia Martins": 4,
        "Candidaturas": 4,
        "Ana Matos Pires PROFISS\u00c3O": 4,
        "Carlos Teixeira PROFISS\u00c3O": 4,
        "Paulo Monteiro PROFISS\u00c3O": 4,
        "Rui Tavares PROFISS\u00c3O": 4,
        "Grego": 4,
        "FORMA\u00c7\u00c3O": 4,
        "Pobreza Infantil": 4,
        "Lula da Silva": 4,
        "Diretiva": 4,
        "Aves": 4,
        "Bruxelas-Estrasburgo": 4,
        "Primeiro-Ministro Pedro Passos Coelho": 4,
        "Bov\u00e9": 4,
        "Andr\u00e9 Barata Nascimento": 4,
        "Ant\u00f3nio Jorge do Nascimento Morais": 4,
        "\u00c2ngela Nobre": 4,
        "Jo\u00e3o Cordeiro": 4,
        "Andr\u00e9 Domingues Cerqueira Alves": 4,
        "Andr\u00e9 Sampaio da N\u00f3voa": 4,
        "Eduardo Manuel Gra\u00e7a Gomes": 4,
        "Jo\u00e3o Bicho": 4,
        "Jo\u00e3o Geada": 4,
        "Jorge Manuel Pargana Gravanita": 4,
        "Jos\u00e9 Albano Figueiredo Gouveia": 4,
        "Lu\u00eds Filipe Loureiro dos Santos": 4,
        "Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente": 4,
        "M\u00e1rio Pimentel": 4,
        "Nuno Miguel Queiroz Leit\u00e3o Dias": 4,
        "Angela Merkel": 4,
        "persecu\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 4,
        "multibilion\u00c3\u00a1rias": 4,
        "lan\u00c3\u00a7ar": 4,
        "geogr\u00c3\u00a1ficos": 4,
        "Copenhaga\u00e2\u0080\u009d": 4,
        "contradi\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 4,
        "B\u00c3\u00a1sico": 4,
        "CAP\u00c3\u008dTULO": 4,
        "Secret\u00c3\u00a1rios": 4,
        "Sec\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o II": 4,
        "legaliza\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 4,
        "Asembleia": 4,
        "repress\u00c3\u00a3o": 4,
        "m\u00c3\u00a3o": 4,
        "desilus\u00c3\u00a3o": 4,
        "Maria Jo\u00c3\u00a3o Cantinho": 4,
        "http://livrept.net/evento/na-fronteira-o-dilema-dos-refugiados/feed": 5,
        "Jo\u00e3o Galamba": 5,
        "Related Articles Deitar": 5,
        "Ana": 5,
        "Ajude": 5,
        "Verdes Europeus": 5,
        "Carlos Facebook": 5,
        "Rui Tavares Saiba": 5,
        "Ska Keller": 5,
        "Marisa Galiza Filipe": 5,
        "Jo\u00e3o Massena": 5,
        "Ricardo Moreira da Rocha Toga": 5,
        "Lu\u00c3\u00adsa Alvares": 5,
        "comunit\u00c3\u00a1rias": 5,
        "Maria Jo\u00c3\u00a3o": 5,
        "partid\u00c3\u00a1rias": 5,
        "Joana Amaral Dias": 6,
        "Agradecemos": 6,
        "Rui Tavares Organizador Local": 6,
        "Rui Tavares Previous": 6,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es": 6,
        "Jorge Gravanita": 6,
        "Palmira Twitter Facebook Blogue": 6,
        "Rui Tavares 9 Maio": 6,
        "Vamos": 6,
        "Rui Tavares Share": 6,
        "Martin Schulz": 6,
        "Olli Rehn": 6,
        "Keller": 6,
        "CC": 6,
        "Miguel \u00c2ngelo Andrade": 6,
        "Carlos Alberto de Gouveia e Melo": 6,
        "Carlos Florentino": 6,
        "Denise Mateus": 6,
        "Diogo Ribeiro de Campos": 6,
        "Dolores de Matos": 6,
        "Frederico Duarte de Carvalho": 6,
        "Hugo Matinho": 6,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa": 6,
        "Miguel Lopes": 6,
        "Miguel Videira Cardoso Dias": 6,
        "Paulo Oliveira Lopes e Sousa": 6,
        "Pedro Miguel Nunes Rodrigues": 6,
        "Reinstala\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o de Refugiados": 6,
        "Related Articles Ana Drago": 6,
        "absten\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 6,
        "\u00c3\u0080": 6,
        "rece\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 6,
        "Cristina Santinho": 7,
        "http://livrept.net/evento/1a-reuniao-circulo-tematico-ciencia-sociedade#comments Sat": 7,
        "Paula Teixeira da Cruz": 7,
        "Related Articles Acima": 7,
        "D\u00e9cimo": 7,
        "Ponciano Mbomio Nv\u00f3 21 Julho": 7,
        "PT50": 7,
        "Nuno Cardoso da Silva": 7,
        "PRIM\u00c3\u0081RIAS": 7,
        "proibi\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 7,
        "taxa\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 7,
        "Nono": 8,
        "http://livrept.net/?post_type=tribe_events&p=12124 http://livrept.net/evento/reuniao-com-o-geota-2/feed": 8,
        "Somos Charlie": 8,
        "Vasco da Gama": 8,
        "Seguran\u00e7a Social": 8,
        "Rui Tavares Archives": 8,
        "Suru\u00e7": 8,
        "banc\u00c3\u00a1rias": 8,
        "Lu\u00c3\u00adsa": 8,
        "| LIVRE": 8,
        "Lavos": 8,
        "Frackdown\u00e2\u0080\u009d": 8,
        "acusa\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 8,
        "Luxemburgo": 9,
        "Plat\u00e3o": 9,
        "Libertar": 9,
        "Olga Roussinova": 9,
        "Pedro Passos Coelho Share": 9,
        "Margarida Bak Gordon": 9,
        "Passos Coelho": 9,
        "David Morais": 9,
        "Hugo Faria": 9,
        "Fernando Gilberto": 9,
        "Alexandre Vaz": 9,
        "Enrique Pinto-Coelho": 9,
        "Manuel N. Azevedo": 9,
        "Decis\u00c3\u00b5es": 9,
        "prim\u00c3\u00a1rias": 9,
        "Jos\u00c3\u00a9 Costa": 9,
        "Carlos Moedas": 10,
        "Maria Jo\u00e3o Pires": 10,
        "Diana Barbosa": 10,
        "Jorge Pinto": 10,
        "Derrotar": 10,
        "Deputados": 10,
        "Prim\u00c3\u00a1rias": 10,
        "Ponciano Mbomio Nv\u00f3": 11,
        "Sexto": 11,
        "Marta Loja Neves": 11,
        "Juncker": 11,
        "Twitter": 11,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho": 12,
        "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa": 12,
        "http://livrept.net/?p=12509": 12,
        "Eduardo Viana": 12,
        "Primeiro-Ministro": 12,
        "Garantia Jovem": 12,
        "nero": 12,
        "Jos\u00c3\u00a9": 12,
        "Seguir o LIVRE \u00c3\u009altimas not\u00c3\u00adcias": 12,
        "M\u00f3nica Lima": 13,
        "1.\u00ba de Maio": 13,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 13,
        "Vaz Pinto": 13,
        "David Rodrigues": 14,
        "Proposta": 14,
        "11 Jan": 14,
        "Pedro Vieira": 14,
        "Lurdes Figueiral": 14,
        "Lang": 16,
        "Ana Matos Pires Andr\u00c3": 16,
        "Rui Tavares Tempo de Avan\u00c3\u00a7ar": 16,
        "Interven\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 16,
        "Energia": 17,
        "Leia": 17,
        "Mariana Santos": 18,
        "Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo": 18,
        "Not\u00c3\u00adcias": 18,
        "Mario Draghi": 19,
        "Citius": 19,
        "Ricardo Ara\u00c3\u00bajo Pereira": 19,
        "Alexis Tsipras": 20,
        "privatiza\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 21,
        "Mariana Topa": 22,
        "Renato Carmo": 22,
        "POL\u00cdTICO": 22,
        "vota\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 22,
        "delibera\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 22,
        "S\u00e9rgio Lavos": 24,
        "Lu\u00edsa Alvares": 24,
        "Ricardo Ara\u00fajo Pereira": 25,
        "FORMA\u00c3\u0087\u00c3\u0083O": 26,
        "Cl\u00e1udia Vaz Pinto": 28,
        "democr\u00c3\u00a1tica": 28,
        "Pedro Passos Coelho": 33,
        "Seguir o LIVRE": 34,
        "Nuno Crato": 37,
        "Jos\u00e9 Costa": 38,
        "Ana Matos Pires Andr\u00e9 Barata Apresenta\u00e7\u00f5es Assembleia da Rep\u00fablica Assembleia do LIVRE austeridade": 38,
        "Rui Tavares Tempo de Avan\u00e7ar": 38,
        "Avan\u00c3\u00a7a": 39,
        "Marta Pacheco": 40,
        "Ant\u00c3\u00b3nio Costa": 42,
        "Filipe Santos Henriques": 49,
        "Jo\u00c3\u00a3o Vasco Gama": 50,
        "Ant\u00f3nio Costa": 58,
        "Andr\u00e9 Barata": 61,
        "puni\u00c3\u00a7\u00c3\u00a3o": 71,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa": 72,
        "Lu\u00edsa \u00c1lvares": 78,
        "Jan": 80,
        "Senhor Primeiro-Ministro": 80,
        "Rita Paulos": 83,
        "Paulo Fidalgo": 92,
        "Safaa Dib": 93,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama": 94,
        "Folha LIVRE": 95,
        "Ana Drago": 108,
        "Rafael Esteves Martins": 118,
        "Palmira Silva": 118,
        "Jean-Claude Juncker": 120,
        "Related Articles": 124,
        "Ricardo Alves": 125,
        "Share": 139,
        "Pedro Abrantes": 143,
        "Ana Matos Pires": 144,
        "Paulo Monteiro": 154,
        "Carlos Teixeira": 186,
        "LIVRE": 211,
        "Rui Tavares": 534,
        "Seguir Subscrever": 1927
    },
    "2016": {
        "LIVRE In\u00edcio": 1,
        "V\u00edtor Bento": 1,
        "Paulo Mota Pinto": 1,
        "Jorge Moreira Rato": 1,
        "Dsfio": 1,
        "\u00e9recisorradcar s struturas": 1,
        "ssiiltrassa tiia esse i": 1,
        "oder\u00e3 ossibiltr suressurrei\u00e7\u00e3": 1,
        "Portugl": 1,
        "Nvrd": 1,
        "rit sa\u00edd \u00e9rasupr": 1,
        "Soos": 1,
        "fra Portugl": 1,
        "qefora fr\u00e7ads": 1,
        "Nsts": 1,
        "ng\u00fasti": 1,
        "osufechr qe nle": 1,
        "an\u00e3ser prar": 1,
        "\u00e9f\u00e1l str": 1,
        "sepssa ro op\u00eds": 1,
        "msmos nquortuse proressists": 1,
        "acri\u00e7\u00e3 ema ocracia upei": 1,
        "stblcimento u cini lus\u00f3fona": 1,
        "internacionl just": 1,
        "pl despctares": 1,
        "Recusamque": 1,
        "lqurems r sso cotrib": 1,
        "europ disfciol": 1,
        "crifiebnf\u00edci\u00edses ifrts.sseojetivn\u00e3o ssar\u00e3o": 1,
        "ecaismoque possibilt su coqust": 1,
        "constru\u00e7\u00e3dimtrogressist\u00e0escalcontitalcapz d articulr bjtvs": 1,
        "mrcar agen gahr dbat": 1,
        "ois po ree vr": 1,
        "s radrotiseroos": 1,
        "burocid tcncraci": 1,
        "obrigad prestr conts": 1,
        "ghd incitiv roor lis": 1,
        "aCiss\u00e3EuropeaoCnseloEurou": 1,
        "ra decir": 1,
        "Euroia": 1,
        "copssibi l\u00e7\u00e3ocinl": 1,
        "Ua cidiuropi": 1,
        "ssibila rese\u00e7\u00e3oeprojtos-piloto": 1,
        "it\u00e9et\u00e7\u00f5doParlant": 1,
        "ssibilda e\u00e7\u00e3o coltiv": 1,
        "u dfsa cosists": 1,
        "Ist": 1,
        "cotact priilg": 1,
        "ts cida\u00e3s": 1,
        "edominar": 1,
        "iclun\u00e3s\u00f3r\u00e1pid estblcit": 1,
        "siplfca\u00e7\u00e3s seprous": 1,
        "mlgus \u00e7\u00f5s": 1,
        "vtr resencialmt": 1,
        "il sevi pssaPortl": 1,
        "prtdo tecnolas": 1,
        "portesecida\u00e3os itressas": 1,
        "t \u00e0ist\u00e2ncia mdli\u00e7\u00f5s": 1,
        "assimco fnrealizados ePortugalen\u00edvleurop": 1,
        "Dv": 1,
        "r ncara coo dixs funaei eselmento": 1,
        "Assi": 1,
        "Aci d": 1,
        "\u00e9iprtat quPortg ssumal\u00edt tl vluti n esconti": 1,
        "coo tgra": 1,
        "grad r s tp": 1,
        "ilntreconis dxist\u00eaci": 1,
        "nedntatra\u00e9s donvstmntenrgarev\u00e1s": 1,
        "amnt": 1,
        "lrg s": 1,
        "cosum d r\u00f5s d bil is resps\u00e1vis": 1,
        "rocuran mular": 1,
        "dqul\u00edbrios nreit": 1,
        "bef\u00edcis apr\u00e1icas": 1,
        "tr": 1,
        "dsenvolimet cos\u00e3 i": 1,
        "Portgal": 1,
        "ualga trad\u00e7\u00e3reduzioinvstnto \u00e1re cuj t\u00e1fra angt \u00e9recent": 1,
        "Minst\u00e9ri Cltra SecretriEstd": 1,
        "Ddocoiqitere": 1,
        "ov\u00e9s dconsier xrc\u00edciscartl": 1,
        "jeit cultral": 1,
        "plr parinil": 1,
        "s cultra rtgsa seut": 1,
        "t cotor\u00e2a": 1,
        "Lantmt": 1,
        "u cotpor\u00e2es": 1,
        "vlgr evlrizar": 1,
        "objectiv ssistir": 1,
        "promo\u00e7\u00e3": 1,
        "unidaes": 1,
        "Portuglmt": 1,
        "los": 1,
        "siicats": 1,
        "acri qe a\u00edtravessa \u00e3o pd": 1,
        "permitno \u00e0i\u00e1spora u cotct prmant ficial coml\u00edna": 1,
        "\u00edel dscolrid s cid\u00e3ocoenos": 1,
        "promv": 1,
        "solarie apcura": 1,
        "saboqua investig\u00e7\u00e3": 1,
        "finceira emogr\u00e1fica": 1,
        "priiro dap\u00edti": 1,
        "fz": 1,
        "qu t qur pssiildaestn\u00fabli": 1,
        "Para\u00f3s": 1,
        "soliri ji\u00e7asocils\u00e3opilares": 1,
        "Estsocil iret o\u00edvl acil": 1,
        "Ui\u00e3o Europiacil": 1,
        "earticur esfr\u00e7os pratingr": 1,
        "urops cia\u00e3 d": 1,
        "seto respsablae divrtr": 1,
        "vltr fnr": 1,
        "btn situ\u00e7\u00f5s": 1,
        "s inv\u00eddus iricos tnha redents ftivos ilhres": 1,
        "bs sseciis": 1,
        "eamplir granr povilgsltivoutrarovs\u00f5as d cesso\u00e0": 1,
        "elinto re\u00e7os cess\u00edei": 1,
        "arat \u00edvl dequ prot\u00e7\u00e3osocial": 1,
        "inclio ma": 1,
        "qun\u00e3o crescenta stigmtiza\u00e7\u00e3\u00e0s\u00e9ri": 1,
        "ocesso \u00e0sa\u00fad": 1,
        "aprt": 1,
        "ra su artci\u00e7\u00e3c\u00edca cutura": 1,
        "m acri\u00e7\u00e3": 1,
        "cousus\u00eddiseregsupletiv": 1,
        "ua segra\u00e7a socil ei": 1,
        "esuarticul\u00e7\u00e3 u ln ero": 1,
        "Odsevlitiretitrncioligo qust\u00f5s d rote\u00e7\u00e3 socil": 1,
        "establcer": 1,
        "bjtiv": 1,
        "Humos": 1,
        "Diretos Hmos": 1,
        "ua qliza\u00e7\u00e3progressivisocias": 1,
        "md per\u00e1aglb jst ed bnf\u00edci m\u00fatu": 1,
        "Recusamosbaixr": 1,
        "Cm edsafi": 1,
        "sist cr\u00e1ticormt prtici\u00e7\u00e3": 1,
        "esobret\u00e0qls usencotrandi\u00e1spora": 1,
        "trav\u00e9 tilza\u00e7\u00e3 ovt eltr\u00f3ico": 1,
        "ts rets vres": 1,
        "indviuis ssocios": 1,
        "miquitav": 1,
        "reorint mfun\u00e7\u00e3": 1,
        "dma revolu\u00e7\u00e3 verd": 1,
        "bsed necolgi": 1,
        "ds reis itresses tv d espcifidetrri\u00f3rio": 1,
        "Porqetos sooresps\u00e1is r trands": 1,
        "res qu stanifst": 1,
        "Rui Tavares)LISBOA18:00 @ AE Inst": 1,
        "Carlos Teixeira)BRAGA15:00 @ Edif\u00edcio": 1,
        "Rui Tavares)20:00 Jantar": 1,
        "Rafael Esteves Martins.folhaPortanto": 1,
        "\u201dLevar": 1,
        "Marisa Galizaempres\u00e1ria": 1,
        "programaTerra LIVREVou": 1,
        "Rafael Esteves Martins\u2019 Rafael Esteves Martins": 1,
        "Vera Tavares": 1,
        "Rui Tavares)13:00 @": 1,
        "Rui Tavares)LISBOA20:00 @ Sede de": 1,
        "Verdes Europeus)LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Cos-ta": 1,
        "N\u00d3VOA\u00c9": 1,
        "pol\u00edti-ca": 1,
        "Eduardo Vianaarquiteto": 1,
        "@rtppt": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE": 1,
        "Maria Teresa Leit\u00e3o": 1,
        "Jorge Leandro Rosa": 1,
        "Ivan Illich": 1,
        "Illich": 1,
        "Desincentivar": 1,
        "Dissociar": 1,
        "L\u00eddia Martins Membro": 1,
        "Maria Teresa Leit\u00e3o Membro": 1,
        "Jorge Leandro Rosa Apoiante": 1,
        "Filipe Santos Henriques | LIVRE": 1,
        "Filipe Santos Henriques\u2019": 1,
        "Suru\u00e7 | LIVRE": 1,
        "Nuno Crato | LIVRE": 1,
        "M\u00e1rio Cavaco": 1,
        "Rutura": 1,
        "Ci\u00eancia Viva e Cultura": 1,
        "Feitas": 1,
        "Dr. Jo\u00e3o Soares": 1,
        "Medina Carreira": 1,
        "Deus": 1,
        "Dr. Vitorino": 1,
        "Governantes": 1,
        "Natureza": 1,
        "C130": 1,
        "twiiter": 1,
        "Digno": 1,
        "Gauleses": 1,
        "PM An\u00edbal Cavaco Silva": 1,
        "Sr\u00aa. Procuradora": 1,
        "Angel Merkel": 1,
        "Sr. Ju\u00edz": 1,
        "Midas": 1,
        "Sr. Deputado Ant\u00f3nio Campos": 1,
        "Paulinho": 1,
        "Governos Aut\u00f3nomos": 1,
        "u ma": 1,
        "Seguran\u00e7a Interna": 1,
        "For\u00e7a Armada": 1,
        "Brigadeiro General": 1,
        "\u00daNICAMENTE": 1,
        "Related Articles Direitos": 1,
        "Filipe Henriques": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Pires": 1,
        "Marisa Galiza": 1,
        "Patr\u00edcia Brito Mendes": 1,
        "Emigraram": 1,
        "Bretton Woods": 1,
        "Andr\u00e9 Barata\u2019 Vamos": 1,
        "Related Articles Energia": 1,
        "JOS\u00c9": 1,
        "FUNDADOR DO MDP": 1,
        "Jos\u00e9 Ma-nuel Tengarrinha": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengar-rinha": 1,
        "Rui Tavares)COIMBRA11:30": 1,
        "Ana Matos Pires)PORTALEGRE17:30 @": 1,
        "Rui Tavares)folhaTEMPO DE ANTENASIC - 19:00COMRICARDO ARA\u00daJO PEREIRAEu": 1,
        "S\u00e1": 1,
        "JOS\u00c9 S\u00c1 FERNANDES APOIA LIVRE": 1,
        "Marta Costaestudante": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares\u2019": 1,
        "Ricardo Alves\u2019 Ricardo Alves": 1,
        "Rui": 1,
        "Jos\u00e9 Costa)3": 1,
        "Olga": 1,
        "En-contraram": 1,
        "Barro-so": 1,
        "Rompuy": 1,
        "Rui Tavaresem Jornal I": 1,
        "Jorge Pintoengenheiro": 1,
        "BruxelasLeia": 1,
        "Safaa Dib\u2019 Safaa Dib": 1,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa Dolores de Matos Ant\u00f3nio Jorge do Nascimento Morais Henrique Manuel Mendes Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Miguel Videira Cardoso Dias Pedro Miguel Nunes Rodrigues Miguel Lopes Carlos Florentino Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos Carlos Alberto de Gouveia": 1,
        "Hugo Matinho Jo\u00e3o Bicho Jo\u00e3o Massena Paulo Jorge Velez Muacho": 1,
        "Paulo Machado Freire Monteiro Rafael Esteves Martins Renato Miguel do Carmo Ricardo Jo\u00e3o Gaio Alves Rui Tavares MEMBROS DO CONSELHO DE JURISDI\u00c7\u00c3O DO LIVRE": 1,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa Dolores de Matos Ant\u00f3nio Jorge do Nascimento Morais Henrique Manuel Mendes \u00d3rg\u00e3os do LIVRE ratificados no": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Miguel Videira Cardoso Dias Pedro Miguel Nunes Rodrigues Miguel Lopes Carlos Florentino Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos Carlos Alberto de Gouveia": 1,
        "Hugo Matinho Jo\u00e3o Bicho Jo\u00e3o Massena Paulo Jorge Velez Muacho \u00d3rg\u00e3os do LIVRE ratificados no": 1,
        "Andr\u00e9 Barata Diana Barbosa Filipe Santos Henriques Jorge Pinto Margarida Assis Pacheco Bak Gordon Maria Jo\u00e3o Pires": 1,
        "Maria Of\u00e9lia Passinhas": 1,
        "Paulo Machado Freire Monteiro Rafael Esteves Martins Renato Miguel do Carmo Ricardo Jo\u00e3o Gaio Alves Rui Tavares \u00d3rg\u00e3os do LIVRE ratificados no": 1,
        "Ana Matos Pires Andr\u00e9 N\u00f3brega Andr\u00e9 N\u00f3voa Andr\u00e9 Teod\u00f3sio Ant\u00f3nio Gonzalez B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Carlos Teixeira Cl\u00e1udia Vaz Pinto Eduardo Viana Filinto Pereira de Melo Filipe Santos Henriques Hugo Travanca Jo\u00e3o Monteiro Jo\u00e3o Vasco Gama Jorge Gato Jorge Gravanita Jorge Morais Jos\u00e9 Costa Jos\u00e9 Manuel Azevedo Lu\u00edsa Alvares Margarida Bak Gordon Maria Jo\u00e3o Cantinho Mariana": 1,
        "Mariana Topa Marta Pacheco M\u00f3nica Lima Palmira Silva Paulo Monteiro Pedro Abrantes Pedro Vieira Rafael Esteves Martins Ricardo Alves Rita Paulos Rui Nascimento Rui Tavares Safaa Dib S\u00e9rgio Lavos": 1,
        "D. Maria II": 1,
        "Passos Manuel": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Regimento do Congresso Fundador": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Ana Matos Pires": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Regulamento da Assembleia do LIVRE rich": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Regimento do Conselho de Jurisdi\u00e7\u00e3o rich": 1,
        "Carlos MGL Teixeira Carlos Pestana Eduardo Viana Florbela Carmo Isabel Mendes Lopes Jorge Morais Jorge Pinto Mariana Santos": 1,
        "Pedro Mendon\u00e7a Safaa": 1,
        "Adriano Barrias Ana Raposo Marques Andr\u00e9 G\u00f3is \u00c2ngela Lacerda Nobre": 1,
        "Aurora Cerqueira Barbara Tengarrinha Clarisse Marques Dolores de Matos Eduardo Proen\u00e7a Filipe Mil-Homens Francisco Silva Alves": 1,
        "Henrique Mendes Isabel Topa Jo\u00e3o Jos\u00e9 Ferreira Jo\u00e3o Lopes Jo\u00e3o Massena Jo\u00e3o Vasco Gama Jorge": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Jos\u00e9 Maria Quintanilha": 1,
        "Jo\u00e3o Bernardo Mariana Laranjeira Marta Costa Miguel Won Nelson Almeida Caetano Nuno Fragoso Of\u00e9lia Janeiro Paula Varanda": 1,
        "Rodrigo Brito Rosa Barreto Sara Neves S\u00edlvia Vermelho": 1,
        "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Lopes B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Bernardo Rodrigues Jo\u00e3o Monteiro": 1,
        "Leonor Caldeira Luciana Rio Branco Marta Furtado M\u00f3nica Pina Nuno Batalha Pedro Lopes Rafael Esteves Martins": 1,
        "Andr\u00e9 Barata Diana Barbosa Filipe Santos Henriques": 1,
        "Margarida Assis Pacheco Bak Gordon Maria Jo\u00e3o Pires Maria Of\u00e9lia Passinhas": 1,
        "Paulo Machado Freire Monteiro Rafael Esteves Martins Renato Miguel do Carmo Ricardo Jo\u00e3o Gaio Alves Rui Tavares MEMBROS DA": 1,
        "Fernandes Miguel \u00c2ngelo Andrade Alexandre Vaz Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente David Morais Clarisse Lopes Gaspar Marques Ricardo Moreira da Rocha": 1,
        "Marta Janeiro": 1,
        "Ferreira da Costa Dolores de Matos Jorge Morais": 1,
        "Henrique Manuel Mendes Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Miguel Videira Cardoso Dias": 1,
        "Miguel Lopes Carlos Florentino Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos Carlos Alberto de Gouveia": 1,
        "Hugo Matinho Jo\u00e3o Bicho Jo\u00e3o Massena Paulo Jorge Velez": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Vamos": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Livre": 1,
        "Votar": 1,
        "Desgosta-me": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Repensar": 1,
        "Loading": 1,
        "Donald Tusk": 1,
        "Jeremy Corbyn": 1,
        "Caroline Lucas": 1,
        "Verdes de Inglaterra": 1,
        "Marshall": 1,
        "Rafael Esteves Martins\u2019 LIVRE": 1,
        "Rafael Esteves Martins Rafael Esteves Martins": 1,
        "Lista Europeias 2014": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Ricardo Alves": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa III Congresso do LIVRE/": 1,
        "Andr\u00e9 Barata\u2019 LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 Barata Vamos": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves http://livrept.net/author/patricia Bom": 1,
        "LIVRE rich": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Senhor Primeiro-Ministro": 1,
        "Sobre": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Ricardo Ara\u00fajo Pereira": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Cheg\u00e1mos": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Declara\u00e7\u00e3o de Princ\u00edpios do LIVRE": 1,
        "\u0397": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Regulamento dos N\u00facleos Territoriais rich": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Carta": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares\u2019 LIVRE": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares Lu\u00edsa \u00c1lvares": 1,
        "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa Jos\u00e9 S\u00e1 Fernandes": 1,
        "C.M. de Lisboa": 1,
        "Lu\u00eds de Sousa": 1,
        "co-Presidente": 1,
        "Neil Lawson": 1,
        "Jo\u00e3o Caseiro": 1,
        "Boleias LIVREs": 1,
        "Pr\u00edncipe Real": 1,
        "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel | LIVRE": 1,
        "Extremismos": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa II": 1,
        "Andr\u00e9 Barata LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 Barata \u201cLiberdade": 1,
        "Hannah Arendt": 1,
        "Kurt Vonnegut": 1,
        "Vonnegut": 1,
        "Isaiah Berlin": 1,
        "Paul Ari\u00e8s": 1,
        "Cf": 1,
        "Vincent LIEGEY": 1,
        "St\u00e9phane MADELAINE": 1,
        "Christophe ONDET": 1,
        "Anne-Isabelle VEILLOT": 1,
        "comissao.eleitoral@livrept.net": 1,
        "Ana Filipa Castro Jos\u00e9 Manuel Azevedo Formul\u00e1rio de Candidatura": 1,
        "ponderoso": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Regulamento Disciplinar do LIVRE rich": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Balan\u00e7o das Elei\u00e7\u00f5es Europeias": 1,
        "Pedro Abrantes LIVRE": 1,
        "Pedro Abrantes \u201cLiberdade": 1,
        "Andr\u00e9 Barata Posted on 11 Maio": 1,
        "Pedro Abrantes Olhando": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Regulamento": 1,
        "http://livrept.net/wp-content/uploads/2015/07/Suruc_Alan-Turgutoglu.jpg": 1,
        "Comunicados rich": 1,
        "Cavaco Silva?": 1,
        "TTIP</a></blockquote": 1,
        "http://livrept.net/wp-content/uploads/2016/05/TTIP-1.png": 1,
        "Fracking rich": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Energia": 1,
        "Fracking": 1,
        "Michel Temer": 1,
        "Ana Matos Pires Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Ana Twitter Facebook Blogue Carlos Teixeira Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares PROFISS\u00c3O": 1,
        "Lu\u00edsa Facebook Palmira Silva Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Paulo Monteiro Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Rui Tavares Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Rui Twitter Facebook Blogue": 1,
        "Presidenta Dilma Rousseff": 1,
        "ex-Presidente Lula da Silva": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Palmira Silva": 1,
        "title=\"\u201cPalmira Silva": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Pedro Abrantes": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is http://livrept.net/author/andregois Formul\u00e1rio de Candidatura Prim\u00e1rias A\u00c7ORES rich": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Censura": 1,
        "N. F. Gomes http://livrept.net/author/nfragle Transpar\u00eancia rich": 1,
        "http://livrept.net/wp-content/uploads/2016/02/Saudi_Blood.jpg": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Regulamento dos C\u00edrculos Tem\u00e1ticos": 1,
        "Jo\u00e3o Matos Fernandes": 1,
        "Ministro Jo\u00e3o Matos Fernandes": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Lu\u00edsa \u00c1lvares": 1,
        "Constituinte": 1,
        "Prim\u00e1rias Ana Filipa Castro Processo das Prim\u00e1rias": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Liberdade": 1,
        "Partido Democr\u00e1tico do Povo": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Avan\u00e7a": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Safaa Dib": 1,
        "Dib": 1,
        "Somos Charlie": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Regulamento de Quotas do LIVRE rich": 1,
        "Andr\u00e9 Barata rich": 1,
        "Andr\u00e9 Barata</a></blockquote": 1,
        "Nuno Ferreira Santos": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa rich": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Di\u00e1rio de Campanha - Especial": 1,
        "Pedro Abrantes rich": 1,
        "Pedro Abrantes</a></blockquote": 1,
        "Ricardo Ara\u00fajo Pereira Ricardo Ara\u00fajo Pereira": 1,
        "papoila rich": 1,
        "FORNINHO SALOIO": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Preservar": 1,
        "comunicado/14650": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Recenseamento": 1,
        "Chefe de Estado": 1,
        "Alexandre Van der Bellen": 1,
        "Dr. Mabuse": 1,
        "Goebbels": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Processo das Prim\u00e1rias": 1,
        "Carlos Teixeira Ensaio": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Deitar": 1,
        "An\u00edbal Cavaco Silva rich": 1,
        "An\u00edbal Cavaco": 1,
        "Schuman": 1,
        "Rui Tavares Cheg\u00e1mos": 1,
        "Carlos M Teixeira": 1,
        "Carlos Pestana": 1,
        "Florbela Carmo": 1,
        "Marta Bobichon Loja Neves": 1,
        "Paulo Velez Muacho": 1,
        "Pedro Mendon\u00e7a": 1,
        "Miguel Rodrigues": 1,
        "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Lopes": 1,
        "Bernardo Rodrigues": 1,
        "Leonor Caldeira": 1,
        "Luciana Rio Branco": 1,
        "Marta Furtado": 1,
        "M\u00f3nica Pina": 1,
        "Nuno Batalha": 1,
        "Pedro Lopes": 1,
        "Liliana Ver\u00edssimo": 1,
        "Bruno Machado": 1,
        "Sara Proen\u00e7a": 1,
        "Teresa Silva": 1,
        "S\u00edlvia Vermelho": 1,
        "Isabel Topa": 1,
        "Rosa Barreto": 1,
        "Nuno Fragoso": 1,
        "Gl\u00f3ria Franco": 1,
        "Francisco Silva Alves": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Bernardo": 1,
        "Ana Raposo Marques": 1,
        "Rodrigo Brito": 1,
        "Barbara Tengarrinha": 1,
        "Henrique Mendes": 1,
        "Jo\u00e3o Lopes": 1,
        "Aurora Cerqueira": 1,
        "Eduardo Proen\u00e7a": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues": 1,
        "Paula Varanda": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is": 1,
        "\u00c2ngela Lacerda Nobre": 1,
        "Filipe Mil-Homens": 1,
        "Mariana Laranjeira": 1,
        "Jos\u00e9 Maria Quintanilha": 1,
        "Sara Neves": 1,
        "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Ferreira": 1,
        "Nelson Almeida Caetano": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Acima": 1,
        "N. F. Gomes http://livrept.net/author/nfragle Tempo de Avan\u00e7ar": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa Andr\u00e9 N\u00f3voa": 1,
        "Jo Cox | LIVRE": 1,
        "Jo Cox\u2019": 1,
        "Palmira Silva | LIVRE": 1,
        "Palmira Silva\u2019 LIVRE": 1,
        "Palmira Silva Palmira Silva": 1,
        "http://livrept.net/wp-content/uploads/2015/03/praca-de-touros.jpg": 1,
        "Participar rich": 1,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Ata do": 1,
        "Folha LIVRE n\u00ba 11": 1,
        "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u2013 LIVRE": 1,
        "Rosa Barreto rich": 1,
        "Related Articles LIVRE": 1,
        "Prim\u00e1rias Ana Filipa Castro": 1,
        "Ana Catarina Reis rich": 1,
        "Catarina": 1,
        "Catarina Reis": 1,
        "Margarida Neves Pereira Elei\u00e7\u00f5es": 1,
        "Margarida Neves Pereira Nome": 1,
        "Margarida Isabel Marques Neves Pereira Data de nascimento": 1,
        "Terceira Candidatura": 1,
        "Ana Catarina Reis | LIVRE": 1,
        "Ana Catarina Reis LIVRE": 1,
        "Ana Catarina Reis Elei\u00e7\u00f5es": 1,
        "Ana Catarina Reis Nome": 1,
        "Ana Catarina de Barros Teixeira Reis Data": 1,
        "Margarida Neves Pereira rich": 1,
        "Neves Pereira": 1,
        "Mariana Topa \u2013 LIVRE": 1,
        "Guterres": 1,
        "Valor do Leite": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Elei\u00e7\u00f5es": 1,
        "ANICT \u2013 LIVRE": 1,
        "Rosa Barreto | LIVRE": 1,
        "Rosa Barreto Nome": 1,
        "Rosa Maria Barreto Pereira da Silva Data": 1,
        "Biografia Nasci": 1,
        "Filipe Gomes | LIVRE": 1,
        "Prim\u00e1rias Filipe Gomes Elei\u00e7\u00f5es": 1,
        "Filipe Gomes Nome": 1,
        "Filipe Manuel Gomes Data de nascimento": 1,
        "Aventurei-me": 1,
        "Gaspar Frutuoso": 1,
        "Rita Paulos Nome": 1,
        "Rita Isabel Duarte dos Santos Paulos da Silva Data": 1,
        "S. Miguel": 1,
        "Rui Tavares Historiador": 2,
        "Rui Twitter Facebook Blogue 2": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares Trabalha": 2,
        "Lu\u00edsa Facebook": 2,
        "Carlos Teixeira Bi\u00f3logo": 2,
        "Ana Matos Pires M\u00e9dica": 2,
        "Ana Twitter Facebook Blogue 5": 2,
        "Palmira Silva Engenheira": 2,
        "Palmira Silva PROFISS\u00c3O": 2,
        "Calouste Gulbenkian PERCURSO C\u00cdVICO": 2,
        "Pedro Twitter Facebook Blogue Blogue": 2,
        "Ricardo\u00a0Alves \u201cDevemos": 2,
        "Assuntos Constitucionais": 2,
        "Ricardo Twitter Facebook": 2,
        "Jo\u00e3o Facebook Blogue": 2,
        "Maria Jo\u00e3o Facebook Blogue": 2,
        "Rafael Esteves Martins \u201cDevia": 2,
        "Rafael Twitter Facebook 14": 2,
        "Marta Facebook": 2,
        "Rita Paulos \u201cDevemos": 2,
        "Ex Aequo": 2,
        "Assuntos Sociais e Direitos": 2,
        "Tobin": 2,
        "Jos\u00e9 Facebook 18": 2,
        "S\u00e9rgio Twitter Facebook Blogue Blogue": 2,
        "B\u00e1rbara Facebook": 2,
        "DE AC\u00c3O": 2,
        "Pedro Facebook 22": 2,
        "Margarida Facebook 23": 2,
        "Filipe Santos Henriques \u201cAumentar": 2,
        "FILIPE SANTOS": 2,
        "Filipe Twitter Facebook": 2,
        "Marco Almeida": 2,
        "M\u00f3nica Facebook 25": 2,
        "Jos\u00e9 Costa \u201c": 2,
        "JOS\u00c9 COSTA DATA DE NASCIMENTO": 2,
        "Jos\u00e9 Facebook 26": 2,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega": 2,
        "Andr\u00e9 Teod\u00f3sio": 2,
        "Ant\u00f3nio Gonzalez": 2,
        "Filinto Pereira de Melo": 2,
        "Hugo Travanca": 2,
        "Jorge Gato": 2,
        "Rui Nascimento": 2,
        "Bak Gordon 23\u00ba Filipe Santos Henriques 24\u00ba M\u00f3nica Lima 25\u00ba Jos\u00e9 Costa 26\u00baCl\u00e1udia": 2,
        "Vaz Pinto III": 2,
        "Ana Matos Pires Carlos Teixeira Lu\u00edsa Alvares Palmira Silva Paulo Monteiro Rui Tavares": 2,
        "Rui Tavares 2\u00ba Lu\u00edsa \u00c1lvares 3\u00ba Carlos Teixeira 4\u00ba Ana Matos Pires": 2,
        "Paulo Monteiro 6\u00ba Palmira Silva": 2,
        "Pedro Vieira 8\u00ba Safaa Dib": 2,
        "Bak Gordon 23\u00ba Filipe Santos Henriques 24\u00ba M\u00f3nica Lima 25\u00ba Jos\u00e9 Costa": 2,
        "Ana M. Pires": 2,
        "Professor Christoph Krayky": 2,
        "FCT": 2,
        "MEC Share": 2,
        "Aires Pedro": 2,
        "Bernardino Correia": 2,
        "Nuno Setim": 2,
        "Investigador FCT": 2,
        "ANICT": 2,
        "Mohammed Badarin": 2,
        "Draghi": 2,
        "Candidaturas": 2,
        "CAP\u00cdTULO III VOTA\u00c7\u00d5ES Art.\u00ba": 2,
        "Damo-nos": 2,
        "Paula Teixeira da Cruz | LIVRE": 2,
        "Jean-Jacques Rousseau": 2,
        "Candidatura Cidad\u00e3 Tempo de Avan\u00e7ar": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o I Princ\u00edpios gerais": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o II Comiss\u00e3o de \u00c9tica e Arbitragem": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o III Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Artigo 17.\u00ba": 2,
        "proceder-se-\u00e0": 2,
        "Vice-presid\u00eancia": 2,
        "Timmermans": 2,
        "Jonathan Hill": 2,
        "Keynes": 2,
        "Heinrich Br\u00fcning": 2,
        "Sozialstaat de Bismarck": 2,
        "Margaret Thatcher": 2,
        "Sil\u00eancio": 2,
        "Verdes Europeus": 2,
        "Jos\u00e9 Bov\u00e9": 2,
        "Guy Verhofstadt": 2,
        "Schulz": 2,
        "Tsipras": 2,
        "MayDay": 2,
        "Li": 2,
        "Jack Kerouac": 2,
        "LIVRE Ana Drago": 2,
        "Ricardo Moreira": 2,
        "Rosa Rabiais": 2,
        "Rog\u00e9rio Cassona": 2,
        "Paula Costa": 2,
        "Jos\u00e9 Maria Castro Caldas": 2,
        "J\u00falio Machado Vaz": 2,
        "a. da pr\u00f3pria Assembleia": 2,
        "Senhora Presidente": 2,
        "eu-ropeu": 2,
        "LisboaLeia": 2,
        "Rafael Esteves Martins | LIVRE": 2,
        "Impostos Share": 2,
        "Sarkozy": 2,
        "Merkel": 2,
        "Recenseamento Share": 2,
        "Desmontar": 2,
        "Abraham Lincoln": 2,
        "Paula Teixeira da Cruz": 2,
        "Agir": 2,
        "Carlos Teixeira | LIVRE": 2,
        "Mecenato": 2,
        "Taxa Tobin": 2,
        "DESCRITIVO": 2,
        "Ana Matos Pires | LIVRE": 2,
        "Paulo Monteiro | LIVRE": 2,
        "Arrumar": 2,
        "Ramo": 2,
        "Carlos M. G. L. Teixeira": 2,
        "Verdes": 2,
        "Jorge de Sena": 2,
        "Emily O\u2019Reilly": 2,
        "Tem\u00e1tico(s": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o III Do Recenseamento": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o IV Disposi\u00e7\u00f5es": 2,
        "d. Interven\u00e7\u00f5es dos Grupos de Coordena\u00e7\u00e3o Local dos N\u00facleos Territoriais do LIVRE": 2,
        "g. Convocat\u00f3ria": 2,
        "S\u00e9bastien Bertrand": 2,
        "Pedro Passos Coelho | LIVRE": 2,
        "Charlie Hebdo": 2,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa | LIVRE": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares Share": 2,
        "Artigo 13\u00ba Desist\u00eancia": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o III \u2013 Da Audi\u00eancia Artigo 23\u00ba Audi\u00eancia 1": 2,
        "Rita Paulos Share": 2,
        "Of\u00e9lia Janeiro": 2,
        "Converg\u00eancia": 2,
        "Sauda\u00e7\u00f5es LIVREs": 2,
        "Ant\u00f3nio Vitorino": 2,
        "Desejava": 2,
        "Liberdade": 2,
        "Paulo Machado Freire Monteiro": 2,
        "Luciana Azevedo de S\u00e1 Rio Branco": 2,
        "Marta Bobichon Neves": 2,
        "Ana Catarina de Ara\u00fajo Garcia": 2,
        "Carlos Filipe Lopes Cabrita Caetano Vieira": 2,
        "Jo\u00e3o Miguel Valente\u00a0Cordeiro": 2,
        "Jo\u00e3o Filipe Louren\u00e7o Monteiro": 2,
        "Luciana\u00a0Azevedo de S\u00e1 Rio Branco": 2,
        "Miguel Daiyen Carvalho Won": 2,
        "Ramiro Emanuel Magno Morgado": 2,
        "Rosa Maria Barreto Pereira da Silva": 2,
        "Susana Beir\u00e3o Canelas": 2,
        "Maria Teresa Costa Silva": 2,
        "Vera Maria Ribeiro da Silva Tavares": 2,
        "Diana Raquel\u00a0de Carvalho e Barbosa": 2,
        "Filipe Rafael dos Santos Lucas Henriques": 2,
        "Eduardo Jorge Costa Pinto": 2,
        "Margarida Assis Pacheco Bak Gordon": 2,
        "Maria Jo\u00e3o de Matos Pires": 2,
        "Maria Of\u00e9lia Passinhas Janeiro": 2,
        "Mariana Topa Teixeira Gomes": 2,
        "Patricia Isabel Brito Lino Mendes": 2,
        "Paulo Machado Freire\u00a0Monteiro": 2,
        "Renato Miguel Em\u00eddio do Carmo": 2,
        "Ricardo Jo\u00e3o\u00a0Gaio Alves": 2,
        "Rui Miguel Marcelino Tavares Pereira": 2,
        "S\u00e9rgio\u00a0Rafael Esteves Martins": 2,
        "Margarida Gordon": 2,
        "Congresso Teresa Leit\u00e3o": 2,
        "Lu\u00eds Costa": 2,
        "Alexandre Vaz Andr\u00e9 N\u00f3voa Jorge Morais Carlos Gouveia David Morais Diogo Campos": 2,
        "Gilberto Frederico Carvalho": 2,
        "Geizy Fernandes Henrique Mendes Hugo Faria Jorge Ferreira": 2,
        "Jos\u00e9 Paz Eduardo Viana Jos\u00e9 Cavalheiro Henrique Prior": 2,
        "Monteiro Pedro Rodrigues": 2,
        "Barata Rui Tavares Clarisse Marques": 2,
        "Frederico Brand\u00e3o": 2,
        "Ismael Guimar\u00e3es": 2,
        "Jos\u00e9 Paz": 2,
        "Rafael Lino": 2,
        "S\u00edlvia Santos": 2,
        "Carlos Melo": 2,
        "Jorge Ferreira": 2,
        "V\u00edtor Marques": 2,
        "Ant\u00f3nio Jorge do\u00a0Nascimento Morais": 2,
        "Clarisse Lopes\u00a0Gaspar Marques": 2,
        "Estela Nogueira": 2,
        "Geiziely Gl\u00edcia Fernandes": 2,
        "Henrique Manuel\u00a0Mendes": 2,
        "Jorge Manuel\u00a0Alves Ferreira": 2,
        "Jorge Manuel Pargana Gravanita": 2,
        "Jos\u00e9 Andr\u00e9\u00a0da Cruz Sequeira": 2,
        "Jos\u00e9 Fernando Marrecos da Paz": 2,
        "Jos\u00e9 Roberto Tinoco\u00a0Cavalheiro": 2,
        "Manuel Henrique": 2,
        "Santos Prior": 2,
        "Maria Lu\u00edsa Ara\u00fajo Proen\u00e7a": 2,
        "Nuno\u00a0Cardoso da Silva": 2,
        "Paulo Jorge\u00a0Velez Muacho": 2,
        "Virg\u00edlio Manuel\u00a0Morais de Matos": 2,
        "Decidida": 2,
        "R. E.": 2,
        "Jos\u00e9 Eduardo dos Santos": 2,
        "Deixem": 2,
        "Geiziely": 2,
        "Gl\u00edcia Fernandes": 2,
        "Clarisse Lopes Gaspar Marques": 2,
        "Jos\u00e9 Roberto Tinoco Cavalheiro": 2,
        "Jos\u00e9 Fernando Marecos da Paz": 2,
        "Jorge Manuel Pargana": 2,
        "Henrique Manuel Mendes": 2,
        "Maria Luisa Ara\u00fajo Proen\u00e7a": 2,
        "Jorge Manuel Alves Ferreira": 2,
        "Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos": 2,
        "Manuel Henrique dos Santos Prior": 2,
        "Jos\u00e9 Andr\u00e9 da Cruz Sequeira": 2,
        "Paulo Alexandre Pinto Correia": 2,
        "Paulo Jorge Velez Muacho": 2,
        "Rui Tavares | LIVRE": 2,
        "PARTICIPAR": 2,
        "marque": 2,
        "Reajuste": 2,
        "Dar": 2,
        "eta": 2,
        "Inciativa": 2,
        "Campanya": 2,
        "Custa-me": 2,
        "Prof": 2,
        "Jo\u00e3o Rebelo": 2,
        "Comit\u00e9": 2,
        "Direitos da Crian\u00e7a": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares | LIVRE": 2,
        "Aceitar": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o II Grupos de Trabalho": 2,
        "Propostas": 2,
        "Sociedade": 2,
        "Nuno Fragoso Gomes": 2,
        "Rui Valada": 2,
        "Manuela Alves": 2,
        "Isabel Duarte": 2,
        "Sofiane Laib": 2,
        "Direitos Humanos": 2,
        "Ministro Nuno Crato": 2,
        "Nuno Crato Share": 2,
        "Vamos": 2,
        "Ricardo Ara\u00fajo Pereira | LIVRE": 2,
        "Fernandes Miguel \u00c2ngelo Andrade Alexandre Vaz Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente David Morais Clarisse Lopes Gaspar Marques Ricardo Moreira da Rocha Toga Estela": 2,
        "Garcia Filipe Caetano Jo\u00e3o Cordeiro Jo\u00e3o Monteiro Susana Beir\u00e3o Teresa Silva Rosa Barreto Ramiro Magno Vera Tavares Luciana Rio Branco": 2,
        "Erdogan": 2,
        "Alan Turgutoglu": 2,
        "Turquia Share": 2,
        "a. Interven\u00e7\u00f5es": 2,
        "b. Interven\u00e7\u00f5es": 2,
        "d. Vota\u00e7\u00e3o": 2,
        "d. Interven\u00e7\u00f5es": 2,
        "Matos Pires": 2,
        "Marcelo Rebelo de Sousa": 2,
        "Geizy Fernandes": 2,
        "Jos\u00e9 Tengarrinha": 2,
        "Ricardo Santos Silva": 2,
        "Susana Beir\u00e3o": 2,
        "Abril</a></blockquote": 2,
        "Ant\u00f3nio Costa Ana Drago": 2,
        "Drago": 2,
        "Alves": 2,
        "Esteves Martins": 2,
        "Ana Drago Ana Drago": 2,
        "Ara\u00fajo Pereira": 2,
        "Manuel Tengarrinha": 2,
        "Ricardo Alves Ricardo Alves": 2,
        "Paulo Muacho": 2,
        "Pedro Marques": 2,
        "Safaa Dib Safaa Dib": 2,
        "An\u00edbal Cavaco Silva | LIVRE": 2,
        "An\u00edbal Cavaco Silva \u00daltima": 2,
        "Related Articles Crian\u00e7as": 2,
        "Primeiro-Ministro Pedro Passos Coelho": 2,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa LIVRE": 2,
        "Ana Filipa Castro | LIVRE": 2,
        "Ana Filipa Castro LIVRE": 2,
        "Ana Filipa Castro Nome": 2,
        "Ana Filipa Guerra de Morais": 2,
        "Castro Data de nascimento": 2,
        "Ana Filipa": 2,
        "Professor Rui Pena Pires": 2,
        "S\u00f3crates": 2,
        "Rangel": 2,
        "Nuno Melo": 2,
        "Paulos": 2,
        "Fiscalidade Verde | LIVRE": 2,
        "S\u00e9rgio Lavos Preservar": 2,
        "Norbert Hofer": 2,
        "Alexander Van der Bellen": 2,
        "Ana Filipa Castro rich": 2,
        "Filipa Castro</a></blockquote": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo rich": 2,
        "Manuel Azevedo": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo LIVRE": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Nome": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Viegas de Oliveira Neto Azevedo Data de nascimento": 2,
        "Vivi": 2,
        "Filipe Santos Henriques\u2019 LIVRE": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves http://livrept.net/author/patricia": 2,
        "Marta Costa": 2,
        "Miguel Won": 2,
        "S\u00e3o Miguel": 2,
        "Margarida Neves Pereira": 2,
        "Ana Filipa Castro Ana Matos Pires Andr\u00e9 Barata Apresenta\u00e7\u00f5es Assembleia da Rep\u00fablica": 2,
        "Filipe Gomes Folha LIVRE": 2,
        "Paulo Monteiro Pico Prim\u00e1rias": 2,
        "Rui Tavares S\u00e3o Miguel Tempo de Avan\u00e7ar": 2,
        "Rui Tavares PROFISS\u00c3O": 3,
        "Carlos Teixeira PROFISS\u00c3O": 3,
        "Carlos Facebook": 3,
        "Ana Matos Pires PROFISS\u00c3O": 3,
        "Paulo Monteiro PROFISS\u00c3O": 3,
        "Palmira Twitter Facebook Blogue": 3,
        "Casa Qui \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Social": 3,
        "Jorge Morais": 3,
        "Liberdades": 3,
        "Expandir": 3,
        "Mariana Topa | LIVRE": 3,
        "Pedro Vieira | LIVRE": 3,
        "Luxleaks": 3,
        "Grego": 3,
        "Related Articles Deitar": 3,
        "Vice-presid\u00eancias": 3,
        "Related Articles Acima": 3,
        "b. Incumprimento": 3,
        "c. Incumprimento": 3,
        "Rita Paulos | LIVRE": 3,
        "@LIVREpt": 3,
        "Pedro Abrantes | LIVRE": 3,
        "Ant\u00f3nio Costa | LIVRE": 3,
        "M\u00f3nica Lima | LIVRE": 3,
        "Rei Juan Carlos I": 3,
        "Comprom\u00eds-EQUO": 3,
        "S. Dura": 3,
        "J. Barrera": 3,
        "Partido Democr\u00e1tico do Pov | LIVRE": 3,
        "Marta Pacheco | LIVRE": 3,
        "Legislativas": 3,
        "Jos\u00e9 Costa | LIVRE": 3,
        "ANICT | LIVRE": 3,
        "Gustavo Cardoso": 3,
        "Joana Amaral Dias": 3,
        "Manuel Arriaga": 3,
        "Pedro Rodrigues": 3,
        "Alcides Monteiro": 3,
        "Gra\u00e7a Roj\u00e3o": 3,
        "Sara Trindade": 3,
        "Andr\u00e9 Barata | LIVRE": 3,
        "Teresa Leit\u00e3o": 3,
        "Miguel Dias": 3,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho | LIVRE": 3,
        "Ana Drago | LIVRE": 3,
        "Paulo Fidalgo | LIVRE": 3,
        "Carlos Moedas | LIVRE": 3,
        "Deitar": 3,
        "Ricardo Alves | LIVRE": 3,
        "Adriano Barrias": 3,
        "Clarisse Marques": 3,
        "Teodor Obiango": 3,
        "Safaa Dib | LIVRE": 3,
        "Andr\u00e9 Sampaio": 3,
        "Nogueira Denise Mateus Hugo Faria Jorge Manuel Pargana": 3,
        "Filipe Patr\u00edcia Brito Mendes": 3,
        "Partido Democr\u00e1tico do Pov": 3,
        "S\u00e9rgio Lavos | LIVRE": 3,
        "Angela Merkel": 3,
        "Vasco Gama": 3,
        "Tavares": 3,
        "Geringon\u00e7a": 3,
        "Presidente Dilma Rousseff": 3,
        "Filipe S. Henriques": 3,
        "Fritz Lang": 3,
        "Hitler": 3,
        "FORMA\u00c7\u00c3O": 4,
        "Mariana Topa 11\u00ba": 4,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho 13\u00ba": 4,
        "Rafael Esteves Martins 14\u00ba Marta Pacheco": 4,
        "Rita Paulos 17\u00ba Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 4,
        "S\u00e9rgio Lavos 20\u00ba B\u00e1rbara Magalh\u00e3es": 4,
        "Vasco da Gama": 4,
        "David Cameron": 4,
        "Carlos Moedas": 4,
        "Emprego Seguir o LIVRE": 4,
        "Martin Schulz": 4,
        "Olli Rehn": 4,
        "Bov\u00e9": 4,
        "Keller": 4,
        "Bilhete de Identidade, Passaporte": 4,
        "Sec\u00e7\u00e3o II": 4,
        "Related Articles Ana Drago": 4,
        "Rui Tavares Share": 4,
        "Jos\u00e9 S\u00e1 Fernandes": 4,
        "Andr\u00e9 Barata Nascimento": 4,
        "Ant\u00f3nio Jorge do Nascimento Morais": 4,
        "\u00c2ngela Nobre": 4,
        "Jo\u00e3o Cordeiro": 4,
        "Nuno Cardoso da Silva": 4,
        "Andr\u00e9 Domingues Cerqueira Alves": 4,
        "Andr\u00e9 Sampaio da N\u00f3voa": 4,
        "Carlos Alberto de Gouveia e Melo": 4,
        "Carlos Florentino": 4,
        "Denise Mateus": 4,
        "Diogo Ribeiro de Campos": 4,
        "Eduardo Manuel Gra\u00e7a Gomes": 4,
        "Frederico Duarte de Carvalho": 4,
        "Hugo Matinho": 4,
        "Jo\u00e3o Bicho": 4,
        "Jo\u00e3o Geada": 4,
        "Jos\u00e9 Albano Figueiredo Gouveia": 4,
        "Lu\u00eds Filipe Loureiro dos Santos": 4,
        "Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente": 4,
        "M\u00e1rio Pimentel": 4,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa": 4,
        "Miguel Lopes": 4,
        "Miguel Videira Cardoso Dias": 4,
        "Nuno Miguel Queiroz Leit\u00e3o Dias": 4,
        "Paulo Oliveira Lopes e Sousa": 4,
        "Pedro Miguel Nunes Rodrigues": 4,
        "Ricardo Moreira da Rocha Toga": 4,
        "Isabel Mendes Lopes": 4,
        "Filipa Castro": 4,
        "Lula da Silva": 5,
        "Diretiva": 5,
        "Aves": 5,
        "Bruxelas-Estrasburgo": 5,
        "Jo\u00e3o Monteiro": 5,
        "Jorge Gravanita": 5,
        "Luxemburgo": 5,
        "Energia": 5,
        "Ska Keller": 5,
        "L\u00eddia Martins": 5,
        "Mecenas": 5,
        "TEMPO DE AVAN\u00c7AR": 5,
        "Diana Barbosa": 5,
        "Dolores de Matos": 5,
        "Jo\u00e3o Massena": 5,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 5,
        "Filipe Gomes": 5,
        "Nono": 6,
        "Renato Carmo": 6,
        "Agradecemos": 6,
        "Pedro Passos Coelho Share": 6,
        "PT50": 6,
        "David Morais": 6,
        "Jorge Pinto": 6,
        "Lang": 6,
        "CC": 6,
        "Marisa Galiza Filipe": 6,
        "Hugo Faria": 6,
        "Miguel \u00c2ngelo Andrade": 6,
        "Fernando Gilberto": 6,
        "Alexandre Vaz": 6,
        "D\u00e9cimo": 6,
        "N. F. Gomes http://livrept.net/author/nfragle": 6,
        "Pobreza Infantil": 7,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es": 7,
        "Margarida Bak Gordon": 7,
        "Marta Loja Neves": 7,
        "Passos Coelho": 7,
        "Enrique Pinto-Coelho": 7,
        "LIVRE Seguir o LIVRE": 7,
        "Ana Filipa Castro": 7,
        "comissao.eleitoral@livrept.net Processo de Prim\u00e1rias Documentos Regulamento das Prim\u00e1rias Lei Eleitoral da Assembleia Legislativa da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores Declara\u00e7\u00e3o de Princ\u00edpios do LIVRE": 7,
        "Twitter": 8,
        "| LIVRE": 8,
        "Sexto": 8,
        "1.\u00ba de Maio": 8,
        "Deputados": 8,
        "Seguran\u00e7a Social": 8,
        "Dilma Rousseff": 8,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa Di\u00e1rio de Campanha": 8,
        "Biografia": 8,
        "Jos\u00e9 Azevedo": 8,
        "Derrotar": 9,
        "Pedro Vieira": 9,
        "Juncker": 9,
        "Plat\u00e3o": 9,
        "Andr\u00e9 Barata": 9,
        "Proposta": 9,
        "Lu\u00edsa Alvares": 10,
        "M\u00f3nica Lima": 10,
        "Primeiro-Ministro": 10,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho": 11,
        "Eduardo Viana": 11,
        "Libertar": 11,
        "Suru\u00e7": 11,
        "Clara Zetkin": 11,
        "Mario Draghi": 12,
        "Ricardo Ara\u00fajo Pereira": 12,
        "Leia": 13,
        "Mariana Santos": 13,
        "Pedro Abrantes 11 Maio": 13,
        "N. F. Gomes": 13,
        "Garantia Jovem": 15,
        "Mariana Topa": 15,
        "Andr\u00e9 Barata 4 Mar\u00e7o": 15,
        "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa": 16,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 17,
        "Pedro Passos Coelho": 17,
        "Alexis Tsipras": 18,
        "D. Barbosa http://livrept.net/author/dbarbosa": 18,
        "Cl\u00e1udia Vaz Pinto": 19,
        "Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo": 19,
        "POL\u00cdTICO": 20,
        "Marta Pacheco": 23,
        "Jos\u00e9 Costa": 23,
        "S\u00e9rgio Lavos": 24,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha": 24,
        "Nuno Crato": 25,
        "Jo Cox": 26,
        "An\u00edbal Cavaco Silva": 27,
        "Isabel Mendes Lopes http://livrept.net/author/isabelml": 29,
        "Ana Drago": 30,
        "rich": 31,
        "Filipe Santos Henriques": 32,
        "Cavaco Silva": 33,
        "Ana Matos Pires Andr\u00e9 Barata Apresenta\u00e7\u00f5es Assembleia da Rep\u00fablica Assembleia do LIVRE austeridade": 34,
        "Rui Tavares Tempo de Avan\u00e7ar": 34,
        "Seguir o LIVRE": 37,
        "Senhor Primeiro-Ministro": 39,
        "Rita Paulos": 42,
        "Related Articles Ser": 44,
        "Paulo Fidalgo": 52,
        "Safaa Dib": 55,
        "Ant\u00f3nio Costa": 58,
        "Related Articles": 60,
        "Lu\u00edsa \u00c1lvares": 61,
        "Palmira Silva": 62,
        "Folha LIVRE": 62,
        "D. Barbosa": 63,
        "Rafael Esteves Martins": 66,
        "Ricardo Alves": 68,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa": 69,
        "Paulo Monteiro": 73,
        "Ana Matos Pires": 77,
        "Pedro Abrantes": 81,
        "Jean-Claude Juncker": 81,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama": 92,
        "Carlos Teixeira": 107,
        "Rui Tavares": 173,
        "LIVRE": 183,
        "d)}else;}}var": 230,
        "Share": 267,
        "Seguir Subscrever hogan outlet woolrich outlet hogan outlet hogan outlet moncler outlet moncler outlet online piumini": 506,
        "pas cher": 506,
        "Seguir Subscrever": 641
    },
    "2017": {
        "Prim\u00e1rias Filipe Gomes Elei\u00e7\u00f5es": 1,
        "Filipe Gomes Nome": 1,
        "Filipe Manuel Gomes Data de nascimento": 1,
        "Margarida Neves Pereira Elei\u00e7\u00f5es": 1,
        "Margarida Neves Pereira Nome": 1,
        "Margarida Isabel Marques Neves Pereira Data de nascimento": 1,
        "Terceira Candidatura": 1,
        "Related Articles Assembleia do LIVRE": 1,
        "Paula Teixeira da Cruz | LIVRE": 1,
        "Paulo Fidalgo | LIVRE": 1,
        "Ricardo Alves | LIVRE": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Transpar\u00eancia rich": 1,
        "https://livrept.net/wp-content/uploads/2016/08/Setembristascidade_-03.png": 1,
        "Jo\u00e3o Miguel Valente Cordeiro": 1,
        "Diana Raquel de Carvalho e Barbosa": 1,
        "Ricardo Jo\u00e3o Gaio Alves": 1,
        "S\u00e9rgio Rafael Esteves Martins": 1,
        "Barata Rui Tavares Clarice Marques": 1,
        "Seguir Subscrever 21 Maio": 1,
        "Carlos Teixeira | LIVRE": 1,
        "Carlos Teixeira Ensaio": 1,
        "Cavaco Silva?": 1,
        "Ana Filipa Castro Candidatos \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Programa Eleitoral \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Not\u00edcias \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Apoie-nos": 1,
        "Agenda Ana Filipa Castro Soci\u00f3loga": 1,
        "M\u00e1rio Soares |": 1,
        "RESULTADOS Rui Tavares": 1,
        "Carlos MGL Teixeira Carlos Pestana Eduardo Viana Florbela Carmo Isabel Mendes Lopes Jorge Morais Jorge Pinto Mariana Santos": 1,
        "Pedro Mendon\u00e7a Safaa": 1,
        "Aurora Cerqueira Barbara Tengarrinha Clarisse Marques Dolores de Matos Eduardo Proen\u00e7a Filipe Mil-Homens Francisco Silva Alves": 1,
        "Henrique Mendes Isabel Topa Jo\u00e3o Jos\u00e9 Ferreira Jo\u00e3o Lopes Jo\u00e3o Massena Jo\u00e3o Vasco Gama Jorge": 1,
        "Jo\u00e3o Bernardo Mariana Laranjeira Marta Costa Miguel Won Nelson Almeida Caetano Nuno Fragoso Of\u00e9lia Janeiro Paula Varanda": 1,
        "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Lopes B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Bernardo Rodrigues Jo\u00e3o Monteiro": 1,
        "Leonor Caldeira Luciana Rio Branco Marta Furtado M\u00f3nica Pina Nuno Batalha Pedro Lopes Rafael Esteves Martins": 1,
        "Paulo Machado Freire Monteiro Rafael Esteves Martins Renato Miguel do Carmo Ricardo Jo\u00e3o Gaio Alves Rui Tavares MEMBROS DA": 1,
        "Fernandes Miguel \u00c2ngelo Andrade Alexandre Vaz Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente David Morais Clarisse Lopes Gaspar Marques Ricardo Moreira da Rocha": 1,
        "Nogueira Denise Mateus Hugo Faria Jorge Manuel Pargana": 1,
        "Marta Janeiro": 1,
        "Ferreira da Costa Dolores de Matos Jorge Morais": 1,
        "Henrique Manuel Mendes Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Miguel Videira Cardoso Dias": 1,
        "Miguel Lopes Carlos Florentino Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos Carlos Alberto de Gouveia": 1,
        "Hugo Matinho Jo\u00e3o Bicho Jo\u00e3o Massena Paulo Jorge Velez": 1,
        "regula\u00e7\u00e3odosector financeiroe": 1,
        "Jan": 1,
        "Sociedade\u037e Crise\u037e Cultura": 1,
        "importadefinir adequadamenteo\u00e2mbitodetrabalhodecadaumdeles": 1,
        "eestavai certamentedepender darela\u00e7\u00e3oquepretendemosestabelecercomaUni\u00e3o\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Europeia": 1,
        "maiscurto": 1,
        "permitacumprir": 1,
        "emparticular aquelequeser\u00e1apresentadonaspr\u00f3ximaselei\u00e7\u00f5esparaa\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Assembleia": 1,
        "Lu\u00edsa\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0Alvaresesecret\u00e1rioJoaoVascoGama": 1,
        "S\u00e3oanunciadaspore\u00admail": 1,
        "eaprovar": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Jos\u00e9 Azevedo rich": 1,
        "Jos\u00e9 Azevedo | LIVRE": 1,
        "Agenda Jos\u00e9 Azevedo Bi\u00f3logo": 1,
        "Jos\u00e9": 1,
        "Related Articles Ana Drago": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Ana Catarina Reis rich": 1,
        "Catarina": 1,
        "Catarina Reis": 1,
        "Agenda Rosa Barreto Bibliotec\u00e1ria": 1,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo | LIVRE": 1,
        "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel , Ecologia": 1,
        "ANICT | LIVRE": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho | LIVRE": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml rich": 1,
        "Rosa Barreto Nome": 1,
        "Rosa Maria Barreto Pereira da Silva Data": 1,
        "Emprego Seguir o LIVRE \u00daltimas not\u00edcias LIVRE": 1,
        "Rafael Esteves Martins | LIVRE": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Textos LIVREs rich": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Piquenique de Conv\u00edvio": 1,
        "Rui Tavares | LIVRE": 1,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Palmira Silva": 1,
        "title=\"\u201cPalmira Silva": 1,
        "Prim\u00e1rias Ana Filipa Castro": 1,
        "Ana Filipa Castro Nome": 1,
        "Ana Filipa Guerra de Morais": 1,
        "Castro Data de nascimento": 1,
        "Ana Filipa": 1,
        "Related Articles Professor M\u00e1rio Ruivo Marcha das Mulheres": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Inova\u00e7\u00e3o": 1,
        "trump |": 1,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Rita Paulos": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Crian\u00e7as": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Colagem de Cartazes| 2 OUT": 1,
        "Marta Pacheco | LIVRE": 1,
        "S\u00e9rgio Lavos | LIVRE": 1,
        "S\u00e9rgio Lavos Preservar": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Rita Paulos rich": 1,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Liberdade": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Elei\u00e7\u00f5es": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Nome": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Viegas de Oliveira Neto Azevedo Data de nascimento": 1,
        "Rita Paulos Nome": 1,
        "Rita Isabel Duarte dos Santos Paulos da Silva Data": 1,
        "S. Miguel": 1,
        "Jo Cox | LIVRE": 1,
        "Jo Cox\u2019": 1,
        "Mariana Topa | LIVRE": 1,
        "Porta-\u00ad\u2010Voz": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Defesa": 1,
        "https://livrept.net/wp-content/uploads/2016/06/CartazAssembleia2julho-e1467148421704.png": 1,
        "Ana Matos Pires | LIVRE": 1,
        "M\u00f3nica Lima | LIVRE": 1,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo Dia hist\u00f3rico": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa | LIVRE": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml I\u00ba Congresso Regional dos A\u00e7ores do LIVRE rich": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml ECO TALK \u201cAgricultura": 1,
        "Agenda Filipe Gomes Ilustrador": 1,
        "Filipe": 1,
        "bic icleta": 1,
        "Farrobo": 1,
        "Ana Catarina Reis | LIVRE": 1,
        "Ana Catarina Reis LIVRE": 1,
        "Ana Catarina Reis Elei\u00e7\u00f5es": 1,
        "Ana Catarina Reis Nome": 1,
        "Ana Catarina de Barros Teixeira Reis Data": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Margarida Neves Pereira rich": 1,
        "Neves Pereira": 1,
        "Interven\u00e7\u00e3o de Safaa Dib": 1,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE Aut\u00e1rquicas 2017": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Filipa Castro rich": 1,
        "Castro": 1,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa 25 de": 1,
        "Andr\u00e9 Barata | LIVRE Aut\u00e1rquicas 2017": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Florbela Carmo rich": 1,
        "INMG": 1,
        "Florbela Carmo | LIVRE": 1,
        "Florbela Carmo Candidata": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE | Page 2 Aut\u00e1rquicas 2017": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Educa\u00e7\u00e3o": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE | Page": 1,
        "Filipa Castro Candidata": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE | Page 4 Aut\u00e1rquicas 2017": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Apresenta\u00e7\u00e3o": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE | Page 5 Aut\u00e1rquicas 2017": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Mergulho": 1,
        "Andr\u00e9 Barata | LIVRE Aut\u00e1rquicas 2017 Linhas Program\u00e1ticas Gerais Lisboa Oeiras Ponta Delgada Prim\u00e1rias Mudar": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Diamantino Henriques rich": 1,
        "Henriques Meteorologista Nacionalidade": 1,
        "Ant\u00f3nio Costa \u2013 LIVRE": 1,
        "Folha LIVRE \u2013 LIVRE": 1,
        "Eduardo Suplicy": 1,
        "Assembleia Municipal de Lisboa Assembleias de Freguesia Freguesia da Estrela Freguesia das Avenidas Novas Freguesia de Bel\u00e9m Freguesia de Campo de Ourique Freguesia de Penha de Fran\u00e7a Freguesia do Areeiro Freguesia do Beato": 1,
        "Assembleia Municipal de Oeiras C\u00e2mara Municipal de Oeiras Uni\u00e3o das Freguesias de Carnaxide": 1,
        "Adoto": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE": 1,
        "LISBOA": 1,
        "Associa-\u00e7\u00f5es de Defesa dos Direitos dos Animais": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Pedro Mendon\u00e7a rich": 1,
        "Carlos MGL Teixeira | LIVRE": 1,
        "Carlos MGL Teixeira Candidato": 1,
        "Carlos MGL Teixeira Bi\u00f3logo Nacionalidade": 1,
        "Jo\u00e3o Afonso LIVRE": 1,
        "Assembleia Municipal de Ponta Delgada": 1,
        "Florbela Carmo | LIVRE Mudar": 1,
        "Florbela Carmo Florbela Carmo Nasci": 1,
        "Carlos MGL Teixeira Carlos Pestana \u00a92017": 1,
        "Marta Loja Neves | LIVRE Mudar": 1,
        "Marta Loja Neves Marta Loja Neves Estudei Ci\u00eancias Pol\u00edticas": 1,
        "Marta Costa Miguel Dias \u00a92017": 1,
        "Miguel Won | LIVRE Mudar": 1,
        "Miguel Won LIVRE": 1,
        "Miguel Dias Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 1,
        "Fernando Monteiro": 1,
        "Isaltino": 1,
        "X": 1,
        "Carvalho Pinto de Sousa Morais": 1,
        "Ana Filipa Castro | LIVRE | Page 2 Mudar a": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves https://livrept.net/author/patricia Sobre": 1,
        "Jesse Klaver": 1,
        "Mark Rutte": 1,
        "Geert Wilders": 1,
        "Jeroen Dijsselbloem": 1,
        "Tributar": 1,
        "Miguel Atan\u00e1sio Carvalho do Blogue Menos": 1,
        "Miguel Barroso": 1,
        "Miguel Gaspar": 1,
        "Ana Filipa Castro | LIVRE | Page 3 Mudar a": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares | LIVRE Mudar": 1,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Manifesto eleitoral rich": 1,
        "Mariana Santos | LIVRE Mudar": 1,
        "Eduardo Viana Jorge Pinto \u00a92017": 1,
        "Not\u00edcias Rui": 1,
        "Ana Filipa Castro | LIVRE | Page 4 Mudar a": 1,
        "Carlos Moedas | LIVRE Mudar": 1,
        "Ricardo Alves | LIVRE Mudar": 1,
        "Miguel Dias | LIVRE Mudar": 1,
        "Marta Loja Neves Miguel Won": 1,
        "Heinrich Bl\u00fccher": 1,
        "Walter Benjamin": 1,
        "Arendt": 1,
        "Joaquim Raposo": 1,
        "Ant\u00f3nio Costa | LIVRE Mudar": 1,
        "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa | LIVRE Mudar": 1,
        "Rui Tavares | LIVRE Mudar": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Candidaturas": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Linhas Program\u00e1ticas rich": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Linhas Program\u00e1ticas": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Aut\u00e1rquicas 2017": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Conversa": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Jantar-Com\u00edcio": 1,
        "Jorge Pinto | LIVRE Mudar": 1,
        "Jorge Pinto Jorge Pinto Natural de Amarante": 1,
        "Abracei": 1,
        "Um S\u00edsifo": 1,
        "Florbela Carmo Nasci": 1,
        "Jorge Pinto Marta Costa Nasci": 1,
        "Marta Loja Neves Estudei Ci\u00eancias Pol\u00edticas e Ajuda Humanit\u00e1ria": 1,
        "Miguel Dias Nasci": 1,
        "Miguel Won Sou": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Estudei": 1,
        "Paulo Velez Muacho Nasci": 1,
        "Safaa Dib Filha": 1,
        "Mariana Santos Marta Costa": 1,
        "Tens": 1,
        "Loading": 1,
        "Stephanie Lecocq": 1,
        "Not\u00edcias": 1,
        "Portugal Share": 1,
        "Ant\u00f3nio Guterres | LIVRE Mudar": 1,
        "M\u00e1rio Soares | LIVRE Mudar": 1,
        "Safaa Dib | LIVRE | Page 2": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Aula": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Coliga\u00e7\u00e3o LIVRE-PS": 1,
        "Marta Costa | LIVRE Mudar": 1,
        "Marta Costa LIVRE": 1,
        "Jorge Pinto Marta Loja Neves": 1,
        "David Vincent": 1,
        "AP": 1,
        "Rui Palha": 1,
        "Luisa Schmidt": 1,
        "Ana Louren\u00e7o": 1,
        "Duarte d\u2019Ara\u00fajo Mata": 1,
        "https://www.facebook.com/events/263276887517485/ \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Tags": 1,
        "Ana Drago | LIVRE Mudar": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE | Page 2": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Jantar": 1,
        "Paula Teixeira da Cruz | LIVRE Mudar": 1,
        "Safaa Dib | LIVRE | Page": 1,
        "Safaa Dib Safaa Dib": 1,
        "Mariana Topa https://livrept.net/author/mtopa": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE | Page 3": 1,
        "Paulo Monteiro | LIVRE Mudar": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Calend\u00e1rio": 1,
        "https://livrept.net/wp-content/uploads/2017/04/French-Presidential-elections-2017.jpg": 1,
        "Filipa Castro https://livrept.net/author/filipa-castro Encontro": 1,
        "Infante D. Henrique": 1,
        "Eduardo Viana | LIVRE Mudar": 1,
        "Eduardo Viana Eduardo Viana": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Mariana Santos": 1,
        "Lu\u00eds de Cam\u00f5es": 1,
        "Fran\u00e7ois Hollande": 1,
        "Recibos Verdes": 1,
        "Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima Garantida": 1,
        "R. Joaquim Casimiro": 1,
        "R. Maestro Ant\u00f3nio Taborda": 1,
        "R. Ribeiro Sanches": 1,
        "R. Pau de Bandeira": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa | LIVRE Mudar": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE | Page 4 Mudar a": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Agenda de Campanha Aut\u00e1rquicas 2017": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Contra": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Com\u00edcio-Festa": 1,
        "Ana Filipa Castro | LIVRE Mudar": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE | Page 5": 1,
        "Marta Pacheco | LIVRE Mudar": 1,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Energia": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Pedalada LIVRE": 1,
        "Pedro Mendon\u00e7a | LIVRE Mudar": 1,
        "Pedro Mendon\u00e7a Pedro Mendon\u00e7a": 1,
        "Safaa Dib \u00a92017": 1,
        "Marshall": 1,
        "Professor Mudde": 1,
        "Largo Cam\u00f5es": 1,
        "Palmira Silva | LIVRE Mudar": 1,
        "M\u00e1rio Ruivo rich": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves https://livrept.net/author/patricia Solidariedade com Barcelona rich": 1,
        "Carlos MGL Teixeira | LIVRE Mudar": 1,
        "Carlos MGL": 1,
        "Fui Vice-Presidente": 1,
        "Carlos Pestana | LIVRE": 1,
        "Florbela Carmo Isabel Mendes Lopes": 1,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE Mudar": 1,
        "Isabel Mendes": 1,
        "Carlos Pestana Eduardo Viana": 1,
        "Set\u00fabal Share": 1,
        "Afonso Hermida": 1,
        "Participa\u00e7\u00e3o Cidad\u00e3": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves https://livrept.net/author/patricia Bloqueado": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Conv\u00edvio de Encerramento": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Safaa Dib \u00a92017 LIVRE": 1,
        "Jean-Claude Trichet": 1,
        "Wolfgang Sch\u00e4uble": 1,
        "Lei": 1,
        "Lobo-ib\u00e9rico": 1,
        "Arturo de Frias Marques": 1,
        "Rafael Esteves Martins | LIVRE Mudar": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Arruada": 1,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Inscri\u00e7\u00e3o": 1,
        "https://livrept.net/wp-content/uploads/2017/07/16467700189_2ef62194c3_z.jpg": 1,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo | LIVRE Mudar": 1,
        "Jos\u00e9 Jo\u00e3o S\u00e1": 1,
        "R. Possidonio da Silva": 1,
        "R. Sto Antonio": 1,
        "R. Santo Amaro": 1,
        "R. Borges Carneiro": 1,
        "Filipe Santos Henriques | LIVRE": 1,
        "M\u00e1rio Centeno | LIVRE Mudar": 1,
        "M\u00e1rio Centeno\u2019 LIVRE": 1,
        "Rita Paulos | LIVRE Mudar": 1,
        "LIVRE Recordamos": 1,
        "Aceito": 2,
        "Aventurei-me": 2,
        "Gaspar Frutuoso": 2,
        "Constan\u00e7a Urbano de Sousa": 2,
        "Silva Alves": 2,
        "Grelhada": 2,
        "Ana Drago | LIVRE": 2,
        "Ant\u00f3nio Guterres LIVRE": 2,
        "Carlos Moedas | LIVRE": 2,
        "Ricardo Alves Ricardo Alves": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Agenda e Destaques rich": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Ricardo Alves": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Andr\u00e9 N\u00f3voa": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Declara\u00e7\u00e3o de Princ\u00edpios rich": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Regimento do Conselho de Jurisdi\u00e7\u00e3o rich": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Roteiro": 2,
        "Converg\u00eancia": 2,
        "Seguir Subscrever 22 Maio": 2,
        "S\u00f3crates": 2,
        "Rangel": 2,
        "Nuno Melo": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares Share": 2,
        "Donald Tusk": 2,
        "Jeremy Corbyn": 2,
        "Caroline Lucas": 2,
        "Verdes de Inglaterra": 2,
        "Ant\u00f3nio Costa | LIVRE": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Elei\u00e7\u00f5es": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Rosa Barreto rich": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Pedro Abrantes": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa AVISO - Utiliza\u00e7\u00e3o": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Ana Drago": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Deixem": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Congresso Fundador rich": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Ata do Congresso Fundador do LIVRE rich": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Declara\u00e7\u00e3o de Princ\u00edpios do LIVRE rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Situa\u00e7\u00e3o": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Elei\u00e7\u00e3o do GCL do N\u00facleo Territorial de Bruxelas": 2,
        "Participar rich": 2,
        "Draghi": 2,
        "M\u00f3nica Frassoni": 2,
        "Dur\u00e3o Barroso": 2,
        "Andr\u00e9 Barata | LIVRE": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Democracia rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Filipe Gomes rich": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Jo\u00e3o Vasco Gama": 2,
        "papoila rich": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Portugueses": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Declara\u00e7\u00e3o de Barcelona": 2,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is https://livrept.net/author/andregois Apresenta\u00e7\u00e3o do Programa Eleitoral A\u00e7ores": 2,
        "Ana Filipa Castro LIVRE": 2,
        "Seguir Subscrever 20 Maio": 2,
        "Vice-presid\u00eancia": 2,
        "Timmermans": 2,
        "Jonathan Hill": 2,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo Marcha das Mulheres": 2,
        "Related Articles Professor M\u00e1rio Ruivo": 2,
        "Ana Matos Pires Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Ana Twitter Facebook Blogue Carlos Teixeira Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares PROFISS\u00c3O": 2,
        "Lu\u00edsa Facebook Palmira Silva Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Paulo Monteiro Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Rui Tavares Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Rui Twitter Facebook Blogue": 2,
        "Rita Paulos | LIVRE": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Ana Filipa Castro rich": 2,
        "Filipa Castro</a></blockquote": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Jos\u00e9 Manuel Azevedo rich": 2,
        "Manuel Azevedo": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Safaa Dib": 2,
        "Dib": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Vamos": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Aten\u00e7\u00e3o!": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Comunicados rich": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa C\u00f3digo de \u00c9tica do LIVRE rich": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Lista Europeias 2014": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Agricultura sustent\u00e1vel | 18 OUT | Visita": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Conversa: Panorama": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa II": 2,
        "Vivi": 2,
        "Ant\u00f3nio Vitorino": 2,
        "Extremismos": 2,
        "Solidariedade Share": 2,
        "d. Interven\u00e7\u00f5es dos Grupos de Coordena\u00e7\u00e3o Local dos N\u00facleos Territoriais do LIVRE": 2,
        "g. Convocat\u00f3ria": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Di\u00e1rio de Campanha - Especial": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Fracking rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves https://livrept.net/author/patricia Dia": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Regimento do Congresso Fundador": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Regulamento de Quotas do LIVRE": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Colagem de Cartazes| 2 OUT | S\u00e3o Miguel rich": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Prim\u00e1rias": 2,
        "Rosa Barreto | LIVRE": 2,
        "Chefe de Estado": 2,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo Professor M\u00e1rio Ruivo 25": 2,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo Travar": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Preservar": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Ana Matos Pires": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Necess\u00e1rio": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves https://livrept.net/author/patricia Desaparecidos": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves https://livrept.net/author/patricia Contra": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Documentos rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Elei\u00e7\u00f5es rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Inova\u00e7\u00e3o": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Rui Tavares": 2,
        "Pedro Abrantes rich": 2,
        "Pedro Abrantes</a></blockquote": 2,
        "Senhora Presidente": 2,
        "An\u00edbal Cavaco Silva | LIVRE": 2,
        "Presidenta Dilma Rousseff": 2,
        "ex-Presidente Lula da Silva": 2,
        "FORNINHO SALOIO": 2,
        "Ana Filipa Castro Aumento": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Aumento": 2,
        "M\u00e1rio Ruivo | LIVRE": 2,
        "M\u00e1rio Ruivo\u2019 LIVRE": 2,
        "M\u00e1rio Ruivo Professor M\u00e1rio Ruivo": 2,
        "Rafael Esteves Martins\u2019 LIVRE": 2,
        "Rafael Esteves Martins Rafael Esteves Martins": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Rejeitar": 2,
        "TTIP</a></blockquote": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Proposta": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Acima": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves https://livrept.net/author/patricia Chernobil": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa III Congresso do LIVRE/Tempo de Avan\u00e7ar rich": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares IV": 2,
        "Andr\u00e9 Barata rich": 2,
        "Andr\u00e9 Barata</a></blockquote": 2,
        "Seguir Subscrever 13 Maio": 2,
        "Related Articles Rui Tavares": 2,
        "Jos\u00e9 Maria Castro Caldas": 2,
        "J\u00falio Machado Vaz": 2,
        "Reajuste": 2,
        "Dar": 2,
        "eta": 2,
        "Inciativa": 2,
        "Campanya": 2,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo Posted on 29 Janeiro": 2,
        "Ana Filipa Castro Cinema \u201cAmanh\u00e3": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml I\u00ba Congresso Regional do LIVRE": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Di\u00e1rio de Campanha": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Rafael Esteves Martins": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Cheg\u00e1mos": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves https://livrept.net/author/patricia Elei\u00e7\u00f5es": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Elei\u00e7\u00e3o dos GCL dos N\u00facleos Territoriais de Bruxelas": 2,
        "https://livrept.net/wp-content/uploads/2017/02/IMG_20170203_134000899-1-e1486160850624.jpg": 2,
        "Trump rich": 2,
        "Plat\u00e3o": 2,
        "LIVRE Ana Drago": 2,
        "Ricardo Moreira": 2,
        "Rosa Rabiais": 2,
        "Rog\u00e9rio Cassona": 2,
        "Paula Costa": 2,
        "Bio Kair\u00f3s": 2,
        "Schuman": 2,
        "Related Articles Agricultura sustent\u00e1vel | 18 OUT |": 2,
        "Rui Horta": 2,
        "grupo.contacto@livrept.net": 2,
        "Hospedaria M. Gertrudes": 2,
        "Palmira Silva | LIVRE": 2,
        "Paulos": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Carta": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Avan\u00e7a": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Eventos rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Piquenique de Conv\u00edvio": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Paisagem": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Tempo de Avan\u00e7ar": 2,
        "a. Interven\u00e7\u00f5es": 2,
        "b. Interven\u00e7\u00f5es": 2,
        "d. Vota\u00e7\u00e3o": 2,
        "d. Interven\u00e7\u00f5es": 2,
        "Marta Bobichon Loja Neves": 2,
        "Miguel Rodrigues": 2,
        "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Lopes": 2,
        "Bernardo Rodrigues": 2,
        "Luciana Rio Branco": 2,
        "Marta Furtado": 2,
        "M\u00f3nica Pina": 2,
        "Nuno Batalha": 2,
        "Liliana Ver\u00edssimo": 2,
        "Bruno Machado": 2,
        "Teresa Silva": 2,
        "S\u00edlvia Vermelho": 2,
        "Isabel Topa": 2,
        "Nuno Fragoso": 2,
        "Francisco Silva Alves": 2,
        "Maria Jo\u00e3o Bernardo": 2,
        "Ana Raposo Marques": 2,
        "Barbara Tengarrinha": 2,
        "Henrique Mendes": 2,
        "Jo\u00e3o Lopes": 2,
        "Aurora Cerqueira": 2,
        "Eduardo Proen\u00e7a": 2,
        "Pedro Nunes Rodrigues": 2,
        "Paula Varanda": 2,
        "Filipe Mil-Homens": 2,
        "Mariana Laranjeira": 2,
        "Jos\u00e9 Maria Quintanilha": 2,
        "Sara Neves": 2,
        "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Ferreira": 2,
        "Nelson Almeida Caetano": 2,
        "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel | LIVRE": 2,
        "Filipe Santos Henriques\u2019 LIVRE": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Livre": 2,
        "Votar": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Deitar": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Democracia e Liberdade": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Mergulho": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Educa\u00e7\u00e3o": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml V Congresso do LIVRE": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Mobiliza\u00e7\u00e3o \"Salvar o Clima": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Recenseamento": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml V Congresso rich": 2,
        "Impostos Share": 2,
        "Comit\u00e9": 2,
        "Direitos da Crian\u00e7a": 2,
        "Related Articles Crian\u00e7as": 2,
        "Lula da Silva": 2,
        "Diretiva": 2,
        "Aves": 2,
        "Bruxelas-Estrasburgo": 2,
        "arr uadas": 2,
        "Pedro Abrantes LIVRE": 2,
        "Pedro Abrantes \u201cLiberdade": 2,
        "Andr\u00e9 Barata Posted on 11 Maio": 2,
        "Pedro Abrantes Olhando": 2,
        "C.M. de Lisboa": 2,
        "Kate Shea Baird": 2,
        "Monica Frassoni": 2,
        "co-Presidente": 2,
        "Neil Lawson": 2,
        "Jos\u00e9 S\u00e1 Fernandes Barcelona": 2,
        "Com\u00fa Lu\u00eds de Sousa": 2,
        "Neal Lawson": 2,
        "Jo\u00e3o Caseiro": 2,
        "Pr\u00edncipe Real": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Lu\u00edsa \u00c1lvares": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Jantar": 2,
        "Fernanda Carvalho": 2,
        "Margarida Pinto": 2,
        "Fracking": 2,
        "\u0397": 2,
        "M\u00e1rio Soares Posted on 13": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Programa Eleitoral rich": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Direitos Humanos": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves https://livrept.net/author/patricia LIVRE": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Encontros": 2,
        "Aires Pedro": 2,
        "Bernardino Correia": 2,
        "Nuno Setim": 2,
        "S\u00e9bastien Bertrand": 2,
        "Mohammed Badarin": 2,
        "Emily O\u2019Reilly": 2,
        "Sofiane Laib": 2,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa Andr\u00e9 N\u00f3voa": 2,
        "Fiscalidade Verde | LIVRE": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Blogue rich": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Balan\u00e7o das Elei\u00e7\u00f5es Europeias rich": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Acordo de Paris": 2,
        "M\u00e1rio Soares rich": 2,
        "M\u00e1rio": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Congressos rich": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Resultados": 2,
        "Candidatura Cidad\u00e3 Tempo de Avan\u00e7ar": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares | LIVRE": 2,
        "Paulo Monteiro | LIVRE": 2,
        "LIVRE rich": 2,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Dia Internacional": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Execu\u00e7\u00f5es": 2,
        "comunicado/14650": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves https://livrept.net/author/patricia Sancionar": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares Programa": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Elei\u00e7\u00e3o dos GCL dos N\u00facleos Territoriais de Lisboa": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares LIVRE rich": 2,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira | LIVRE": 2,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira Candidato": 2,
        "Bernie Sanders": 2,
        "Varoufakis": 2,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is LIVRE": 2,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Candidato": 2,
        "Trumpismo Share": 2,
        "Jo\u00e3o Afonso | LIVRE": 2,
        "Jo\u00e3o Afonso Candidato": 2,
        "Move-me": 2,
        "Marta Loja Neves | LIVRE": 2,
        "Marta Loja Neves Candidata": 2,
        "Sofia Cordeiro Candidata": 2,
        "Sofia Cordeiro Consultora Nacionalidade": 2,
        "Paulo Fidalgo |": 2,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira rich": 2,
        "Cardoso Pereira": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Miguel Dias rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Nivaldo da Silva rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml CGD": 2,
        "https://livrept.net/wp-content/uploads/2017/04/ref.turco_.jpg": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Sess\u00e3o": 2,
        "Florbela Carmo 19 Fevereiro": 2,
        "Isabel Mendes Lopes 19 Fevereiro": 2,
        "Eduardo Viana 19": 2,
        "Isabel Mendes Lopes LIVRE": 2,
        "Miguel Dias | LIVRE": 2,
        "Miguel Dias Candidato": 2,
        "Liberdade": 2,
        "ponderoso": 2,
        "Dziga Vertov": 2,
        "Audiovisuais Share": 2,
        "Jurista": 2,
        "Rubina Berardo": 2,
        "Tiago Barbosa Ribeiro": 2,
        "Nuno Mendes": 2,
        "Prec\u00e1rios Inflex\u00edveis": 2,
        "Marta Loja Neves 19 Fevereiro": 2,
        "Miguel Dias 19": 2,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo rich": 2,
        "Joaquim Azevedo": 2,
        "Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo": 2,
        "Pedro Mendon\u00e7a | LIVRE": 2,
        "Pedro Mendon\u00e7a Candidato": 2,
        "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais": 2,
        "Limpeza Urbana": 2,
        "Nuno Crato | LIVRE": 2,
        "Jo\u00e3o Oliveira Santos rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes rich": 2,
        "Safaa Dib rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Jo\u00e3o Massena rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Marcha": 2,
        "Papa Francisco": 2,
        "F\u00e1tima": 2,
        "Jorge Sampaio": 2,
        "Faranaz Ahamad": 2,
        "Joacine Katar Moreira": 2,
        "Mariana Topa Mariana Topa Tags: Assembleia do LIVRE": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Isabel Mendes Lopes rich": 2,
        "Aderi": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Patr\u00edcia Gon\u00e7alves rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Sofia Cordeiro": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Dia Internacional da Biodiversidade": 2,
        "Ricardo Ara\u00fajo Pereira | LIVRE": 2,
        "Ricardo Ara\u00fajo Pereira Ricardo Ara\u00fajo Pereira": 2,
        "Nivaldo da Silva | LIVRE": 2,
        "T. S. Educa\u00e7\u00e3o Social Nacionalidade": 2,
        "Presido": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Jo\u00e3o Oliveira Santos rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Marta Loja Neves rich": 2,
        "Mouzinho da Silveira": 2,
        "Jo\u00e3o Massena rich": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves https://livrept.net/author/patricia Dia Mundial da \u00c1rvore rich": 2,
        "Cas Mudde Conversa": 2,
        "Jo\u00e3o Afonso rich": 2,
        "Afonso": 2,
        "Safaa Dib Candidata": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves | LIVRE": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves LIVRE": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Candidata": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Investigadora Nacionalidade": 2,
        "Rui Tavares Set\u00fabal": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Carlos MGL Teixeira rich": 2,
        "https://livrept.net/wp-content/uploads/2017/05/trabalhadores-2015-1.png": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves https://livrept.net/author/patricia Precariedade": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Eduardo Viana rich": 2,
        "https://livrept.net/wp-content/uploads/2017/05/IMG_20140513_224954.jpg": 2,
        "Paulo Velez Muacho rich": 2,
        "Velez Muacho": 2,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares \u00daltima": 2,
        "An\u00edbal Cavaco Silva rich": 2,
        "An\u00edbal Cavaco": 2,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is https://livrept.net/author/andregois Lisboa": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Lisboa": 2,
        "Eduardo Viana | LIVRE": 2,
        "Eduardo Viana LIVRE": 2,
        "Eduardo Viana Candidato": 2,
        "Eduardo Viana \u00a0 Arquiteto": 2,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo | LIVRE": 2,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo LIVRE": 2,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Candidato": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Andr\u00e9 G\u00f3is rich": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Of\u00e9lia Janeiro rich": 2,
        "Andr\u00e9 Ventura": 2,
        "Carla Madeira": 2,
        "Rua Garrett": 2,
        "Rodrigo Brito LIVRE": 2,
        "Jo\u00e3o Oliveira Santos 67,40 Assembleia Municipal de Lisboa": 2,
        "Nivaldo da Silva \u2013 Beato": 2,
        "Rodrigo Brito Candidatos": 2,
        "Rodrigo Brito Pedro Mendon\u00e7a Paulo Velez": 2,
        "Muacho Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Of\u00e9lia": 2,
        "Jo\u00e3o Massena Isabel Mendes Lopes": 2,
        "Carlos MGL Teixeira Andr\u00e9 G\u00f3is Assiste": 2,
        "coligat\u00f3rio": 2,
        "Carlos MGL Teixeira Florbela Carmo Carlos Pestana Isabel Mendes Lopes Eduardo Viana Mariana Santos Jorge Pinto Marta Costa Marta Loja Neves Miguel Dias Miguel Won Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Paulo Velez Muacho Safaa Dib Pedro Mendon\u00e7a Assembleia": 2,
        "Aurora Cerqueira Barbara Tengarrinha Clarisse Marques Dolores de Matos Faranaz Ahamad": 2,
        "Eduardo Proen\u00e7a Filipe Mil-Homens Francisco Silva Alves": 2,
        "Henrique Mendes Isabel Topa Joacine Katar": 2,
        "Moreira Jo\u00e3o Jos\u00e9 Ferreira Jo\u00e3o Lopes Jo\u00e3o Massena Jo\u00e3o Vasco Gama": 2,
        "Jo\u00e3o Bernardo Mariana Laranjeira Mariana": 2,
        "Caetano Nuno Fragoso Of\u00e9lia Janeiro Paula Varanda": 2,
        "Susana Beir\u00e3o Teresa Leit\u00e3o": 2,
        "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Lopes B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Bernardo Rodrigues Jo\u00e3o Monteiro Leonor Caldeira Luciana Rio Branco Marta Furtado M\u00f3nica Pina Nuno Batalha Pedro Lopes Rafael Esteves Martins \u00d3rg\u00e3os": 2,
        "Paulo Machado Freire Monteiro Rafael Esteves Martins Renato Miguel do Carmo Ricardo Jo\u00e3o Gaio Alves Rui Tavares Assembleia Marta Loja Neves": 2,
        "Fernandes Miguel \u00c2ngelo Andrade Alexandre Vaz Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente David Morais Clarisse Lopes Gaspar Marques Ricardo Moreira da Rocha Toga": 2,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa Dolores de Matos Jorge Morais": 2,
        "Henrique Manuel Mendes Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Miguel Videira Cardoso Dias Pedro Miguel Nunes Rodrigues Miguel Lopes Carlos Florentino Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos Carlos Alberto de Gouveia": 2,
        "Hugo Matinho Jo\u00e3o Bicho Jo\u00e3o Massena Paulo Jorge Velez Muacho Conselho de Jurisdi\u00e7\u00e3o Miguel Won Catarina Garcia Filipe Caetano Jo\u00e3o Cordeiro Jo\u00e3o Monteiro Susana Beir\u00e3o Teresa Silva Rosa Barreto Ramiro Magno Vera Tavares Luciana Rio Branco": 2,
        "Maria Sofia Mour\u00e3o de Carvalho Cordeiro": 2,
        "Lu\u00eds Filipe da Silva Monteiro": 2,
        "Andr\u00e9 Augusto Mercier": 2,
        "Figueiredo": 2,
        "Maria Leonor Caldeira Farinha": 2,
        "Jorge Telmo Cabral Saraiva Chaves de Matos 6": 2,
        "Ana Paula da Silva Viseu": 2,
        "Andr\u00e9 Miguel Rodrigues Ferreira": 2,
        "In\u00eas Rodrigues de Almeida Oliveira": 2,
        "Jo\u00e3o Paulo Costa Ferreira da Silva": 2,
        "Marise Maria Francisco": 2,
        "Rui Miguel Teixeira Alves": 2,
        "Geiziely Glicia Fernandes": 2,
        "Laurindo Bas\u00edlio Azevedo dos Santos Candidatos Suplentes 1": 2,
        "Maria Angelina Ant\u00f3nio Mendes": 2,
        "Duarte Paulo Meneses Mar\u00e7al": 2,
        "Leonor de Azevedo Tavares": 2,
        "Ant\u00f3nio Manuel Cotrim Sim\u00f5es Dias": 2,
        "Mariana de Sousa Botelho Santos": 2,
        "Paulo Jorge Heitor e Silva": 2,
        "Francisca de Baptista de Melo D\u2019Orey Velasco": 2,
        "Jos\u00e9 Alberto Ferreira Franco": 2,
        "Dora Cristina Amador de Sousa": 2,
        "Jo\u00e3o Miguel Fernandes Pereira": 2,
        "Ana Cristina Cravinho Lopes Reis": 2,
        "Jos\u00e9 Lu\u00eds Rebeca da Silva": 2,
        "Eug\u00e9nia Perp\u00e9tua Fernandes de Carvalho Rodrigues": 2,
        "Filipe Guedes Ramos": 2,
        "Duarte Carlos An\u00edbal Coelho Alc\u00e2ntara": 2,
        "Patr\u00edcia Carla Serrano Gon\u00e7alves": 2,
        "Lu\u00eds Filipe Duarte Silva Pereira dos Reis": 2,
        "Henrique Jorge Machado Ribeiro": 2,
        "Rute Alexandra de Carvalho Fraz\u00e3o Serra 8": 2,
        "Manuel Armando Oliveira Pereira dos Santos": 2,
        "Andr\u00e9 da Concei\u00e7\u00e3o G\u00f3is Fernandes": 2,
        "Rodrigo Craveiro dos Reis da Costa Brito": 2,
        "Rui Daniel Ferreira Ros\u00e1rio": 2,
        "Maria Jo\u00e3o Rom\u00e3o Farinha Miranda Serra Candidatos Suplentes": 2,
        "Patr\u00edcia Cardoso Santos": 2,
        "Pedro Miguel Patr\u00edcio Antunes Milharadas": 2,
        "S\u00f3nia Maria Costa Carvalho dos Santos": 2,
        "Nuno Dinis Costa Areias Corti\u00e7os": 2,
        "Ana Paula Ara\u00fajo": 2,
        "Ant\u00f3nio Pedro Mendon\u00e7a Vieira": 2,
        "Afonso Antunes Hermida": 2,
        "Rute Maria Viegas Abreu Cotrim": 2,
        "Maria Guilhermina Machado Laranjeira Estevinha": 2,
        "Jo\u00e3o Alexandre Fonseca Lapa Fortes Rocha": 2,
        "R\u00faben Andr\u00e9 do Carmo Pereira": 2,
        "Arminda Barros Ferreira Pinto": 2,
        "V\u00edtor Emanuel de Miranda Gaio": 2,
        "Fernando Medina Duarte": 2,
        "Marques Manuel Salgado Jo\u00e3o Paulo Saraiva Catarina": 2,
        "Jos\u00e9 S\u00e1": 2,
        "Manuel Castro Henrique Rodrigues da Silva": 2,
        "Maria Begonha": 2,
        "Mendes Pinto B\u00e1rbara Bulhosa ASSEMBLEIA": 2,
        "Miguel Gra\u00e7a Patroc\u00ednia Vale": 2,
        "C\u00e9sar Jos\u00e9 Borges Jos\u00e9 Moreno Irene Lopes Manuel Lage Hugo Gaspar Teresa Craveiro Hugo Lobo Jos\u00e9 Alberto Franco Patricia Gon\u00e7alves": 2,
        "Miguel Teixeira Diogo Le\u00e3o Joana Alegre Luis Monteiro Miguel Gama Alexandra Mota Torres Ant\u00f3nio Avel\u00e3s Valente Pires Margarida Morais Jos\u00e9 Alexandre Nuno Santos Silva Marta Loja Neves": 2,
        "Jo\u00e3o Seixas Margarida Afonso Elisete Andrade Jo\u00e3o Cunha Romualda Fernandes Daniela Serralha Ricardo Saldanha C\u00e2ndida Cavaleiro Madeira Bruno Louro Sara Trindade Pedro Paulo Mendes Pedro Costa Adelaide Conde\u00e7o Jo\u00e3o Almeida Jos\u00e9 Ferreira Fernanda Carvajal Carlos Teixeira": 2,
        "Nuno Nabais C\u00e1tia Rosas Candidatos": 2,
        "Rodrigo Brito Jo\u00e3o Massena Pedro Mendon\u00e7a": 2,
        "Rev\u00eas-te": 2,
        "Res\u00edduos": 2,
        "Jo\u00e3o Massena LIVRE": 2,
        "Comments Defendemos": 2,
        "Comments": 2,
        "Comments Rui Tavares": 2,
        "Rev\u00ea": 2,
        "Safaa Dib Cabe\u00e7a-de-lista": 2,
        "Maria In\u00eas Machado Amaro de Oliveira Jo\u00e3o Bernardo Garcia Marques Afonso Marta de Castro Baptista Fernandes Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Sofia Perestrelo de Vasconcelos Cardoso Pereira": 2,
        "Frederico Jos\u00e9 Sampaio Aires Ferreira Raposo Albertina Am\u00e9lia Ferreira Garcia H\u00e9lder Ant\u00f3nio Louren\u00e7o Gon\u00e7alves In\u00eas Em\u00eddio da Cruz Gomes da Silva Diogo Contreras do Botelho Teixeira de Abreu Maria Oliveira Epif\u00e2nio da Franca Jo\u00e3o Costa Pedro Maria Jos\u00e9 Alves do Rio Perestrelo de Vasconcelos Tom\u00e1s Pereira Cabe\u00e7a-de-lista": 2,
        "Jo\u00e3o Bernardo Garcia Marques Afonso Safaa Rachid El Dib Marta de Castro Baptista Fernandes Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Maria In\u00eas Machado Amaro de Oliveira Frederico Jos\u00e9 Sampaio Aires Ferreira Raposo Sofia Perestrelo de Vasconcelos Cardoso Pereira H\u00e9lder Ant\u00f3nio Louren\u00e7o Gon\u00e7alves Albertina Am\u00e9lia Ferreira Garcia Diogo Contreras do Botelho Teixeira de Abreu In\u00eas Em\u00eddio da Cruz Gomes da Silva Jo\u00e3o Costa Pedro Maria Oliveira Epif\u00e2nio da Franca Jo\u00e3o Ricardo da Cunha Saraiva Pereira": 2,
        "Pedrosa Maria Jos\u00e9 Alves do Rio Perestrelo de Vasconcelos Nuno Miguel Br\u00e1s Rolo Maria da Gl\u00f3ria Capela Tom\u00e1s Cebola de Almeida Franco Francisco Eduardo Moreira da Silva Alves": 2,
        "Luciana Azeredo de S\u00e1 Rio Branco": 2,
        "Henrique Manuel Mendes Barbara Haydee Schilling Tengarrinha Miguel Daiyen Carvalho": 2,
        "Won Marisa": 2,
        "Filipe Jo\u00e3o Filipe Louren\u00e7o Monteiro Aurora Celeste Coelho e Silva Cerqueira Paulo Machado Freire Monteiro Maria de F\u00e1tima Pereira": 2,
        "Andr\u00e9 Jo\u00e3o Maur\u00edcio Leit\u00e3o do Valle Wemans Dolores de Almeida Matos Jorge Manuel Pargana": 2,
        "Catarina Alexandra Coelho Monteiro Magalh\u00e3es Quaresma": 2,
        "Pedro Miguel Nunes Rodrigues Sara Soares Marques Proen\u00e7a": 2,
        "Marta Soraia Gomes Fl\u00f4r": 2,
        "Oliveira Adriano Jos\u00e9 Alves Filipe de Carvalho Barrias Gra\u00e7a Maria da Silva Cunha": 2,
        "Viana Andr\u00e9 Daniel de Carvalho da N\u00f3brega Anisabel Mendes Teles da Fonseca Dino Carlos Cordeiro R\u00e9cio Miguel Videira": 2,
        "Caetano Raul Jorge Rodrigues da Silva Quaresma": 2,
        "Frederico Jos\u00e9 Sampaio Aires Ferreira Raposo Albertina Am\u00e9lia Ferreira Garcia H\u00e9lder Ant\u00f3nio Louren\u00e7o Gon\u00e7alves In\u00eas Em\u00eddio da Cruz Gomes da Silva Diogo Contreras do Botelho Teixeira de Abreu Maria Oliveira Epif\u00e2nio da Franca Jo\u00e3o Costa Pedro Maria Jos\u00e9 Alves do Rio Perestrelo de Vasconcelos Jo\u00e3o Ricardo da Cunha Saraiva Pereira Pedrosa Luciana Azevedo de S\u00e1 Rio Branco Nuno Miguel Br\u00e1s Rolo Maria da Gl\u00f3ria Capela Tom\u00e1s Cebola de Almeida Franco Francisco Eduardo Moreira da Silva Alves Barbara Haydee Schilling Tengarrinha Henrique Manuel Mendes Marisa Galiza": 2,
        "Filipe Miguel Daiyen Carvalho Won Aurora Celeste Coelho e Silva Cerqueira In\u00eas Amaro de Oliveira Mandat\u00e1ria": 2,
        "Safaa": 2,
        "Carla Castelo": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Share": 2,
        "Liberdade Share": 2,
        "Carmo Afonso": 2,
        "Elsa Severino": 2,
        "Bi\u00f3loga": 2,
        "Related Articles Jantar-Com\u00edcio": 2,
        "David Cris\u00f3stomo": 2,
        "Mestre": 2,
        "Doutor": 2,
        "Florbela Carmo 123.70": 2,
        "Fernanda Silva": 2,
        "Diamantino Henriques 70.86": 2,
        "Florbela Carmo Filipa Castro Fernanda Silva Carvalho": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Encontro": 2,
        "Safaa Dib | LIVRE": 2,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Aut\u00e1rquicas": 2,
        "Andr\u00e9 Barata | LIVRE Mudar": 2,
        "Pedro Abrantes | LIVRE Mudar": 2,
        "Mecenato": 3,
        "Taxa Tobin": 3,
        "Vera Tavares": 3,
        "Ana Catarina Reis Ana Filipa Castro Filipe Gomes Jos\u00e9 Manuel Azevedo Margarida Neves Pereira Rita Paulos Rosa Barreto": 3,
        "Nuno Ferreira Santos": 3,
        "Brexit": 3,
        "Agir": 3,
        "Tem\u00e1tico(s": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o III Do Recenseamento": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o IV Disposi\u00e7\u00f5es": 3,
        "Ana Drago Ana Drago": 3,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Conserva\u00e7\u00e3o": 3,
        "Custa-me": 3,
        "marque": 3,
        "Verdes": 3,
        "D. Maria II": 3,
        "Passos Manuel": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o I Princ\u00edpios gerais": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o II Comiss\u00e3o de \u00c9tica e Arbitragem": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o III Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Artigo 17.\u00ba": 3,
        "proceder-se-\u00e0": 3,
        "Ant\u00f3nio Costa Ana Drago": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Distribui\u00e7\u00e3o": 3,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Assembleia": 3,
        "Jos\u00e9 Eduardo dos Santos": 3,
        "Orlando": 3,
        "Jo\u00e3o Miguel Valente\u00a0Cordeiro": 3,
        "Luciana\u00a0Azevedo de S\u00e1 Rio Branco": 3,
        "Diana Raquel\u00a0de Carvalho e Barbosa": 3,
        "Paulo Machado Freire\u00a0Monteiro": 3,
        "Ricardo Jo\u00e3o\u00a0Gaio Alves": 3,
        "S\u00e9rgio\u00a0Rafael Esteves Martins": 3,
        "Barata Rui Tavares Clarisse Marques": 3,
        "Ant\u00f3nio Jorge do\u00a0Nascimento Morais": 3,
        "Clarisse Lopes\u00a0Gaspar Marques": 3,
        "Henrique Manuel\u00a0Mendes": 3,
        "Jorge Manuel\u00a0Alves Ferreira": 3,
        "Jos\u00e9 Andr\u00e9\u00a0da Cruz Sequeira": 3,
        "Jos\u00e9 Roberto Tinoco\u00a0Cavalheiro": 3,
        "Manuel Henrique": 3,
        "Santos Prior": 3,
        "Nuno\u00a0Cardoso da Silva": 3,
        "Paulo Jorge\u00a0Velez Muacho": 3,
        "Virg\u00edlio Manuel\u00a0Morais de Matos": 3,
        "S\u00e3o Miguel | LIVRE": 3,
        "Espada Pescas Jos\u00e9 Azevedo": 3,
        "Andr\u00e9 Barata\u2019 LIVRE": 3,
        "Andr\u00e9 Barata Vamos": 3,
        "Ana Filipa Castro | LIVRE": 3,
        "Professor Rui Pena Pires": 3,
        "DESCRITIVO": 3,
        "Ministro Nuno Crato": 3,
        "Nuno Crato Share": 3,
        "Jo\u00e3o Matos Fernandes": 3,
        "Ministro Jo\u00e3o Matos Fernandes": 3,
        "Obrigado M\u00e1rio Soares": 3,
        "M\u00e1rio Soares Share": 3,
        "Gl\u00edcia Fernandes": 3,
        "Jos\u00e9 Fernando Marecos da Paz": 3,
        "Jorge Manuel Pargana": 3,
        "Maria Luisa Ara\u00fajo Proen\u00e7a": 3,
        "Paulo Alexandre Pinto Correia": 3,
        "Manuel Paulino Costa": 3,
        "Czar": 3,
        "Adriano Barrias Ana Raposo Marques Andr\u00e9 G\u00f3is \u00c2ngela Lacerda Nobre": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Jos\u00e9 Maria Quintanilha": 3,
        "Rodrigo Brito Rosa Barreto Sara Neves S\u00edlvia Vermelho": 3,
        "Andr\u00e9 Barata Diana Barbosa Filipe Santos Henriques": 3,
        "Margarida Assis Pacheco Bak Gordon Maria Jo\u00e3o Pires Maria Of\u00e9lia Passinhas": 3,
        "Filipe Patr\u00edcia Brito Mendes": 3,
        "Andr\u00e9 Sampaio": 3,
        "Biografia Nasci": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo RTP A\u00e7ores": 3,
        "Filipe Gomes Ilha Maior": 3,
        "Fernanda Carvalho):": 3,
        "A\u00e7oriano Oriental": 3,
        "PARTICIPAR": 3,
        "Damo-nos": 3,
        "V\u00edtor Bento": 3,
        "Paulo Mota Pinto": 3,
        "Jorge Moreira Rato": 3,
        "Professor Christoph Krayky": 3,
        "MEC Share": 3,
        "Carlos Medina Ribeiro": 3,
        "https://www.facebook.com/events/218959835197176/?ti=cl": 3,
        "Aurora Celeste Coelho e Silva Cerqueira": 3,
        "Manuel Barbosa Lopes Mariana Cristina Ferreira Laranjeira": 3,
        "Machado Freire": 3,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega": 3,
        "Andr\u00e9 Teod\u00f3sio": 3,
        "Ant\u00f3nio Gonzalez": 3,
        "Filinto Pereira de Melo": 3,
        "Hugo Travanca": 3,
        "Jorge Gato": 3,
        "Rui Nascimento": 3,
        "Bak Gordon 23\u00ba Filipe Santos Henriques 24\u00ba M\u00f3nica Lima 25\u00ba Jos\u00e9 Costa 26\u00baCl\u00e1udia": 3,
        "Vaz Pinto III": 3,
        "Ana Matos Pires Carlos Teixeira Lu\u00edsa Alvares Palmira Silva Paulo Monteiro Rui Tavares": 3,
        "Jean-Jacques Rousseau": 3,
        "Rita Paulos Share": 3,
        "Teodor Obiango": 3,
        "S\u00e3o Miguel Posted on 9": 3,
        "Gaston": 3,
        "Filipe Gomes Agricultura sustent\u00e1vel | 18 OUT | Visita": 3,
        "Pedro Abrantes | LIVRE": 3,
        "Vamos": 3,
        "An\u00edbal Cavaco Silva \u00daltima": 3,
        "Artigo 13\u00ba Desist\u00eancia": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o III \u2013 Da Audi\u00eancia Artigo 23\u00ba Audi\u00eancia 1": 3,
        "Candidatura Cidad\u00e3 TEMPO DE AVAN\u00c7AR": 3,
        "Sampaio da N\u00f3voa": 3,
        "Rui Tavares Historiador": 3,
        "Rui Twitter Facebook Blogue 2": 3,
        "Lu\u00edsa Alvares Trabalha": 3,
        "Lu\u00edsa Facebook": 3,
        "Carlos Teixeira Bi\u00f3logo": 3,
        "Ana Matos Pires M\u00e9dica": 3,
        "Ana Twitter Facebook Blogue 5": 3,
        "Palmira Silva Engenheira": 3,
        "Palmira Silva PROFISS\u00c3O": 3,
        "Calouste Gulbenkian PERCURSO C\u00cdVICO": 3,
        "Pedro Twitter Facebook Blogue Blogue": 3,
        "Ricardo\u00a0Alves \u201cDevemos": 3,
        "Assuntos Constitucionais": 3,
        "Ricardo Twitter Facebook": 3,
        "Jo\u00e3o Facebook Blogue": 3,
        "Maria Jo\u00e3o Facebook Blogue": 3,
        "Rafael Esteves Martins \u201cDevia": 3,
        "Rafael Twitter Facebook 14": 3,
        "Marta Facebook": 3,
        "Rita Paulos \u201cDevemos": 3,
        "Ex Aequo": 3,
        "Assuntos Sociais e Direitos": 3,
        "Tobin": 3,
        "Jos\u00e9 Facebook 18": 3,
        "S\u00e9rgio Twitter Facebook Blogue Blogue": 3,
        "B\u00e1rbara Facebook": 3,
        "DE AC\u00c3O": 3,
        "Pedro Facebook 22": 3,
        "Margarida Facebook 23": 3,
        "Filipe Santos Henriques \u201cAumentar": 3,
        "FILIPE SANTOS": 3,
        "Filipe Twitter Facebook": 3,
        "Marco Almeida": 3,
        "M\u00f3nica Facebook 25": 3,
        "Jos\u00e9 Costa \u201c": 3,
        "JOS\u00c9 COSTA DATA DE NASCIMENTO": 3,
        "Jos\u00e9 Facebook 26": 3,
        "Prof": 3,
        "Pedro Gonz\u00e1lez": 3,
        "Professor do Departamento de Geografia e Planeamento Regional da Universidade Nova de Lisboa": 3,
        "Gustavo Cardoso": 3,
        "Joana Amaral Dias": 3,
        "Manuel Arriaga": 3,
        "Pedro Rodrigues": 3,
        "Alcides Monteiro": 3,
        "Gra\u00e7a Roj\u00e3o": 3,
        "Sara Trindade": 3,
        "Ana Filipa Castro | LIVRE | Page": 3,
        "Rei Juan Carlos I": 3,
        "Comprom\u00eds-EQUO": 3,
        "S. Dura": 3,
        "J. Barrera": 3,
        "Rui Tavares Rui Tavares": 3,
        "Abraham Lincoln": 3,
        "Sobre": 3,
        "Recenseamento Share": 3,
        "a. da pr\u00f3pria Assembleia": 3,
        "b. Incumprimento": 3,
        "c. Incumprimento": 3,
        "Palmira Silva\u2019 LIVRE": 3,
        "Palmira Silva Palmira Silva": 3,
        "Dr. Mabuse": 3,
        "Goebbels": 3,
        "Desejava": 3,
        "Investigador FCT": 3,
        "ANICT": 3,
        "Charlie Hebdo": 3,
        "Candidaturas": 3,
        "CAP\u00cdTULO III VOTA\u00c7\u00d5ES Art.\u00ba": 3,
        "Carlos M Teixeira": 3,
        "Leonor Caldeira": 3,
        "Andr\u00e9 Barata LIVRE": 3,
        "Andr\u00e9 Barata \u201cLiberdade": 3,
        "Kurt Vonnegut": 3,
        "Vonnegut": 3,
        "Isaiah Berlin": 3,
        "Paul Ari\u00e8s": 3,
        "Cf": 3,
        "Vincent LIEGEY": 3,
        "St\u00e9phane MADELAINE": 3,
        "Christophe ONDET": 3,
        "Anne-Isabelle VEILLOT": 3,
        "Keynes": 3,
        "Heinrich Br\u00fcning": 3,
        "Sozialstaat de Bismarck": 3,
        "Margaret Thatcher": 3,
        "Obrigado M\u00e1rio Soares 7": 3,
        "Sarkozy": 3,
        "Merkel": 3,
        "Aceitar": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o II Grupos de Trabalho": 3,
        "Propostas": 3,
        "Constituinte": 3,
        "Van der Bellen": 3,
        "Sil\u00eancio": 3,
        "Verdes Europeus": 3,
        "Jos\u00e9 Bov\u00e9": 3,
        "Guy Verhofstadt": 3,
        "Schulz": 3,
        "Tsipras": 3,
        "Kair\u00f3s Rua Jos\u00e9 Manuel Bernardo Cabral": 3,
        "Pedro Passos Coelho | LIVRE": 3,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Participa\u00e7\u00e3o": 3,
        "MINERA\u00c7\u00c3O DO MAR PROFUNDO": 3,
        "VEGETAIS END\u00c9MICAS": 3,
        "IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE UM": 3,
        "Desgosta-me": 3,
        "Li": 3,
        "Jack Kerouac": 3,
        "MayDay": 3,
        "Santa Clara Jos\u00e9 Azevedo": 3,
        "Rui Tavares 2\u00ba Lu\u00edsa \u00c1lvares 3\u00ba Carlos Teixeira 4\u00ba Ana Matos Pires": 3,
        "Paulo Monteiro 6\u00ba Palmira Silva": 3,
        "Pedro Vieira 8\u00ba Safaa Dib": 3,
        "Bak Gordon 23\u00ba Filipe Santos Henriques 24\u00ba M\u00f3nica Lima 25\u00ba Jos\u00e9 Costa": 3,
        "Ana M. Pires": 3,
        "Decidida": 3,
        "R. E.": 3,
        "Carlos M. G. L. Teixeira": 3,
        "Partido Democr\u00e1tico do Povo": 3,
        "Erdogan": 3,
        "Alan Turgutoglu": 3,
        "Partido Democr\u00e1tico do Pov": 3,
        "Turquia Share": 3,
        "Sauda\u00e7\u00f5es LIVREs": 3,
        "Secret\u00e1rio-Geral da ONU": 3,
        "proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica": 3,
        "Denis Balibouse": 3,
        "Related Articles Execu\u00e7\u00f5es": 3,
        "Janete Silva": 3,
        "S\u00e3o Roque": 3,
        "Agrade\u00e7o": 3,
        "Anabela Isidoro": 3,
        "Diretora Regional dos Recursos Florestais": 3,
        "Docente do Departamento de Biologia da UA\u00e7": 3,
        "Jorge Rita": 3,
        "M\u00f3nica Oliveira": 3,
        "Lena Goulart": 3,
        "Trump Concentra\u00e7\u00e3o Fechar Almaraz": 3,
        "trump Share": 3,
        "Lu\u00edsa Alvares\u2019 LIVRE": 3,
        "Lu\u00edsa Alvares Lu\u00edsa \u00c1lvares": 3,
        "Xanana Gusm\u00e3o": 3,
        "Assessor do Diretor do Teatro Nacional D. Maria II": 3,
        "https://www.facebook.com/events/150481005524795/": 3,
        "Pessoas-Animais-Natureza": 3,
        "R. S\u00e3o Domingos": 3,
        "R. Santos-o-Velho": 3,
        "Jos\u00e9 Azevedo Cabe\u00e7a-de-lista": 3,
        "Filipa Castro Filipa Castro Diamantino Henriques Diamantino Henriques Fernanda Carvalho Fernanda Carvalho Florbela Carmo Florbela Carmo Margarida Pinto Margarida Pinto Rosa Barreto Rosa Barreto Margarida Neves Pereira Margarida Neves Pereira": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Filipa Castro Diamantino Henriques Fernanda Carvalho": 3,
        "Florbela Carmo Carlos Bulh\u00e3o Pato": 3,
        "Margarida Pinto Rosa Barreto Daniela": 3,
        "Rui Jesus Agenda de Campanha": 3,
        "Diogo Conqueiro": 3,
        "S\u00e3o Bento": 4,
        "Putin": 4,
        "Related Articles Acima": 4,
        "Luxleaks": 4,
        "Alves": 4,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Aumento": 4,
        "S\u00e3o Miguel rich": 4,
        "Michel Temer": 4,
        "Ana Catarina de Ara\u00fajo Garcia": 4,
        "Carlos Filipe Lopes Cabrita Caetano Vieira": 4,
        "Jo\u00e3o Filipe Louren\u00e7o Monteiro": 4,
        "Miguel Daiyen Carvalho Won": 4,
        "Ramiro Emanuel Magno Morgado": 4,
        "Rosa Maria Barreto Pereira da Silva": 4,
        "Susana Beir\u00e3o Canelas": 4,
        "Maria Teresa Costa Silva": 4,
        "Vera Maria Ribeiro da Silva Tavares": 4,
        "Filipe Rafael dos Santos Lucas Henriques": 4,
        "Eduardo Jorge Costa Pinto": 4,
        "Margarida Assis Pacheco Bak Gordon": 4,
        "Maria Jo\u00e3o de Matos Pires": 4,
        "Mariana Topa Teixeira Gomes": 4,
        "Patricia Isabel Brito Lino Mendes": 4,
        "Renato Miguel Em\u00eddio do Carmo": 4,
        "Rui Miguel Marcelino Tavares Pereira": 4,
        "Margarida Gordon": 4,
        "Congresso Teresa Leit\u00e3o": 4,
        "Lu\u00eds Costa": 4,
        "Alexandre Vaz Andr\u00e9 N\u00f3voa Jorge Morais Carlos Gouveia David Morais Diogo Campos": 4,
        "Gilberto Frederico Carvalho": 4,
        "Geizy Fernandes Henrique Mendes Hugo Faria Jorge Ferreira": 4,
        "Jos\u00e9 Paz Eduardo Viana Jos\u00e9 Cavalheiro Henrique Prior": 4,
        "Monteiro Pedro Rodrigues": 4,
        "Frederico Brand\u00e3o": 4,
        "Ismael Guimar\u00e3es": 4,
        "Jos\u00e9 Paz": 4,
        "Rafael Lino": 4,
        "S\u00edlvia Santos": 4,
        "Carlos Melo": 4,
        "Jorge Ferreira": 4,
        "V\u00edtor Marques": 4,
        "Clarisse Lopes Gaspar Marques": 4,
        "Estela Nogueira": 4,
        "Geiziely Gl\u00edcia Fernandes": 4,
        "Henrique Manuel Mendes": 4,
        "Jorge Manuel Alves Ferreira": 4,
        "Jorge Manuel Pargana Gravanita": 4,
        "Jos\u00e9 Andr\u00e9 da Cruz Sequeira": 4,
        "Jos\u00e9 Fernando Marrecos da Paz": 4,
        "Jos\u00e9 Roberto Tinoco Cavalheiro": 4,
        "Manuel Henrique dos Santos Prior": 4,
        "Maria Lu\u00edsa Ara\u00fajo Proen\u00e7a": 4,
        "Paulo Jorge Velez Muacho": 4,
        "Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos": 4,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Rui Tavares": 4,
        "Drago": 4,
        "Lu\u00eds de Sousa": 4,
        "Rui Martins": 4,
        "Vasco Gama": 4,
        "Sociedade": 4,
        "Nuno Fragoso Gomes": 4,
        "Rui Valada": 4,
        "Manuela Alves": 4,
        "Isabel Duarte": 4,
        "Pedro Marques": 4,
        "Geiziely": 4,
        "Paula Teixeira da Cruz": 4,
        "FCT": 4,
        "TEMPO DE AVAN\u00c7AR": 4,
        "Manuel Tengarrinha": 4,
        "janeiro rich": 4,
        "Dilma": 4,
        "Matos Pires": 4,
        "Casa Qui \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Social": 4,
        "dir igidas": 4,
        "Carlos Paulo": 4,
        "Pedro Aires Barbosa Do nosso Programa Eleitoral": 4,
        "Arribanas": 4,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Cinema": 4,
        "Esteves Martins": 4,
        "Related Articles LIVRE": 4,
        "Melhorar": 4,
        "Boleias LIVREs": 4,
        "Angela Merkel": 4,
        "Fritz Lang": 4,
        "Hitler": 4,
        "Miguel Won": 4,
        "Pedro Lopes": 4,
        "Jorge de Sena": 4,
        "Pobreza Infantil": 4,
        "M\u00e1rio Soares | LIVRE": 4,
        "Setembristas Share": 4,
        "Carlos de Bulh\u00e3o Pato": 4,
        "Nuno Ara\u00fajo": 4,
        "Nelson Caetano": 4,
        "Margarida Afonso Pinto": 4,
        "F\u00e1tima Cunha": 4,
        "Carlos GL Teixeira": 4,
        "Marta Neves": 4,
        "Fernanda Rio Branco": 4,
        "Nuno Gomes": 4,
        "Jos\u00e9 Lu\u00eds Malaquias": 4,
        "Ana Catarina Reis Rita Paulos": 4,
        "Ara\u00fajo Pereira": 4,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE": 4,
        "Isabel Mendes Lopes Candidata": 4,
        "Rodrigo Brito Candidato": 4,
        "Rodrigo Brito Psic\u00f3logo": 4,
        "Oliveira Santos": 4,
        "Mendes Lopes": 4,
        "Massena": 4,
        "Rodrigo Brito rich": 4,
        "Fernanda Silva Carvalho": 4,
        "Jo\u00e3o Massena | LIVRE": 4,
        "Jo\u00e3o Massena Candidato": 4,
        "Tayyip Erdo\u011fan": 4,
        "Ana Catarina Mendes": 4,
        "Manuel Alegre": 4,
        "Lu\u00eds Represas": 4,
        "Tito Paris": 4,
        "Helder Moutinho": 4,
        "Jo\u00e3o Gil": 4,
        "Sara Correia": 4,
        "Energia Democratizar": 4,
        "Felgueiras Share": 4,
        "Carlos MGL Teixeira": 4,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo": 4,
        "Candidata-te": 4,
        "Jos\u00e9 Ara\u00fajo": 4,
        "Related Articles Solidariedade": 4,
        "Andr\u00e9 Wemans": 4,
        "Marisa Filipe": 4,
        "Ac\u00f3rd\u00e3o": 4,
        "Centeno": 4,
        "Filipe Gomes | LIVRE": 5,
        "Seguir Subscrever 23 Maio": 5,
        "Luxemburgo": 5,
        "Congratulou": 5,
        "Martim Moniz": 5,
        "Setembristas": 5,
        "Presidente Dilma Rousseff": 5,
        "Paulo Machado Freire Monteiro": 5,
        "Vice-presid\u00eancias": 5,
        "Carlos Moedas": 5,
        "Jos\u00e9 Tengarrinha": 5,
        "Ricardo Santos Silva": 5,
        "Ana Matos Pires PROFISS\u00c3O": 5,
        "Carlos Teixeira PROFISS\u00c3O": 5,
        "Carlos Facebook": 5,
        "Palmira Twitter Facebook Blogue": 5,
        "Paulo Monteiro PROFISS\u00c3O": 5,
        "Rui Tavares PROFISS\u00c3O": 5,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Descida": 5,
        "Norbert Hofer": 5,
        "Deitar": 5,
        "Jo\u00e3o Rebelo": 5,
        "Jo\u00e3o Afonso": 5,
        "Fui": 5,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo 25": 5,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira": 5,
        "M\u00e1rio Gaspar": 5,
        "Primeiro-Ministro Pedro Passos Coelho": 6,
        "Bilhete de Identidade, Passaporte": 6,
        "Sec\u00e7\u00e3o II": 6,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml LIVRE": 6,
        "David Cameron": 6,
        "Luciana Azevedo de S\u00e1 Rio Branco": 6,
        "Maria Of\u00e9lia Passinhas Janeiro": 6,
        "Teresa Leit\u00e3o": 6,
        "Rui Tavares Share": 6,
        "Vasco da Gama": 6,
        "Clarisse Marques": 6,
        "Geringon\u00e7a": 6,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares LIVRE": 6,
        "Abril</a></blockquote": 6,
        "Director": 6,
        "Filipe S. Henriques": 6,
        "Mariana Topa 11\u00ba": 6,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho 13\u00ba": 6,
        "Rafael Esteves Martins 14\u00ba Marta Pacheco": 6,
        "Rita Paulos 17\u00ba Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 6,
        "S\u00e9rgio Lavos 20\u00ba B\u00e1rbara Magalh\u00e3es": 6,
        "Alexandre Van der Bellen": 6,
        "M\u00e1rio Ruivo": 6,
        "Cozinha Kair\u00f3s": 6,
        "Artur Martins": 6,
        "Colaborar+": 6,
        "Igualdade": 6,
        "Pico": 6,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Fernandes Marta Costa Declara\u00e7\u00e3o de Candidatura": 6,
        "Lu\u00eds Figueiredo Ana Raposo Marques Miguel Dias Gl\u00f3ria Franco Nuno Rolo Suplentes": 6,
        "Renato Marques Carta de Candidatura": 6,
        "Deputados": 6,
        "FORMA\u00c7\u00c3O": 6,
        "Webster": 6,
        "Sainte-Lagu\u00eb": 6,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE": 6,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is https://livrept.net/author/andregois": 6,
        "Marta Costa": 6,
        "Sara Proen\u00e7a": 6,
        "Gl\u00f3ria Franco": 6,
        "Energia": 6,
        "Garantia Jovem": 6,
        "RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS URBANOS": 6,
        "Martin Schulz": 6,
        "Ska Keller": 6,
        "Olli Rehn": 6,
        "Bov\u00e9": 6,
        "Keller": 6,
        "LIVRE-A\u00e7ores": 6,
        "Quadros Comunit\u00e1rios de Apoio": 6,
        "Paulo Vistas": 6,
        "Helena Roseta": 6,
        "Nivaldo da Silva": 6,
        "Tom\u00e1s Pereira": 6,
        "Ana Catarina Reis": 7,
        "comissao.eleitoral@livrept.net Processo de Prim\u00e1rias Documentos Regulamento das Prim\u00e1rias Lei Eleitoral da Assembleia Legislativa da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma dos A\u00e7ores Declara\u00e7\u00e3o de Princ\u00edpios do LIVRE": 7,
        "Sexto": 7,
        "Marta Bobichon Neves": 7,
        "Andr\u00e9 Domingues Cerqueira Alves": 7,
        "Carlos Alberto de Gouveia e Melo": 7,
        "Carlos Florentino": 7,
        "Denise Mateus": 7,
        "Diogo Ribeiro de Campos": 7,
        "Eduardo Manuel Gra\u00e7a Gomes": 7,
        "Frederico Duarte de Carvalho": 7,
        "Hugo Matinho": 7,
        "Jo\u00e3o Bicho": 7,
        "Jo\u00e3o Geada": 7,
        "Jos\u00e9 Albano Figueiredo Gouveia": 7,
        "Lu\u00eds Filipe Loureiro dos Santos": 7,
        "M\u00e1rio Pimentel": 7,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa": 7,
        "Miguel Lopes": 7,
        "Miguel Videira Cardoso Dias": 7,
        "Nuno Miguel Queiroz Leit\u00e3o Dias": 7,
        "Paulo Oliveira Lopes e Sousa": 7,
        "Pedro Miguel Nunes Rodrigues": 7,
        "Ricardo Moreira da Rocha Toga": 7,
        "Diana Barbosa": 7,
        "M\u00e1rio Soares 7": 7,
        "Susana Beir\u00e3o": 7,
        "Alexander Van der Bellen": 7,
        "Carlos Pestana": 7,
        "Hugo Pinto Jorge Pinto L\u00eddia Martins Nuno Batalha Teresa Leit\u00e3o": 7,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa LIVRE": 7,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Dia": 7,
        "Proposta": 7,
        "Direitos Humanos": 7,
        "Grego": 7,
        "Suru\u00e7": 7,
        "mata&#8221": 7,
        "Paulo Velez": 7,
        "Derrotar": 8,
        "Biografia": 8,
        "D\u00e9cimo": 8,
        "Pedro Passos Coelho Share": 8,
        "Nono": 8,
        "\u00c2ngela Nobre": 8,
        "Jo\u00e3o Cordeiro": 8,
        "L\u00eddia Martins": 8,
        "Nuno Cardoso da Silva": 8,
        "Andr\u00e9 Sampaio da N\u00f3voa": 8,
        "Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente": 8,
        "Petr\u00f3leo Share": 8,
        "\u00c2ngela Lacerda Nobre": 8,
        "Muacho https://livrept.net/author/paulomuacho": 8,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is": 8,
        "Twitter": 8,
        "Jos\u00e9 Borges": 8,
        "Paulo": 8,
        "Nuno Fonseca": 8,
        "Libertar": 9,
        "Jo\u00e3o Monteiro": 9,
        "Andr\u00e9 Barata Nascimento": 9,
        "Ant\u00f3nio Jorge do Nascimento Morais": 9,
        "Jorge Gravanita": 9,
        "Dolores de Matos": 9,
        "PT50": 9,
        "Pico Share": 9,
        "D. Barbosa": 9,
        "Margarida Bak Gordon": 9,
        "Viktor Orb\u00e1n": 9,
        "Gisberta": 9,
        "Primeiro-Ministro Ant\u00f3nio Costa": 9,
        "Andr\u00e9 Caldas": 9,
        "Ant\u00f3nio Guterres": 10,
        "David Morais": 10,
        "Tavares": 10,
        "Marcelo Rebelo de Sousa": 10,
        "Florbela Carmo": 10,
        "Miguel Won Tom\u00e1s Cardoso Pereira": 10,
        "Rodrigo Brito Safaa Dib Suplentes": 10,
        "Asembleia": 10,
        "Diamantino Henriques": 10,
        "Passos Coelho": 11,
        "Juncker": 11,
        "Convocat\u00f3ria": 11,
        "Hugo Faria": 11,
        "Fernando Gilberto": 11,
        "Enrique Pinto-Coelho": 11,
        "Jos\u00e9 S\u00e1 Fernandes": 11,
        "Jorge Morais": 11,
        "Paulo Velez Muacho": 11,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es": 11,
        "Pedro Vieira": 11,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo 25 Janeiro": 11,
        "Mario Draghi": 11,
        "LIVRE Defendemos": 11,
        "Roberto": 11,
        "Peti\u00e7\u00e3o Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima Garantida": 11,
        "Seguran\u00e7a Social": 12,
        "Renato Carmo": 12,
        "Margarida Neves Pereira": 12,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml Prim\u00e1rias": 12,
        "1.\u00ba de Maio": 12,
        "CC": 12,
        "Miguel \u00c2ngelo Andrade": 12,
        "Miguel Dias": 12,
        "Alexandre Vaz": 12,
        "Lang": 12,
        "Leia": 12,
        "Donald Trump": 13,
        "Adriano Barrias": 13,
        "Marisa Galiza Filipe": 13,
        "Agradecemos": 14,
        "Rui Tavares https://livrept.net/author/rtavares": 14,
        "M\u00e9lanie Laurent": 14,
        "Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes": 14,
        "Pedro Abrantes 11 Maio": 15,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho": 15,
        "Agra\u00e7or": 15,
        "Paula Marques": 16,
        "Jo\u00e3o Seixas": 16,
        "M\u00f3nica Lima": 16,
        "Clara Zetkin": 16,
        "Rodrigo Brito": 16,
        "Futuro": 16,
        "Jo\u00e3o Oliveira Santos": 16,
        "Safaa Dib Share": 16,
        "Jorge Pinto": 17,
        "Lu\u00edsa Alvares": 17,
        "Jo\u00e3o Massena": 17,
        "Pedro Mendon\u00e7a": 17,
        "M\u00e1rio Soares": 17,
        "Emmanuel Macron": 17,
        "Rosa Barreto": 18,
        "Ricardo Ara\u00fajo Pereira": 18,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa Di\u00e1rio de Campanha": 18,
        "Mariana Santos": 18,
        "Related Articles Agricultura sustent\u00e1vel | 18 OUT | Visita": 18,
        "Cinema \u201c": 18,
        "Cyril Dion": 18,
        "Andr\u00e9 Barata 4 Mar\u00e7o": 19,
        "Andr\u00e9 Barata": 20,
        "Alexis Tsipras": 20,
        "Marta Loja Neves": 21,
        "Filipa Castro": 21,
        "Primeiro-Ministro": 22,
        "Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo": 22,
        "Guterres": 22,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves https://livrept.net/author/patricia": 22,
        "Dilma Rousseff": 22,
        "Mariana Topa": 22,
        "Ana Filipa Castro Ana Matos Pires Andr\u00e9 Barata Apresenta\u00e7\u00f5es Assembleia da Rep\u00fablica": 22,
        "Carlos Teixeira Central Nuclear": 22,
        "Lu\u00edsa Alvares N\u00facleos Territoriais Or\u00e7amento do Estado Parlamento": 22,
        "Paulo Monteiro Pico Prim\u00e1rias": 22,
        "Rui Tavares S\u00e3o Miguel Tempo de Avan\u00e7ar": 22,
        "Fernando Medina": 22,
        "Paulo Muacho": 23,
        "Seguir o LIVRE": 23,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 23,
        "Filipe Gomes Folha LIVRE": 24,
        "Muacho": 24,
        "Pedro Passos Coelho": 25,
        "S\u00e9rgio Lavos": 25,
        "Geizy Fernandes": 25,
        "Jos\u00e9 Costa": 26,
        "Cl\u00e1udia Vaz Pinto": 27,
        "Jo Cox": 28,
        "Rui Tavares Safaa Dib Set\u00fabal": 28,
        "Marta Pacheco": 29,
        "Nuno Crato": 29,
        "Valor do Leite": 30,
        "Eduardo Viana": 30,
        "Macron": 30,
        "Ana Filipa Castro Andr\u00e9 Barata Apresenta\u00e7\u00f5es Assembleia da Rep\u00fablica Assembleia do LIVRE": 30,
        "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel": 30,
        "POL\u00cdTICO": 31,
        "Of\u00e9lia Janeiro": 32,
        "Isaltino Morais": 32,
        "Ana Drago": 33,
        "Kair\u00f3s": 33,
        "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa": 35,
        "Filipe Santos Henriques": 37,
        "An\u00edbal Cavaco Silva": 38,
        "Isabel Mendes Lopes": 40,
        "Hannah Arendt": 42,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha": 44,
        "Cas Mudde": 44,
        "Sofia Cordeiro": 44,
        "S\u00e3o Miguel Share": 47,
        "Cavaco Silva": 49,
        "Senhor Primeiro-Ministro": 55,
        "S\u00e3o Miguel": 56,
        "Paulo Fidalgo": 56,
        "Rita Paulos": 72,
        "Rafael Esteves Martins": 79,
        "rich": 79,
        "Palmira Silva": 83,
        "Lu\u00edsa \u00c1lvares": 83,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa": 86,
        "Ana Matos Pires": 90,
        "Ricardo Alves": 91,
        "Folha LIVRE": 91,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama": 96,
        "Paulo Monteiro": 98,
        "Carlos Teixeira": 101,
        "Related Articles": 105,
        "Safaa Dib": 118,
        "Jean-Claude Juncker": 119,
        "Pedro Abrantes": 121,
        "D. Barbosa https://livrept.net/author/dbarbosa": 124,
        "Filipe Gomes": 129,
        "Jos\u00e9 Azevedo": 147,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 162,
        "Isabel Mendes Lopes https://livrept.net/author/isabelml": 164,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo": 167,
        "Ana Filipa Castro": 176,
        "Trump": 194,
        "M\u00e1rio Centeno": 203,
        "Share": 223,
        "Rui Tavares": 231,
        "Ant\u00f3nio Costa": 307,
        "d)}else;}}var": 362,
        "LIVRE": 677,
        "Princ\u00edpios \u00d3rg\u00e3os": 3206
    },
    "2018": {
        "Related Articles Jantar-Com\u00edcio": 1,
        "Higiene Urbana Posted on 11 Outubro": 1,
        "Direitos Sociais": 1,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama | LIVRE": 1,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama LIVRE": 1,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Jose Manuel Azevedo": 1,
        "Paulo Monteiro | LIVRE": 1,
        "Paulo Monteiro LIVRE": 1,
        "Aurora Cerqueira | LIVRE": 1,
        "Marta Costa Ana Raposo Marques Creative Commons Attribution-ShareAlike": 1,
        "Florbela Carmo | LIVRE": 1,
        "Florbela Carmo Florbela Carmo Nasci": 1,
        "Safaa Dib Pedro Mendon\u00e7a Creative": 1,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE | Page 45": 1,
        "Mariana Topa | LIVRE": 1,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE | Page 2": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Paulo": 1,
        "Muacho L\u00ea": 1,
        "Jo\u00e3o Monteiro | LIVRE": 1,
        "Jo\u00e3o Monteiro LIVRE": 1,
        "Jo\u00e3o Monteiro Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "JO\u00c3O MONTEIRO DATA DE NASCIMENTO": 1,
        "Jo\u00e3o Twitter Facebook": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho | LIVRE": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho LIVRE": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Maria Joao": 1,
        "M\u00f3nica Lima | LIVRE": 1,
        "M\u00f3nica Facebook": 1,
        "Monica Lima": 1,
        "Pedro Mendon\u00e7a | LIVRE": 1,
        "Pedro Mendon\u00e7a Pedro Mendon\u00e7a Republicano": 1,
        "Assessor do Diretor do Teatro Nacional D. Maria II": 1,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE | Page 3": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Dia Mundial da \u00c1rvore 21 Mar\u00e7o": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa | LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Andr\u00e9 Novoa": 1,
        "Carlos Teixeira | LIVRE": 1,
        "Carlos Teixeira LIVRE": 1,
        "Carlos Teixeira Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Cl\u00e1udia Vaz Pinto | LIVRE": 1,
        "Cl\u00e1udia Vaz Pinto Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Claudia Vaz Pinto": 1,
        "Ricardo Alves | LIVRE": 1,
        "Ricardo Alves LIVRE": 1,
        "Ricardo Alves Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Rui Nascimento | LIVRE": 1,
        "Rui Nascimento LIVRE": 1,
        "Rui Nascimento Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "NASCIMENTO DATA DE NASCIMENTO": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves LIVRE": 1,
        "Jo\u00e3o Semedo Posted on 20 Julho": 1,
        "DemA Agnieszka Bak": 1,
        "Nordqvist": 1,
        "Alternativet Lorenzo Marsili": 1,
        "Ana Matos Pires | LIVRE": 1,
        "Ana Matos Pires LIVRE": 1,
        "Ana Twitter Facebook Blogue": 1,
        "Andr\u00e9 Teod\u00f3sio | LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 Teod\u00f3sio LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 Teod\u00f3sio Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "TEOD\u00d3SIO DATA DE NASCIMENTO": 1,
        "Rita Paulos | LIVRE": 1,
        "Rita Paulos Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Rita Facebook": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Debate \u201c": 1,
        "Maria Gil": 1,
        "Solange Salvaterra Pinto": 1,
        "Yussef": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Hoje": 1,
        "Eduardo Viana LIVRE": 1,
        "Eduardo Viana Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "EDUARDO VIANA DATA DE NASCIMENTO": 1,
        "Eduardo Twitter Facebook": 1,
        "Filinto Pereira de Melo | LIVRE": 1,
        "Filinto Pereira de Melo LIVRE": 1,
        "Filinto Pereira de Melo Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Filinto Twitter": 1,
        "Hugo Travanca | LIVRE": 1,
        "Hugo Twitter": 1,
        "Rafael Esteves Martins | LIVRE": 1,
        "Rafael Esteves Martins LIVRE": 1,
        "Rafael Esteves Martins Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Rafael Twitter Facebook": 1,
        "Ant\u00f3nio Gonzalez | LIVRE": 1,
        "Ant\u00f3nio Gonzalez Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "GONZALEZ DATA DE NASCIMENTO": 1,
        "Ant\u00f3nio Facebook": 1,
        "Antonio Gonzalez": 1,
        "Jorge Gravanita | LIVRE": 1,
        "Jorge Twitter Facebook": 1,
        "Pedro Abrantes | LIVRE": 1,
        "Pedro Facebook": 1,
        "DE AC\u00c3O SE ELEITO PARA": 1,
        "S\u00e9rgio Lavos | LIVRE": 1,
        "S\u00e9rgio Lavos Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Ind\u00fastrias Culturais": 1,
        "Sergio Lavos": 1,
        "Jorge Pinto | LIVRE": 1,
        "Jorge Pinto Jorge Pinto Natural de Amarante": 1,
        "Abracei": 1,
        "Um S\u00edsifo": 1,
        "Marta Costa Nasci": 1,
        "Safaa Dib Filha": 1,
        "Paulo Muacho Alentejano de nascimento": 1,
        "Florbela Carmo Nasci": 1,
        "Pedro Mendon\u00e7a Republicano": 1,
        "Jorge Pinto Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Estudei": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Creative Commons Attribution-ShareAlike": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Estudei": 1,
        "Jorge Pinto Eduardo Viana Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Vereadores": 1,
        "Vereador Duarte Cordeiro": 1,
        "Arnaud Beltrane": 1,
        "Gendarme": 1,
        "Manuel Reis": 1,
        "Deputados Municipais Jorge Marques": 1,
        "Davide Amado": 1,
        "In\u00eas Drummond": 1,
        "Fernando Rosa": 1,
        "F\u00e1bio Sousa": 1,
        "Deputado Municipal Vasco Morgado": 1,
        "Deputados Municipais LIVRE": 1,
        "About Andr\u00e9 G\u00f3is Related Articles Assembleia": 1,
        "In\u00edcio Prim\u00e1rias Safaa Dib": 1,
        "Rui Tavares Categories 25 de Abril": 1,
        "Carlos MGL Teixeira | LIVRE": 1,
        "Carlos MGL": 1,
        "Fui Vice-Presidente": 1,
        "D. Barbosa | LIVRE": 1,
        "Jo\u00e3o Semedo 17 Julho": 1,
        "Eleonora de Majo": 1,
        "Paola Pietrandrea": 1,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es | LIVRE": 1,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es LIVRE": 1,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Jorge Gato | LIVRE": 1,
        "Marta Pacheco | LIVRE": 1,
        "Marta Pacheco LIVRE": 1,
        "Marta Pacheco Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "In\u00edcio Prim\u00e1rias": 1,
        "Pedro Vieira | LIVRE": 1,
        "Pedro Vieira LIVRE": 1,
        "Muacho Alentejano de nascimento": 1,
        "D. Barbosa Liberdade": 1,
        "Ana Paula Vitorino": 1,
        "Ministra do Mar": 1,
        "Ministra Ana Paula Vitorino": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha | LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha LIVRE": 1,
        "Beuvink": 1,
        "Deputado Municipal do LIVRE": 1,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama Proposta de Calendariza\u00e7\u00e3o C\u00edrculos Tem\u00e1ticos": 1,
        "Palmira Silva | LIVRE": 1,
        "Palmira Silva Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Palmira Twitter Facebook": 1,
        "Richard Zimler": 1,
        "G\u00e9nero": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Isabel Mendes Lopes Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Carlos MGL Teixeira Jorge Pinto Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "D. Barbosa Censura": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha Posted on 13 Julho": 1,
        "Casa Pia": 1,
        "Apoi\u00e1mos": 1,
        "Ana Raposo Marques Aurora Cerqueira Carlos Teixeira Eduardo Viana Florbela Carmo Isabel Mendes Lopes Joacine Katar Moreira Jorge Pinto Jos\u00e9 Manuel Azevedo Marta Costa Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Paulo": 1,
        "Muacho Pedro Mendon\u00e7a Pedro Nunes Rodrigues Safaa Dib Assembleia": 1,
        "Ana Nat\u00e1rio": 1,
        "Tiago Charters Azevedo": 1,
        "Adriano Barrias Ana Filipa Castro Andr\u00e9 G\u00f3is Andr\u00e9 Wemans": 1,
        "Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo B\u00e1rbara Tengarrinha Bernardo Vidal Clarisse Marques Dolores de Matos Faranaz": 1,
        "H\u00e9lder Azevedo Jo\u00e3o Manso": 1,
        "Jorge Morais Jorge Pires L\u00eddia Figueiredo Lu\u00edsa Alvares Lu\u00eds Amado Margarida Moreira Maria Jo\u00e3o Bernardo M\u00e1rio Gaspar Marisa Filipe M\u00f3nica Pina Nelson Caetano Nivaldo da Silva": 1,
        "Nuno Oliveira Of\u00e9lia Janeiro": 1,
        "Patr\u00edcia Robalo Ribeiro Pedro Faria Pedro Ferreira Pedro Lopes Pedro Moura Rodrigo Brito Rosa Barreto Rui Tavares Teresa Leit\u00e3o Teresa Pinto Tom\u00e1s Pereira": 1,
        "Hugo Matinho Jo\u00e3o Bicho Jo\u00e3o Massena Paulo Jorge Velez Muacho Conselho de Jurisdi\u00e7\u00e3o Miguel Won Catarina Garcia Filipe Caetano Jo\u00e3o Cordeiro Jo\u00e3o Monteiro Susana Beir\u00e3o Teresa Silva Rosa Barreto Ramiro Magno Vera Tavares Luciana Rio Branco Creative Commons Attribution-ShareAlike": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega | LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Andr\u00e9 Nobrega": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares | LIVRE": 1,
        "Luisa Alvares": 1,
        "Marta Costa | LIVRE": 1,
        "Marta Costa LIVRE": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Aurora Cerqueira Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "D. Barbosa Deitar": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues LIVRE": 1,
        "Jo\u00e3o Silva": 1,
        "Rev\u00eas-te": 1,
        "Zero": 1,
        "Aumentaremos": 1,
        "Humana": 1,
        "Disponibilizar\u00e1": 1,
        "Redirecionaremos": 1,
        "Instituiremos": 1,
        "Devedores": 1,
        "Bretton Woods": 1,
        "PIS": 1,
        "D. Barbosa Deixem": 1,
        "Agnieszka Dziemianowicz-Bak": 1,
        "Alexander Stubb": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0 C\u00e2mara | LIVRE": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0 C\u00e2mara LIVRE": 1,
        "Marta": 1,
        "Elias": 1,
        "Capitalismo Verde": 1,
        "Picnic-conv\u00edvio": 1,
        "Filipe Santos Henriques LIVRE": 1,
        "Margarida Bak Gordon | LIVRE": 1,
        "Margarida Bak Gordon LIVRE": 1,
        "Margarida Bak Gordon Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Margarida Facebook": 1,
        "Ana Raposo Marques | LIVRE": 1,
        "Isabel do Carmo": 1,
        "Aurora Cerqueira Paulo": 1,
        "Cham\u00e1mos": 1,
        "Pedi": 1,
        "Lenin": 1,
        "Continua": 1,
        "Manuela d\u2019\u00c1vila": 1,
        "Vice-Presidente": 1,
        "Ministro da Administra\u00e7\u00e3o Interna": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0 C\u00e2mara Posted on 8 Junho": 1,
        "Frank Carlucci": 1,
        "Related Articles Candidaturas": 1,
        "Jurista": 1,
        "Rubina Berardo": 1,
        "Tiago Barbosa Ribeiro": 1,
        "Nuno Mendes": 1,
        "Prec\u00e1rios Inflex\u00edveis": 1,
        "2.\u00ba Debate das Prim\u00e1rias Abertas do LIVRE": 1,
        "Mariana Santos | LIVRE": 1,
        "Discutimos": 1,
        "Isabel Mendes": 1,
        "Joacine Katar": 1,
        "Moreira Marta Costa Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is LIVRE Articles": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Peti\u00e7\u00e3o Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima Garantida": 1,
        "Confirma": 1,
        "Lu\u00eds Vassalo Rosa": 1,
        "Deputados Municipais dos Cidad\u00e3os": 1,
        "Rui Tavares Resultados do referendo Primavera Europeia Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Jorge Morais | LIVRE": 1,
        "Jorge Morais LIVRE": 1,
        "Jorge Morais Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Eduardo Viana Eduardo Viana": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Primavera Europeia": 1,
        "Peti\u00e7\u00e3o Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima Garantida |": 1,
        "Jos\u00e9 Costa | LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Costa LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Costa Identifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Muacho PSD": 1,
        "Ciro Gomes": 1,
        "Rui Tavares LIVRE Articles": 1,
        "Rui Tavares Aten\u00e7\u00e3o!": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | LIVRE": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Alves Pereira": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Share": 1,
        "Related Articles Sodade": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Taxa Tobin": 1,
        "acro\u0301nimo": 1,
        "Nu\u0301cleos Territoriais": 1,
        "reu\u0301": 1,
        "definic\u0327a\u0303o da ac\u0327a\u0303o": 1,
        "revisa\u0303o dos Estatutos": 1,
        "Sanc\u0327o\u0303es": 1,
        "Seguir Subscrever 22 Maio": 1,
        "Custa-me": 1,
        "Jesse Klaver": 1,
        "Mark Rutte": 1,
        "Geert Wilders": 1,
        "Jeroen Dijsselbloem": 1,
        "Sarkozy": 1,
        "Brexit": 1,
        "Donald Tusk": 1,
        "Jeremy Corbyn": 1,
        "Caroline Lucas": 1,
        "Verdes de Inglaterra": 1,
        "\u0397": 1,
        "Gaston": 1,
        "Not\u00edcias Rui": 1,
        "Ana Raposo Marques Aurora Cerqueira Carlos Teixeira Eduardo Viana Florbela Carmo Isabel Mendes Lopes Joacine Katar Moreira Jorge Pinto Jos\u00e9 Manuel Azevedo Marta Costa Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Paulo Velez Muacho Pedro Mendon\u00e7a Pedro Nunes Rodrigues Safaa Dib Assembleia": 1,
        "Adriano Barrias Ana Filipa Castro Ana Nat\u00e1rio Andr\u00e9 Wemans": 1,
        "B\u00e1rbara Tengarrinha Clarisse Marques Eduardo Proen\u00e7a Faranaz": 1,
        "Jo\u00e3o Manso Jo\u00e3o Massena Jo\u00e3o Vasco Gama Jorge": 1,
        "Jorge Morais Jos\u00e9 Ara\u00fajo Jos\u00e9 Costa L\u00eddia Figueiredo Lu\u00edsa Alvares Lu\u00eds Amado Margarida Moreira Maria Jo\u00e3o Bernardo M\u00e1rio Gaspar Marisa Filipe M\u00f3nica Pina Nelson Caetano Nivaldo da Silva": 1,
        "Nuno Oliveira Pedro Faria Pedro Lopes Pedro Moura Rodrigo Brito Rosa Barreto Rui Tavares Teresa Leit\u00e3o Teresa Pinto Tiago Charters Azevedo": 1,
        "Vasco Cardoso": 1,
        "Hugo Matinho Jo\u00e3o Bicho Jo\u00e3o Massena Paulo Jorge Velez Muacho Conselho de Jurisdi\u00e7\u00e3o Miguel Won Catarina Garcia Filipe Caetano Jo\u00e3o Cordeiro Jo\u00e3o Monteiro Susana Beir\u00e3o Teresa Silva Rosa Barreto Ramiro Magno Vera Tavares Luciana Rio Branco": 1,
        "Ana Matos Pires | LIVRE Mudar": 1,
        "Cas Mudde Conversa": 1,
        "Filipe Gomes | LIVRE": 1,
        "Filipe Gomes Agricultura sustent\u00e1vel | 18 OUT | Visita": 1,
        "M\u00e1rio Centeno | LIVRE Mudar": 1,
        "M\u00e1rio Centeno\u2019 LIVRE": 1,
        "Rita Paulos | LIVRE Mudar": 1,
        "Rui Tavares)PORTO16:00 @": 1,
        "LIVREO Tsipras": 1,
        "Suponho": 1,
        "Ricardo Ara\u00fajoPereira": 1,
        "Rui TavaresfolhaFotografia": 1,
        "Daniel Rocha": 1,
        "P\u00daBLICO)Do": 1,
        "CAMPANHA- Pedro Homerobaterista": 1,
        "LisboaLeia": 1,
        "Dsfio": 1,
        "\u00e9recisorradcar s struturas": 1,
        "ssiiltrassa tiia esse i": 1,
        "oder\u00e3 ossibiltr suaressurrei\u00e7\u00e3": 1,
        "Jorge dSen": 1,
        "rit esa\u00ed \u00e9rasupr": 1,
        "cotram\u00e9ianul10": 1,
        "op\u00eds cotia": 1,
        "uasolu\u00e7\u00e3oimdiats problems": 1,
        "tmps": 1,
        "Soos": 1,
        "Sooigrates": 1,
        "igram r \u00e7\u00e3": 1,
        "Nsts tpos d crisentimo msmopartilhmouits ests": 1,
        "s dis gs qe re igrar": 1,
        "ng\u00fasti desabr nt\u00edcias": 1,
        "dop\u00eds \u00e0dist\u00e2cia": 1,
        "osufchr q d nl": 1,
        "n\u00e3oser praor": 1,
        "\u00e9f\u00e1l str": 1,
        "Dfns Portugl": 1,
        "siets -sidents trri\u00f3ri nciol": 1,
        "stablcimnt ea cini lus\u00f3fona": 1,
        "internacionl": 1,
        "cocida\u00e3s i\u00e1sporartug": 1,
        "europ disfncioal": 1,
        "ecaismoque pssibilt": 1,
        "Nhaver\u00e1s\u00e3 mcria\u00e7\u00e3": 1,
        "mrcar": 1,
        "ghd incitiv droor lis": 1,
        "is peres ra": 1,
        "ara dcir": 1,
        "ConselhUni\u00e3 Euroia": 1,
        "dUni\u00e3o": 1,
        "cossibie l\u00e7\u00e3ocil s repnaes prmetd caap\u00eds": 1,
        "Ist ssa": 1,
        "praEup": 1,
        "crin umfrtvimntouro sqrdlt mconjutpr ma roasocil": 1,
        "jst": 1,
        "edominar": 1,
        "iclun\u00e3s\u00f3r\u00e1pid estblcit eum i\u00e3 bc\u00e1ri": 1,
        "tui\u00e7\u00f5s fiiras": 1,
        "proiods proutofinceroxcessivant coexs": 1,
        "Particia\u00e7\u00e3 C\u00edvica": 1,
        "rte dos prtugeses": 1,
        "xrete reuzi": 1,
        "dilgr": 1,
        "od gum": 1,
        "ssimco fns relizads": 1,
        "bigudae istitucioal efzer": 1,
        "i lng": 1,
        "co dixs funaetie": 1,
        "Assi": 1,
        "cretq vstit": 1,
        "Aci dto": 1,
        "\u00e9iprtant quPortgassumaapol\u00edti": 1,
        "pl bversierri\u00f3ri": 1,
        "qen\u00e3o pdeser": 1,
        "nedntatra\u00e9s doinvstmntenrgareov\u00e1s": 1,
        "lrge proo ds \u00e1res lis de": 1,
        "Orgis GeticametMdifs": 1,
        "Pilr Desnvlimeto": 1,
        "prograas urops": 1,
        "fort incetivo": 1,
        "tr de dsenvliment coes\u00e3o roei": 1,
        "Portgal": 1,
        "v\u00e9s d aconsider xrc\u00edcioscart\u00e1l": 1,
        "fms valr dign": 1,
        "eds suavrtt": 1,
        "ms cultra portgesa noseuto": 1,
        "nadnt": 1,
        "dvlgr evalrizar": 1,
        "objctiv": 1,
        "promo\u00e7\u00e3": 1,
        "unidaes": 1,
        "Portuglmt": 1,
        "lus": 1,
        "sidicats": 1,
        "Defndos": 1,
        "cri qu opa\u00edtravessa \u00e3o pd": 1,
        "md lg": 1,
        "Contiuar": 1,
        "esp\u00e7o roe n sp\u00e7odCPLP": 1,
        "prmit \u00e0i\u00e1spora u cotct prmant": 1,
        "permitndo lv \u00edvl descolrid s cid\u00e3ocoeos": 1,
        "avreasucoet\u00eancis": 1,
        "Crir": 1,
        "promovd atroca deinfrm\u00e7\u00e3": 1,
        "flcoo sol\u00e7\u00e3para crisen\u00f3ica": 1,
        "finceira dmogr\u00e1fica": 1,
        "bjeiv": 1,
        "qu t qur pssiil nstno \u00fablie": 1,
        "soliriead jsti\u00e7a": 1,
        "Ncionl Sa\u00fa": 1,
        "Segura Socil": 1,
        "Estadsocialde": 1,
        "cia\u00e3os mnd": 1,
        "setma respnsabld invertr ssatn\u00eaciaiol\u00f3gicavltr": 1,
        "nte protegratis ocesso \u00e0sa\u00fa": 1,
        "ra su": 1,
        "ua segra\u00e7a socil ei": 1,
        "tb\u00e9 lsultia": 1,
        "fncidpeltax\u00e7\u00e3esetres eni qes\u00e3atntlucrais apocosivos": 1,
        "Noqudro": 1,
        "doMil\u00e9ni": 1,
        "bjetiv": 1,
        "huvr": 1,
        "quliza\u00e7\u00e3progressivisocis": 1,
        "mper\u00e1globo jsta ed bnef\u00edcio m\u00fatu": 1,
        "u v gir": 1,
        "esobret\u00e0qls usencotrandi\u00e1spora": 1,
        "nt": 1,
        "trav\u00e9 tilza\u00e7\u00e3 ovt ltr\u00f3ico": 1,
        "dEscol P\u00fablic": 1,
        "Sistm Ncinl": 1,
        "pratds": 1,
        "ts rets vres": 1,
        "fca oftro": 1,
        "ua socieda prtugsa uropia mis quitav": 1,
        "Exigms": 1,
        "eq\u00e3 sejapesaafras pessos": 1,
        "iteresses atv d spcifid trri\u00f3ri qu lhbit constro": 1,
        "Afirs": 1,
        "inclsivent aformar": 1,
        "s\u00e3ocia etuomnecessidae orig\u00e7\u00e3 sequreos": 1,
        "eexandir cerv dlres": 1,
        "iscrever nst dcunt": 1,
        "vr concretizas": 1,
        "Adriano Jos\u00e9 Alves Filipe de Carvalho Barrias": 1,
        "Ana Filipa Guerra de Morais Castro": 1,
        "Ana Lu\u00edsa Reis Nat\u00e1rio": 1,
        "Andr\u00e9 da Concei\u00e7\u00e3o G\u00f3is Fernandes Chamo-me Andr\u00e9 G\u00f3is": 1,
        "Andr\u00e9 Jo\u00e3o Maur\u00edcio Leit\u00e3o do Valle Wemans Ol\u00e1": 1,
        "Professor": 1,
        "Ant\u00f3nio JORGE do Nascimento MORAIS Jorge Morais": 1,
        "Professor Auxiliar": 1,
        "B\u00e1rbara Tengarrinha Dei": 1,
        "Haydn": 1,
        "Tony Bennett": 1,
        "Adele": 1,
        "Carlos Alberto de Freitas Pestana": 1,
        "Clarisse Aurora Lopes Gaspar Marques Cidad\u00e3": 1,
        "Prezo": 1,
        "Eduardo Toste Proen\u00e7a": 1,
        "Keshavjee Investigadora": 1,
        "Vice-Presidente da Casa da \u00cdndia": 1,
        "Filipe Alexandre Fernandes Hon\u00f3rio Filipe Hon\u00f3rio": 1,
        "Adoto": 1,
        "H\u00e9lder Filipe Oliveira Marques de Azevedo Natural de S\u00e3o Martinho do Vale": 1,
        "Jo\u00e3o Manso Cosmopolita da Linha": 1,
        "Fragilizamos": 1,
        "Jo\u00e3o Paulo de Oliveira Massena Homem": 1,
        "Jo\u00e3o Vasco Ribeiro Ferreira Gama Nasci": 1,
        "Jorge Miguel Pimentel Pires Jorge Pires": 1,
        "Sindicato das Carnes": 1,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Portugu\u00eas": 1,
        "Jose Luis Malaquias": 1,
        "Jos\u00e9 Mour\u00e3o da Costa": 1,
        "Lidia Paula Martins Figueiredo L\u00eddia Martins": 1,
        "In\u00e9rcia": 1,
        "Lu\u00eds Jos\u00e9 Roque Amado Lu\u00eds Jos\u00e9 Roque Amado": 1,
        "Proficionalmente": 1,
        "Luisa Peixoto Lima Patricio Alvares": 1,
        "Farmac\u00eautica": 1,
        "Cannativa": 1,
        "Rar\u00edssimas": 1,
        "Maria \u00c2ngela Gomes de Ara\u00fajo de Lacerda Nobre": 1,
        "transforma\u00e7\u00e4o": 1,
        "Maria da Gl\u00f3ria Capela Tom\u00e1s Cebola de Almeida Franco": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Duarte": 1,
        "Maria Margarida Marinho": 1,
        "Maria Teresa Janela Pinto": 1,
        "ACM": 1,
        "Batoto Yetu Portugal": 1,
        "Maria Teresa Leit\u00e3o": 1,
        "M\u00e1rio Rui Pinheiro Gaspar T\u00e9cnico": 1,
        "Sustentabilidade": 1,
        "Marisa Galiza": 1,
        "Filipe Marisa Galiza Filipe": 1,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa Chamo-me Marta Costa": 1,
        "Igualdade Sociais": 1,
        "M\u00f3nica Elvino de Sousa Pina Candidata": 1,
        "Nivaldo Jos\u00e9 Chainho da Silva Sou Licenciado em Educa\u00e7\u00e3o Social": 1,
        "Nuno Ribeiro Nunes de Oliveira": 1,
        "Pedro Jos\u00e9 de Maio Moura": 1,
        "Pedro Miguel Pontes Lopes Pedro Lopes": 1,
        "Pedro Morais Martins de Faria": 1,
        "Pedro Nuno Ramalhete Ferreira": 1,
        "Rodrigo Craveiro dos Reis da Costa Brito Nasci": 1,
        "Rosa Maria Barreto Pereira da Silva A\u00e7oriana": 1,
        "Tiago Gorj\u00e3o Clara Charters": 1,
        "Professor do Ensino Superior Polit\u00e9cnico": 1,
        "C\u00e9ptico": 1,
        "Tiago Pita Vivi": 1,
        "tentai": 1,
        "Tom\u00e1s Perestrelo de Vasconcelos Cardoso Pereira Nasci": 1,
        "V\u00edtor Manuel Morais Gomes Eng Inform\u00e1tico com Mestrado": 1,
        "Muacho Primeiro": 1,
        "Trotsky": 1,
        "Robert Schuman": 1,
        "m\u00e7todo": 1,
        "Altiero Spinelli": 1,
        "About Rui Tavares": 1,
        "Seguir Subscrever 21 Maio": 1,
        "Brenner": 1,
        "J. C.": 1,
        "F\u00f3rmulas Magistrais": 1,
        "Seddon": 1,
        "T.": 1,
        "Can\u00e1bis": 1,
        "Grego": 1,
        "Candidatura Cidad\u00e3 Tempo de Avan\u00e7ar": 1,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo | LIVRE Mudar": 1,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo Professor M\u00e1rio Ruivo 25": 1,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo Travar": 1,
        "Jos\u00e9 Jo\u00e3o S\u00e1": 1,
        "An\u00edbal Cavaco Silva | LIVRE": 1,
        "An\u00edbal Cavaco Silva \u00daltima": 1,
        "Prof": 1,
        "Pedro Gonz\u00e1lez": 1,
        "Pessoas-Animais-Natureza": 1,
        "Joaquim Raposo": 1,
        "M\u00e1rio Ruivo | LIVRE Mudar": 1,
        "M\u00e1rio Ruivo\u2019 LIVRE": 1,
        "M\u00e1rio Ruivo Professor M\u00e1rio Ruivo": 1,
        "ese": 1,
        "iso": 1,
        "viese": 1,
        "ABERTURA": 1,
        "Lisboa-Covilh\u00e3": 1,
        "Bloco A": 1,
        "n.\u00ba40": 1,
        "Jos\u00e9 Azevedo Florbela Carmo Apoiantes": 1,
        "Margarida Pinto Diamantino Henriques Carlos Bulh\u00e3o Pato": 1,
        "Sec\u00e7\u00e3o II Grupos de Trabalho P\u00e1gina 4": 1,
        "CAP\u00cdTULO IV DO FUNCIONAMENTO DA ASSEMBLEIA": 1,
        "Seguir Subscrever 20 Maio": 1,
        "Related Articles Rui Tavares": 1,
        "Related Articles Acima": 1,
        "D. Maria II": 1,
        "Passos Manuel": 1,
        "Jo\u00e3o Matos Fernandes": 1,
        "Ministro Jo\u00e3o Matos Fernandes": 1,
        "Sofiane Laib": 1,
        "Felicitamos Ant\u00f3nio Costa": 1,
        "Tributar": 1,
        "Marshall": 1,
        "CAP\u00cdTULO III VOTA\u00c7\u00d5ES Art.\u00ba": 1,
        "Professor Mudde": 1,
        "Democracia Interna": 1,
        "Andr\u00e9 Ferreira Angela Lacerda Nobre Clarisse Marques Eduardo Proen\u00e7a Francisco Burnay Francisco Silva Alves 7": 1,
        "Filipe Marques In\u00eas Carvalho Jo\u00e3o Vasco Gama Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 1,
        "Jos\u00e9 Miguel Gama L\u00eddia Martins Lu\u00edsa \u00c1lvares Maria Teresa Leit\u00e3o Tiago Pita": 1,
        "Ana Isabel Cerqueiro Milit\u00e3o Caetano Raposo Marques Ant\u00f3nio Pedro Mendon\u00e7a Vieira Aurora Celeste Coelho e Silva Cerqueira Carlos Manuel Guilherme Lage Teixeira": 1,
        "Florbela Martins do Carmo Eduardo de Carvalho Viana Isabel Rendeiro Marques Mendes Lopes Eduardo Jorge Costa Pinto Joacine Elysees": 1,
        "Tavares Moreira Paquete Jos\u00e9 Manuel Viegas de Oliveira Neto Azevedo Marta Bobichon": 1,
        "Patr\u00edcia Carla Serrano Gon\u00e7alves Pedro Miguel Nunes Rodrigues Safaa Rachid el Dib Suplentes Andr\u00e9 da Concei\u00e7\u00e3o G\u00f3is Fernandes Marta Janeiro Ferreira da Costa Rodrigo Craveiro dos Reis da Costa Brito Rosa Maria Barreto Pereira da Silva Tom\u00e1s Perestrelo de Vasconcelos Cardoso Pereira": 1,
        "Jo\u00e3o Oliveira Santos 67,40 Assembleia Municipal de Lisboa": 1,
        "Paulo Velez": 1,
        "Nivaldo da Silva \u2013 Beato": 1,
        "Rodrigo Brito Candidatos": 1,
        "Rodrigo Brito Pedro Mendon\u00e7a Paulo Velez": 1,
        "Muacho Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Of\u00e9lia": 1,
        "Jo\u00e3o Massena Isabel Mendes Lopes": 1,
        "Carlos MGL Teixeira Andr\u00e9 G\u00f3is Assiste": 1,
        "Luxemburgo": 1,
        "Luxleaks": 1,
        "Rei Juan Carlos I": 1,
        "Comprom\u00eds-EQUO": 1,
        "S. Dura": 1,
        "J. Barrera": 1,
        "Heinrich Bl\u00fccher": 1,
        "Walter Benjamin": 1,
        "Arendt": 1,
        "Primeiro-Ministro Pedro Passos Coelho": 1,
        "Fran\u00e7ois Hollande": 1,
        "Charlie Hebdo": 1,
        "Paulo Machado Freire Monteiro": 1,
        "Luciana Azevedo de S\u00e1 Rio Branco": 1,
        "Ana Catarina de Ara\u00fajo Garcia": 1,
        "Carlos Filipe Lopes Cabrita Caetano Vieira": 1,
        "Jo\u00e3o Miguel Valente\u00a0Cordeiro": 1,
        "Jo\u00e3o Filipe Louren\u00e7o Monteiro": 1,
        "Luciana\u00a0Azevedo de S\u00e1 Rio Branco": 1,
        "Miguel Daiyen Carvalho Won": 1,
        "Ramiro Emanuel Magno Morgado": 1,
        "Rosa Maria Barreto Pereira da Silva": 1,
        "Susana Beir\u00e3o Canelas": 1,
        "Maria Teresa Costa Silva": 1,
        "Vera Maria Ribeiro da Silva Tavares": 1,
        "Diana Raquel\u00a0de Carvalho e Barbosa": 1,
        "Filipe Rafael dos Santos Lucas Henriques": 1,
        "Eduardo Jorge Costa Pinto": 1,
        "Margarida Assis Pacheco Bak Gordon": 1,
        "Maria Jo\u00e3o de Matos Pires": 1,
        "Mariana Topa Teixeira Gomes": 1,
        "Patricia Isabel Brito Lino Mendes": 1,
        "Paulo Machado Freire\u00a0Monteiro": 1,
        "Renato Miguel Em\u00eddio do Carmo": 1,
        "Ricardo Jo\u00e3o\u00a0Gaio Alves": 1,
        "S\u00e9rgio\u00a0Rafael Esteves Martins": 1,
        "Margarida Gordon": 1,
        "Congresso Teresa Leit\u00e3o": 1,
        "Alexandre Vaz Andr\u00e9 N\u00f3voa Jorge Morais Carlos Gouveia David Morais Diogo Campos": 1,
        "Gilberto Frederico Carvalho": 1,
        "Geizy Fernandes Henrique Mendes Hugo Faria Jorge Ferreira": 1,
        "Jos\u00e9 Paz Eduardo Viana Jos\u00e9 Cavalheiro Henrique Prior": 1,
        "Monteiro Pedro Rodrigues": 1,
        "Barata Rui Tavares Clarisse Marques": 1,
        "Ismael Guimar\u00e3es": 1,
        "Jos\u00e9 Paz": 1,
        "Rafael Lino": 1,
        "S\u00edlvia Santos": 1,
        "Carlos Melo": 1,
        "Jorge Ferreira": 1,
        "V\u00edtor Marques": 1,
        "Ant\u00f3nio Jorge do\u00a0Nascimento Morais": 1,
        "Clarisse Lopes\u00a0Gaspar Marques": 1,
        "Estela Nogueira": 1,
        "Geiziely Gl\u00edcia Fernandes": 1,
        "Henrique Manuel\u00a0Mendes": 1,
        "Jorge Manuel\u00a0Alves Ferreira": 1,
        "Jorge Manuel Pargana Gravanita": 1,
        "Jos\u00e9 Andr\u00e9\u00a0da Cruz Sequeira": 1,
        "Jos\u00e9 Fernando Marrecos da Paz": 1,
        "Jos\u00e9 Roberto Tinoco\u00a0Cavalheiro": 1,
        "Manuel Henrique": 1,
        "Santos Prior": 1,
        "Maria Lu\u00edsa Ara\u00fajo Proen\u00e7a": 1,
        "Nuno\u00a0Cardoso da Silva": 1,
        "Paulo Jorge\u00a0Velez Muacho": 1,
        "Virg\u00edlio Manuel\u00a0Morais de Matos": 1,
        "Artigo 13\u00ba Desist\u00eancia": 1,
        "Sec\u00e7\u00e3o III \u2013 Da Audi\u00eancia Artigo 23\u00ba Audi\u00eancia 1": 1,
        "Janete Silva": 1,
        "S\u00e3o Roque": 1,
        "Agrade\u00e7o": 1,
        "Santa Clara Jos\u00e9 Azevedo": 1,
        "Anabela Isidoro": 1,
        "Diretora Regional dos Recursos Florestais": 1,
        "Docente do Departamento de Biologia da UA\u00e7": 1,
        "Jorge Rita": 1,
        "M\u00f3nica Oliveira": 1,
        "Lena Goulart": 1,
        "Rui Tavares 2\u00ba Lu\u00edsa \u00c1lvares 3\u00ba Carlos Teixeira 4\u00ba Ana Matos Pires": 1,
        "Paulo Monteiro 6\u00ba Palmira Silva": 1,
        "Pedro Vieira 8\u00ba Safaa Dib": 1,
        "Bak Gordon 23\u00ba Filipe Santos Henriques 24\u00ba M\u00f3nica Lima 25\u00ba Jos\u00e9 Costa": 1,
        "Ana M. Pires": 1,
        "Andr\u00e9 Barata\u2019 LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 Barata Vamos": 1,
        "Paula Teixeira da Cruz | LIVRE Mudar": 1,
        "mo\u00e7\u00f5es\u037e": 1,
        "aeleger entreoscongressistasqueseautoproponham": 1,
        "AMesadeclaraaaberturaeoencerramentodostrabalhosdoCongressoedirige": 1,
        "d.\u00a0Pedir": 1,
        "c.\u00a0Pedir": 1,
        "Ouso": 1,
        "Osproponentesdecadamo\u00e7\u00e3odever\u00e3odefinir nopr\u00f3prioatodesubmiss\u00e3odo": 1,
        "Emcaso": 1,
        "S\u00e3oaprovadas": 1,
        "paraoefeito\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0esemprequeposs\u00edvel": 1,
        "AAta do Congresso": 1,
        "AUT\u00c1RQUICAS LIVRE Muda": 1,
        "Apoio": 1,
        "Carlos M. G. L. Teixeira": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares Share": 1,
        "Aires Pedro": 1,
        "Bernardino Correia": 1,
        "Nuno Setim": 1,
        "Emily O\u2019Reilly": 1,
        "Nuno Ferreira Santos": 1,
        "Silva Alves": 1,
        "Grelhada": 1,
        "Roberto Merrill": 1,
        "Set\u00fabal Share": 1,
        "Ana Rita Cavaco": 1,
        "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa | LIVRE Mudar": 1,
        "Marta Pacheco | LIVRE Mudar": 1,
        "Paulo Monteiro | LIVRE Mudar": 1,
        "PIRESAo": 1,
        "Isabel Topaenfermeira": 1,
        "Bruxelas- Cl\u00e1udio Teresoinform\u00e1tico": 1,
        "David Moraisestudante": 1,
        "David Mar\u00e7alinvestigador": 1,
        "LisboaPAULO": 1,
        "\u00c1lvaresCANDIDATO": 1,
        "Matos PiresCANDIDATO": 1,
        "Aberturaa": 1,
        "Transpar\u00eanciaa": 1,
        "ATUALIDADES\u00e9rgio Gon\u00e7alves": 1,
        "eleitoraldo Pico": 1,
        "darvoz": 1,
        "S\u00e9rgio Gon-\u00e7alves": 1,
        "CDUquer": 1,
        "Daniel Rosapara": 1,
        "reservadosAn\u00edbal Pires": 1,
        "Privilegiaram": 1,
        "David Silva Borges Redac\u00e7\u00e3o": 1,
        "David Silva Borges": 1,
        "Paula Garcia": 1,
        "Ana Goulart Direc\u00e7\u00e3o": 1,
        "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Soares": 1,
        "Jorge Terra": 1,
        "Francisco Paulo": 1,
        "David Borges": 1,
        "Duarte Neves": 1,
        "porS\u00e3o Miguel": 1,
        "Manuel Azevedo": 1,
        "ajudar\u00e1na": 1,
        "Podiam": 1,
        "d\u00e9cada1": 1,
        "Borges": 1,
        "Costa": 1,
        "Cunha": 1,
        "R. T. D.": 1,
        "Diogo": 1,
        "Fernando": 1,
        "Herick": 1,
        "Devon M.": 1,
        "IMPORTADOS29": 1,
        "IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE": 1,
        "vota\u00e7\u00e3o32": 1,
        "Galagher": 1,
        "Michael": 1,
        "M\u00e1rio Soares 7 Janeiro": 1,
        "Rita Paulos Share": 1,
        "Senhora Presidente": 1,
        "David Vincent": 1,
        "AP": 1,
        "Mohammed Badarin": 1,
        "Extremismos": 1,
        "Jorge de Sena": 1,
        "Luisa Schmidt": 1,
        "Ana Louren\u00e7o": 1,
        "Duarte d\u2019Ara\u00fajo Mata": 1,
        "https://www.facebook.com/events/263276887517485/ \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Tags": 1,
        "Largo Cam\u00f5es": 1,
        "Setembristas Share": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE | Page 2": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Jantar": 1,
        "Palmira Silva | LIVRE Mudar": 1,
        "Palmira Silva\u2019 LIVRE": 1,
        "Palmira Silva Palmira Silva": 1,
        "LIVRE.!!5": 1,
        "b. Pedir": 1,
        "Jo\u00e3o Masena Emenda 8\u00ba Artigo": 1,
        "Eduardo Proen\u00e7a Emenda Artigo 9": 1,
        "Eduardo Proen\u00e7a Emenda Artigo 10\u00ba": 1,
        "Eduardo Proen\u00e7a Supres\u00e3o": 1,
        "Paulo Muacho Novo": 1,
        "Eduardo Proen\u00e7a Supres\u00e3o Artigo": 1,
        "LI-VRE": 1,
        "Muacho Supres\u00e3o Artigo": 1,
        "contex-to": 1,
        "normalque": 1,
        "nestecontexto": 1,
        "Pediram": 1,
        "morteFoto": 1,
        "reservadosA": 1,
        "padreFrancisco Soares": 1,
        "viveuat\u00e9": 1,
        "FranciscoVieira Soares": 1,
        "Francisco Vieira Soares": 1,
        "ManuelGarcia da Silveira": 1,
        "Manuel Silveira": 1,
        "Silveiradois": 1,
        "Manuel Silveiran\u00e3o": 1,
        "Encetar": 1,
        "Fabian Figueiredo": 1,
        "Apoiaremos": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega Luciana Rio Branco Lu\u00edsa \u00c1lvares Miguel Dias Renato Marques Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 1,
        "Carlos de Bulh\u00e3o Pato": 1,
        "Nuno Ara\u00fajo": 1,
        "Nelson Caetano": 1,
        "Margarida Afonso Pinto": 1,
        "F\u00e1tima Cunha": 1,
        "Carlos GL Teixeira": 1,
        "Marta Neves": 1,
        "Fernanda Rio Branco": 1,
        "Nuno Gomes": 1,
        "Jos\u00e9 Lu\u00eds Malaquias": 1,
        "Ana Catarina Reis Rita Paulos": 1,
        "Jo\u00e3o Afonso": 1,
        "Seguir Subscrever 13 Maio": 1,
        "Desgosta-me": 1,
        "V\u00edtor Bento": 1,
        "Paulo Mota Pinto": 1,
        "Jorge Moreira Rato": 1,
        "Vice-presid\u00eancias": 1,
        "Vice-presid\u00eancia": 1,
        "Timmermans": 1,
        "Jonathan Hill": 1,
        "Renzi": 1,
        "Matteo Renzi": 1,
        "Mauro Biani": 1,
        "dir igidas": 1,
        "Carlos Paulo": 1,
        "Pedro Aires Barbosa Do nosso Programa Eleitoral": 1,
        "Adiamentos": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega": 1,
        "Filinto Pereira de Melo": 1,
        "Hugo Travanca": 1,
        "Bak Gordon 23\u00ba Filipe Santos Henriques 24\u00ba M\u00f3nica Lima 25\u00ba Jos\u00e9 Costa 26\u00baCl\u00e1udia": 1,
        "Vaz Pinto III": 1,
        "Ana Matos Pires Carlos Teixeira Lu\u00edsa Alvares Palmira Silva Paulo Monteiro Rui Tavares": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE | Page 3": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Aumento": 1,
        "d. Vota\u00e7\u00f5es": 1,
        "CAP\u00cdTULO II \u00d3RG\u00c3OS DO CONGRESSO": 1,
        "Luiz Marques": 1,
        "Mohammed Alamgir": 1,
        "Descreviam": 1,
        "Hansen": 1,
        "Agradecimentos Peter Frumhoff": 1,
        "Doug Boucher": 1,
        "Stuart Pimm": 1,
        "David Johns": 1,
        "David Pengelley": 1,
        "Guillaume Chapron": 1,
        "Steve Montzka": 1,
        "Robert Diaz": 1,
        "Drik Zeller": 1,
        "Gary Gibson": 1,
        "Leslie Green": 1,
        "Nick Houtman": 1,
        "Peter Stoel": 1,
        "Karen Josephson": 1,
        "Robin Comforto": 1,
        "Terralyn Vandetta": 1,
        "Luke Painter": 1,
        "Rodolfo Dirzo": 1,
        "Guy Peer": 1,
        "Peter Haswell": 1,
        "Robert Johnson": 1,
        "Hansen J": 1,
        "Freitas JV": 1,
        "Grainger A": 1,
        "Lindquist": 1,
        "Smith P": 1,
        "Haberl H": 1,
        "Boucher DH": 1,
        "Ruminants": 1,
        "Mohammed Alamgiris": 1,
        "James Cook University": 1,
        "Futuro\u201d Mo\u00e7\u00e3o de Estrat\u00e9gia Geral": 1,
        "Vladimir Putin": 1,
        "MINERA\u00c7\u00c3O DO MAR PROFUNDO": 1,
        "S\u00f3crates": 1,
        "Rangel": 1,
        "Nuno Melo": 1,
        "Abraham Lincoln": 1,
        "Marcello Casal Jr": 1,
        "Solidariedade Share": 1,
        "Lei": 1,
        "Lobo-ib\u00e9rico": 1,
        "Arturo de Frias Marques": 1,
        "Dziga Vertov": 1,
        "Audiovisuais Share": 1,
        "Jo\u00e3o Rebelo": 1,
        "Comit\u00e9": 1,
        "Direitos da Crian\u00e7a": 1,
        "Related Articles Crian\u00e7as": 1,
        "Dur\u00e3o Barroso": 1,
        "CAPI\u0301TULO II DOS MEMBROS DA ASSEMBLEIA": 1,
        "CAPI\u0301TULO III DA ORGANIZAC\u0327A\u0303O DA ASSEMBLEIA": 1,
        "disposic\u0327o\u0303es": 1,
        "CAPI\u0301TULO IV DO FUNCIONAMENTO DA ASSEMBLEIA": 1,
        "reunia\u0303o realizar-se-a\u0301": 1,
        "Participac\u0327a\u0303o": 1,
        "b)Por": 1,
        "reunia\u0303o da": 1,
        "c)De": 1,
        "d)De": 1,
        "CAPI\u0301TULO": 1,
        "S\u00e3o Miguel | LIVRE": 1,
        "Espada Pescas Jos\u00e9 Azevedo": 1,
        "https://www.facebook.com/events/150481005524795/": 1,
        "Trump Concentra\u00e7\u00e3o Fechar Almaraz": 1,
        "trump Share": 1,
        "X": 1,
        "Carvalho Pinto de Sousa Morais": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Share": 1,
        "Ana Filipa Castro | LIVRE | Page 2 Mudar a": 1,
        "Ana Filipa Castro Aumento": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE | Page 4 Mudar a": 1,
        "Andr\u00e9 Barata LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 Barata \u201cLiberdade": 1,
        "Kurt Vonnegut": 1,
        "Vonnegut": 1,
        "Isaiah Berlin": 1,
        "Paul Ari\u00e8s": 1,
        "Cf": 1,
        "Vincent LIEGEY": 1,
        "St\u00e9phane MADELAINE": 1,
        "Christophe ONDET": 1,
        "Anne-Isabelle VEILLOT": 1,
        "Angela Merkel": 1,
        "Jos\u00e9 Maria Castro Caldas": 1,
        "J\u00falio Machado Vaz": 1,
        "Ant\u00f3nio Vitorino": 1,
        "Paula Teixeira da Cruz": 1,
        "Papa Francisco": 1,
        "F\u00e1tima": 1,
        "Geiziely": 1,
        "Gl\u00edcia Fernandes": 1,
        "Clarisse Lopes Gaspar Marques": 1,
        "Jos\u00e9 Roberto Tinoco Cavalheiro": 1,
        "Jos\u00e9 Fernando Marecos da Paz": 1,
        "Henrique Manuel Mendes": 1,
        "Maria Luisa Ara\u00fajo Proen\u00e7a": 1,
        "Jorge Manuel Alves Ferreira": 1,
        "Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos": 1,
        "Manuel Henrique dos Santos Prior": 1,
        "Jos\u00e9 Andr\u00e9 da Cruz Sequeira": 1,
        "Paulo Alexandre Pinto Correia": 1,
        "Miguel Atan\u00e1sio Carvalho do Blogue Menos": 1,
        "Miguel Barroso": 1,
        "Miguel Gaspar": 1,
        "Constan\u00e7a Urbano de Sousa": 1,
        "Ana Filipa Castro | LIVRE | Page 3 Mudar a": 1,
        "Ana Filipa Castro Cinema \u201cAmanh\u00e3": 1,
        "Filipe Santos Henriques\u2019 LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE | Page 5": 1,
        "Sociedade Crise Arte e Cultura Democracia 2.\u00aa": 1,
        "semir maislongenoidentificar": 1,
        "emcondi\u00e7\u00f5es\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0dealterar aConstitui\u00e7\u00e3oeasleiseleitorais": 1,
        "Algo": 1,
        "\u00c0suaescala": 1,
        "Propondoumaclarafolhaderumoparasairdacriseatual": 1,
        "ummemorandode": 1,
        "causasmobilizadorasparaummovimentodemocr\u00e1tico\u00e0escala": 1,
        "muitomaisgenteque": 1,
        "maisestreitoe": 1,
        "numamplomovimentodemocr\u00e1ticoe": 1,
        "Nelaj\u00e1": 1,
        "Numprimeiroplano": 1,
        "dapress\u00e3osobreaConstitui\u00e7\u00e3oedofomentodeuma\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0pol\u00edticadecortes": 1,
        "umavis\u00e3otransformadoraemobilizadoraparaopa\u00eds": 1,
        "\u00c9combase": 1,
        "Comotal": 1,
        "comotamb\u00e9mdever\u00e1sero": 1,
        "aprolifera\u00e7\u00e3odosbaixossal\u00e1riosea": 1,
        "pr\u00e1ticasquepromovamaprecariza\u00e7\u00e3odotrabalho": 1,
        "tantonosetor": 1,
        "Umdos": 1,
        "N\u00e3o\u00e9porissoaceit\u00e1velque": 1,
        "Antesdemais": 1,
        "j\u00e1demonstroueconomicamenteque\u00e9capaz\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0": 1,
        "Pelocontr\u00e1rio": 1,
        "semolhar\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0paraosimpactosaelasassociados": 1,
        "Muitosdessesimpactos(como": 1,
        "Opr\u00f3prioconceitode": 1,
        "Comesseprop\u00f3sito": 1,
        "aUni\u00e3oEuropeialan\u00e7ouo": 1,
        "promovendoodesenvolvimentosustent\u00e1vel": 1,
        "areabilita\u00e7\u00e3odasnossashabita\u00e7\u00f5es": 1,
        "processodever\u00e1envolver umn\u00fameromaisalargadodepa\u00edsesque": 1,
        "pugne": 1,
        "interm\u00e9diodeuma\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0amplaparticipa\u00e7\u00e3odosseusmembroseapoiantes": 1,
        "devendohaver": 1,
        "podendocoincidir comaorganiza\u00e7\u00e3odeumgrandeencontrodecar\u00e1ter": 1,
        "arealizarentreosdiversosmovimentosecidad\u00e3osquesereconhe\u00e7amnoespa\u00e7o": 1,
        "Assumindo": 1,
        "OLIVREe": 1,
        "umaplataformaeleitoral alargadaque": 1,
        "converg\u00eanciapassapor": 1,
        "Elei\u00e7\u00f5es Europeiais": 1,
        "devemser capazesdeseadaptar": 1,
        "eat\u00e9mesmodese": 1,
        "oLIVREest\u00e1poisempenhadona": 1,
        "Adaptar\u00e1": 1,
        "F\u00f3rumManifesto": 1,
        "\u00c9atrav\u00e9s": 1,
        "Regi\u00f5es Aut\u00f3nomas": 1,
        "Aconverg\u00eancia\u00e9uma": 1,
        "emparticular nospa\u00edsesdacrise": 1,
        "umaconverg\u00eancia": 1,
        "edin\u00e2mico": 1,
        "atodasasorganiza\u00e7\u00f5esecidad\u00e3oscomquempartilhamosestrat\u00e9gia\u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0elinhasprogram\u00e1ticasgeraisequequeiramconstruir": 1,
        "osetor do\u201cmeiodaEsquerda": 1,
        "N\u00e3oser\u00e1f\u00e1cil": 1,
        "CAP\u00cdTULO I \u00d3RG\u00c3OS DO CONGRESSO": 1,
        "autoproponham": 1,
        "Bernardo Rosa Rodrigues": 1,
        "Cl\u00e1udia Silva": 1,
        "Marta Furtado Santos": 1,
        "Ricardo S\u00e1 Fernandes": 1,
        "Lu\u00eds Romeu": 1,
        "Luciana Rio Branco Jo\u00e3o Filipe Louren\u00e7o Monteiro B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Ricardo S\u00e1 Fernandes Marta Furtado Santos Paulo Monteiro Leonor Caldeira Bernardo Rosa Rodrigues Cl\u00e1udia Silva Rafael Esteves Martins Liliana Ver\u00edssimo": 1,
        "Pedro Lopes Sara Soares Marques Proen\u00e7a Lu\u00eds Romeu M\u00f3nica Pina": 1,
        "Lu\u00edsa \u00c1lvares Maria Teresa Leit\u00e3o": 1,
        "Nuno Rolo": 1,
        "Renato Marques Pensar": 1,
        "CAP\u00cdTULO II \u00d3RG\u00c3OS DO CONGRESSO Art. 5\u00ba": 1,
        "a\u00e7\u00e3oconjunta": 1,
        "OLIVRE\u00e9umpartidoeuropeuedever\u00e1pautar": 1,
        "Apapoilarepresenta": 1,
        "Podemser": 1,
        "Opedido": 1,
        "e)direito": 1,
        "ecumprir comzeloelealdadeasfun\u00e7\u00f5esparaasquaissejameleitose": 1,
        "dedecis\u00e3odo partido": 1,
        "b)": 1,
        "arealiza\u00e7\u00e3odo Congresso": 1,
        "agest\u00e3o pr\u00e1ticados": 1,
        "AAssembleiapodecontratar": 1,
        "pelacoordena\u00e7\u00e3oentre osn\u00facleos": 1,
        "queixa\u00e0 Comiss\u00e3ode\u00c9ticaeArbitragemqualquer": 1,
        "demais\u00f3rg\u00e3osdo LIVRE": 1,
        "Osn\u00facleosterritoriais": 1,
        "emlinha": 1,
        "Osc\u00edrculostem\u00e1ticospodemrealizarf\u00f3runsdedebatenacionaisouinternacionais": 1,
        "Acria\u00e7\u00e3oedura\u00e7\u00e3odestesc\u00edrculos": 1,
        "No\u00e2mbitodosc\u00edrculostem\u00e1ticose": 1,
        "Acontrata\u00e7\u00e3odeadministradoreseperitos\u00e9feitaatrav\u00e9sdeconcursop\u00fablico": 1,
        "Arbitragem\u00e9": 1,
        "PARTICIPAR": 1,
        "Jean-Jacques Rousseau": 1,
        "Sobre": 1,
        "Costa Vicentina": 1,
        "Related Articles Solidariedade": 1,
        "Liberdade": 1,
        "ponderoso": 1,
        "Ministro Nuno Crato": 1,
        "Nuno Crato Share": 1,
        "a. da pr\u00f3pria Assembleia": 1,
        "b. Incumprimento": 1,
        "c. Incumprimento": 1,
        "Manuel Paulino Costa": 1,
        "Czar": 1,
        "FORNINHO SALOIO": 1,
        "Ana Filipa Castro | LIVRE | Page 4 Mudar a": 1,
        "M\u00e1rio Soares | LIVRE Mudar": 1,
        "Paulo Fidalgo |": 1,
        "Rafael Esteves Martins | LIVRE Mudar": 1,
        "Rafael Esteves Martins\u2019 LIVRE": 1,
        "Rafael Esteves Martins Rafael Esteves Martins": 1,
        "Draghi": 1,
        "Keynes": 1,
        "Heinrich Br\u00fcning": 1,
        "Sozialstaat de Bismarck": 1,
        "Rui Palha": 1,
        "S\u00e9bastien Bertrand": 1,
        "Isaltino": 1,
        "Sec\u00e7\u00e3o I Princ\u00edpios gerais": 1,
        "Sec\u00e7\u00e3o II Comiss\u00e3o de \u00c9tica e Arbitragem": 1,
        "Sec\u00e7\u00e3o III Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Artigo 17.\u00ba": 1,
        "Melhorar": 1,
        "Related Articles LIVRE": 1,
        "Manuel Mariano 3\u00ba. Organiza\u00e7\u00e3o do LIVRE": 1,
        "Paulo Pereira": 1,
        "Mouzinho da Silveira": 1,
        "Ana Filipa Castro | LIVRE Mudar": 1,
        "Sec\u00e7\u00e3o II Grupos de Trabalho": 1,
        "CAP\u00cdTULO IV DO FUNCIONAMENTO DA SSEMBLEIA": 1,
        "Cascais(com Rui Tavares": 1,
        "so-bre": 1,
        "Manuel Esteves": 1,
        "Portugal?2.2 Rejeitar": 1,
        "Sofia Cordeirobi\u00f3loga": 1,
        "Candidato Nuno Fonseca": 1,
        "\u200bsociedade": 1,
        "Porissoescrevemosestacartaaberta": 1,
        "Donossoprogramaeleitoralretiramoseapresentamos": 1,
        "Estaremosnoterrenoa trabalharparaasconcretizar": 1,
        "Aimport\u00e2nciadanaturezaparaodesenvolvimentodoconcelho\u00e9incontest\u00e1vel": 1,
        "Bastapensar": 1,
        "\u200bdo\u200b \u200bmundo": 1,
        "Queremosqueas": 1,
        "Paraal\u00e9mde": 1,
        "\u200bpe\u00f5es": 1,
        "asquais limitamo potencialdedesenvolvimentodoconcelhoeenvergonhamqualquermun\u00edcipeque": 1,
        "ineg\u00e1velqueo atualmodeloecon\u00f3miconeoliberalagravouemmuitoasitua\u00e7\u00e3odemilhares": 1,
        "retirandoas pessoasda pobrezae criandoumesp\u00edritodecomunidadeondeagorah\u00e1isolamentoe competi\u00e7\u00e3o": 1,
        "menor\u200b \u200bpegada\u200b": 1,
        "Entendemosqueh\u00e1": 1,
        "nomeadamentecom": 1,
        "umaperiodicidadeanual),nemforampublicadososRelat\u00f3riosdeSustentabilidadebienais": 1,
        "aomesmotempo quese": 1,
        "CC E-ma.001i.001l.001 Loca.001l.001i.001da.001de": 1,
        "Fritz Lang": 1,
        "Hitler": 1,
        "Dr. Mabuse": 1,
        "Goebbels": 1,
        "Desejava": 1,
        "Orlando": 1,
        "Secret\u00e1rio-Geral da ONU": 1,
        "proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica": 1,
        "Denis Balibouse": 1,
        "Related Articles Execu\u00e7\u00f5es": 1,
        "M\u00e1rio Soares | LIVRE": 1,
        "Obrigado M\u00e1rio Soares": 1,
        "M\u00e1rio Soares Share": 1,
        "Tayyip Erdo\u011fan": 1,
        "S\u00e3o Miguel Posted on 9": 1,
        "Kair\u00f3s Rua Jos\u00e9 Manuel Bernardo Cabral": 1,
        "Fiscalidade Verde | LIVRE": 1,
        "Porta-\u00ad\u2010Voz": 1,
        "I. \u00a0VIS\u00c3O": 1,
        "Sociedade": 1,
        "Terit\u00f3rio": 1,
        "Dizia-\u00ad\u2010se": 1,
        "tornar-\u00ad\u2010se": 1,
        "Subvaloriza-\u00ad\u2010se": 1,
        "Taxa \u00a0Tobin": 1,
        "Oor sso": 1,
        "d ret": 1,
        "arant r ue": 1,
        "keynes an smo": 1,
        "ere ro de 2": 1,
        "r sco": 1,
        "iust": 1,
        "Ara\u00fajo Pereira": 1,
        "programaTerra LIVRENo": 1,
        "Jos\u00e9 Reis": 1,
        "Rui TavaresCandidato n\u00ba 1": 1,
        "honestidade;d": 1,
        "IIIDo": 1,
        "Sec\u00e7\u00e3o III": 1,
        "direitoque": 1,
        "julgadoda": 1,
        "demo-cra.001ti.001za.001\u00e7atilde.001o": 1,
        "Li.001berda.001de": 1,
        "Portug.001a.001l.001": 1,
        "Ricardo Alves Emenda": 1,
        "Ricardo Alves Emenda Artigo 4\u00ba": 1,
        "Ricardo Alves Supress\u00e3o Artigo 7\u00ba": 1,
        "Gru": 1,
        "Ricardo Alves Emenda Artigo 12\u00ba": 1,
        "Lixo Zero": 1,
        "RES\u00cdDUOS Lixo": 1,
        "Florbela Carmo 123.70": 1,
        "Fernanda Silva": 1,
        "Diamantino Henriques 70.86": 1,
        "Fernanda Silva Carvalho": 1,
        "Florbela Carmo Filipa Castro Fernanda Silva Carvalho": 1,
        "Carlos Medina Ribeiro": 1,
        "Fracking": 1,
        "Teodor Obiango": 1,
        "Impostos Share": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Encontro": 1,
        "Pedro Passos Coelho | LIVRE": 1,
        "Rui Tavares | LIVRE Mudar": 1,
        "Rui Tavares Rui Tavares": 1,
        "S\u00e3o Bento": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo RTP A\u00e7ores": 1,
        "Filipe Gomes Ilha Maior": 1,
        "Fernanda Carvalho):": 1,
        "A\u00e7oriano Oriental": 1,
        "Ana Catarina Reis Ana Filipa Castro Filipe Gomes Jos\u00e9 Manuel Azevedo Margarida Neves Pereira Rita Paulos Rosa Barreto": 1,
        "Damo-nos": 1,
        "Plat\u00e3o": 1,
        "Chefe de Estado": 1,
        "Constituinte": 1,
        "Investigador FCT": 1,
        "ANICT": 1,
        "Trumpismo Share": 1,
        "About Andr\u00e9 G\u00f3is Related Articles": 1,
        "Andr\u00e9 Barata Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Stephanie Lecocq": 1,
        "Not\u00edcias": 1,
        "Portugal Share": 1,
        "Ana Drago | LIVRE Mudar": 1,
        "Ana Drago Ana Drago": 1,
        "Nuno Crato | LIVRE": 1,
        "Considera-sequeoLIVREdeveprevenirv\u00edcioscomuns\u00e0sdiferentesorganiza\u00e7\u00f5espartid\u00e1rias": 1,
        "partidoss\u00e3oorganiza\u00e7\u00f5escujoobjetivo\u00faltimo\u00e9aobten\u00e7\u00e3odopoder": 1,
        "Quemchegaprimeirotemacapacidadededefinirasformasquev\u00e3opersistirparal\u00e1dequemascriou": 1,
        "Oexistentetransportaconsigo": 1,
        "Numcontexto": 1,
        "semoqual": 1,
        "Comeles": 1,
        "Segundoele": 1,
        "Nocontextodadecisivaruturaentresocialismoreformistaerevolucion\u00e1rio": 1,
        "Noqueserefereaonossocontextoeaonossopartido": 1,
        "queumpartidodevefuncionar ouadesej\u00e1vel maneiradeocomumdaspessoasserelacionar\u00e9": 1,
        "Dirigido": 1,
        "poranalogia": 1,
        "procuran\u00e3odeveser baseadanosensocomum": 1,
        "Semque": 1,
        "conflituame": 1,
        "Ser\u00e1queaquelesdiferentes": 1,
        "Parauma": 1,
        "Tamb\u00e9mdesdeaformula\u00e7\u00e3odasprimeirasconce\u00e7\u00f5eslaicassobreasociedadequeumasegundalinha divis\u00f3riasurgiu": 1,
        "Umaprimeiraqueacentuaafor\u00e7adaestruturasocialecomoamesmasesalientaecondicionaosatores": 1,
        "amudan\u00e7asocials\u00f3poderiaocorrerpelasuaaltera\u00e7\u00e3os\u00fabitaeradical": 1,
        "desdeasuag\u00e9nese": 1,
        "pelaperspetivadeconflito": 1,
        "noseucometimento porumaordemsocialmaisjusta": 1,
        "Dequefoiapioneira": 1,
        "ocolapso": 1,
        "eaconjunturan\u00e3olheparecemuito": 1,
        "aquest\u00e3oquesecoloca\u00e9adesaberat\u00e9 quepontoaatualcrise\u00e9capazdeodesenredardecompromissosassumidosnoexerc\u00edciodopoder": 1,
        "OPCtemdeh\u00e1 muitoumabasesocialconsolidadaquen\u00e3ofoierodidapeloexerc\u00edciodopoder": 1,
        "Asuaambi\u00e7\u00e3orevolucion\u00e1riapodebemcompactuarcomareivindica\u00e7\u00e3odeumademocraciaavan\u00e7ada": 1,
        "Certo\u00e9que": 1,
        "apareceaogeraldoeleitoradocomoumpartidodeprotesto": 1,
        "oseutributoaoestruturalismodeterministan\u00e3os\u00f3lhepermitesimplificaradivis\u00e3odo mundo": 1,
        "N\u00e3osugeremtamb\u00e9mresultadosdiferenci\u00e1veis": 1,
        "IsabelMendes Lopes": 1,
        "promovama reflex\u00e3o": 1,
        "Possuiigualmentefam\u00edliaseestudantes": 1,
        "nuncacontraelas": 1,
        "H\u00e1muitas": 1,
        "Istoimplicareconhecereaprofundarprogramasimportantes": 1,
        "Comocontributoparaaconstru\u00e7\u00e3ocoletivadeumsistemaeducativoquepromovaumasociedademais": 1,
        "Concretizandooque\u00e9definidonaConstitui\u00e7\u00e3oPortuguesa": 1,
        "Osestabelecimentosdeensinodevemserespa\u00e7osqueaprofundemoregimedemocr\u00e1ticoeformem": 1,
        "Dignificar": 1,
        "Al\u00e9mderefor\u00e7aroseu papelnaregula\u00e7\u00e3odemocr\u00e1ticadavidadaescola": 1,
        "reafirmarasuaposi\u00e7\u00e3odeautoridadenocontextodasaladeaula": 1,
        "Tamb\u00e9mosauxiliaresdaa\u00e7\u00e3oeducativadevemser valorizadosequalificados": 1,
        "Tamb\u00e9mnaconstitui\u00e7\u00e3odasturmas": 1,
        "Deigualforma": 1,
        "Emvezdeescolasquepromovamacompeti\u00e7\u00e3oentreestudanteseentreprofessores": 1,
        "assimcomodecoopera\u00e7\u00e3oesolidariedade": 1,
        "comaqueles": 1,
        "Nuno Batalha Resumo: Mo\u00e7\u00e3o": 1,
        "cumprindoainjun\u00e7\u00e3odo": 1,
        "Este\u00eaxodoaindan\u00e3oterminoue": 1,
        "Temsido": 1,
        "\u00c9m\u00ednimaedescont\u00ednuaaaberturadavidapol\u00edticanacionalaosportuguesesnoestrangeiro": 1,
        "Aquiloque": 1,
        "Comoqualqueremigrante": 1,
        "estescidad\u00e3osdisp\u00f5emhojedemeioseinstrumentostecnol\u00f3gicosquelhespermitemseguirquaseem temporeal asitua\u00e7\u00e3onacional": 1,
        "Democracia Participativa": 1,
        "Gra\u00e7asatodosestesesfor\u00e7ososcidad\u00e3osqueest\u00e3ogeograficamenteseparadospodemanimar-sea": 1,
        "D.": 1,
        "Carlos Manuel Guilherme Lage Teixeira": 1,
        "Ricardo Jo\u00e3o Gil Pereira": 1,
        "Patrick Teixeira": 1,
        "Aldo Oliveira": 1,
        "Declara\u00e7\u00e3odePrinc\u00edpiosdopartido": 1,
        "Paraal\u00e9mdasuanaturezaenquantovaloreprinc\u00edpio": 1,
        "aaplica\u00e7\u00e3odo pensamentoedoconhecimentoprovidenciadospelaEcologia": 1,
        "enquantoci\u00eanciaeenquadramento\u00e9tico": 1,
        "Nestecontexto": 1,
        "diversoslimitescr\u00edticos\u00e0escalaglobal": 1,
        "\u00c0escalaglobal": 1,
        "EmPortugal": 1,
        "Seporumladoaprodu\u00e7\u00e3ode \u00e1guapelosecossistemasportuguesessatisfazasnecessidadesdeconsumoexistentes": 1,
        "Aagricultura": 1,
        "Nopassadofoiposs\u00edveldesenvolverpol\u00edticasp\u00fablicasdeambientecomqualidadeapartirdeiniciativas": 1,
        "comoporexemploaLeideBasesdoAmbiente(entretantoreformadapeloactualgoverno).A": 1,
        "Masaprincipal": 1,
        "independentementedosector": 1,
        "\u00e9adequeoquesistematicamentefalhaemPortugal": 1,
        "OLIVREpodemostrarque\u00e9poss\u00edveltransformarpositivamenteas": 1,
        "competitividadeecon\u00f3micaaqualquer": 1,
        "Mantendopresenteaideiadequeapol\u00edticasejogasimultaneamentenoplano": 1,
        "Lu\u00eds Figueiredo": 1,
        "Rodolfo Rocha": 1,
        "Heitor Matos": 1,
        "Michel Rombert": 1,
        "Helena Figueiredo": 1,
        "emqueo poderfinanceiroasfixiatudooresto": 1,
        "h\u00e1quedesenvolver": 1,
        "h\u00e1queinovar": 1,
        "Asop\u00e7\u00f5espol\u00edticasdadireitanopoder": 1,
        "tendocomoprop\u00f3sitoretirar amotiva\u00e7\u00e3oeafor\u00e7adeumaclassem\u00e9diafragilizada?A": 1,
        "emquenosencontramos\u00e9consequ\u00eanciadasucessivapercadopoder dedetermina\u00e7\u00e3odo": 1,
        "ouaofactode": 1,
        "melhorqueo pr\u00f3prioGovernoatual": 1,
        "oquesepassaemPortugal": 1,
        "Opa\u00edsn\u00e3ocresceporqueopovon\u00e3otemdinheiro": 1,
        "Paraqu\u00eainvestirnasempresas": 1,
        "querecrutaosreformadosendinheiradosestrangeirospara quepossamosserseuscriados": 1,
        "quereduz": 1,
        "naredu\u00e7\u00e3odastaxasdoIRS": 1,
        "naredu\u00e7\u00e3ododesemprego": 1,
        "Oslucrosdosetorprivado": 1,
        "Estecrescimentoecon\u00f3micosustentadodever\u00e1terporbaseuma": 1,
        "SaudartodosmembroseapoiantesdoLIVREquetodososdiastrabalhamaplicandoosprinc\u00edpios do LIVRE": 1,
        "LIVRE Ana Drago": 1,
        "Ricardo Moreira": 1,
        "Rosa Rabiais": 1,
        "Rog\u00e9rio Cassona": 1,
        "Paula Costa": 1,
        "Related Articles VI": 1,
        "Reajuste": 1,
        "Dar": 1,
        "eta": 1,
        "Inciativa": 1,
        "Campanya": 1,
        "Verdes": 1,
        "Arribanas": 1,
        "Ant\u00f3nio Costa | LIVRE Mudar": 1,
        "Ant\u00f3nio Costa Ana Drago": 1,
        "Safaa Dib | LIVRE | Page 2": 1,
        "Pedro Abrantes \u201cLiberdade": 1,
        "Andr\u00e9 Barata Posted on 11 Maio": 1,
        "Pedro Abrantes Olhando": 1,
        "Arbitragem;c": 1,
        "Sec\u00e7\u00e3o I": 1,
        "LIVREdevem": 1,
        "controloexterno competentes;e": 1,
        "Sec\u00e7\u00e3o II \u2013 Comiss\u00e3o de \u00c9tica": 1,
        "impedimento1": 1,
        "devendovotar": 1,
        "de-pois": 1,
        "vota\u00e7\u00e3odessa reuni\u00e3o": 1,
        "resulteda": 1,
        "qualquermembro": 1,
        "apoiantes.14Artigo": 1,
        "termodo": 1,
        "Li": 1,
        "Jack Kerouac": 1,
        "M\u00e1rio Soares Posted on 13": 1,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo Posted on 29 Janeiro": 1,
        "Agir": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa | LIVRE Mudar": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa Andr\u00e9 N\u00f3voa": 1,
        "Carlos Moedas | LIVRE Mudar": 1,
        "Ricardo Alves | LIVRE Mudar": 1,
        "Ricardo Alves Ricardo Alves": 1,
        "Safaa Dib | LIVRE | Page": 1,
        "Safaa Dib Safaa Dib": 1,
        "\u0000\u0003\u0000s\u0001": 1,
        "\u0001P\u0001]\u0001\u000f\u0001]\u0001o\u0001]\u0001\u001a\u0001\u0002\u0001\u001a\u0001": 1,
        "\u0001v\u0001\u0010\u0001]\u0001\u0002\u0001]\u0001": 1,
        "\u0001\u001a\u0001]\u0001u\u0001": 1,
        "\u0000\u0003\u0001\u001a\u0001]\u0001": 1,
        "Assis Pacheco Bak": 1,
        "Of\u00e9lia Passinhas Janeiro!Mariana Topa!Marisa Galiza": 1,
        "Jo\u00e3o Gaio Alves!Rui": 1,
        "David Silva BorgesDiretor": 1,
        "Manuel Tom\u00e1sC\u00cdRCULO DE AMIGOS DA ILHA DO PICOP\u00e1gina": 1,
        "Vasco Cor-deiro": 1,
        "Aeroportodo Pico": 1,
        "sa\u00fadena ilha do Pico": 1,
        "osque": 1,
        "o\u00eaxodo": 1,
        "M\u00e1rio Moniz": 1,
        "bairris-mo": 1,
        "hojese": 1,
        "aoinv\u00e9s": 1,
        "oupelo": 1,
        "Gostariaque": 1,
        "Onovo": 1,
        "Partido": 1,
        "turistaserefugiados;umacidademaisecol\u00f3gica": 1,
        "S\u00e3oestesosprinc\u00edpioseobjetivosquenorteiamopresenteacordopol\u00edticoentreoLIVREeoPSparaagoverna\u00e7\u00e3odeLisboanomandato2017-2021": 1,
        "Gra\u00e7asaesteentendimentoplural": 1,
        "Masosdesafioseriscoss\u00e3otamb\u00e9mcadavezmaiores": 1,
        "OLIVREacompanhoucomaten\u00e7\u00e3oeesp\u00edritoconstrutivoanovafasedagest\u00e3ocamar\u00e1ria": 1,
        "\u00c9numHabitatdemocr\u00e1tico": 1,
        "Queremostrabalharparaumacidadequeprocureumcont\u00ednuorefor\u00e7odademocracia": 1,
        "sejamdeg\u00e9nero": 1,
        "Aa\u00e7\u00e3oan\u00edvellocal": 1,
        "comumavis\u00e3oglobal": 1,
        "Devehaverpartilhadeconhecimentoal\u00e9mdoconte\u00fadolectivo": 1,
        "QueremosumPoderaut\u00e1rquicoondesedefinampol\u00edticasprogresistasnaproximidadecomoscidad\u00e3os": 1,
        "Asim": 1,
        "Lisboadevecontribuir": 1,
        "Ascantinasp\u00fablicasdevemincluirestescrit\u00e9riosnasregrasparaassuascompras": 1,
        "deformaareduziradesigualdadequehojeseverificanasdiferenteszonasdascidades;promoveraintegra\u00e7\u00e3odainforma\u00e7\u00e3oebilh\u00e9ticadetodososmodosdetransporte": 1,
        "ParatransformaraCapitalnumacidadedeumcosmopolitismoinovadoresolid\u00e1rio": 1,
        "Aesedebatee\u00e0declara\u00e7\u00e3odeleresultantepoder\u00e3oaderir": 1,
        "Peranteumacrisecomplexadequeaindan\u00e3osa\u00edmos": 1,
        "projectosemedidasquevisemconcretizaredesenvolver": 1,
        "saud\u00e1veleeficienteeorientadoparaoFuturo;\u2022 Participarativamente": 1,
        "Rui Tavares Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 2,
        "Higiene Urbana Candidaturas": 2,
        "Jair Bolsonaro": 2,
        "Spitzenkandidat": 2,
        "Carmo Afonso": 2,
        "Elsa Severino": 2,
        "Bi\u00f3loga": 2,
        "Mark Zuckerberg": 2,
        "Comments Rui Tavares": 2,
        "Jos\u00e9 Facebook": 2,
        "Ana Twitter Facebook Blogue Carlos Teixeira Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares PROFISS\u00c3O": 2,
        "Lu\u00edsa Facebook Palmira Silva Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Florbela Carmo Creative": 2,
        "Liberdade Share": 2,
        "Trump | LIVRE": 2,
        "Putin": 2,
        "Decidida": 2,
        "R. E.": 2,
        "Jos\u00e9 Eduardo dos Santos": 2,
        "Schuman": 2,
        "b. Interven\u00e7\u00f5es": 2,
        "d. Interven\u00e7\u00f5es": 2,
        "Marta Bobichon Loja Neves": 2,
        "Miguel Rodrigues": 2,
        "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Lopes": 2,
        "Bernardo Rodrigues": 2,
        "Marta Furtado": 2,
        "Nuno Batalha": 2,
        "Bruno Machado": 2,
        "Teresa Silva": 2,
        "S\u00edlvia Vermelho": 2,
        "Isabel Topa": 2,
        "Nuno Fragoso": 2,
        "Francisco Silva Alves": 2,
        "Maria Jo\u00e3o Bernardo": 2,
        "Barbara Tengarrinha": 2,
        "Henrique Mendes": 2,
        "Clarisse Marques": 2,
        "Jo\u00e3o Lopes": 2,
        "Eduardo Proen\u00e7a": 2,
        "Paula Varanda": 2,
        "Filipe Mil-Homens": 2,
        "Mariana Laranjeira": 2,
        "Jos\u00e9 Maria Quintanilha": 2,
        "Sara Neves": 2,
        "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Ferreira": 2,
        "Carla Madeira": 2,
        "Florbela Carmo Pedro Nunes Rodrigues Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 2,
        "Fernando Monteiro": 2,
        "Rev\u00ea": 2,
        "Rui Nascimento": 2,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE | Page": 2,
        "Merkel": 2,
        "arr uadas": 2,
        "Ajude": 2,
        "Andr\u00e9 Teod\u00f3sio": 2,
        "Mestre": 2,
        "Doutor": 2,
        "Ana Filipa Castro Apresenta\u00e7\u00f5es Assembleia do LIVRE": 2,
        "Tens": 2,
        "Loading": 2,
        "Jos\u00e9 Azevedo Cabe\u00e7a-de-lista": 2,
        "Filipa Castro Filipa Castro Diamantino Henriques Diamantino Henriques Fernanda Carvalho Fernanda Carvalho Florbela Carmo Florbela Carmo Margarida Pinto Margarida Pinto Rosa Barreto Rosa Barreto Margarida Neves Pereira Margarida Neves Pereira": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Filipa Castro Diamantino Henriques Fernanda Carvalho": 2,
        "Florbela Carmo Carlos Bulh\u00e3o Pato": 2,
        "Margarida Pinto Rosa Barreto Daniela": 2,
        "Rui Jesus Agenda de Campanha": 2,
        "coligat\u00f3rio": 2,
        "Peti\u00e7\u00e3o Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima": 2,
        "Eduardo Viana | LIVRE": 2,
        "DESCRITIVO": 2,
        "Jorge Sampaio": 2,
        "Sauda\u00e7\u00f5es LIVREs": 2,
        "Bio Kair\u00f3s": 2,
        "Ant\u00f3nio Gonzalez": 2,
        "Pedro Abrantes LIVRE": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Bi\u00f3logo": 2,
        "Ana": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves | LIVRE": 2,
        "Lu\u00eds de Cam\u00f5es": 2,
        "Rua Garrett": 2,
        "Deputado Municipal": 2,
        "Ana Catarina Mendes": 2,
        "Manuel Alegre": 2,
        "Lu\u00eds Represas": 2,
        "Tito Paris": 2,
        "Helder Moutinho": 2,
        "Jo\u00e3o Gil": 2,
        "Sara Correia": 2,
        "Trump LIVRE": 2,
        "Vamos": 2,
        "Margarida Pinto": 2,
        "D. Barbosa": 2,
        "Partido Democr\u00e1tico do Povo": 2,
        "Erdogan": 2,
        "Alan Turgutoglu": 2,
        "Partido Democr\u00e1tico do Pov": 2,
        "Turquia Share": 2,
        "Gregor Gysi": 2,
        "David Cris\u00f3stomo": 2,
        "Professor do Departamento de Geografia e Planeamento Regional da Universidade Nova de Lisboa": 2,
        "R. Possidonio da Silva": 2,
        "R. Sto Antonio": 2,
        "R. Santo Amaro": 2,
        "R. Borges Carneiro": 2,
        "Jorge Facebook": 2,
        "Ant\u00f3nio": 2,
        "Paulo Muacho | LIVRE": 2,
        "Jean-Claude Trichet": 2,
        "Wolfgang Sch\u00e4uble": 2,
        "MayDay": 2,
        "Ministro Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes": 2,
        "Recenseamento Share": 2,
        "Beno\u00eet\u00a0Hamon": 2,
        "R. Joaquim Casimiro": 2,
        "R. Maestro Ant\u00f3nio Taborda": 2,
        "R. Ribeiro Sanches": 2,
        "R. Pau de Bandeira": 2,
        "Gustavo Cardoso": 2,
        "Joana Amaral Dias": 2,
        "Manuel Arriaga": 2,
        "Pedro Rodrigues": 2,
        "Alcides Monteiro": 2,
        "Gra\u00e7a Roj\u00e3o": 2,
        "Sara Trindade": 2,
        "Maria Sofia Mour\u00e3o de Carvalho Cordeiro": 2,
        "Lu\u00eds Filipe da Silva Monteiro": 2,
        "Andr\u00e9 Augusto Mercier": 2,
        "Figueiredo": 2,
        "Maria Leonor Caldeira Farinha": 2,
        "Jorge Telmo Cabral Saraiva Chaves de Matos 6": 2,
        "Ana Paula da Silva Viseu": 2,
        "Andr\u00e9 Miguel Rodrigues Ferreira": 2,
        "In\u00eas Rodrigues de Almeida Oliveira": 2,
        "Jo\u00e3o Paulo Costa Ferreira da Silva": 2,
        "Marise Maria Francisco": 2,
        "Rui Miguel Teixeira Alves": 2,
        "Geiziely Glicia Fernandes": 2,
        "Laurindo Bas\u00edlio Azevedo dos Santos Candidatos Suplentes 1": 2,
        "Maria Angelina Ant\u00f3nio Mendes": 2,
        "Duarte Paulo Meneses Mar\u00e7al": 2,
        "Leonor de Azevedo Tavares": 2,
        "Ant\u00f3nio Manuel Cotrim Sim\u00f5es Dias": 2,
        "Mariana de Sousa Botelho Santos": 2,
        "Paulo Jorge Heitor e Silva": 2,
        "Francisca de Baptista de Melo D\u2019Orey Velasco": 2,
        "Jos\u00e9 Alberto Ferreira Franco": 2,
        "Dora Cristina Amador de Sousa": 2,
        "Jo\u00e3o Miguel Fernandes Pereira": 2,
        "Ana Cristina Cravinho Lopes Reis": 2,
        "Jos\u00e9 Lu\u00eds Rebeca da Silva": 2,
        "Eug\u00e9nia Perp\u00e9tua Fernandes de Carvalho Rodrigues": 2,
        "Filipe Guedes Ramos": 2,
        "Duarte Carlos An\u00edbal Coelho Alc\u00e2ntara": 2,
        "Patr\u00edcia Carla Serrano Gon\u00e7alves": 2,
        "Lu\u00eds Filipe Duarte Silva Pereira dos Reis": 2,
        "Henrique Jorge Machado Ribeiro": 2,
        "Rute Alexandra de Carvalho Fraz\u00e3o Serra 8": 2,
        "Manuel Armando Oliveira Pereira dos Santos": 2,
        "Andr\u00e9 da Concei\u00e7\u00e3o G\u00f3is Fernandes": 2,
        "Rodrigo Craveiro dos Reis da Costa Brito": 2,
        "Rui Daniel Ferreira Ros\u00e1rio": 2,
        "Maria Jo\u00e3o Rom\u00e3o Farinha Miranda Serra Candidatos Suplentes": 2,
        "Patr\u00edcia Cardoso Santos": 2,
        "Pedro Miguel Patr\u00edcio Antunes Milharadas": 2,
        "S\u00f3nia Maria Costa Carvalho dos Santos": 2,
        "Nuno Dinis Costa Areias Corti\u00e7os": 2,
        "Ana Paula Ara\u00fajo": 2,
        "Ant\u00f3nio Pedro Mendon\u00e7a Vieira": 2,
        "Afonso Antunes Hermida": 2,
        "Rute Maria Viegas Abreu Cotrim": 2,
        "Maria Guilhermina Machado Laranjeira Estevinha": 2,
        "Jo\u00e3o Alexandre Fonseca Lapa Fortes Rocha": 2,
        "R\u00faben Andr\u00e9 do Carmo Pereira": 2,
        "Arminda Barros Ferreira Pinto": 2,
        "V\u00edtor Emanuel de Miranda Gaio": 2,
        "Fernando Medina Duarte": 2,
        "Marques Manuel Salgado Jo\u00e3o Paulo Saraiva Catarina": 2,
        "Jos\u00e9 S\u00e1": 2,
        "Manuel Castro Henrique Rodrigues da Silva": 2,
        "Maria Begonha": 2,
        "Mendes Pinto B\u00e1rbara Bulhosa ASSEMBLEIA": 2,
        "Miguel Gra\u00e7a Patroc\u00ednia Vale": 2,
        "C\u00e9sar Jos\u00e9 Borges Jos\u00e9 Moreno Irene Lopes Manuel Lage Hugo Gaspar Teresa Craveiro Hugo Lobo Jos\u00e9 Alberto Franco Patricia Gon\u00e7alves": 2,
        "Miguel Teixeira Diogo Le\u00e3o Joana Alegre Luis Monteiro Miguel Gama Alexandra Mota Torres Ant\u00f3nio Avel\u00e3s Valente Pires Margarida Morais Jos\u00e9 Alexandre Nuno Santos Silva Marta Loja Neves": 2,
        "Jo\u00e3o Seixas Margarida Afonso Elisete Andrade Jo\u00e3o Cunha Romualda Fernandes Daniela Serralha Ricardo Saldanha C\u00e2ndida Cavaleiro Madeira Bruno Louro Sara Trindade Pedro Paulo Mendes Pedro Costa Adelaide Conde\u00e7o Jo\u00e3o Almeida Jos\u00e9 Ferreira Fernanda Carvajal Carlos Teixeira": 2,
        "Nuno Nabais C\u00e1tia Rosas Candidatos": 2,
        "Rodrigo Brito Jo\u00e3o Massena Pedro Mendon\u00e7a Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 2,
        "Afonso Hermida": 2,
        "Participa\u00e7\u00e3o Cidad\u00e3": 2,
        "Coordenadores": 2,
        "R. S\u00e3o Domingos": 2,
        "R. Santos-o-Velho": 2,
        "Hugo Pinto Jorge Pinto L\u00eddia Martins Nuno Batalha Teresa Leit\u00e3o": 2,
        "Aurora Celeste Coelho e Silva Cerqueira": 2,
        "Manuel Barbosa Lopes Mariana Cristina Ferreira Laranjeira": 2,
        "Keshvjee": 2,
        "Filipe Hon\u00f3rio": 2,
        "Luciana Rio Branco Jo\u00e3o Monteiro B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Ricardo S\u00e1 Fernandes Marta Furtado Santos Paulo Monteiro Leonor Caldeira Bernardo Rosa Rodrigues Cl\u00e1udia Silva Rafael Esteves Martins Liliana Ver\u00edssimo \u00d3rg\u00e3os": 2,
        "Carlos MGL Teixeira Carlos Pestana Eduardo Viana Florbela Carmo Isabel Mendes Lopes Jorge Pinto Mariana Santos Marta Costa Marta Loja Neves Miguel Dias Miguel Won Paulo": 2,
        "Muacho Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Pedro Mendon\u00e7a Safaa Dib Assembleia": 2,
        "Adriano Barrias Ana Raposo Marques Andr\u00e9 G\u00f3is \u00c2ngela Lacerda Nobre": 2,
        "Aurora Cerqueira Barbara Tengarrinha Clarisse Marques Dolores de Matos Faranaz Ahamad": 2,
        "Eduardo Proen\u00e7a Filipe Mil-Homens Francisco Silva Alves": 2,
        "Henrique Mendes Isabel Topa Joacine Katar": 2,
        "Moreira Jo\u00e3o Jos\u00e9 Ferreira Jo\u00e3o Lopes Jo\u00e3o Massena Jo\u00e3o Vasco Gama": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Jos\u00e9 Maria Quintanilha": 2,
        "Jo\u00e3o Bernardo Mariana Laranjeira Mariana": 2,
        "Caetano Nuno Fragoso Of\u00e9lia Janeiro Paula Varanda": 2,
        "Rodrigo Brito Rosa Barreto Sara Neves S\u00edlvia Vermelho": 2,
        "Susana Beir\u00e3o Teresa Leit\u00e3o": 2,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Bernardo Rodrigues Jo\u00e3o Monteiro": 2,
        "Leonor Caldeira Luciana Rio Branco Marta Furtado M\u00f3nica Pina Nuno Batalha Pedro Lopes Rafael Esteves Martins": 2,
        "Andr\u00e9 Barata Diana Barbosa Filipe Santos Henriques": 2,
        "Margarida Assis Pacheco Bak Gordon Maria Jo\u00e3o Pires Maria Of\u00e9lia Passinhas": 2,
        "Filipe Patr\u00edcia Brito Mendes": 2,
        "Paulo Machado Freire Monteiro Rafael Esteves Martins Renato Miguel do Carmo Ricardo Jo\u00e3o Gaio Alves Rui Tavares Assembleia Marta Loja Neves": 2,
        "Andr\u00e9 Sampaio": 2,
        "Fernandes Miguel \u00c2ngelo Andrade Alexandre Vaz Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente David Morais Clarisse Lopes Gaspar Marques Ricardo Moreira da Rocha Toga": 2,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa Dolores de Matos Jorge Morais": 2,
        "Henrique Manuel Mendes Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Miguel Videira Cardoso Dias Pedro Miguel Nunes Rodrigues Miguel Lopes Carlos Florentino Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos Carlos Alberto de Gouveia": 2,
        "Congratulou": 2,
        "Ant\u00f3nio Arnaut": 2,
        "Candidatura Cidad\u00e3 TEMPO DE AVAN\u00c7AR": 2,
        "Sampaio da N\u00f3voa": 2,
        "Res\u00edduos": 2,
        "Rui Horta": 2,
        "grupo.contacto@livrept.net": 2,
        "Hospedaria M. Gertrudes": 2,
        "zombie": 2,
        "Weber": 2,
        "Presidente Dilma Rousseff": 2,
        "Gisberta": 2,
        "Filipe Santos Henriques | LIVRE": 2,
        "Devem": 2,
        "Margaret Thatcher": 2,
        "Haddad": 2,
        "Safaa Dib Cabe\u00e7a-de-lista": 2,
        "Maria In\u00eas Machado Amaro de Oliveira Jo\u00e3o Bernardo Garcia Marques Afonso Marta de Castro Baptista Fernandes Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Sofia Perestrelo de Vasconcelos Cardoso Pereira": 2,
        "Frederico Jos\u00e9 Sampaio Aires Ferreira Raposo Albertina Am\u00e9lia Ferreira Garcia H\u00e9lder Ant\u00f3nio Louren\u00e7o Gon\u00e7alves In\u00eas Em\u00eddio da Cruz Gomes da Silva Diogo Contreras do Botelho Teixeira de Abreu Maria Oliveira Epif\u00e2nio da Franca Jo\u00e3o Costa Pedro Maria Jos\u00e9 Alves do Rio Perestrelo de Vasconcelos Tom\u00e1s Pereira Cabe\u00e7a-de-lista": 2,
        "Jo\u00e3o Bernardo Garcia Marques Afonso Safaa Rachid El Dib Marta de Castro Baptista Fernandes Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Maria In\u00eas Machado Amaro de Oliveira Frederico Jos\u00e9 Sampaio Aires Ferreira Raposo Sofia Perestrelo de Vasconcelos Cardoso Pereira H\u00e9lder Ant\u00f3nio Louren\u00e7o Gon\u00e7alves Albertina Am\u00e9lia Ferreira Garcia Diogo Contreras do Botelho Teixeira de Abreu In\u00eas Em\u00eddio da Cruz Gomes da Silva Jo\u00e3o Costa Pedro Maria Oliveira Epif\u00e2nio da Franca Jo\u00e3o Ricardo da Cunha Saraiva Pereira": 2,
        "Pedrosa Maria Jos\u00e9 Alves do Rio Perestrelo de Vasconcelos Nuno Miguel Br\u00e1s Rolo Maria da Gl\u00f3ria Capela Tom\u00e1s Cebola de Almeida Franco Francisco Eduardo Moreira da Silva Alves": 2,
        "Luciana Azeredo de S\u00e1 Rio Branco": 2,
        "Henrique Manuel Mendes Barbara Haydee Schilling Tengarrinha Miguel Daiyen Carvalho": 2,
        "Won Marisa": 2,
        "Filipe Jo\u00e3o Filipe Louren\u00e7o Monteiro Aurora Celeste Coelho e Silva Cerqueira Paulo Machado Freire Monteiro Maria de F\u00e1tima Pereira": 2,
        "Andr\u00e9 Jo\u00e3o Maur\u00edcio Leit\u00e3o do Valle Wemans Dolores de Almeida Matos Jorge Manuel Pargana": 2,
        "Catarina Alexandra Coelho Monteiro Magalh\u00e3es Quaresma": 2,
        "Pedro Miguel Nunes Rodrigues Sara Soares Marques Proen\u00e7a": 2,
        "Marta Soraia Gomes Fl\u00f4r": 2,
        "Oliveira Adriano Jos\u00e9 Alves Filipe de Carvalho Barrias Gra\u00e7a Maria da Silva Cunha": 2,
        "Viana Andr\u00e9 Daniel de Carvalho da N\u00f3brega Anisabel Mendes Teles da Fonseca Dino Carlos Cordeiro R\u00e9cio Miguel Videira": 2,
        "Caetano Raul Jorge Rodrigues da Silva Quaresma": 2,
        "Frederico Jos\u00e9 Sampaio Aires Ferreira Raposo Albertina Am\u00e9lia Ferreira Garcia H\u00e9lder Ant\u00f3nio Louren\u00e7o Gon\u00e7alves In\u00eas Em\u00eddio da Cruz Gomes da Silva Diogo Contreras do Botelho Teixeira de Abreu Maria Oliveira Epif\u00e2nio da Franca Jo\u00e3o Costa Pedro Maria Jos\u00e9 Alves do Rio Perestrelo de Vasconcelos Jo\u00e3o Ricardo da Cunha Saraiva Pereira Pedrosa Luciana Azevedo de S\u00e1 Rio Branco Nuno Miguel Br\u00e1s Rolo Maria da Gl\u00f3ria Capela Tom\u00e1s Cebola de Almeida Franco Francisco Eduardo Moreira da Silva Alves Barbara Haydee Schilling Tengarrinha Henrique Manuel Mendes Marisa Galiza": 2,
        "Filipe Miguel Daiyen Carvalho Won Aurora Celeste Coelho e Silva Cerqueira In\u00eas Amaro de Oliveira Mandat\u00e1ria": 2,
        "Safaa": 2,
        "https://www.facebook.com/events/218959835197176/?ti=cl": 2,
        "C.M. de Lisboa": 2,
        "Kate Shea Baird": 2,
        "Monica Frassoni": 2,
        "Neil Lawson": 2,
        "Jos\u00e9 S\u00e1 Fernandes Barcelona": 2,
        "Com\u00fa Lu\u00eds de Sousa": 2,
        "Neal Lawson": 2,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE": 2,
        "Ana Matos Pires Andr\u00e9 N\u00f3brega Andr\u00e9 N\u00f3voa Andr\u00e9 Teod\u00f3sio Ant\u00f3nio Gonzalez B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Carlos Teixeira Cl\u00e1udia Vaz Pinto Eduardo Viana Filinto Pereira de Melo Filipe Santos Henriques Hugo Travanca Jo\u00e3o Monteiro Jo\u00e3o Vasco Gama Jorge Gato Jorge Gravanita Jorge Morais Jos\u00e9 Costa Jos\u00e9 Manuel Azevedo Lu\u00edsa Alvares Margarida Bak Gordon Maria Jo\u00e3o Cantinho Mariana": 2,
        "Mariana Topa Marta Pacheco M\u00f3nica Lima Palmira Silva Paulo Monteiro Pedro Abrantes Pedro Vieira Rafael Esteves Martins Ricardo Alves Rita Paulos Rui Nascimento Rui Tavares Safaa Dib S\u00e9rgio Lavos": 2,
        "Professor Christoph Krayky": 2,
        "FCT": 2,
        "MEC Share": 2,
        "Higiene Urbana | LIVRE": 2,
        "Higiene Urbana LIVRE": 2,
        "Higiene Urbana 28": 2,
        "Manuel Salgado": 2,
        "Urbanismo": 2,
        "B\u00e1rbara Reis": 2,
        "Vot\u00e1mos": 2,
        "Rui Tavares Historiador": 2,
        "Rui Twitter Facebook Blogue 2": 2,
        "Lu\u00edsa Alvares Trabalha": 2,
        "Carlos Teixeira Bi\u00f3logo": 2,
        "Ana Matos Pires M\u00e9dica": 2,
        "Ana Twitter Facebook Blogue 5": 2,
        "Palmira Silva Engenheira": 2,
        "Palmira Silva PROFISS\u00c3O": 2,
        "Ricardo\u00a0Alves \u201cDevemos": 2,
        "Rafael Esteves Martins \u201cDevia": 2,
        "Rafael Twitter Facebook 14": 2,
        "Rita Paulos \u201cDevemos": 2,
        "Jos\u00e9 Facebook 18": 2,
        "B\u00e1rbara Facebook": 2,
        "DE AC\u00c3O": 2,
        "Pedro Facebook 22": 2,
        "Margarida Facebook 23": 2,
        "Filipe Santos Henriques \u201cAumentar": 2,
        "M\u00f3nica Facebook 25": 2,
        "Jos\u00e9 Costa \u201c": 2,
        "Jos\u00e9 Facebook 26": 2,
        "Faranaz Ahamad": 2,
        "Mariana Topa Mariana Topa Tags: Assembleia do LIVRE": 2,
        "Mecenato": 2,
        "Vera Tavares": 2,
        "ge\u0301nero": 2,
        "celebrac\u0327a\u0303o": 2,
        "Van der Bellen": 2,
        "Martim Moniz": 2,
        "LIVRE-A\u00e7ores": 2,
        "Felgueiras Share": 2,
        "Maria Belo": 2,
        "Jorge Manuel Pargana": 2,
        "Legislativas": 2,
        "marque": 2,
        "Rui Miguel Marcelino Tavares Pereira": 2,
        "Victor Hugo": 2,
        "Proposta": 2,
        "M\u00e1rio Ruivo": 2,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo 25 Janeiro": 2,
        "Pedro Abrantes 11 Maio": 2,
        "Miguel Won Tom\u00e1s Cardoso Pereira": 2,
        "Rodrigo Brito Safaa Dib Suplentes": 2,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Fernandes Marta Costa Declara\u00e7\u00e3o de Candidatura": 2,
        "Lu\u00eds Figueiredo Ana Raposo Marques Miguel Dias Gl\u00f3ria Franco Nuno Rolo Suplentes": 2,
        "Renato Marques Carta de Candidatura": 2,
        "Paulo Jorge Velez Muacho": 2,
        "Jo\u00e3o Oliveira Santos": 2,
        "Nivaldo da Silva": 2,
        "Andr\u00e9 Barata Nascimento": 2,
        "Ant\u00f3nio Jorge do Nascimento Morais": 2,
        "\u00c2ngela Nobre": 2,
        "Jo\u00e3o Cordeiro": 2,
        "Frederico Brand\u00e3o": 2,
        "Nuno Cardoso da Silva": 2,
        "Andr\u00e9 Domingues Cerqueira Alves": 2,
        "Andr\u00e9 Sampaio da N\u00f3voa": 2,
        "Carlos Alberto de Gouveia e Melo": 2,
        "Carlos Florentino": 2,
        "Denise Mateus": 2,
        "Diogo Ribeiro de Campos": 2,
        "Eduardo Manuel Gra\u00e7a Gomes": 2,
        "Frederico Duarte de Carvalho": 2,
        "Hugo Matinho": 2,
        "Jo\u00e3o Geada": 2,
        "Jos\u00e9 Albano Figueiredo Gouveia": 2,
        "Lu\u00eds Filipe Loureiro dos Santos": 2,
        "Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente": 2,
        "M\u00e1rio Pimentel": 2,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa": 2,
        "Miguel Lopes": 2,
        "Miguel Videira Cardoso Dias": 2,
        "Nuno Miguel Queiroz Leit\u00e3o Dias": 2,
        "Paulo Oliveira Lopes e Sousa": 2,
        "Pedro Miguel Nunes Rodrigues": 2,
        "Ricardo Moreira da Rocha Toga": 2,
        "Assembleia do LIVRE": 2,
        "Andr\u00e9 Ventura": 2,
        "Mariana Topa 11\u00ba": 2,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho 13\u00ba": 2,
        "Rafael Esteves Martins 14\u00ba Marta Pacheco": 2,
        "Rita Paulos 17\u00ba Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 2,
        "S\u00e9rgio Lavos 20\u00ba B\u00e1rbara Magalh\u00e3es": 2,
        "Andr\u00e9 Barata | LIVRE Mudar": 2,
        "a.\u00a0Intervir": 2,
        "b.\u00a0Participar": 2,
        "An\u00edbal Pires": 2,
        "VEGETAIS END\u00c9MICAS": 2,
        "IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE UM": 2,
        "Leite": 2,
        "Tem\u00e1tico(s": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o III Do Recenseamento": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o IV Disposi\u00e7\u00f5es": 2,
        "Sil\u00eancio": 2,
        "Jos\u00e9 Bov\u00e9": 2,
        "Guy Verhofstadt": 2,
        "Schulz": 2,
        "Tsipras": 2,
        "Eduardo Proen\u00e7a Novo": 2,
        "Proponente": 2,
        "Ana Catarina Reis": 2,
        "Carlos Moedas": 2,
        "Geringon\u00e7a": 2,
        "Pedro Marques": 2,
        "Berlusconi": 2,
        "d. Pedir": 2,
        "William J. Ripple": 2,
        "Christopher Wolf": 2,
        "Mauro Galetti": 2,
        "Thomas M. Newsome": 2,
        "Eileen Crist": 2,
        "Mahmoud I. Mahmoud": 2,
        "William F. Laurance": 2,
        "Keenan": 2,
        "Deitar": 2,
        "Ac\u00f3rd\u00e3o": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Distribui\u00e7\u00e3o": 2,
        "RBI": 2,
        "M\u00f3nica Frassoni": 2,
        "proceder-se-\u00e0": 2,
        "Pedro Abrantes | LIVRE Mudar": 2,
        "\u200bdo\u200b": 2,
        "desreg.001ul.001a.001\u00e7atilde.001o": 2,
        "l.001eg.001i.001sl.001a.001\u00e7atilde.001o a.001dequa.001da.001": 2,
        "hora.001s de tra.001ba.001l.001ho": 2,
        "desti.001na.": 2,
        "da.001iacute.001 resul.001ta.001": 2,
        "Norbert Hofer": 2,
        "Cozinha Kair\u00f3s": 2,
        "Artur Martins": 2,
        "Colaborar+": 2,
        "Igualdade": 2,
        "Propomos": 2,
        "urope": 2,
        "ma.001i.001or": 2,
        "Director": 2,
        "Centeno": 2,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 3,
        "Comments Saudamos": 3,
        "Comments Defendemos": 3,
        "Comments": 3,
        "Jo\u00e3o Facebook Blogue": 3,
        "Tobin": 3,
        "Paulo Monteiro Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Rui Tavares LIVRE": 3,
        "Rui Tavares Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Rui Twitter Facebook Blogue": 3,
        "Ana Matos Pires Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Lu\u00edsa Alvares Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Safaa Dib | LIVRE": 3,
        "Diretiva": 3,
        "Aves": 3,
        "Primeiro-Ministro Ant\u00f3nio Costa": 3,
        "a. Interven\u00e7\u00f5es": 3,
        "d. Vota\u00e7\u00e3o": 3,
        "Carlos M Teixeira": 3,
        "Carlos Pestana": 3,
        "Luciana Rio Branco": 3,
        "M\u00f3nica Pina": 3,
        "Liliana Ver\u00edssimo": 3,
        "Susana Beir\u00e3o": 3,
        "Nelson Almeida Caetano": 3,
        "Maria Jo\u00e3o Facebook Blogue": 3,
        "Marco Almeida": 3,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo": 3,
        "Ricardo Twitter Facebook": 3,
        "Assuntos Constitucionais": 3,
        "Aceito": 3,
        "Ex Aequo": 3,
        "Casa Qui \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Social": 3,
        "Assuntos Sociais e Direitos": 3,
        "Energia Democratizar": 3,
        "Pedro Nunes Rodrigues Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 3,
        "S\u00e9rgio Twitter Facebook Blogue Blogue": 3,
        "Fernanda Carvalho": 3,
        "Seguir Subscrever 23 Maio": 3,
        "Marta Facebook": 3,
        "Pedro Twitter Facebook Blogue Blogue": 3,
        "Calouste Gulbenkian PERCURSO C\u00cdVICO": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 3,
        "Pedro Nunes Rodrigues | LIVRE": 3,
        "Diana Barbosa": 3,
        "Marta Bobichon Neves": 3,
        "Machado Freire": 3,
        "Jos\u00e9 Ara\u00fajo": 3,
        "Lu\u00edsa Facebook": 3,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0 C\u00e2mara Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 3,
        "Viktor Orban": 3,
        "Rui": 3,
        "FILIPE SANTOS": 3,
        "Filipe Twitter Facebook": 3,
        "Viktor Orb\u00e1n": 3,
        "Lu\u00eds de Sousa": 3,
        "co-Presidente": 3,
        "Rui Martins": 3,
        "Jo\u00e3o Caseiro": 3,
        "Pr\u00edncipe Real": 3,
        "JOS\u00c9 COSTA DATA DE NASCIMENTO": 3,
        "Pico": 3,
        "d. Interven\u00e7\u00f5es dos Grupos de Coordena\u00e7\u00e3o Local dos N\u00facleos Territoriais do LIVRE": 3,
        "g. Convocat\u00f3ria": 3,
        "Nono": 3,
        "David Cameron": 3,
        "Pico Share": 3,
        "Rui Tavares Share": 3,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo 25": 3,
        "Jo\u00e3o Bicho": 3,
        "Webster": 3,
        "Sainte-Lagu\u00eb": 3,
        "Aceitar": 3,
        "Sexto": 3,
        "Pedro Passos Coelho Share": 3,
        "CC": 3,
        "Hugo Faria": 3,
        "Lu\u00eds Costa": 3,
        "Miguel \u00c2ngelo Andrade": 3,
        "L\u00eddia Martins": 3,
        "Fernando Gilberto": 3,
        "Daniel Rosa": 3,
        "RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS URBANOS": 3,
        "Vasco da Gama": 3,
        "Deputados": 3,
        "Olli Rehn": 3,
        "c. Pedir": 3,
        "Asembleia": 3,
        "Diamantino Henriques": 3,
        "D\u00e9cimo": 3,
        "Crist": 3,
        "outrolado": 3,
        "Converg\u00eancia": 3,
        "Alexander Van der Bellen": 3,
        "Alexandre Van der Bellen": 3,
        "Ant\u00f3nio Guterres": 3,
        "Bolsonaro": 4,
        "Agnieszka Bak": 4,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha 5 Julho": 4,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0": 4,
        "Filipe S. Henriques": 4,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE": 4,
        "Rui Tavares | LIVRE": 4,
        "Ana Matos Pires PROFISS\u00c3O": 4,
        "Carlos Teixeira PROFISS\u00c3O": 4,
        "Palmira Twitter Facebook Blogue": 4,
        "Paulo Monteiro PROFISS\u00c3O": 4,
        "Rui Tavares PROFISS\u00c3O": 4,
        "Lula da Silva": 4,
        "Bruxelas-Estrasburgo": 4,
        "Rui Tavares Tweetar": 4,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves | LIVRE | Page": 4,
        "Candidata-te": 4,
        "Miguel Won": 4,
        "Sara Proen\u00e7a": 4,
        "Jos\u00e9 Tengarrinha": 4,
        "Teresa Leit\u00e3o": 4,
        "Dolores de Matos": 4,
        "Jorge Gravanita": 4,
        "Ricardo Santos Silva": 4,
        "M\u00e1rio Soares 7": 4,
        "Diogo Conqueiro": 4,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira": 4,
        "Dilma": 4,
        "Michel Temer": 4,
        "Margarida Neves Pereira": 4,
        "Hawking": 4,
        "TEMPO DE AVAN\u00c7AR": 4,
        "Carlos MGL Teixeira": 4,
        "Suru\u00e7": 4,
        "David Morais": 4,
        "Maria Of\u00e9lia Passinhas Janeiro": 4,
        "Enrique Pinto-Coelho": 4,
        "Boleias LIVREs": 4,
        "David Adler": 4,
        "Joacine Katar Moreira": 4,
        "Seguran\u00e7a Social": 4,
        "Tom\u00e1s Pereira": 4,
        "Cinema \u201c": 4,
        "M\u00e9lanie Laurent": 4,
        "Ska Keller": 4,
        "Verdes Europeus": 4,
        "Paulo Vistas": 4,
        "Propostas": 4,
        "Juncker": 4,
        "Alexandre Vaz": 4,
        "Sec\u00e7\u00e3o II": 4,
        "Convocat\u00f3ria": 4,
        "Bilhete de Identidade, Passaporte": 4,
        "Bov\u00e9": 4,
        "Keller": 4,
        "Passos Coelho": 4,
        "emparticular": 4,
        "M\u00e1rio Soares": 4,
        "\u200bum\u200b": 4,
        "reg.001ul.001a.001menta.001\u00e7atilde.001o": 4,
        "Lang": 4,
        "Ricardo Alves Supress\u00e3o": 4,
        "Lorenzo Marsili": 5,
        "Municipal Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 5,
        "Carlos Facebook": 5,
        "Pobreza Infantil": 5,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves LIVRE Articles": 5,
        "Deputados Municipais do LIVRE": 5,
        "Paulo Velez Muacho": 5,
        "Marta Costa": 5,
        "M\u00e1rio Gaspar": 5,
        "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel": 5,
        "Pedro Nunes Rodrigues | LIVRE | Page": 5,
        "Andr\u00e9 Wemans": 5,
        "D. Barbosa | LIVRE | Page": 5,
        "Setembristas": 5,
        "Andr\u00e9 Barata 4 Mar\u00e7o": 5,
        "Cyril Dion": 5,
        "Direitos Humanos": 5,
        "Martin Schulz": 5,
        "Roberto": 5,
        "Guterres": 5,
        "Futuro": 5,
        "Quadros Comunit\u00e1rios de Apoio": 5,
        "Agra\u00e7or": 5,
        "b. Participar": 5,
        "Higiene Urbana 28 Setembro": 6,
        "Aurora Cerqueira": 6,
        "Isabel Mendes Lopes LIVRE Articles": 6,
        "DeMA": 6,
        "Rui Tavares Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 6,
        "Jorge Morais": 6,
        "Jo\u00e3o Monteiro": 6,
        "Leonor Caldeira": 6,
        "Marisa Galiza Filipe": 6,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is": 6,
        "Nuno Fonseca": 6,
        "Recibos Verdes": 6,
        "Filipa Castro": 6,
        "Petr\u00f3leo Share": 6,
        "Margarida Bak Gordon": 6,
        "Fernando Nunes da Silva": 6,
        "Pedro Vieira": 6,
        "Andr\u00e9 Barata": 6,
        "Safaa Dib Share": 6,
        "a. Intervir": 6,
        "Jo\u00e3o Semedo": 7,
        "Presidente Jair Bolsonaro": 7,
        "Fui": 7,
        "Derrotar": 7,
        "Marcelo Rebelo de Sousa": 7,
        "Donald Trump": 7,
        "Florbela Carmo": 7,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es": 7,
        "Pedro Lopes": 7,
        "Adriano Barrias": 7,
        "Gl\u00f3ria Franco": 7,
        "\u00c2ngela Lacerda Nobre": 7,
        "Primeiro-Ministro": 7,
        "Clara Zetkin": 7,
        "Agradecemos": 7,
        "PT50": 7,
        "Pedro Nunes Rodrigues LIVRE Articles": 7,
        "Rui Tavares 2 Outubro": 7,
        "Lu\u00edsa Alvares": 7,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho": 7,
        "M\u00f3nica Lima": 7,
        "Jo Cox": 7,
        "Related Articles Assembleia do LIVRE": 7,
        "Emmanuel Macron": 7,
        "Ricardo Alves Novo": 7,
        "Jos\u00e9 Borges": 8,
        "Paulo": 8,
        "Listas Pan-europeias": 8,
        "Twitter": 8,
        "Miguel Dias": 8,
        "Renato Carmo": 8,
        "Rodrigo Brito": 8,
        "1.\u00ba de Maio": 8,
        "Roberto Merril": 8,
        "Paula Marques": 8,
        "Jo\u00e3o Seixas": 8,
        "Jos\u00e9 Costa": 8,
        "Libertar": 8,
        "Valor do Leite": 8,
        "Nuno Crato": 8,
        "Pedro Passos Coelho": 8,
        "Dilma Rousseff": 9,
        "Garantia Jovem": 9,
        "Mariana Santos": 9,
        "Jo\u00e3o Massena": 9,
        "Pedro Nunes Rodrigues": 9,
        "FORMA\u00c7\u00c3O": 9,
        "Waldir Pimenta": 9,
        "Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes": 9,
        "Pim\u00e9nio Ferreira": 9,
        "Ricardo Ara\u00fajo Pereira": 9,
        "Helena Roseta": 10,
        "Andr\u00e9 Caldas": 10,
        "Muacho": 10,
        "Ana Raposo Marques": 10,
        "Deputado": 10,
        "Mario Draghi": 10,
        "Geizy Fernandes": 10,
        "Rosa Barreto": 10,
        "Manfred Weber": 10,
        "Ana Matos Pires Jorge Morais Andr\u00e9 Teod\u00f3sio Andr\u00e9 N\u00f3brega Andr\u00e9 N\u00f3voa Ant\u00f3nio Gonzalez B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Carlos Teixeira Cl\u00e1udia Vaz Pinto Eduardo Viana Filinto Pereira de Melo Filipe Santos Henriques Hugo Travanca Jo\u00e3o Monteiro Jo\u00e3o Vasco Gama Jorge": 11,
        "Jos\u00e9 Costa Lu\u00edsa Alvares Margarida Bak Gordon Maria Jo\u00e3o Cantinho Mariana Topa Marta Pacheco M\u00f3nica Lima Palmira Silva Paulo Monteiro Pedro Abrantes Pedro Vieira Rafael Esteves": 11,
        "Rui Tavares Safaa Dib S\u00e9rgio Lavos Mariana": 11,
        "Trump Elei\u00e7\u00f5es": 11,
        "Aut\u00e1rquicas": 11,
        "Candidaturas": 11,
        "Related Articles Portugal": 11,
        "Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo": 11,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo": 11,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves": 12,
        "Mariana Topa": 12,
        "Pedro Mendon\u00e7a": 12,
        "Marta Loja Neves": 12,
        "Jos\u00e9 S\u00e1 Fernandes": 12,
        "Bernie Sanders": 12,
        "Jorge Gato": 13,
        "Energia": 13,
        "Alexis Tsipras": 13,
        "An\u00edbal Cavaco Silva": 13,
        "Cl\u00e1udia Vaz Pinto": 13,
        "S\u00e9rgio Lavos": 13,
        "Marta Pacheco": 13,
        "Ana Drago": 13,
        "Tanat\u00f3rios": 15,
        "Macron": 15,
        "Leia": 15,
        "Paulo Muacho": 15,
        "Kair\u00f3s": 15,
        "Fernando Haddad": 16,
        "S\u00e3o Miguel Share": 16,
        "Boas": 16,
        "Eduardo Viana": 17,
        "Cavaco Silva": 17,
        "Filipe Santos Henriques": 18,
        "Isaltino Morais": 18,
        "Seguir o LIVRE": 18,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 19,
        "Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima Garantida": 19,
        "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa": 19,
        "Paulo Fidalgo": 19,
        "Senhor Primeiro-Ministro": 19,
        "Jorge Pinto": 20,
        "2.\u00ba esq": 20,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves 31 Julho": 21,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha": 21,
        "S\u00e3o Miguel": 21,
        "Deputados Municipais": 22,
        "Related Articles PSD": 25,
        "Cas Mudde": 25,
        "Fernando Medina": 26,
        "Luigi de Magistris": 26,
        "Trump": 27,
        "Vereador Manuel Salgado": 28,
        "Isabel Mendes Lopes": 30,
        "Rita Paulos": 30,
        "Ana Filipa Castro Andr\u00e9 Barata Apresenta\u00e7\u00f5es Assembleia da Rep\u00fablica Assembleia do LIVRE": 30,
        "Beno\u00eet Hamon": 31,
        "TEOD\u00d3SIO ANT\u00d3NIO": 31,
        "Sofia Cordeiro": 32,
        "Rui Tavares Safaa Dib Set\u00fabal": 32,
        "Atraso": 33,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa": 33,
        "POL\u00cdTICO": 34,
        "Marisa Filipe": 35,
        "Hannah Arendt": 35,
        "Palmira Silva": 36,
        "Rafael Esteves Martins": 36,
        "Of\u00e9lia Janeiro": 37,
        "Lu\u00edsa \u00c1lvares": 40,
        "Ricardo Alves": 40,
        "Jean-Claude Juncker": 41,
        "Ana Matos Pires": 42,
        "Paulo Monteiro": 43,
        "Carlos Teixeira": 44,
        "Yanis Varoufakis": 45,
        "Ant\u00f3nio Costa": 45,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama": 45,
        "M\u00e1rio Centeno": 46,
        "Filipe Gomes": 46,
        "Folha LIVRE": 47,
        "Pedro Abrantes": 49,
        "Jos\u00e9 Azevedo": 50,
        "Stephen Hawking": 51,
        "Ana Filipa Castro": 57,
        "Safaa Dib": 59,
        "Related Articles": 91,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 93,
        "Rui Tavares": 119,
        "Share": 177,
        "LIVRE": 256,
        "Peti\u00e7\u00e3o Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima Garantida": 1051,
        "Princ\u00edpios \u00d3rg\u00e3os": 2970
    },
    "2019": {
        "Related Articles Solidariedade": 1,
        "Rui Tavares LIVRE Articles": 1,
        "Rui Tavares Aten\u00e7\u00e3o!": 1,
        "Ilidio dos Santos Diniz Candidata-te": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Prim\u00e1rias": 1,
        "Decidida": 1,
        "R. E.": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Campanha Direitos": 1,
        "Rafael Esteves Martins | LIVRE Europeias": 1,
        "S\u00e9rgio Lavos | LIVRE": 1,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE | Page 49 Europeias": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues Desejos do LIVRE": 1,
        "Pedro Vieira | LIVRE Europeias": 1,
        "Rafael Montes 25": 1,
        "Jorge Morais Jorge Pires L\u00eddia Figueiredo Lu\u00edsa Alvares Lu\u00eds Amado Margarida Moreira Maria Jo\u00e3o Bernardo M\u00e1rio Gaspar M\u00f3nica Pina Nelson Caetano Nivaldo da Silva": 1,
        "Nuno Oliveira Of\u00e9lia Janeiro": 1,
        "Patr\u00edcia Robalo Ribeiro Pedro Faria Pedro Ferreira Pedro Moura Rodrigo Brito Rosa Barreto Rui Tavares Teresa Leit\u00e3o Teresa Pinto Tom\u00e1s Pereira": 1,
        "Sem": 1,
        "Paulo Monteiro | LIVRE Europeias 2019": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE Elei\u00e7\u00f5es Prim\u00e1rias": 1,
        "CitizenTakeOver CitizenTakeOver CitizenTakeOver": 1,
        "Pedro Abrantes | LIVRE Europeias 2019": 1,
        "Orb\u00e1n Stephen Hawking": 1,
        "JKM_Igualdade_Liberdade JKM_Igualdade_Liberdade JKM_Igualdade_Liberdade": 1,
        "Veri\ufb01car": 1,
        "\u00c9Nca": 1,
        "equitaNva": 1,
        "Nver": 1,
        "Lembro-\u00ad\u2010me": 1,
        "Ana Catarina Reis Ana Filipa Castro Filipe Gomes Jos\u00e9 Manuel Azevedo Margarida Neves Pereira Rita Paulos Rosa Barreto Creative": 1,
        "Paulo Muacho | LIVRE | Page 2": 1,
        "About Andr\u00e9 G\u00f3is Related Articles Caravana Menos": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares Share": 1,
        "Related Articles VII": 1,
        "Paulo Muacho | LIVRE | Page 4 Europeias": 1,
        "Paulo Muacho | LIVRE | Page 5 Europeias": 1,
        "Andr\u00e9 Barata | LIVRE Europeias 2019": 1,
        "Dziga Vertov": 1,
        "Audiovisuais Share": 1,
        "soubese": 1,
        "cese": 1,
        "Breton": 1,
        "pudese": 1,
        "Ulises": 1,
        "corespondeu": 1,
        "houvese": 1,
        "diso": 1,
        "Asembleia Geral": 1,
        "Asembleia Parlamentar": 1,
        "ese progreso": 1,
        "Papa Francisco": 1,
        "F\u00e1tima": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues Motoristas de Mat\u00e9rias Perigosas": 1,
        "Carlos MGL Teixeira Candidato": 1,
        "Carlos MGL Teixeira Bi\u00f3logo Nacionalidade": 1,
        "Aderi": 1,
        "Jo\u00e3o Afonso | LIVRE Europeias": 1,
        "Jo\u00e3o Afonso Candidato": 1,
        "Safaa Dib Candidata": 1,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo | LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Candidato": 1,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE | Page 61 Europeias": 1,
        "Ana Filipa Castro LIVRE": 1,
        "Ana Filipa Castro Candidatos \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Programa Eleitoral \u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 Not\u00edcias \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Apoie-nos": 1,
        "Agenda Ana Filipa Castro Soci\u00f3loga": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Candidato": 1,
        "Miguel Dias Candidato": 1,
        "ALVERCA": 1,
        "Rui Tavares|": 1,
        "Homem Sol": 1,
        "LARAPPIUS": 1,
        "Rui Tavares | Braga": 1,
        "Filipe Gomes | LIVRE": 1,
        "Filipe Gomes LIVRE LIVRE": 1,
        "Agenda Filipe Gomes Ilustrador": 1,
        "Filipe": 1,
        "Aventurei-me": 1,
        "Gaspar Frutuoso": 1,
        "bic icleta": 1,
        "Farrobo": 1,
        "Eduardo Viana Candidato": 1,
        "Eduardo Viana \u00a0 Arquiteto": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Resultados do referendo Primavera Europeia Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Geizy Fernandes | LIVRE": 1,
        "Adoto": 1,
        "dir igidas": 1,
        "Carlos Paulo": 1,
        "Pedro Aires Barbosa Do nosso Programa Eleitoral": 1,
        "Sofia Cordeiro Candidata": 1,
        "Sofia Cordeiro Consultora Nacionalidade": 1,
        "S\u00e3o Miguel | LIVRE": 1,
        "Agenda Jos\u00e9 Azevedo Bi\u00f3logo": 1,
        "Jos\u00e9": 1,
        "Rosa Barreto | LIVRE": 1,
        "Rosa Barreto LIVRE": 1,
        "Agenda Rosa Barreto Bibliotec\u00e1ria": 1,
        "Marta Loja Neves | LIVRE": 1,
        "Marta Loja Neves LIVRE": 1,
        "Marta Loja Neves Candidata": 1,
        "Xanana Gusm\u00e3o": 1,
        "Pedro Mendon\u00e7a Candidato": 1,
        "Rela\u00e7\u00f5es Internacionais": 1,
        "Limpeza Urbana": 1,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira Candidato": 1,
        "Nivaldo da Silva | LIVRE": 1,
        "T. S. Educa\u00e7\u00e3o Social Nacionalidade": 1,
        "Presido": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Crise": 1,
        "Rui Tavares VI": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Candidata": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Investigadora Nacionalidade": 1,
        "Rui Tavares Categories 25 de Abril": 1,
        "About Isabel Mendes Lopes Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Candidaturas": 1,
        "Sentido-Voto-Relat\u00f3rio-27a Sentido-Voto-Relat\u00f3rio-27a Sentido-Voto-Relat\u00f3rio-27a Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | LIVRE Europeias": 1,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo Sobre a Prova para Avalia\u00e7\u00e3o de Conhecimentos e Compet\u00eancias": 1,
        "About Andr\u00e9 G\u00f3is Related Articles Dia Mundial do Refugiado": 1,
        "Ant\u00f3nio Arnaut | LIVRE Europeias 2019": 1,
        "Related Articles Deitar": 1,
        "FB_IMG_1560512372117 FB_IMG_1560512372117 FB_IMG_1560512372117": 1,
        "Rui Tavares Marcha das Mulheres": 1,
        "Coimbra EncontroCoimbra-NovoLocal EncontroCoimbra-NovoLocal EncontroCoimbra-NovoLocal": 1,
        "Jos\u00e9 Barneto | LIVRE": 1,
        "Fernando dos Reis | LIVRE": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Acabar": 1,
        "Ana Gomes | LIVRE": 1,
        "Fernando Giesteira | LIVRE Europeias 2019": 1,
        "FB_IMG_1559647272320 | LIVRE": 1,
        "caroconcidad\u00e3o": 1,
        "Est\u00e1speranteocompromissopol\u00edticoqueaseleitaseoseleitosdoLIVREdefender\u00e3onaAssembleia": 1,
        "todososqueaquivivem": 1,
        "baseadanumaeconomiadoconhecimentoequen\u00e3odeixeningu\u00e9mparatr\u00e1s": 1,
        "tecnologiaque responda\u00e0 urg\u00eanciaecol\u00f3gica": 1,
        "poisacreditamosqueahumanidadetememsio potencialdeo": 1,
        "quePortugal conseguedesempenharneleumpapelprecursore": 1,
        "estadodedireito democr\u00e1tico": 1,
        "Essasamea\u00e7ass\u00e3oadeumextrativismoedeumprodutivismocegos": 1,
        "p\u00f5ememrisco": 1,
        "nempelotaticismodaquelesquepretendemresponder aonacionalismoeaopopulismodadireitacomnacionalismoepopulismosupostamente\u00e0esquerda": 1,
        "Porissoesteprograma\u00e9 umprogramadeclaradamenteprogressistaesolid\u00e1rio": 1,
        "Ocrescimentoecon\u00f3micodeumpa\u00edsn\u00e3oasseguraprogressooudesenvolvimentosustent\u00e1velsen\u00e3otiveremcontaobem-estar": 1,
        "asa\u00fadeeafelicidadedagera\u00e7\u00e3oatualedasgera\u00e7\u00f5esfuturasnemousosustent\u00e1veldosrecursosdoplaneta": 1,
        "odesempenhodeumpa\u00eds\u00e9frequentementeapreciadocombaseapenasnoqueproduz": 1,
        "Defendemosporissoatransi\u00e7\u00e3oparaumnovoparadigmadedesenvolvimentoecol\u00f3gicoesolid\u00e1rio": 1,
        "baseadonumaeconomiacircularenaconstru\u00e7\u00e3odecomunidadelocal eglobal": 1,
        "Acreditamosqueadefesaepreserva\u00e7\u00e3odosecossistemas": 1,
        "Recusamosamercantiliza\u00e7\u00e3odaspessoas": 1,
        "Paraisso": 1,
        "eurosistema": 1,
        "daelimina\u00e7\u00e3odasrendasindevidasno setorenerg\u00e9tico": 1,
        "imposi\u00e7\u00e3olegal": 1,
        "Deacordo": 1,
        "Estadot\u00eamoriginadoaperpetua\u00e7\u00e3odeviol\u00eancias": 1,
        "Acreditamostamb\u00e9mnumaperspetivainterseccionalnocombate\u00e0sdesigualdades": 1,
        "quetendema": 1,
        "Combaterapobreza": 1,
        "monitorizadospelaSecretariade EstadoparaaCidadaniaeaIgualdadeeapoiadaspelaCIG-Comiss\u00e3oparaaCidadaniaea Igualdade de G\u00e9nero": 1,
        "paraaumentar atranspar\u00eancia": 1,
        "revendooscurr\u00edculosescolaresparaquen\u00e3oreproduzamumavers\u00e3oacr\u00edticadaHist\u00f3riade Portugal": 1,
        "queincluaa fiscaliza\u00e7\u00e3oobrigat\u00f3riaediagn\u00f3sticodebarreiras\u00e0mobilidadeedeacesso\u00e0informa\u00e7\u00e3oe comunica\u00e7\u00e3onosservi\u00e7osp\u00fablicos": 1,
        "deidentifica\u00e7\u00e3odecore outrasinal\u00e9ticaapropriada).11": 1,
        "RNCCI)eoutrasestruturasdeapoio": 1,
        "TempoeProte\u00e7\u00e3oSocialA": 1,
        "Acrescequeestasformasdetrabalhoprec\u00e1rioafetamparticularmenteimigrantes": 1,
        "arealidadedequemescolheousev\u00eafor\u00e7adoaabandonar": 1,
        "desdej\u00e1": 1,
        "umavidadignaquen\u00e3ogireemtornodo": 1,
        "qualificadaeajustadaaosdesafiosdos\u00e9culo XXI.Queremos": 1,
        "parasalvaguardadasuasa\u00fademental;atrav\u00e9sde": 1,
        "quemsedespedeen\u00e3oapenasaquem\u00e9despedido;aumentandoprogressivamenteastaxas decoberturaeadura\u00e7\u00e3odossubs\u00eddiosdedesempregoat\u00e9n\u00edveisquerespeitemadignidade das pessoas": 1,
        "atrav\u00e9sdocombate\u00e0evas\u00e3o contributiva;daconsidera\u00e7\u00e3odareal": 1,
        "transa\u00e7\u00f5esfinanceiras;taxandoolucrodasempresasen\u00e3oosseustrabalhadores": 1,
        "temumasociedademuitodesigual eaescolatemsidoincapazdelidarcomecombater": 1,
        "Defendemosumamaiorautonomiadecadaescola": 1,
        "Vivendoademocracia": 1,
        "Garantiraescolap\u00fablicacomoumaop\u00e7\u00e3ovi\u00e1veldesdeos4meses": 1,
        "fomentandoigualmenteo usodeferramentasdigitaisparadesenvolveraliteraciadigital;garantindoatodososalunos umaforma\u00e7\u00e3ointegral": 1,
        "Promoveracidadanianaescolaeaintegra\u00e7\u00e3onacomunidade": 1,
        "como\u00e9ocasodoromani portugu\u00easparacrian\u00e7asdeetnia cigana": 1,
        "aaprendizagemdoPortugu\u00eascomo l\u00ednguan\u00e3omaterna": 1,
        "paraquen\u00e3operpetueosestigmasen\u00e3ocontinueaenfatizara mitologiacolonial": 1,
        "garantindomaior liga\u00e7\u00e3ocomas": 1,
        "curricularesduranteoanoescolar;assegurandoacoordena\u00e7\u00e3oentreasdiferentes": 1,
        "Umasociedadepelodesenvolvimentosustent\u00e1vel": 1,
        "detrabalhotemvindoa sofrerequeser\u00e3omaisevidentescomacrescenteautoma\u00e7\u00e3odosmecanismosdeprodu\u00e7\u00e3oecoma": 1,
        "umgrande impulso \u00e0forma\u00e7\u00e3osuperior": 1,
        "mastamb\u00e9mpromovendoaforma\u00e7\u00e3osuperioraolongo davida.15Programa\u00e0selei\u00e7\u00f5eslegislativasde2019Masparaisso\u00e9precisogarantiradignidadedotrabalhodocenteecient\u00edfico": 1,
        "Oalojamento": 1,
        "paraadequar oseuperfil": 1,
        "alinhadascomoperfil": 1,
        "Paraqueestedesinvestimenton\u00e3ose": 1,
        "queoinvestimentoem ci\u00eancian\u00e3osetraduz": 1,
        "necessariamenteemcrescimentoecon\u00f3micoacurtoprazoequeoapoio\u00e0 investiga\u00e7\u00e3ofundamental n\u00e3opodeser adiadooudiminu\u00eddoemtemposdif\u00edceisnaexpectativade": 1,
        "N\u00e3opodeserlivrequemn\u00e3o\u00e9donodassuascapacidades": 1,
        "Aprote\u00e7\u00e3odasa\u00fademental": 1,
        "mastamb\u00e9m": 1,
        "Mas\u00e9igualmenteimportantequehajaumaintegra\u00e7\u00e3odos": 1,
        "Promoverasa\u00fadeepreveniradoen\u00e7a": 1,
        "deresid\u00eanciadafam\u00edlia;garantindoummelhoratendimentoglobalaosdoentesoncol\u00f3gicos": 1,
        "melhorandoacapacidadederespostadasconsultasao domic\u00edlio(m\u00e9dicasedeenfermagem),aumentandoaacessibilidadeaoscuidadospaliativos deproximidade": 1,
        "deprefer\u00eanciaemcasa": 1,
        "garantindocomdignidadeorespeitodavontadeno fimdevida": 1,
        "estudandoeequacionandointroduzirnovamenteoconceito": 1,
        "acomparticipa\u00e7\u00e3odesuplementosealimenta\u00e7\u00e3oporsondanasog\u00e1strica ouequivalente": 1,
        "Cannabis": 1,
        "minamas bases": 1,
        "libertandoos magistrados": 1,
        "acompanhamentodev\u00edtimas": 1,
        "Aunifica\u00e7\u00e3odejurisdi\u00e7\u00f5esfar\u00e1diminuirestasassimetrias": 1,
        "Persistemdiferentes": 1,
        "nagarantiadeigualdadedeacesso\u00e0": 1,
        "Regula\u00e7\u00e3odo valordapropriedadeurbana": 1,
        "porformaa": 1,
        "naqualifica\u00e7\u00e3odoespa\u00e7o": 1,
        "sedevediferenciaraexplora\u00e7\u00e3oprofissionalda dospequenospropriet\u00e1rios": 1,
        "Dopontodevistadajusti\u00e7asocial": 1,
        "\u00e9particularmenteessencialgarantiratodaapopula\u00e7\u00e3ooacessoa transportesp\u00fablicosdequalidadeecomascondi\u00e7\u00f5esnecess\u00e1rias\u00e0pontualidadeeregularidadedos": 1,
        "em\u00e9diasiniciativaseasredesdeprodu\u00e7\u00e3oeconsumolocal;promovendooassociativismoe": 1,
        "assimoacessoa": 1,
        "impactos;garantirqueopre\u00e7odeumaviagemde": 1,
        "utilizandoosinstrumentoslegislativos nacionais": 1,
        "CulturaeArteAcultura\u00e9promotoradodesenvolvimentoedacoes\u00e3osociais": 1,
        "articulandoosorganismossobtuteladapastadaculturaentre sicomvistaaummelhoraproveitamentodasinfraestruturas": 1,
        "Aumentarediversificarofinanciamentodacultura": 1,
        "dadefini\u00e7\u00e3odeumregimedeseguran\u00e7a socialapropriadoequetenhaemcontaaintermit\u00eanciadetrabalhoqueoscaracteriza.5": 1,
        "Melhorararegula\u00e7\u00e3odaedi\u00e7\u00e3oedolivro": 1,
        "daaplica\u00e7\u00e3ocriteriosadoContratodeServi\u00e7oP\u00fablicovigenteeo": 1,
        "oseu passadoesclavagista": 1,
        "Exigeumaarticula\u00e7\u00e3oglobal": 1,
        "comtodo": 1,
        "Cemrela\u00e7\u00e3oaoper\u00edodo": 1,
        "Darprioridadeaoaumentodaefici\u00eanciaenerg\u00e9tica": 1,
        "Mobilidademaiseficiente": 1,
        "revendotamb\u00e9masregrasderotulagem energ\u00e9ticadestesequipamentoseatribuindoosapoiosnecess\u00e1riosacidad\u00e3os": 1,
        "Democratizareincentivaroacesso\u00e0produ\u00e7\u00e3oedistribui\u00e7\u00e3odeenergiael\u00e9tricaapartirde": 1,
        "exemploatrav\u00e9sdaredu\u00e7\u00e3oda tributa\u00e7\u00e3osobreotrabalho": 1,
        "naeletricidade": 1,
        "reabilita\u00e7\u00e3oemanuten\u00e7\u00e3odosecossistemas": 1,
        "juntoda sociedadePortuguesa": 1,
        "Manterarejei\u00e7\u00e3odaexplora\u00e7\u00e3odeg\u00e1sdexistoatrav\u00e9sdafraturahidr\u00e1ulica": 1,
        "mantendoo territ\u00f3rionacionalisentodoriscogeol\u00f3gicoassociadoaestemododeextra\u00e7\u00e3o.22": 1,
        "orisconuclear paraPortugal": 1,
        "deformaaeliminar tudooquesejadescart\u00e1vel eincorporar res\u00edduosdeumasatividadescomomat\u00e9rias-primasdeoutras": 1,
        "ehumanodaprodu\u00e7\u00e3odovestu\u00e1rio;fomentandoareutiliza\u00e7\u00e3oereciclagemlocal daroupaproduzida;proibindoaqueimaderoupan\u00e3ovendidaegarantindoqueasempresas": 1,
        "an\u00e1liseaociclodevidadoprodutoqueincluatodososcustosexternalizadosnaavalia\u00e7\u00e3odo": 1,
        "aflorestaeaconserva\u00e7\u00e3odanatureza": 1,
        "Estesdiferentesusoscausam": 1,
        "assumindodessa": 1,
        "gerandoemantendomuitosempregostantonolitoralcomono interiordespovoado": 1,
        "Pastor Florestal": 1,
        "Desenvolverumaestrat\u00e9gianacionalparaaprodu\u00e7\u00e3oagr\u00edcola": 1,
        "avaliandoemonitorizandocomregularidadeo queseproduzeconsomeemPortugal": 1,
        "bemcomocom outrossetorescomooturismo": 1,
        "Privilegiaraprodu\u00e7\u00e3odevariedadesaut\u00f3ctonesetradicionais": 1,
        "eequipamentosimilar;telasdesoloeoutrasformasdemulching": 1,
        "paratravar": 1,
        "Reverintegralmenteoregimejur\u00eddico": 1,
        "Aoprotegermos": 1,
        "estadiversidadeest\u00e1emdecl\u00ednio": 1,
        "Ataxadeextin\u00e7\u00e3onuncaestevet\u00e3oelevada": 1,
        "Elaborarumplanonacionaldemonitoriza\u00e7\u00e3oeavalia\u00e7\u00e3ocont\u00ednuadoestadodasesp\u00e9cies": 1,
        "oestadodabiodiversidadeeesp\u00e9cies emPortugal": 1,
        "atrav\u00e9sdarevis\u00e3ourgentedo LivroVermelhodosVertebradosdePortugal": 1,
        "asuniversidades": 1,
        "asentidadesp\u00fablicaseas": 1,
        "nadefini\u00e7\u00e3odoscrit\u00e9riosedoroteiroparaumaagriculturafavor\u00e1vel \u00e0biodiversidadeeagrobiodiversidadenacionais.8": 1,
        "ReveraLeiGeraldaCa\u00e7a": 1,
        "Bem-estaredireitosdosAnimaisAsociedadehumanarelaciona-sedediversasformascomasoutrasesp\u00e9ciesanimais": 1,
        "Algunsanimais": 1,
        "Algumasesp\u00e9ciess\u00e3oaindaexploradaspelapecu\u00e1ria": 1,
        "Desterespeitoemergemdireitos": 1,
        "emPortugal": 1,
        "Reduziroescal\u00e3odoIVAde23%para6%nosservi\u00e7osveterin\u00e1riosenaalimenta\u00e7\u00e3opara": 1,
        "juntodasmunic\u00edpios emqueafiguran\u00e3ofoi aindaestabelecida": 1,
        "bemcomoosf\u00f3runsquese": 1,
        "asunidadesdosistema cient\u00edficoadequadaseasfor\u00e7asdeautoridade.7": 1,
        "lan\u00e7andoumacomiss\u00e3oespec\u00edfica": 1,
        "Animais": 1,
        "atrav\u00e9sdeumtrabalhodeordenamentodoespa\u00e7omar\u00edtimoquetenhaemlinhadeconta": 1,
        "Lagoade \u00d3bidos).3": 1,
        "Salvaguardaroambienteoce\u00e2nico": 1,
        "processoqueocidad\u00e3otenhaemcurso;dapublica\u00e7\u00e3odosperfisecurr\u00edculosdequalquer": 1,
        "Lan\u00e7arumprogramadeempregop\u00fabliconosservi\u00e7osdeficit\u00e1rios": 1,
        "esolid\u00e1riarefor\u00e7amecomplementamo Estadosemosubstituireque\u00e9rigorosamenteescrutinadaagest\u00e3odosapoiosp\u00fablicosque": 1,
        "incluindoosetor lobistaemPortugal": 1,
        "Temdesermaisf\u00e1cil": 1,
        "IniciativaLegislativadeCidad\u00e3os\u201d;alterandoa\u201cLeiOrg\u00e2nicadoRegimedoReferendo\u201dpara": 1,
        "Regionalizar comelei\u00e7\u00e3odireta": 1,
        "paraumavis\u00e3oestrat\u00e9gicadoterrit\u00f3rioeadequarumadistribui\u00e7\u00e3omaisequitativa deoportunidades.8": 1,
        "Subsecretarias deEstadoe": 1,
        "todososnomesindicadospeloGovernoparaa administra\u00e7\u00e3oouparacargos dedire\u00e7\u00e3odeempresas": 1,
        "Uni\u00e3oEuropeia.11": 1,
        "dasempresasdecomunica\u00e7\u00e3osocial;fomentandoopluralismona": 1,
        "Defenderaprivacidadeealiberdadedeexpress\u00e3o": 1,
        "Devemtamb\u00e9mser": 1,
        "Aworldwide": 1,
        "Acreditamosqueodinheirop\u00fablicodevegerarconhecimentop\u00fablico": 1,
        "propriedadep\u00fablicaeriqueza": 1,
        "enquantopa\u00eds": 1,
        "garantindoodireitodequalquer cidad\u00e3oater": 1,
        "seprovar estaremprotegidos": 1,
        "\u00e9tnicaououtraqualquer": 1,
        "damassifica\u00e7\u00e3odaInternet das Coisas": 1,
        "investimentoeaproibi\u00e7\u00e3odosprodutosfinanceirosexcessivamentecomplexos;rejeitandoa Resolu\u00e7\u00e3odeConflitos Investidor-Estado(ISDS": 1,
        "Participar naconstru\u00e7\u00e3odademocraciaglobal": 1,
        "refor\u00e7andoaparticipa\u00e7\u00e3odePortugal": 1,
        "Humanit\u00e1rioInternacional.7": 1,
        "imigra\u00e7\u00e3olegal maisambiciosa": 1,
        "nomeadamentenoaeroporto deLisboa": 1,
        "europeiaeglobal": 1,
        "Aessasfor\u00e7asoLIVRE": 1,
        "semestadodedireitodemocr\u00e1ticoe direitosfundamentais": 1,
        "Paralibertar": 1,
        "anti-liberdadesdeoprimir": 1,
        "Asociedadeporquelutamoscaracteriza-seporserfeitadecidad\u00e3ossemmedo": 1,
        "Cidad\u00e3ossemmedo": 1,
        "odesemprego": 1,
        "Umacomunidadequeprotegeeencoraja\u00e9umacomunidadeque": 1,
        "semumavis\u00e3odefuturonem ummodelodedesenvolvimento": 1,
        "\u00c9precisoquefiqueclaroque": 1,
        "administra\u00e7\u00e3op\u00fablicaenarela\u00e7\u00e3odoEstadocomtodosn\u00f3s;naeduca\u00e7\u00e3oenoensinosuperior;nas": 1,
        "Paraessasreformasestruturantesdevemserconcentradosrecursosfinanceirosnacionaiseeuropeus": 1,
        "S\u00f3assimpoderemos": 1,
        "Representa-teN\u00e3o\u00e9poracasoqueapol\u00edticaportuguesan\u00e3otemdadoresposta\u00e0necessidadedeumaestrat\u00e9gia": 1,
        "deoutra": 1,
        "Comotodososnossosprogramas": 1,
        "oprogramaqueleste\u00e9feitodadelibera\u00e7\u00e3ocoletiva emquetodasetodospodemparticipar": 1,
        "Aslistasdecandidatasecandidatosquerepresentamesteprogramaforam": 1,
        "diversaserepresentativasdasociedadetalcomoaconheces": 1,
        "Ascandidataseoscandidatosdo LIVREn\u00e3oforamescolhidosporumadire\u00e7\u00e3opartid\u00e1riacombasenasuadisciplinaelealdadeinterna": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE | Page 7 Legislativas 2019": 1,
        "D. Barbosa |": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues | LIVRE | Page 4": 1,
        "Pedro Vieira | LIVRE": 1,
        "D. Barbosa | LIVRE | Page 2 Legislativas 2019": 1,
        "D. Barbosa | LIVRE | Page 22 Legislativas 2019": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues | LIVRE | Page 5 Legislativas 2019": 1,
        "Teresa Mota | LIVRE": 1,
        "D. Barbosa | LIVRE | Page 3 Legislativas 2019": 1,
        "LIVRE Legislativas 2019": 1,
        "Orb\u00e1n |": 1,
        "D. Barbosa | LIVRE | Page 4 Legislativas 2019": 1,
        "D. Barbosa | LIVRE | Page 5 Legislativas 2019": 1,
        "Margarida Bak Gordon | LIVRE": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues | LIVRE | Page 13 Legislativas 2019": 1,
        "Martim Moniz | LIVRE Legislativas 2019": 1,
        "Paulo Monteiro |": 1,
        "Tiago Charters de Azevedo | LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Jos\u00e9 Manuel Azevedo Filipa Castro Filipa Castro Aveiro": 1,
        "Bernardo Vidal Bernardo Vidal Joana Filipe Joana Filipe Braga": 1,
        "Miguel Monteiro Miguel Monteiro Alda Rocha Alda Rocha Europa": 1,
        "Ana Sofia Marcelino Ana Sofia Marcelino David Marques David Marques Guarda": 1,
        "Ilidio dos Santos Diniz A\u00e7ores": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Filipa Castro Florbela Carmo Diamantino Henriques Fernanda Carvalho": 1,
        "Bernardo Marques Vidal Joana Filipe Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo Braga": 1,
        "Teresa Salome Mota Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Araujo Jo\u00e3o Macedo": 1,
        "Margarida Bordalo Vitor Manuel Morais Gomes": 1,
        "Miguel Monteiro Alda Rocha Rui Mamede Ricardo da Costa Pedro Cravino Serra": 1,
        "David Tanganho S\u00e9rgio Domingues Tiago Serrenho": 1,
        "Viana \u00c9vora": 1,
        "Ana Sofia Marcelino David Marques": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Bernardo Guarda": 1,
        "Carlos Jeremias Pinto Leiria": 1,
        "Filipe Hon\u00f3rio Alberto Bettencourt Madeira Pedro Nunes Rodrigues \u00c2ngela Lacerda Nobre Nelson Ramos Portalegre Isabel Alfacinha Santar\u00e9m Pedro Mendon\u00e7a Rute Ser\u00f4dio": 1,
        "Henrique Augusto Alexandre Jos\u00e9 Carlos Bernardino Viana do Castelo Filipe Faro da Costa Vila Real Teresa Fernandes Jo\u00e3o Lu\u00eds Silva Lu\u00eds Rebelo Viseu": 1,
        "S\u00f3nia da Veiga Pedro Raposo": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE | Page 2 Legislativas 2019": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa | LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE | Page 3 Legislativas 2019": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE | Page 4 Legislativas 2019": 1,
        "Filinto Pereira de Melo | LIVRE": 1,
        "Hugo Travanca | LIVRE": 1,
        "Rafael Esteves Martins | LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE | Page 5 Legislativas 2019": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues | LIVRE | Page 2": 1,
        "Seguir o LIVRE \u00daltimas": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | LIVRE": 1,
        "Ant\u00f3nio Gonzalez | LIVRE": 1,
        "S\u00e9rgio Lavos |": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues | LIVRE | Page 3 Legislativas 2019": 1,
        "About Andr\u00e9 G\u00f3is Related Articles Assembleia do LIVRE": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Peti\u00e7\u00e3o: Agir": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa Andr\u00e9 N\u00f3voa": 1,
        "Ricardo Alves Ricardo Alves": 1,
        "Muacho Solidariedade": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues Portugal": 1,
        "\u0397": 1,
        "Nelson Ramos LIVRE": 1,
        "Banner Peti": 1,
        "Muacho Peti\u00e7\u00e3o": 1,
        "Jo\u00e3o Oliveira Santos Naturalidade Our\u00e9m": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Pra\u00e7a Oleg\u00e1rio Mariano": 1,
        "carlos": 1,
        "carlos carlos carlos Legislativas 2019 Posted on 28": 1,
        "Muacho Travar": 1,
        "Ana Sofia Marcelino LIVRE": 1,
        "Ana Sofia Marcelino Naturalidade Faro Local de Resid\u00eancia Albufeira Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Estudante": 1,
        "J\u00fanior Iniciativa": 1,
        "Ana Filipa Castro Aumento": 1,
        "Palmira Silva\u2019 LIVRE": 1,
        "Palmira Silva Palmira Silva": 1,
        "Vice-presid\u00eancias": 1,
        "Vice-presid\u00eancia": 1,
        "Jonathan Hill": 1,
        "Paula Teixeira da Cruz": 1,
        "Ana Filipa Castro Cinema \u201cAmanh\u00e3": 1,
        "Folha LIVRE \u2013": 1,
        "Related Articles Crian\u00e7as": 1,
        "Alda da Rocha alda alda alda": 1,
        "Draghi": 1,
        "Keynes": 1,
        "Heinrich Br\u00fcning": 1,
        "Sozialstaat de Bismarck": 1,
        "Mouzinho da Silveira": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Debate: Gentrifica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Bernardo LIVRE": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Bernardo Naturalidade Lisboa Local de Resid\u00eancia Castro Marim Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o": 1,
        "Flipo and Schneider": 1,
        "Schneider": 1,
        "Malthus | Alimenta\u00e7\u00e3o": 1,
        "Serge Latouche(1940": 1,
        "Degrowth": 1,
        "Paradoxo": 1,
        "Easterlin": 1,
        "Victor": 1,
        "ACAD\u00c9MICOPerspectiva": 1,
        "Arte": 1,
        "Investimento": 1,
        "Gorz": 1,
        "Petridis": 1,
        "S\u00e9bastien Bertrand": 1,
        "Amadora FB_IMG_1566667310956 FB_IMG_1566667310956 FB_IMG_1566667310956": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Acordo de Paris": 1,
        "Jos\u00e9 Ribeiro": 1,
        "Castro": 1,
        "Liliana Reis": 1,
        "Carlos Teixeira Posted on 28 Agosto": 1,
        "Paulo Viana LIVRE": 1,
        "Paulo Viana Naturalidade Massarelos Local de Resid\u00eancia Reino Unido Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Tecnico de Higiene e Seguranca": 1,
        "simpactico": 1,
        "vi avergonha": 1,
        "Damo-nos": 1,
        "Plat\u00e3o": 1,
        "Sobre": 1,
        "Investigador FCT": 1,
        "ANICT": 1,
        "Jorge Pires LIVRE": 1,
        "Operador de Loja": 1,
        "Miguel Cardoso Naturalidade Fund\u00e3o Local de Resid\u00eancia Fund\u00e3o Nacionalidade Portuguesa": 1,
        "Liliana Rodrigues": 1,
        "Ulrike Gu\u00e9rot": 1,
        "Teresa Fernandes LIVRE": 1,
        "Teresa Fernandes Naturalidade Pa\u00e7os": 1,
        "Ursula": 1,
        "Safaa Dib Safaa Dib": 1,
        "Carlos Sousa LIVRE": 1,
        "Carlos Sousa Naturalidade Ponta Delgada Local de Resid\u00eancia Amadora": 1,
        "Carlos Sousa P_20190614_213817 P_20190614_213817 P_20190614_213817": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves 28": 1,
        "Filipe Gomes Agricultura sustent\u00e1vel | 18 OUT | Visita": 1,
        "Margarida Bordalo Posted on 20 Junho": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Bernardo Posted on 20 Junho": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Bernardo MJB": 1,
        "MJB": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Bernardo Posted on 22 Junho": 1,
        "Carlos Pinto LIVRE": 1,
        "Bernardo Vidal Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Carlos Jeremias Pinto LIVRE": 1,
        "David Tanganho LIVRE": 1,
        "Joaquim Miranda da Silva LIVRE": 1,
        "Donald Tusk": 1,
        "Jeremy Corbyn": 1,
        "Caroline Lucas": 1,
        "Verdes de Inglaterra": 1,
        "Pedro Mendon\u00e7a Gestor Cultural Rute Ser\u00f4dio Jurista Jos\u00e9 Carlos Bernardino T\u00e9cnico Superior de Gest\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Local": 1,
        "Teresa Brites Gestora de Clientes Miguel Tasso Consultor de Comunica\u00e7\u00e3o S\u00f3nia Santos Animadora Cultural Sandro Santos Consultor de Inform\u00e1tica Susana da Silva Sales & Account Manager": 1,
        "Carla Lopes Carreira Empregada": 1,
        "Gon\u00e7alo Avelar da Silva": 1,
        "Carlos MGL Teixeira LIVRE": 1,
        "M\u00e1rio Centeno\u2019 LIVRE": 1,
        "T*\u00b8bkm": 1,
        "\ufffd\u0006\ufffd'+P:\u000f\ufffd\ufffd\ufffd": 1,
        "HY@\u001d\u0016": 1,
        "G\u0014\u0016S": 1,
        "FB_IMG_1570709405299": 1,
        "FB_IMG_1570709405299 FB_IMG_1570709405299 FB_IMG_1570709405299": 1,
        "David Tanganho M\u00e9dico Marta Pacheco Jornalista": 1,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Silva LIVRE": 1,
        "Altera\u00e7\u00f5es": 1,
        "Jo\u00e3o Macedo LIVRE": 1,
        "Rui Tav": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues Assembleia do LIVRE": 1,
        "Miguel Monteiro LIVRE": 1,
        "Luis Rebelo LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 Spencer Coelho Consultor": 1,
        "Tecnol\u00f3gico Sandra Sousa Assistente de Servi\u00e7o de Apoio": 1,
        "Rui Mamede LIVRE": 1,
        "Ana Filipa Castro Educa\u00e7\u00e3o": 1,
        "Andr\u00e9 Azeiteiro Professor Elsa Faria Ligeiro Editora": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Contra": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Contra": 1,
        "M\u00e1rio Gaspar LIVRE": 1,
        "Ana Filipa Castro Piquenique de Conv\u00edvio": 1,
        "Freitas do Amaral 3": 1,
        "Ministro Nuno Crato": 1,
        "Nuno Crato Share": 1,
        "Related Articles Rui Tavares": 1,
        "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel \u2013 LIVRE": 1,
        "Diamantino Henriques LIVRE": 1,
        "Cl\u00e1udio S\u00e9rgio Monteiro LIVRE": 1,
        "Cl\u00e1udio S\u00e9rgio Monteiro Naturalidade Massarelos Local de Resid\u00eancia Porto Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Empres\u00e1rio": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Peti\u00e7\u00e3o": 1,
        "Jos\u00e9 Reis Posted on 4 Outubro": 1,
        "Isabel Alfacinha LIVRE": 1,
        "Ilidio dos Santos Diniz LIVRE": 1,
        "5G": 1,
        "\u0014\u0018": 1,
        "^\u0012": 1,
        "\u0014H2": 1,
        "J%": 1,
        "K|": 1,
        "\b&:b": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Sobre": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Stephen Hawking": 1,
        "Miguel Dias LIVRE": 1,
        "Muacho\u2019": 1,
        "Facebook Twitter": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Elei\u00e7\u00f5es Presidenciais 2016 25 Janeiro": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Bloqueado": 1,
        "H\u0007Yu": 1,
        "\u000eh\u040a8": 1,
        "Sy": 1,
        "\u0530]q": 1,
        "S?": 1,
        "\ufffd\u0006\u001d\u0012n35\u0014": 1,
        "N\u000f Xny": 1,
        "\u4df5": 1,
        "KE$": 1,
        "\ufffdK=": 1,
        "|4": 1,
        "ILT\u007f!z\ufffd": 1,
        "\u0016%+=$JVzHdV\ufffd\ufffdD\ufffdJ\u000f\ufffd\ufffd\ufffdn\ufffd\u0012\ufffd\ufffd\ufffd": 1,
        "D\u0013": 1,
        "\u0019\ufffd\ufffd\ufffdk8\u0003\ufffd\ufffdc4": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Di\u00e1rio de Campanha": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is \u00daltima": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Dia hist\u00f3rico": 1,
        "Valor": 1,
        "indicadoabaixoe": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Comunicado": 1,
        "Carlos MGL Teixeira Carlos MGL Teixeira": 1,
        "Marshall": 1,
        "Seguir o LIVRE \u00daltimas not\u00edcias": 1,
        "Miguel Dias \u2013 LIVRE": 1,
        "Somos Charlie": 1,
        "Charlie Hebdo": 1,
        "Aristides de Sousa Mendes L\u00ea": 1,
        "Bernardo Vidal \u2013 LIVRE": 1,
        "Rui Tavares\u2026.em 2013 \u2013": 1,
        "Ant\u00f3nio Guterres LIVRE": 1,
        "Aristides de Sousa Mendes Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Cas Mudde Conversa": 1,
        "carlos \u2013": 1,
        "carlos carlos carlos Legislativas 2019 Posted on 28 Agosto": 1,
        "Aristides de Sousa Mendes Assembleia do LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Veja": 1,
        "Energia E\u00f3lica \u2013 LIVRE": 1,
        "Energia E\u00f3lica Energia E\u00f3lica Energia E\u00f3lica": 1,
        "Presidente Dilma Rousseff": 1,
        "Deputados Independentes": 1,
        "Movimento Anti-Vax": 1,
        "Liberdades": 1,
        "Garantias": 1,
        "Aristides de Sousa Mendes Sem": 1,
        "pr\u00e9-Marcha": 1,
        "Bernardo Marques Vidal \u2013 LIVRE": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Crian\u00e7as": 1,
        "Aquiles da Governa\u00e7\u00e3o": 1,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo 25": 1,
        "Rep\u00fablic": 1,
        "Fraca": 1,
        "Ant\u00f3nio Arnaut \u2013 LIVRE": 1,
        "Manuel Morais": 1,
        "Jos\u00e9 Reis Posted on 16 Outubro": 1,
        "Jos\u00e9 Reis \u2013 LIVRE": 1,
        "candidatura_og": 1,
        "Jos\u00e9 M\u00e1rio Branco Jos\u00e9 M\u00e1rio Branco": 1,
        "Musicou Bertol Brecht": 1,
        "Nat\u00e1lia Correia \u201cQueixa das lmas": 1,
        "Jovens Censuradas": 1,
        "R. Duque de Palmela": 1,
        "Orlando": 1,
        "Rita Sousa Vieira": 1,
        "Musicou Brecht": 1,
        "Nat\u00e1lia Correia \u201cQueixa das Almas Jovens Censuradas": 1,
        "Jos\u00e9 M\u00e1rio Branco LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 M\u00e1rio Branco Assembleia da Rep\u00fablica Posted on 19 Novembro": 1,
        "Conversa": 1,
        "M\u00e1rio Pedro Rodrigues": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Entrevista": 1,
        "Vasco Teixeira da Silva \u2013 LIVRE": 1,
        "Fernando dos Reis \u2013 LIVRE": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Primavera Europeia": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Programa do Governo": 1,
        "Apoio \u00e0s Artes": 1,
        "Prime-Minister Ant\u00f3nio Costa and Foreign": 1,
        "The Trump": 1,
        "Netanyahu are": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Dia Mundial da \u00c1rvore 21 Mar\u00e7o": 1,
        "Bill deBlasio": 1,
        "Related Articles Ana Drago": 1,
        "Elisa Ferreira": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Hoje": 1,
        "Tim Berners-Lee": 1,
        "leg-og Legislativas 2019": 1,
        "Geiziely Fernandes Produtora Cultural Guilherme Grij\u00f3 Pires Estudante Felicidade": 1,
        "Martins Kremer Doutorando": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o Angela Lacerda Nobre": 1,
        "Jorge Marques da Silva": 1,
        "Francisco Lucas Estudante Elsa Ferreira Vera Auxiliar de A\u00e7\u00e3o Educativa": 1,
        "Lu\u00edsa Vieira Dias": 1,
        "Not\u00edcias Rui": 1,
        "Direitos": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "C\u00edrculos Uninominais": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Jose Manuel Azevedo": 2,
        "Rui Nascimento | LIVRE": 2,
        "Rui Nascimento Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "NASCIMENTO DATA DE NASCIMENTO": 2,
        "Tiago Charters de Azevedo | LIVRE Europeias 2019": 2,
        "Schuman": 2,
        "M\u00f3nica Lima | LIVRE": 2,
        "M\u00f3nica Facebook": 2,
        "Monica Lima": 2,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa | LIVRE Europeias": 2,
        "Ricardo Alves | LIVRE": 2,
        "Ricardo Alves LIVRE": 2,
        "Ricardo Alves Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o Pol\u00edtica": 2,
        "Legislativas Madeira C\u00edrculo Eleitoral": 2,
        "Alexandre Sines Fernandes | LIVRE": 2,
        "Ant\u00f3nio Gonzalez | LIVRE Europeias": 2,
        "Pedro Abrantes | LIVRE": 2,
        "Pedro Facebook": 2,
        "DE AC\u00c3O SE ELEITO PARA": 2,
        "Rita Paulos | LIVRE": 2,
        "Rita Paulos LIVRE": 2,
        "Rita Paulos Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Rita Facebook": 2,
        "Isabel Mendes Lopes 2\u00ba": 2,
        "Tens": 2,
        "Loading": 2,
        "Filinto Pereira de Melo | LIVRE Europeias": 2,
        "Hugo Travanca | LIVRE Europeias": 2,
        "Jorge Gato | LIVRE": 2,
        "D. Barbosa | LIVRE | Page 2 Europeias": 2,
        "In\u00edcio Prim\u00e1rias Safaa Dib": 2,
        "Diamantino Raposinho | LIVRE": 2,
        "D. Barbosa | LIVRE": 2,
        "D. Barbosa | LIVRE | Page 3 Europeias": 2,
        "Muacho Candidato de PSD": 2,
        "Orb\u00e1n | LIVRE": 2,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es | LIVRE": 2,
        "Marta Pacheco | LIVRE": 2,
        "Marta Pacheco LIVRE": 2,
        "Marta Pacheco Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "In\u00edcio Prim\u00e1rias": 2,
        "Related Articles PSD": 2,
        "Palmira Silva | LIVRE": 2,
        "Palmira Silva Identifica\u00e7\u00e3o": 2,
        "Palmira Twitter Facebook": 2,
        "Teresa Mota | LIVRE Europeias": 2,
        "Maria Sofia Mour\u00e3o de Carvalho Cordeiro": 2,
        "Lu\u00eds Filipe da Silva Monteiro": 2,
        "Andr\u00e9 Augusto Mercier": 2,
        "Figueiredo": 2,
        "Maria Leonor Caldeira Farinha": 2,
        "Jorge Telmo Cabral Saraiva Chaves de Matos 6": 2,
        "Ana Paula da Silva Viseu": 2,
        "Andr\u00e9 Miguel Rodrigues Ferreira": 2,
        "In\u00eas Rodrigues de Almeida Oliveira": 2,
        "Jo\u00e3o Paulo Costa Ferreira da Silva": 2,
        "Marise Maria Francisco": 2,
        "Rui Miguel Teixeira Alves": 2,
        "Geiziely Glicia Fernandes": 2,
        "Laurindo Bas\u00edlio Azevedo dos Santos Candidatos Suplentes 1": 2,
        "Maria Angelina Ant\u00f3nio Mendes": 2,
        "Duarte Paulo Meneses Mar\u00e7al": 2,
        "Leonor de Azevedo Tavares": 2,
        "Ant\u00f3nio Manuel Cotrim Sim\u00f5es Dias": 2,
        "Mariana de Sousa Botelho Santos": 2,
        "Paulo Jorge Heitor e Silva": 2,
        "Francisca de Baptista de Melo D\u2019Orey Velasco": 2,
        "Jos\u00e9 Alberto Ferreira Franco": 2,
        "Dora Cristina Amador de Sousa": 2,
        "Jo\u00e3o Miguel Fernandes Pereira": 2,
        "Ana Cristina Cravinho Lopes Reis": 2,
        "Jos\u00e9 Lu\u00eds Rebeca da Silva": 2,
        "Eug\u00e9nia Perp\u00e9tua Fernandes de Carvalho Rodrigues": 2,
        "Filipe Guedes Ramos": 2,
        "Duarte Carlos An\u00edbal Coelho Alc\u00e2ntara": 2,
        "Patr\u00edcia Carla Serrano Gon\u00e7alves": 2,
        "Lu\u00eds Filipe Duarte Silva Pereira dos Reis": 2,
        "Henrique Jorge Machado Ribeiro": 2,
        "Rute Alexandra de Carvalho Fraz\u00e3o Serra 8": 2,
        "Manuel Armando Oliveira Pereira dos Santos": 2,
        "Andr\u00e9 da Concei\u00e7\u00e3o G\u00f3is Fernandes": 2,
        "Rodrigo Craveiro dos Reis da Costa Brito": 2,
        "Rui Daniel Ferreira Ros\u00e1rio": 2,
        "Maria Jo\u00e3o Rom\u00e3o Farinha Miranda Serra Candidatos Suplentes": 2,
        "Patr\u00edcia Cardoso Santos": 2,
        "Pedro Miguel Patr\u00edcio Antunes Milharadas": 2,
        "S\u00f3nia Maria Costa Carvalho dos Santos": 2,
        "Nuno Dinis Costa Areias Corti\u00e7os": 2,
        "Ana Paula Ara\u00fajo": 2,
        "Ant\u00f3nio Pedro Mendon\u00e7a Vieira": 2,
        "Afonso Antunes Hermida": 2,
        "Rute Maria Viegas Abreu Cotrim": 2,
        "Maria Guilhermina Machado Laranjeira Estevinha": 2,
        "Jo\u00e3o Alexandre Fonseca Lapa Fortes Rocha": 2,
        "R\u00faben Andr\u00e9 do Carmo Pereira": 2,
        "Arminda Barros Ferreira Pinto": 2,
        "V\u00edtor Emanuel de Miranda Gaio": 2,
        "Fernando Medina Duarte": 2,
        "Marques Manuel Salgado Jo\u00e3o Paulo Saraiva Catarina": 2,
        "Jos\u00e9 S\u00e1": 2,
        "Manuel Castro Henrique Rodrigues da Silva": 2,
        "Maria Begonha": 2,
        "Mendes Pinto B\u00e1rbara Bulhosa ASSEMBLEIA": 2,
        "Miguel Gra\u00e7a Patroc\u00ednia Vale": 2,
        "C\u00e9sar Jos\u00e9 Borges Jos\u00e9 Moreno Irene Lopes Manuel Lage Hugo Gaspar Teresa Craveiro Hugo Lobo Jos\u00e9 Alberto Franco Patricia Gon\u00e7alves": 2,
        "Miguel Teixeira Diogo Le\u00e3o Joana Alegre Luis Monteiro Miguel Gama Alexandra Mota Torres Ant\u00f3nio Avel\u00e3s Valente Pires Margarida Morais Jos\u00e9 Alexandre Nuno Santos Silva Marta Loja Neves": 2,
        "Jo\u00e3o Seixas Margarida Afonso Elisete Andrade Jo\u00e3o Cunha Romualda Fernandes Daniela Serralha Ricardo Saldanha C\u00e2ndida Cavaleiro Madeira Bruno Louro Sara Trindade Pedro Paulo Mendes Pedro Costa Adelaide Conde\u00e7o Jo\u00e3o Almeida Jos\u00e9 Ferreira Fernanda Carvajal Carlos Teixeira": 2,
        "Nuno Nabais C\u00e1tia Rosas Candidatos": 2,
        "Rodrigo Brito Jo\u00e3o Massena Pedro Mendon\u00e7a Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 2,
        "Margarida Bak Gordon | LIVRE Europeias": 2,
        "Rev\u00eas-te": 2,
        "Res\u00edduos": 2,
        "2.\u00ba Debate das Prim\u00e1rias Abertas do LIVRE": 2,
        "Mariana Santos | LIVRE": 2,
        "Rui Tavares Tweetar": 2,
        "Jorge Morais | LIVRE Europeias": 2,
        "Devem": 2,
        "Safaa Dib Cabe\u00e7a-de-lista": 2,
        "Maria In\u00eas Machado Amaro de Oliveira Jo\u00e3o Bernardo Garcia Marques Afonso Marta de Castro Baptista Fernandes Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Sofia Perestrelo de Vasconcelos Cardoso Pereira": 2,
        "Frederico Jos\u00e9 Sampaio Aires Ferreira Raposo Albertina Am\u00e9lia Ferreira Garcia H\u00e9lder Ant\u00f3nio Louren\u00e7o Gon\u00e7alves In\u00eas Em\u00eddio da Cruz Gomes da Silva Diogo Contreras do Botelho Teixeira de Abreu Maria Oliveira Epif\u00e2nio da Franca Jo\u00e3o Costa Pedro Maria Jos\u00e9 Alves do Rio Perestrelo de Vasconcelos Tom\u00e1s Pereira Cabe\u00e7a-de-lista": 2,
        "Jo\u00e3o Bernardo Garcia Marques Afonso Safaa Rachid El Dib Marta de Castro Baptista Fernandes Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Maria In\u00eas Machado Amaro de Oliveira Frederico Jos\u00e9 Sampaio Aires Ferreira Raposo Sofia Perestrelo de Vasconcelos Cardoso Pereira H\u00e9lder Ant\u00f3nio Louren\u00e7o Gon\u00e7alves Albertina Am\u00e9lia Ferreira Garcia Diogo Contreras do Botelho Teixeira de Abreu In\u00eas Em\u00eddio da Cruz Gomes da Silva Jo\u00e3o Costa Pedro Maria Oliveira Epif\u00e2nio da Franca Jo\u00e3o Ricardo da Cunha Saraiva Pereira": 2,
        "Pedrosa Maria Jos\u00e9 Alves do Rio Perestrelo de Vasconcelos Nuno Miguel Br\u00e1s Rolo Maria da Gl\u00f3ria Capela Tom\u00e1s Cebola de Almeida Franco Francisco Eduardo Moreira da Silva Alves": 2,
        "Luciana Azeredo de S\u00e1 Rio Branco": 2,
        "Henrique Manuel Mendes Barbara Haydee Schilling Tengarrinha Miguel Daiyen Carvalho": 2,
        "Won Marisa": 2,
        "Filipe Jo\u00e3o Filipe Louren\u00e7o Monteiro Aurora Celeste Coelho e Silva Cerqueira Paulo Machado Freire Monteiro Maria de F\u00e1tima Pereira": 2,
        "Andr\u00e9 Jo\u00e3o Maur\u00edcio Leit\u00e3o do Valle Wemans Dolores de Almeida Matos Jorge Manuel Pargana": 2,
        "Catarina Alexandra Coelho Monteiro Magalh\u00e3es Quaresma": 2,
        "Pedro Miguel Nunes Rodrigues Sara Soares Marques Proen\u00e7a": 2,
        "Marta Soraia Gomes Fl\u00f4r": 2,
        "Oliveira Adriano Jos\u00e9 Alves Filipe de Carvalho Barrias Gra\u00e7a Maria da Silva Cunha": 2,
        "Viana Andr\u00e9 Daniel de Carvalho da N\u00f3brega Anisabel Mendes Teles da Fonseca Dino Carlos Cordeiro R\u00e9cio Miguel Videira": 2,
        "Caetano Raul Jorge Rodrigues da Silva Quaresma": 2,
        "Frederico Jos\u00e9 Sampaio Aires Ferreira Raposo Albertina Am\u00e9lia Ferreira Garcia H\u00e9lder Ant\u00f3nio Louren\u00e7o Gon\u00e7alves In\u00eas Em\u00eddio da Cruz Gomes da Silva Diogo Contreras do Botelho Teixeira de Abreu Maria Oliveira Epif\u00e2nio da Franca Jo\u00e3o Costa Pedro Maria Jos\u00e9 Alves do Rio Perestrelo de Vasconcelos Jo\u00e3o Ricardo da Cunha Saraiva Pereira Pedrosa Luciana Azevedo de S\u00e1 Rio Branco Nuno Miguel Br\u00e1s Rolo Maria da Gl\u00f3ria Capela Tom\u00e1s Cebola de Almeida Franco Francisco Eduardo Moreira da Silva Alves Barbara Haydee Schilling Tengarrinha Henrique Manuel Mendes Marisa Galiza": 2,
        "Filipe Miguel Daiyen Carvalho Won Aurora Celeste Coelho e Silva Cerqueira In\u00eas Amaro de Oliveira Mandat\u00e1ria": 2,
        "Safaa": 2,
        "Rui Tavares | LIVRE Europeias": 2,
        "Paulo Monteiro LIVRE": 2,
        "Seguir Subscrever 13 Maio": 2,
        "Rui Tavares\u2026.em 2013 Posted on 20 Mar\u00e7o": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo RTP A\u00e7ores": 2,
        "Filipe Gomes Ilha Maior": 2,
        "Fernanda Carvalho):": 2,
        "A\u00e7oriano Oriental": 2,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE | Page 2 Europeias": 2,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE | Page 3 Europeias 2019": 2,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE | Page 4 Europeias 2019": 2,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE | Page 5 Europeias 2019": 2,
        "Muacho VII": 2,
        "Fran\u00e7ois Hollande": 2,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE | Page 7 Europeias 2019": 2,
        "Filipa Castro | LIVRE": 2,
        "Paulo Muacho | LIVRE | Page": 2,
        "D. Barbosa | LIVRE | Page 22 Europeias": 2,
        "D. Barbosa | LIVRE | Page 4 Europeias": 2,
        "D. Barbosa | LIVRE | Page 5 Europeias": 2,
        "Seguir Subscrever 22 Maio": 2,
        "Seguir Subscrever 21 Maio": 2,
        "CAPI\u0301TULO II DOS MEMBROS DA ASSEMBLEIA": 2,
        "Aceitar": 2,
        "CAPI\u0301TULO III DA ORGANIZAC\u0327A\u0303O DA ASSEMBLEIA": 2,
        "disposic\u0327o\u0303es": 2,
        "CAPI\u0301TULO IV DO FUNCIONAMENTO DA ASSEMBLEIA": 2,
        "reunia\u0303o realizar-se-a\u0301": 2,
        "Participac\u0327a\u0303o": 2,
        "b)Por": 2,
        "reunia\u0303o da": 2,
        "c)De": 2,
        "d)De": 2,
        "CAPI\u0301TULO": 2,
        "Signet": 2,
        "Seguir Subscrever 20 Maio": 2,
        "Barbara Tengarrinha | LIVRE": 2,
        "Isabel Mendes Lopes Campanha de Rua \u2013 V\u00ea": 2,
        "Anabela Isidoro": 2,
        "Diretora Regional dos Recursos Florestais": 2,
        "Docente do Departamento de Biologia da UA\u00e7": 2,
        "Jorge Rita": 2,
        "M\u00f3nica Oliveira": 2,
        "Lena Goulart": 2,
        "Isabel Mendes Lopes Tempo de Avan\u00e7ar": 2,
        "Gaston": 2,
        "Rodrigo Brito Candidato": 2,
        "Rodrigo Brito Psic\u00f3logo": 2,
        "Biografia": 2,
        "Jo\u00e3o Massena | LIVRE": 2,
        "Jo\u00e3o Massena Candidato": 2,
        "Isabel Mendes Lopes Candidata": 2,
        "Setembristas Share": 2,
        "Related Articles Candidaturas": 2,
        "Melhorar": 2,
        "Secret\u00e1rio-Geral da ONU": 2,
        "proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica": 2,
        "Denis Balibouse": 2,
        "Varoufakis": 2,
        "Pedro Nunes Rodrigues Programa do LIVRE \u00e0s Elei\u00e7\u00f5es Europeias": 2,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE | Page 63 Europeias": 2,
        "Apoio": 2,
        "Jo\u00e3o Manso |": 2,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE": 2,
        "Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo Miguel Monteiro Pedro Cravino Serra Ricardo da Costa Rui Mamede Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 2,
        "Dolores de Matos \u2013 LIVRE": 2,
        "Dolores de Matos LIVRE": 2,
        "Dolores de Matos Altera\u00e7\u00f5es": 2,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo Professor M\u00e1rio Ruivo": 2,
        "M\u00e1rio Ruivo Travar": 2,
        "Jos\u00e9 Jo\u00e3o S\u00e1": 2,
        "Carlos Jeremias Pinto Naturalidade Angola Local de Resid\u00eancia Mem Martins Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Militar da GNR": 2,
        "Universit\u00e1rio": 2,
        "Jos\u00e9 Carlos Bernardino LIVRE": 2,
        "Jos\u00e9 Carlos Bernardino Naturalidade Freguesia": 2,
        "Casa do Povo": 2,
        "Sarkozy": 2,
        "David Tanganho Naturalidade Freguesia da Lapa": 2,
        "Ant\u00f3nio Arnault": 2,
        "S\u00e9rgio Domingues LIVRE": 2,
        "S\u00e9rgio Domingues Naturalidade Portuguesa Local de Resid\u00eancia Antu\u00e9rpia": 2,
        "\u00c2ngela Lacerda Nobre Naturalidade Portugal": 2,
        "Soromenho Marques": 2,
        "Renato do Carmo": 2,
        "Apaixona-me": 2,
        "Cidad\u00e3os": 2,
        "Ruteorias": 2,
        "Rui Tavares 2\u00ba Lu\u00edsa \u00c1lvares 3\u00ba Carlos Teixeira 4\u00ba Ana Matos Pires": 2,
        "Paulo Monteiro 6\u00ba Palmira Silva": 2,
        "Pedro Vieira 8\u00ba Safaa Dib": 2,
        "Bak Gordon 23\u00ba Filipe Santos Henriques 24\u00ba M\u00f3nica Lima 25\u00ba Jos\u00e9 Costa": 2,
        "Ana M. Pires": 2,
        "Pedro Nunes Rodrigues Naturalidade Funchal Local de Resid\u00eancia Amadora Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o": 2,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Silva Naturalidade Chaves": 2,
        "Related Articles Acima": 2,
        "Emily O\u2019Reilly": 2,
        "Silva Alves": 2,
        "Grelhada": 2,
        "Fernanda Carvalho LIVRE": 2,
        "INMG": 2,
        "Sociedade Ecol\u00f3gica": 2,
        "Florbela Carmo LIVRE": 2,
        "Florbela Carmo Naturalidade Lamego Local de Resid\u00eancia S\u00e3o Miguel": 2,
        "Bernardo Marques Vidal Naturalidade Lisboa Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Empres\u00e1rio Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal": 2,
        "Alda da Rocha LIVRE": 2,
        "David Marques LIVRE": 2,
        "David Marques Naturalidade Anjos": 2,
        "Ant\u00f3nio Arroio": 2,
        "V. Exa": 2,
        "Primeiro-Ministro Pedro Passos Coelho": 2,
        "Jo\u00e3o Macedo Naturalidade S. Jo\u00e3o do Souto": 2,
        "Ildeberto Gama LIVRE": 2,
        "Ildeberto Gama Naturalidade Lourinh\u00e3 Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade": 2,
        "Miguel Monteiro Naturalidade Portuguesa Local de Resid\u00eancia Coimbra Nacionalidade": 2,
        "Margarida Bordalo Naturalidade Miragaia": 2,
        "reduziads": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Apresenta\u00e7\u00e3o": 2,
        "Rui Mamede Naturalidade Leiria": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Educa\u00e7\u00e3o": 2,
        "Dolores de Matos Reuni\u00e3o LIVRE": 2,
        "Ac\u00f3rd\u00e3o": 2,
        "X": 2,
        "Carvalho Pinto de Sousa Morais": 2,
        "Henrique Augusto Alexandre LIVRE": 2,
        "Henrique Augusto Alexandre Naturalidade": 2,
        "Sintetizando": 2,
        "CONSCI\u00caNCIA": 2,
        "Desgosta-me": 2,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Naturalidade Vermoim": 2,
        "anti-xen\u00f3fobo": 2,
        "Lei": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Naturalidade Mo\u00e7ambique": 2,
        "V\u00edtor Manuel Morais Gomes LIVRE": 2,
        "V\u00edtor Manuel Morais Gomes Naturalidade Bragan\u00e7a Local de Resid\u00eancia Palhais": 2,
        "V\u00edtor Gomes Redes Sociais Apresenta\u00e7\u00e3o de candidatura": 2,
        "Pessoa": 2,
        "V\u00edtor Gomes Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Mergulho": 2,
        "Rafael Esteves Martins\u2019 LIVRE": 2,
        "Rafael Esteves Martins Rafael Esteves Martins": 2,
        "Ant\u00f3nio Arnaut \u2013 LIVRE Legislativas 2019": 2,
        "Constan\u00e7a Urbano de Sousa": 2,
        "Joana Filipe LIVRE": 2,
        "Joana Filipe Naturalidade Aveiro Local de": 2,
        "Alicia": 2,
        "Quis": 2,
        "Certo": 2,
        "Acabo": 2,
        "Margarida Bordalo Naturalidade Porto Local de Resid\u00eancia S\u00e3o Mamede de Infesta Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Enfermeira Especialista em Sa\u00fade Comunit\u00e1ria Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal \u201cMargarida Garcia Bordalo Bento": 2,
        "Tiago Serrenho LIVRE": 2,
        "Tiago Serrenho Naturalidade Caldas da Rainha": 2,
        "S\u00f3nia da Veiga LIVRE": 2,
        "S\u00f3nia da Veiga Naturalidade Porto Local de Resid\u00eancia Nelas Nacionalidade": 2,
        "Coach": 2,
        "Lar": 2,
        "Jean-Jacques Rousseau": 2,
        "Liberdade": 2,
        "ponderoso": 2,
        "FORNINHO SALOIO": 2,
        "Ricardo da Costa LIVRE": 2,
        "Ricardo da Costa Naturalidade Portugal": 2,
        "Filipe Hon\u00f3rio Naturalidade Leiria": 2,
        "Filipe Faro da Costa LIVRE": 2,
        "Filipe Faro da Costa Naturalidade Massarelos": 2,
        "Contista": 2,
        "Jack London": 2,
        "Edgar Allan Poe": 2,
        "Voltaire": 2,
        "Karl Marx": 2,
        "Friedrich Engels": 2,
        "Almada Negreiros": 2,
        "Anarcoecologismo": 2,
        "Cordiais Sauda\u00e7\u00f5es EcoRevolucion\u00e1rias": 2,
        "Filipe Faro da Costa Creative Commons Attribution-ShareAlike": 2,
        "Dolores de Matos Posted on 6 Agosto": 2,
        "Teodor Obiango": 2,
        "Isabel Alfacinha \u2013 LIVRE": 2,
        "Isabel Alfacinha Naturalidade Montijo Local": 2,
        "Trumpismo Share": 2,
        "Filipe Hon\u00f3rio\u2019 LIVRE": 2,
        "Utopia": 2,
        "Sergio Domingues": 2,
        "Guilherme Grij\u00f3 Pires": 2,
        "Marcelo Martins Kremer": 2,
        "Carlos Teixeira Posted on 2 Setembro": 2,
        "Pedro Raposo Naturalidade PT": 2,
        "Sofia Branco": 2,
        "Custa-me": 2,
        "Bernardo": 2,
        "About Renato Marques Creative Commons Attribution-ShareAlike": 2,
        "Filipa Castro Naturalidade Mo\u00e7ambicana Local de Resid\u00eancia Ponta Delgada": 2,
        "Teresa Salom\u00e9 Mota LIVRE": 2,
        "Teresa Salom\u00e9 Mota Naturalidade Tomar Local de Resid\u00eancia Braga Nacionalidade": 2,
        "Thoreau": 2,
        "Tim Jackson": 2,
        "Ant\u00f3nio Costa Ana Drago": 2,
        "Pedro Raposo LIVRE": 2,
        "Carlos Pinto Joacine Katar": 2,
        "Bernardo Vidal LIVRE": 2,
        "Carlos Teixeira Facebook": 2,
        "David Tanganho Cabe\u00e7a de Lista": 2,
        "Jo\u00e3o Ricardo Freire Controller": 2,
        "Francisca Fernandes Estudante": 2,
        "Sandra Figueiredo Enfermeira Liliana Baptista T\u00e9cnica Administrativa": 2,
        "Tiago Martins Estudante": 2,
        "Teresa Rebelo\u2019": 2,
        "D. Maria II": 2,
        "Passos Manuel": 2,
        "Nelson Caetano Gestor": 2,
        "Ana Serrano Psic\u00f3loga Teresa Devesa M\u00e9dica": 2,
        "Ricardo Lascas": 2,
        "Jo\u00e3o Camacho": 2,
        "Andr\u00e9 Azeiteiro Professor": 2,
        "Elsa Faria Ligeiro": 2,
        "Pedro Selas LIVRE": 2,
        "An\u00edbal Cavaco Silva \u00daltima": 2,
        "Pedro Nunes Rodrigues Share": 2,
        "Andr\u00e9 Spencer Coelho": 2,
        "Tecnol\u00f3gico Sandra Sousa": 2,
        "Isabel Mendes Lopes \u201cLiberdade": 2,
        "Pedro Nunes Rodrigues Posted on 30 Setembro": 2,
        "Casa Ninja": 2,
        "azoresTV": 2,
        "Filipa Castro Filipa Castro Jos\u00e9 Manuel Azevedo Jos\u00e9 Manuel Azevedo Aveiro": 2,
        "Bernardo Vidal Bernardo Vidal Joana Filipe Joana Filipe Beja Nelson Caetano Nelson Caetano Ana Serrano Ana Serrano Braga": 2,
        "Rui Mamede Rui Mamede Alda Rocha Alda Rocha Europa": 2,
        "Ana Sofia Marcelino Ana Sofia Marcelino David Marques David Marques Fora": 2,
        "Geiziely Fernandes Geiziely": 2,
        "Fernandes Guilherme Grij\u00f3 Pires Guilherme Grij\u00f3 Pires": 2,
        "Luisa Schmidt": 2,
        "Ana Louren\u00e7o": 2,
        "Duarte d\u2019Ara\u00fajo Mata": 2,
        "https://www.facebook.com/events/263276887517485/ \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Tags": 2,
        "Isabel Mendes Lopes Isabel Mendes Lopes": 2,
        "Isabel Mendes Lopes Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha": 2,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0 C\u00e2mara": 2,
        "Kathleen Hanna": 2,
        "Ceau\u0219escu": 2,
        "Joana D\u2019Arc": 2,
        "Pedro Cravino": 2,
        "Higiene Urbana": 2,
        "Twitter Ana Raposo Marques M\u00e9dica Miguel Dias Empregado": 2,
        "Lu\u00eds Silva Reformado": 2,
        "Francisco Cruz Reformado": 2,
        "Maria Jo\u00e3o Lucas Assistente": 2,
        "Ilidio Diniz Chefe de Turno": 2,
        "Lu\u00eds Figueiredo Inspetor Superior": 2,
        "Patr\u00edcia Robalo Arquitecta Jo\u00e3o Carlos Pinto Funcion\u00e1rio": 2,
        "Maria de F\u00e1tima Gon\u00e7alves Carra\u00e7a Reformada": 2,
        "Jo\u00e3o Pedro Amaral Inform\u00e1tico Sofia Casenave Gestora de Projetos": 2,
        "Filipa Castro 2\u00ba Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 2,
        "Florbela Carmo 4\u00ba Diamantino Henriques": 2,
        "Fernanda Carvalho Meteorologista": 2,
        "Tradutor Liter\u00e1rio": 2,
        "Anabela Antunes M\u00e9dica Dentista": 2,
        "Gustavo Paredes": 2,
        "Helena Amorim": 2,
        "Agr\u00edcola Pedro Marques Desenhador Gr\u00e1fico": 2,
        "Isabel Mendes Lopes Engenheira Civil Francisco Malheiro M\u00e9dico Miguel Alves Teixeira Estudante": 2,
        "rentre\u00e9": 2,
        "Jo\u00e3o Costa": 2,
        "Susana Fonseca": 2,
        "Isidoro Duarte": 2,
        "S\u00f3nia da Veiga M\u00e9dica Veterin\u00e1ria Pedro Raposo T\u00e9cnico": 2,
        "Patrick Joel Pais Bioqu\u00edmico Marta Malheiro": 2,
        "Aldo Oliveira Administrativo": 2,
        "Joana Maria Pestana": 2,
        "Vasco Cunha Estudante": 2,
        "Filipa Pinto Facebook": 2,
        "Filipa Pinto LIVRE": 2,
        "Rui Mamede\u2019 LIVRE": 2,
        "Manuel Mariano 3\u00ba. Organiza\u00e7\u00e3o do LIVRE": 2,
        "Paulo Pereira": 2,
        "Rui Mamede Gestor": 2,
        "Teresa Nunes Estudante": 2,
        "Pedro Cravino Serra Empres\u00e1rio In\u00eas Carvalho": 2,
        "Jos\u00e9 Duarte Estudante": 2,
        "Carla Bolito": 2,
        "Cl\u00e1udio Cruz Enfermeiro": 2,
        "Liliana Matias de Carvalho": 2,
        "Jos\u00e9 Reis LIVRE": 2,
        "Fritz Lang": 2,
        "Hitler": 2,
        "Dr. Mabuse": 2,
        "Goebbels": 2,
        "Desejava": 2,
        "Rojava LIVRE": 2,
        "Tayyip Erdo\u011fan": 2,
        "Jorge Pinto Posted on 1 Outubro": 2,
        "Bernardo Vidal Posted on 1 Outubro": 2,
        "Mamadu Baio": 2,
        "Anastacio de Djens": 2,
        "Dom Pina": 2,
        "Jo\u00e3o da Gra\u00e7a": 2,
        "Jorge Pinto Facebook": 2,
        "Jorge Pinto Cabe\u00e7a": 2,
        "Patricia Gon\u00e7alves": 2,
        "Jos\u00e9 Maria Castro Caldas": 2,
        "J\u00falio Machado Vaz": 2,
        "Fortaleza LIVRE": 2,
        "Miguel Duarte LIVRE": 2,
        "Chefe de Estado": 2,
        "In\u00eas Pires Desempregada Alberto Bettencourt Ocean\u00f3grafo Sueli Marques Spencer Investigadora Francisco Agostinho L\u00edder": 2,
        "Joana Estev\u00e3o de Oliveira Estudante Tiago Brito Engenheiro Inform\u00e1tico Marta Costa Estudante Eduardo Barros Lopes Consultor": 2,
        "Eug\u00e9nia Andr\u00e9 Reformada Pedro Santos Estudante": 2,
        "Isabel Faria Gestora": 2,
        "M\u00e1rio Soares 7": 2,
        "\u000e": 2,
        "Ricardo S\u00e1 Fernandes": 2,
        "Jo\u00e3o\u00a0Monteiro Presidente": 2,
        "Pedro Nunes Rodrigues Comunicado da Assembleia do LIVRE 24 Novembro": 2,
        "Morales": 2,
        "Isabel Mendes Lopes Sobre": 2,
        "Ciudadanos": 2,
        "Pedro Sanch\u00e9z": 2,
        "Ricardo Veludo": 2,
        "Vereador Miguel Gaspar": 2,
        "Feira Alternativa": 2,
        "Related Articles Apoio": 2,
        "Jos\u00e9 M\u00e1rio Branco Voto de Pesar": 2,
        "Mike Pompeo": 2,
        "Benjamin Netanyahu": 2,
        "Florbela Carmo | LIVRE": 3,
        "Mariana Topa | LIVRE": 3,
        "Patricia Gon\u00e7alves | LIVRE": 3,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Ilidio dos Santos Diniz | LIVRE": 3,
        "Rafael Montes | LIVRE": 3,
        "Andr\u00e9 Teod\u00f3sio | LIVRE": 3,
        "Andr\u00e9 Teod\u00f3sio Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "TEOD\u00d3SIO DATA DE NASCIMENTO": 3,
        "Jo\u00e3o Monteiro | LIVRE": 3,
        "Jo\u00e3o Monteiro LIVRE": 3,
        "Jo\u00e3o Monteiro Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "JO\u00c3O MONTEIRO DATA DE NASCIMENTO": 3,
        "Jo\u00e3o Twitter Facebook": 3,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho | LIVRE": 3,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho LIVRE": 3,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Maria Joao": 3,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Andr\u00e9 Novoa": 3,
        "Carlos Teixeira Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Cl\u00e1udia Vaz Pinto | LIVRE": 3,
        "Cl\u00e1udia Vaz Pinto Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Claudia Vaz Pinto": 3,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Naturalidade Barreiro Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Investigadora Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Nasci": 3,
        "Alexandre Sines Fernandes LIVRE": 3,
        "Alexandre Sines Fernandes Naturalidade Luanda-Angola": 3,
        "Frente": 3,
        "Ana Matos Pires | LIVRE": 3,
        "Ana Matos Pires LIVRE": 3,
        "Ana Twitter Facebook Blogue": 3,
        "Ant\u00f3nio Gonzalez Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "GONZALEZ DATA DE NASCIMENTO": 3,
        "Ant\u00f3nio Facebook": 3,
        "Antonio Gonzalez": 3,
        "S\u00e9rgio Lavos LIVRE": 3,
        "S\u00e9rgio Lavos Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Ind\u00fastrias Culturais": 3,
        "Sergio Lavos": 3,
        "Eduardo Viana Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "EDUARDO VIANA DATA DE NASCIMENTO": 3,
        "Eduardo Twitter Facebook": 3,
        "Filinto Pereira de Melo LIVRE": 3,
        "Filinto Pereira de Melo Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Filinto Twitter": 3,
        "Hugo Twitter": 3,
        "Lu\u00eds Pinto da Silva | LIVRE": 3,
        "Lu\u00eds Pinto da Silva Naturalidade Almada Local de Resid\u00eancia Almada Nacionalidade": 3,
        "Theodore Roosevelt": 3,
        "Pedro Nunes Rodrigues | LIVRE | Page 2 Europeias 2019": 3,
        "David Cris\u00f3stomo": 3,
        "Jorge Gravanita | LIVRE": 3,
        "Jorge Twitter Facebook": 3,
        "D. Barbosa Liberdade": 3,
        "Pedro Nunes Rodrigues | LIVRE | Page 3 Europeias 2019": 3,
        "Ana Romeiro | LIVRE": 3,
        "Diamantino Raposinho LIVRE": 3,
        "Filipe Hon\u00f3rio | LIVRE": 3,
        "Carlos MGL": 3,
        "D. Barbosa Censura": 3,
        "Pedro Nunes Rodrigues | LIVRE | Page 4 Europeias 2019": 3,
        "Eleonora de Majo": 3,
        "Paola Pietrandrea": 3,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es LIVRE": 3,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Joaquim Miranda da Silva | LIVRE": 3,
        "Pedro Nunes Rodrigues | LIVRE | Page 5 Europeias": 3,
        "Pedro Nunes Rodrigues Primavera Europeia": 3,
        "Regionais da Madeira": 3,
        "Rui Tavares\u2026.em 2013 | LIVRE": 3,
        "M\u00f3nica Pina | LIVRE": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Isabel Mendes Lopes Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 3,
        "Gisberta": 3,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega | LIVRE": 3,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Andr\u00e9 Nobrega": 3,
        "Lu\u00edsa Alvares | LIVRE": 3,
        "Lu\u00edsa Alvares LIVRE": 3,
        "Luisa Alvares": 3,
        "Margarida Bak Gordon LIVRE": 3,
        "Margarida Bak Gordon Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Margarida Facebook": 3,
        "Ana Nat\u00e1rio | LIVRE": 3,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves 31 Julho": 3,
        "Marta Costa | LIVRE": 3,
        "Pedro Nunes Rodrigues | LIVRE | Page 13 Europeias": 3,
        "Filipe Santos Henriques | LIVRE": 3,
        "Filipe Santos Henriques LIVRE": 3,
        "Jorge Morais LIVRE": 3,
        "Jorge Morais Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Barbara Schilling Tengarrinha | LIVRE": 3,
        "Bernardo Marques Vidal | LIVRE": 3,
        "Jos\u00e9 Costa | LIVRE": 3,
        "Jos\u00e9 Costa LIVRE": 3,
        "Jos\u00e9 Costa Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Comments Saudamos": 3,
        "Comments Defendemos": 3,
        "Isabel Mendes": 3,
        "Martim Moniz | LIVRE Europeias": 3,
        "M\u00e1rio Gaspar | LIVRE": 3,
        "David Vincent": 3,
        "AP": 3,
        "S\u00e3o Bento": 3,
        "Trump Concentra\u00e7\u00e3o Fechar Almaraz": 3,
        "trump Share": 3,
        "Andr\u00e9 Barata Posted on 11 Maio": 3,
        "Pedro Abrantes Olhando": 3,
        "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel | LIVRE": 3,
        "Mark Rutte": 3,
        "Geert Wilders": 3,
        "Jeroen Dijsselbloem": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o I Princ\u00edpios gerais": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o II Comiss\u00e3o de \u00c9tica e Arbitragem": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o III Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Artigo 17.\u00ba": 3,
        "proceder-se-\u00e0": 3,
        "acro\u0301nimo": 3,
        "Nu\u0301cleos Territoriais": 3,
        "reu\u0301": 3,
        "definic\u0327a\u0303o da ac\u0327a\u0303o": 3,
        "revisa\u0303o dos Estatutos": 3,
        "Sanc\u0327o\u0303es": 3,
        "Jo\u00e3o Oliveira Santos 67,40 Assembleia Municipal de Lisboa": 3,
        "Paulo Velez": 3,
        "Nivaldo da Silva \u2013 Beato": 3,
        "Rodrigo Brito Candidatos": 3,
        "Rodrigo Brito Pedro Mendon\u00e7a Paulo Velez": 3,
        "Muacho Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Of\u00e9lia": 3,
        "Jo\u00e3o Massena Isabel Mendes Lopes": 3,
        "Carlos MGL Teixeira Andr\u00e9 G\u00f3is Assiste": 3,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is OE2015 \u2013": 3,
        "Felicitamos Ant\u00f3nio Costa": 3,
        "Tributar": 3,
        "CAP\u00cdTULO III VOTA\u00c7\u00d5ES Art.\u00ba": 3,
        "Artigo 13\u00ba Desist\u00eancia": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o III \u2013 Da Audi\u00eancia Artigo 23\u00ba Audi\u00eancia 1": 3,
        "Ana Drago | LIVRE": 3,
        "Ana Drago Ana Drago": 3,
        "Nuno Ferreira Santos": 3,
        "D. Barbosa Deitar": 3,
        "M\u00e1rio Soares Posted on 13": 3,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama Proposta de Calendariza\u00e7\u00e3o C\u00edrculos Tem\u00e1ticos": 3,
        "D. Barbosa Deixem": 3,
        "Andr\u00e9 Barata LIVRE Not\u00edcias Textos LIVREs": 3,
        "Andr\u00e9 Barata \u201cLiberdade": 3,
        "Kurt Vonnegut": 3,
        "Vonnegut": 3,
        "Isaiah Berlin": 3,
        "Paul Ari\u00e8s": 3,
        "Cf": 3,
        "Vincent LIEGEY": 3,
        "St\u00e9phane MADELAINE": 3,
        "Christophe ONDET": 3,
        "Anne-Isabelle VEILLOT": 3,
        "Gl\u00edcia Fernandes": 3,
        "Clarisse Lopes Gaspar Marques": 3,
        "Jos\u00e9 Roberto Tinoco Cavalheiro": 3,
        "Jos\u00e9 Fernando Marecos da Paz": 3,
        "Henrique Manuel Mendes": 3,
        "Maria Luisa Ara\u00fajo Proen\u00e7a": 3,
        "Jorge Manuel Alves Ferreira": 3,
        "Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos": 3,
        "Manuel Henrique dos Santos Prior": 3,
        "Jos\u00e9 Andr\u00e9 da Cruz Sequeira": 3,
        "Paulo Alexandre Pinto Correia": 3,
        "Paulo Jorge Velez Muacho": 3,
        "Paulo Machado Freire Monteiro": 3,
        "Luciana Azevedo de S\u00e1 Rio Branco": 3,
        "Ana Catarina de Ara\u00fajo Garcia": 3,
        "Carlos Filipe Lopes Cabrita Caetano Vieira": 3,
        "Jo\u00e3o Miguel Valente\u00a0Cordeiro": 3,
        "Jo\u00e3o Filipe Louren\u00e7o Monteiro": 3,
        "Luciana\u00a0Azevedo de S\u00e1 Rio Branco": 3,
        "Miguel Daiyen Carvalho Won": 3,
        "Ramiro Emanuel Magno Morgado": 3,
        "Rosa Maria Barreto Pereira da Silva": 3,
        "Susana Beir\u00e3o Canelas": 3,
        "Maria Teresa Costa Silva": 3,
        "Vera Maria Ribeiro da Silva Tavares": 3,
        "Diana Raquel\u00a0de Carvalho e Barbosa": 3,
        "Filipe Rafael dos Santos Lucas Henriques": 3,
        "Eduardo Jorge Costa Pinto": 3,
        "Margarida Assis Pacheco Bak Gordon": 3,
        "Maria Jo\u00e3o de Matos Pires": 3,
        "Mariana Topa Teixeira Gomes": 3,
        "Patricia Isabel Brito Lino Mendes": 3,
        "Paulo Machado Freire\u00a0Monteiro": 3,
        "Renato Miguel Em\u00eddio do Carmo": 3,
        "Ricardo Jo\u00e3o\u00a0Gaio Alves": 3,
        "Rui Miguel Marcelino Tavares Pereira": 3,
        "S\u00e9rgio\u00a0Rafael Esteves Martins": 3,
        "Margarida Gordon": 3,
        "Congresso Teresa Leit\u00e3o": 3,
        "Lu\u00eds Costa": 3,
        "Alexandre Vaz Andr\u00e9 N\u00f3voa Jorge Morais Carlos Gouveia David Morais Diogo Campos": 3,
        "Gilberto Frederico Carvalho": 3,
        "Geizy Fernandes Henrique Mendes Hugo Faria Jorge Ferreira": 3,
        "Jos\u00e9 Paz Eduardo Viana Jos\u00e9 Cavalheiro Henrique Prior": 3,
        "Monteiro Pedro Rodrigues": 3,
        "Barata Rui Tavares Clarisse Marques": 3,
        "L\u00eddia Martins": 3,
        "Frederico Brand\u00e3o": 3,
        "Ismael Guimar\u00e3es": 3,
        "Jos\u00e9 Paz": 3,
        "Rafael Lino": 3,
        "S\u00edlvia Santos": 3,
        "Carlos Melo": 3,
        "Jorge Ferreira": 3,
        "V\u00edtor Marques": 3,
        "Ant\u00f3nio Jorge do\u00a0Nascimento Morais": 3,
        "Clarisse Lopes\u00a0Gaspar Marques": 3,
        "Estela Nogueira": 3,
        "Geiziely Gl\u00edcia Fernandes": 3,
        "Henrique Manuel\u00a0Mendes": 3,
        "Jorge Manuel\u00a0Alves Ferreira": 3,
        "Jorge Manuel Pargana Gravanita": 3,
        "Jos\u00e9 Andr\u00e9\u00a0da Cruz Sequeira": 3,
        "Jos\u00e9 Fernando Marrecos da Paz": 3,
        "Jos\u00e9 Roberto Tinoco\u00a0Cavalheiro": 3,
        "Manuel Henrique": 3,
        "Santos Prior": 3,
        "Maria Lu\u00edsa Ara\u00fajo Proen\u00e7a": 3,
        "Nuno\u00a0Cardoso da Silva": 3,
        "Paulo Jorge\u00a0Velez Muacho": 3,
        "Virg\u00edlio Manuel\u00a0Morais de Matos": 3,
        "Janete Silva": 3,
        "S\u00e3o Roque": 3,
        "Arribanas": 3,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo LIVRE": 3,
        "Santa Clara Jos\u00e9 Azevedo": 3,
        "Professor Rui Pena Pires": 3,
        "Dur\u00e3o Barroso": 3,
        "Espada Pescas Jos\u00e9 Azevedo": 3,
        "About Andr\u00e9 G\u00f3is Related Articles": 3,
        "Abraham Lincoln": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel Alves Pereira": 3,
        "Ant\u00f3nio Maria Cardoso": 3,
        "reforcemos": 3,
        "SNMMP": 3,
        "EmPortugal": 3,
        "Viana S\u00e9rgio Domingues": 3,
        "Tiago Serrenho Creative Commons Attribution-ShareAlike": 3,
        "Teresa Salome Mota": 3,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Araujo": 3,
        "Vitor Manuel Morais Gomes": 3,
        "Gl\u00f3ria Ramos": 3,
        "Rute Ser\u00f4dio": 3,
        "Lu\u00eds Rebelo": 3,
        "Florbela Carmo Jos\u00e9 Manuel Azevedo Creative": 3,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Teresa Salom\u00e9 Mota Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 3,
        "Moreira Carlos MGL Teixeira Porto": 3,
        "Filipa Pinto Set\u00fabal": 3,
        "Ana Raposo Marques Miguel Dias": 3,
        "Teresa Salom\u00e9 Mota Teresa Salom\u00e9 Mota Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Araujo Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Araujo Bragan\u00e7a Margarida Bordalo Margarida Bordalo V\u00edtor Manuel Morais Gomes": 3,
        "David Tanganho David Tanganho S\u00e9rgio Domingues S\u00e9rgio Domingues \u00c9vora": 3,
        "Carlos Jeremias Pinto Carlos Jeremias Pinto Leiria": 3,
        "Filipe Hon\u00f3rio Filipe Hon\u00f3rio Alberto Bettencourt Alberto Bettencourt Madeira Pedro Nunes Rodrigues Pedro Nunes Rodrigues \u00c2ngela Lacerda Nobre \u00c2ngela Lacerda Nobre": 3,
        "Isabel Alfacinha Isabel Alfacinha Santar\u00e9m Pedro Mendon\u00e7a Pedro Mendon\u00e7a Rute Ser\u00f4dio Rute Ser\u00f4dio Viana do Castelo Filipe Faro": 3,
        "Fernandes Teresa Fernandes Jo\u00e3o Lu\u00eds Silva Jo\u00e3o Lu\u00eds Silva Viseu": 3,
        "S\u00f3nia da Veiga S\u00f3nia da Veiga Pedro Raposo Pedro Raposo": 3,
        "Luxleaks": 3,
        "Rei Juan Carlos I": 3,
        "Comprom\u00eds-EQUO": 3,
        "S. Dura": 3,
        "J. Barrera": 3,
        "Vasco Valente": 3,
        "Vila Real Share": 3,
        "Pessoas-Animais-Natureza": 3,
        "Joaquim Raposo": 3,
        "Carlos M. G. L. Teixeira": 3,
        "Alda da Rocha": 3,
        "Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo LIVRE": 3,
        "Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo Naturalidade Coimbra Local de Resid\u00eancia Mira Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Comunicador": 3,
        "Heinrich Bl\u00fccher": 3,
        "Walter Benjamin": 3,
        "Arendt": 3,
        "Extremismos": 3,
        "Rubina Berardo": 3,
        "Tiago Barbosa Ribeiro": 3,
        "Nuno Mendes": 3,
        "Prec\u00e1rios Inflex\u00edveis": 3,
        "Complemento Solid\u00e1rio": 3,
        "Ana Rita Cavaco": 3,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo 25 Janeiro": 3,
        "Catarina Isabel...": 3,
        "Senhora Presidente": 3,
        "Timmermans": 3,
        "Ursula Von der Leyen Share": 3,
        "Manuela d\u2019\u00c1vila": 3,
        "Vice-Presidente": 3,
        "Pedro Cravino Serra LIVRE": 3,
        "Pedro Cravino Serra Naturalidade Angola Local de": 3,
        "Apolo": 3,
        "David Cameron": 3,
        "Carlos Moedas": 3,
        "Miguel Atan\u00e1sio Carvalho do Blogue Menos": 3,
        "Miguel Barroso": 3,
        "Miguel Gaspar": 3,
        "Zoom": 3,
        "Jo\u00e3o Rebelo": 3,
        "Comit\u00e9": 3,
        "Direitos da Crian\u00e7a": 3,
        "Deitar": 3,
        "Marcos Marado": 3,
        "Gustavo Homem": 3,
        "Rui Lopo": 3,
        "Santar\u00e9m Share": 3,
        "Danny Glover": 3,
        "John Cusack": 3,
        "Susan Sarandon": 3,
        "Cynthia Nixon": 3,
        "Jeffrey Sachs": 3,
        "Cornell West": 3,
        "Yanis Varoufakis Share": 3,
        "About Renato Marques Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 3,
        "Jo\u00e3o Semedo LIVRE": 3,
        "marque": 3,
        "M\u00e1rio Soares Share": 3,
        "Vil\u00e3o": 3,
        "R. do Alecrim": 3,
        "Recolha": 3,
        "Carlos Medina Ribeiro": 3,
        "Conde Redondo": 3,
        "Constituinte": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel Caetano": 3,
        "Irina Guerreiro": 3,
        "Carlos C\u00e9sar": 3,
        "Duarte Cordeiro": 3,
        "Ana Sofia Marcelino Trabalhadora-Estudante David Marques Professor Maria Jo\u00e3o Bernardo Cozinheira-Chef Manuel Mariano Reformado Marta Set\u00fabal": 3,
        "Francisco Abreu": 3,
        "Catarina Morgadinho Soci\u00f3loga": 3,
        "Ant\u00f3nio Cachopas": 3,
        "Carla Carmo": 3,
        "Jo\u00e3o Rafael Gon\u00e7alves": 3,
        "Ildeberto Gama Artista": 3,
        "M\u00e1rio Passarinho": 3,
        "Margarida Paredes Antrop\u00f3loga": 3,
        "Katar Moreira Historiadora": 3,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Investigadora Tom\u00e1s Cardoso Pereira Estudante": 3,
        "Ana Nat\u00e1rio Arquitecta Eduardo Viana Arquitecto Tiago Charters": 3,
        "Azevedo Professor do Ensino Superior Polit\u00e9cnico": 3,
        "Isabel Ferreira": 3,
        "Margarida Moreira Professora": 3,
        "H\u00e9lio Morais M\u00fasico Luciana Gomes M\u00e9dica": 3,
        "Lu\u00eds Freire Jurista Ana Rita Antunes Engenheira do Ambiente Andr\u00e9 G\u00f3is Consultor de Tecnologia Teresa Costa da Silva M\u00e9dica Pedro Gon\u00e7alves Arquitecto Cristina Lima": 3,
        "In\u00eas Cisneiros": 3,
        "Rui Matias Inspector Tribut\u00e1rio": 3,
        "Teresa Pinto Investigadora Jorge Tiago Docente Universit\u00e1rio Paula Fernandes T\u00e9cnica de Telecomunica\u00e7\u00f5es": 3,
        "Filipe Miguel Silva": 3,
        "Leonor Baptista de Oliveira Psic\u00f3loga Cl\u00ednica Rui Ribeiro": 3,
        "Paula Rodrigues T\u00e9cnica Superior": 3,
        "Pedro Nunes Investigador C\u00e1tia Delgado": 3,
        "Jos\u00e9 Braga Estudante": 3,
        "Susana Louren\u00e7o T\u00e9cnica Superior": 3,
        "Andr\u00e9 Wemans Professor Universit\u00e1rio S\u00f3nia": 3,
        "Maria Jo\u00e3o Carrilho": 3,
        "Cec\u00edlia Shinn M\u00e9dica": 3,
        "Hans Eickhoff LIVRE": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel": 3,
        "Margarida Bordalo Enfermeira V\u00edtor Gomes": 3,
        "Ant\u00f3nio Bento GNR": 3,
        "Joana Coelho Estudante Gon\u00e7alo Gomes Estudante": 3,
        "Isabel Alfacinha Analista": 3,
        "Francisco Biscainho": 3,
        "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Velez Escriv\u00e3-adjunta Carlos Carrilho Mediador Cultural": 3,
        "Pedro Nunes Rodrigues 30 Setembro": 3,
        "Bernardo Marques Vidal Empres\u00e1rio Joana Filipe Trabalhadora-Estudante Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo Comunicador": 3,
        "Anisabel Teles da Fonseca T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social": 3,
        "S\u00e9rgio Pita Antao Nutricionista": 3,
        "Cristina Ara\u00fajo Professora Jo\u00e3o Quintela Assistente": 3,
        "Ana Lu\u00eds Moreira Engenheira F\u00edsica Pedro Valente Empres\u00e1rio Carlota Carlos Engenheira F\u00edsica": 3,
        "Jo\u00e3o Barata Rodrigues Estudante Filipa Vidal T\u00e9cnica Superior": 3,
        "Artur Rodrigues": 3,
        "Joana da Costa Martins Estudante Lu\u00eds Fonseca Lisboa Estudante": 3,
        "Arquitecto Sara Proen\u00e7a M\u00e9dica": 3,
        "Professor Diogo": 3,
        "Pedro Mendon\u00e7a LIVRE": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Docente Universit\u00e1rio": 3,
        "Florbela Carmo T\u00e9cnica": 3,
        "Salom\u00e9 Mota": 3,
        "Jos\u00e9 Azevedo de Ara\u00fajo": 3,
        "Professor Jo\u00e3o Macedo": 3,
        "Jorge Pires Supervisor de Loja Daniela Lopes Pasteleira de Terceira Nuno Oliveira": 3,
        "F\u00e1tima Lopes": 3,
        "Augusto Ramoa T\u00e9cnico": 3,
        "Jessica Martinez Lima": 3,
        "Alexandre Silva": 3,
        "H\u00e9lder Filipe Azevedo Administrativo Alexandra da Silva Estudante": 3,
        "Helena Barata Cabeleireira": 3,
        "Ricardo Melo Faria": 3,
        "Ernestina Vieira Educadora de Inf\u00e2ncia Jo\u00e3o Monteiro Estudante": 3,
        "Alfredo Oliveira Jornalista": 3,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira LIVRE": 3,
        "S\u00f3nia Rodrigues": 3,
        "Jo\u00e3o Tavares": 3,
        "Filipa Pinto Professora Aurora Cerqueira": 3,
        "Alexandre Sines": 3,
        "Susana Beir\u00e3o Empres\u00e1ria": 3,
        "Eduardo Sampaio de Magalh\u00e3es T\u00e9cnico de Processos de Neg\u00f3cio \u00c2nia Coelho": 3,
        "Hugo Pinto Funcion\u00e1rio": 3,
        "Rita Silva M\u00e9dica Bruno Garc\u00eas Programador": 3,
        "Software In\u00eas Oliveira Guia Tur\u00edstica Daniel Moura T\u00e9cnico de Turismo": 3,
        "Bordalo Bento Arquitecta Miguel Alves Assistente": 3,
        "Maria Cristina Alves de Araujo Escritur\u00e1ria Tiago Vieira Pinto": 3,
        "Helena Viana": 3,
        "Agr\u00f3noma Pedro Soares Programador": 3,
        "Susana Dias": 3,
        "Renato Mendes Bolseiro de Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Celeste Marinho de Campos T\u00e9cnica de Forma\u00e7\u00e3o Tiago Vieira Arquitecto Cl\u00e1udia Ferreira de Sampaio Assistente Administrativa": 3,
        "Rui Lima da Silva Estudante": 3,
        "In\u00eas Crista Marques Advogada": 3,
        "Tiago Castro Monteiro": 3,
        "L\u00edgia Martins Professora Nuno Valente Estudante Delfina Bordalo Bento Estudante Tiago Sousa Pinto T\u00e9cnico de Inform\u00e1tica Maria Beatriz Rocha": 3,
        "Rui Campos Pereira": 3,
        "Marcos Lopes Felix Operador de Call-Center Cl\u00e1udia Pinto Estudante Ana Paula Oliveira Desempregada Pedro Selas Jurista": 3,
        "Vasco Teixeira da Silva LIVRE": 3,
        "Pedro Almeida Sande LIVRE": 3,
        "Pedro Nunes Rodrigues 30": 3,
        "Deputado Bloquista Jos\u00e9 Manuel Pureza": 3,
        "Ciro Gomes": 4,
        "Jos\u00e9 Azevedo | LIVRE": 4,
        "Felix Soares | LIVRE": 4,
        "Jo\u00e3o Manso | LIVRE": 4,
        "Lisboa-Coru\u00f1a": 4,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE | Page 2 Europeias 2019": 4,
        "Moreira Carlos MGL Teixeira Jorge Pinto Filipa Pinto Ana Raposo Marques Miguel Dias": 4,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo LIVRE": 4,
        "Ilidio dos Santos Diniz Naturalidade ma\u00e7\u00e3s de d\u00ba maria -Alvaiazere": 4,
        "Ilidio Dinis": 4,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE | Page 3 Europeias 2019": 4,
        "Eduardo Viana Naturalidade Oeiras Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Arquiteto Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal": 4,
        "Shakespeare": 4,
        "Pedro Almeida Sande Naturalidade": 4,
        "Professor do Ensino Superior Polit\u00e9cnico": 4,
        "C\u00e9ptico": 4,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE | Page 4 Europeias 2019": 4,
        "Adriano C. Oliveira": 4,
        "Augusto Mateus": 4,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE | Page 5 Europeias 2019": 4,
        "Jos\u00e9 Azevedo Cabe\u00e7a-de-lista": 4,
        "Filipa Castro Filipa Castro Diamantino Henriques Diamantino Henriques Fernanda Carvalho Fernanda Carvalho Florbela Carmo Florbela Carmo Margarida Pinto Margarida Pinto Rosa Barreto Rosa Barreto Margarida Neves Pereira Margarida Neves Pereira": 4,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Filipa Castro Diamantino Henriques Fernanda Carvalho": 4,
        "Florbela Carmo Carlos Bulh\u00e3o Pato": 4,
        "Margarida Pinto Rosa Barreto Daniela": 4,
        "Rui Jesus Agenda de Campanha": 4,
        "Carlos Teixeira | LIVRE": 4,
        "Rafael Esteves Martins LIVRE": 4,
        "Rafael Esteves Martins Identifica\u00e7\u00e3o": 4,
        "Rafael Twitter Facebook": 4,
        "Filipa Pinto Naturalidade Valongo Local de Resid\u00eancia Lousada": 4,
        "Alexandria Ocasio-Cortez Redes Sociais Facebook": 4,
        "Robert Redford": 4,
        "Ursula Le Guin": 4,
        "Abracei": 4,
        "Um S\u00edsifo": 4,
        "Marta Costa Nasci": 4,
        "Safaa Dib Filha": 4,
        "Paulo Muacho Alentejano de nascimento": 4,
        "Florbela Carmo Nasci": 4,
        "Pedro Mendon\u00e7a Republicano": 4,
        "Jorge Pinto Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Estudei": 4,
        "Pedro Nunes Rodrigues Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Creative Commons Attribution-ShareAlike": 4,
        "Jean-Claude Trichet": 4,
        "Wolfgang Sch\u00e4uble": 4,
        "MayDay": 4,
        "Joana Amaral Dias": 4,
        "Manuel Arriaga": 4,
        "Alcides Monteiro": 4,
        "Gra\u00e7a Roj\u00e3o": 4,
        "Sara Trindade": 4,
        "Ana Romeiro LIVRE": 4,
        "Ana Romeiro Naturalidade Almada Local de Resid\u00eancia Reino Unido Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o M\u00e9dica Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Natural de Almada": 4,
        "Perguntei": 4,
        "Ana Raposo Marques Naturalidade Portuguesa Local de Resid\u00eancia Montijo": 4,
        "Ana Raposo Marques Apresenta\u00e7\u00e3o de candidatura": 4,
        "Fui Vice-Presidente": 4,
        "Geiziely Fernandes LIVRE": 4,
        "Joaquim Miranda da Silva Naturalidade Arronches Local de Resid\u00eancia Barreiro Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o": 4,
        "Yannis Varoufakis": 4,
        "Pepe Mujica": 4,
        "Salgueiro Maia": 4,
        "Vasco Louren\u00e7o": 4,
        "Daniel Oliveira": 4,
        "Francisco Lou\u00e7\u00e3": 4,
        "Miguel Portas": 4,
        "Z\u00e9ca Afonso": 4,
        "S\u00e9rgio Godinho": 4,
        "Beno\u00eet\u00a0Hamon": 4,
        "vires": 4,
        "M\u00f3nica Pina LIVRE": 4,
        "Medicina Interna": 4,
        "Moralizar": 4,
        "Ana Nat\u00e1rio LIVRE": 4,
        "Ana Nat\u00e1rio Naturalidade": 4,
        "Marta Costa LIVRE Team Marta Costa Marta Costa Nasci": 4,
        "Isabel Mendes Lopes Aurora Cerqueira Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 4,
        "Congratulou": 4,
        "Pensamento Cr\u00edtico": 4,
        "Cham\u00e1mos": 4,
        "Pedi": 4,
        "Lenin": 4,
        "Ana Matos Pires Andr\u00e9 N\u00f3brega Andr\u00e9 N\u00f3voa Andr\u00e9 Teod\u00f3sio Ant\u00f3nio Gonzalez B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Carlos Teixeira Cl\u00e1udia Vaz Pinto Eduardo Viana Filinto Pereira de Melo Filipe Santos Henriques Hugo Travanca Jo\u00e3o Monteiro Jo\u00e3o Vasco Gama Jorge Gato Jorge Gravanita Jorge Morais Jos\u00e9 Costa Jos\u00e9 Manuel Azevedo Lu\u00edsa Alvares Margarida Bak Gordon Maria Jo\u00e3o Cantinho Mariana": 4,
        "Mariana Topa Marta Pacheco M\u00f3nica Lima Palmira Silva Paulo Monteiro Pedro Abrantes Pedro Vieira Rafael Esteves Martins Ricardo Alves Rita Paulos Rui Nascimento Rui Tavares Safaa Dib S\u00e9rgio Lavos": 4,
        "Ana Twitter Facebook Blogue Carlos Teixeira Identifica\u00e7\u00e3o": 4,
        "Lu\u00edsa Alvares PROFISS\u00c3O": 4,
        "Lu\u00edsa Facebook Palmira Silva Identifica\u00e7\u00e3o": 4,
        "M\u00e1rio Gaspar Naturalidade Matosinhos Local de Resid\u00eancia Felgueiras Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o T\u00e9cnico de Juventude Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal T\u00e9cnico": 4,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is | LIVRE Europeias": 4,
        "Higiene Urbana | LIVRE": 4,
        "Taxa Tobin": 4,
        "Filinto Pereira de Melo": 4,
        "Bak Gordon 23\u00ba Filipe Santos Henriques 24\u00ba M\u00f3nica Lima 25\u00ba Jos\u00e9 Costa 26\u00baCl\u00e1udia": 4,
        "Vaz Pinto III": 4,
        "Ana Matos Pires Carlos Teixeira Lu\u00edsa Alvares Palmira Silva Paulo Monteiro Rui Tavares": 4,
        "Director": 4,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Aten\u00e7\u00e3o!": 4,
        "a. da pr\u00f3pria Assembleia": 4,
        "b. Incumprimento": 4,
        "c. Incumprimento": 4,
        "About Pedro Nunes Rodrigues Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 4,
        "Ana Filipa Castro | LIVRE": 4,
        "Proposta": 4,
        "Carlos Lopes": 4,
        "Sofiane Laib": 4,
        "Stephanie Lecocq": 4,
        "Portugal Share": 4,
        "Vera Tavares": 4,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha | LIVRE": 4,
        "Carlos de Bulh\u00e3o Pato": 4,
        "Nuno Ara\u00fajo": 4,
        "Nelson Caetano": 4,
        "Margarida Afonso Pinto": 4,
        "F\u00e1tima Cunha": 4,
        "Carlos GL Teixeira": 4,
        "Marta Neves": 4,
        "Fernanda Rio Branco": 4,
        "Nuno Gomes": 4,
        "Jos\u00e9 Lu\u00eds Malaquias": 4,
        "Ana Catarina Reis Rita Paulos": 4,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0 C\u00e2mara | LIVRE": 4,
        "Sil\u00eancio": 4,
        "Jos\u00e9 Bov\u00e9": 4,
        "Guy Verhofstadt": 4,
        "Schulz": 4,
        "Tsipras": 4,
        "MINERA\u00c7\u00c3O DO MAR PROFUNDO": 4,
        "VEGETAIS END\u00c9MICAS": 4,
        "IMPLEMENTA\u00c7\u00c3O DE UM": 4,
        "Marcello Casal Jr": 4,
        "iso": 4,
        "Cinema \u201c": 4,
        "Orb\u00e1n Greves": 4,
        "Professor Mudde": 4,
        "Jo\u00e3o Semedo Greves na Sa\u00fade": 4,
        "Tito Rendas": 4,
        "Professor UCP": 4,
        "Eduardo Santos": 4,
        "Paula Sim\u00f5es": 4,
        "Helena Martins": 4,
        "Eduardo Sim\u00f5es": 4,
        "Helena Patr\u00edcio": 4,
        "Isabel Mendes Lopes 16 Julho": 4,
        "Marta Costa 16 Julho": 4,
        "Ana Paula Vitorino": 4,
        "Ministra do Mar": 4,
        "Ministra Ana Paula Vitorino": 4,
        "LIVRE-A\u00e7ores": 4,
        "Adiamentos": 4,
        "Carla Castelo": 4,
        "https://www.facebook.com/events/150481005524795/": 4,
        "S\u00e3o Miguel Posted on 9": 4,
        "Kair\u00f3s Rua Jos\u00e9 Manuel Bernardo Cabral": 4,
        "Biografia Nasci": 4,
        "Michel Temer": 4,
        "Raquel Vaz-Pinto": 4,
        "Marina Costa Lobo": 4,
        "Related Articles Sodade": 4,
        "Jo\u00e3o Semedo Posted on 20 Julho": 4,
        "Ant\u00f3nio Arnaut LIVRE": 4,
        "Jo\u00e3o Semedo Mensagem de Ano Novo do": 4,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira\u2019 LIVRE": 4,
        "Jorge Pires L\u00eddia Figueiredo Lu\u00edsa Alvares Lu\u00eds Amado Margarida Moreira Maria Jo\u00e3o Bernardo M\u00e1rio Gaspar M\u00f3nica Pina Nelson Caetano Nivaldo da Silva Nuno Oliveira Of\u00e9lia Janeiro": 4,
        "Patr\u00edcia Robalo Ribeiro Pedro Faria Pedro Ferreira Pedro Moura Rodrigo Brito Rui Tavares Teresa Leit\u00e3o Teresa Pinto Tom\u00e1s Pereira": 4,
        "Jo\u00e3o Matos Fernandes": 4,
        "Ministro Jo\u00e3o Matos Fernandes": 4,
        "Jos\u00e9 Barneto Lisboa": 4,
        "Fernando dos Reis\u2019 LIVRE": 4,
        "Fernando dos Reis Lisboa": 4,
        "Alexander Stubb": 4,
        "Martim Moniz Posted on 6 Junho": 4,
        "Santo Ant\u00f3nio": 4,
        "Fernando Giesteira\u2019": 4,
        "Fernando Giesteira Lisboa": 4,
        "Homenagem": 4,
        "ZPE Share": 4,
        "Dignificar": 4,
        "Ildeberto Gama Miguel Cardoso Creative": 4,
        "Henrique Augusto Alexandre Jos\u00e9 Carlos Bernardino Pedro Mendon\u00e7a Rute Ser\u00f4dio Creative Commons Attribution-ShareAlike": 4,
        "Miguel Albuquerque": 4,
        "Joacine Katar Moreira Share": 4,
        "Anjos": 4,
        "Carlos Sousa": 4,
        "Jorge Pires": 4,
        "Isabel Alfacinha": 4,
        "Rui Tavares Seguir o LIVRE": 4,
        "David": 4,
        "pinto": 4,
        "Pai": 4,
        "Luxemburgo": 4,
        "Pedro Passos Coelho Share": 4,
        "Margarida Bordalo LIVRE": 4,
        "Vasco da Gama": 4,
        "Naomi Klein": 4,
        "Poeta": 4,
        "Paulo Viana": 4,
        "Rita Leote": 4,
        "Tom\u00e1s Nogueira": 4,
        "Filipa Castro LIVRE": 4,
        "Teresa Salom\u00e9 Mota": 4,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is \u2013 LIVRE": 4,
        "Zerocalcare": 4,
        "Freitas do Amaral LIVRE": 4,
        "Paulo Muacho Share": 4,
        "Pedro Marques": 4,
        "Simone de Beauvoir": 4,
        "Marta Costa Ana Raposo Marques Creative Commons Attribution-ShareAlike": 5,
        "Eduardo Viana Eduardo Viana": 5,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 5,
        "Florbela Carmo Florbela Carmo Nasci": 5,
        "Safaa Dib Pedro Mendon\u00e7a Creative": 5,
        "Professor Christoph Krayky": 5,
        "FCT": 5,
        "MEC Share": 5,
        "Jos\u00e9 Azevedo Naturalidade Mo\u00e7ambique Local de": 5,
        "Altiero Spinelli": 5,
        "Patricia Gon\u00e7alves LIVRE": 5,
        "Patricia Gon\u00e7alves Naturalidade Barreiro Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Investigadora Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Nasci": 5,
        "Jorge Pinto Naturalidade Amarante Local de Resid\u00eancia Bruxelas Nacionalidade": 5,
        "Brecht": 5,
        "a. Interven\u00e7\u00f5es": 5,
        "b. Interven\u00e7\u00f5es": 5,
        "d. Vota\u00e7\u00e3o": 5,
        "d. Interven\u00e7\u00f5es": 5,
        "Carlos Miguel Teixeira": 5,
        "Rodrigo Brito Porto": 5,
        "Alexandre Sines Fernandes Set\u00fabal": 5,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo | LIVRE Europeias": 5,
        "Jos\u00e9 Facebook": 5,
        "Rui Tavares Naturalidade Lisboa Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade Portugu\u00eas Profiss\u00e3o Historiador Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Nasci": 5,
        "Miguel Dias | LIVRE": 5,
        "Pedro Mendon\u00e7a Pedro Mendon\u00e7a Republicano": 5,
        "Fernando Monteiro": 5,
        "Aves": 5,
        "Rafael Montes LIVRE": 5,
        "Rafael Montes Naturalidade Caracas": 5,
        "Rafael Montes Cidad\u00e3o Europeu": 5,
        "Rafael Javier": 5,
        "Ana Isabel": 5,
        "Lu\u00eds Augusto": 5,
        "Filipa Pinto Naturalidade Valongo Local de": 5,
        "Marta Bobichon Loja Neves": 5,
        "Miguel Rodrigues": 5,
        "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Lopes": 5,
        "Bernardo Rodrigues": 5,
        "Marta Furtado": 5,
        "Nuno Batalha": 5,
        "Liliana Ver\u00edssimo": 5,
        "Bruno Machado": 5,
        "Teresa Silva": 5,
        "S\u00edlvia Vermelho": 5,
        "Isabel Topa": 5,
        "Nuno Fragoso": 5,
        "Francisco Silva Alves": 5,
        "Henrique Mendes": 5,
        "Clarisse Marques": 5,
        "Jo\u00e3o Lopes": 5,
        "Eduardo Proen\u00e7a": 5,
        "Paula Varanda": 5,
        "Filipe Mil-Homens": 5,
        "Mariana Laranjeira": 5,
        "Jos\u00e9 Maria Quintanilha": 5,
        "Sara Neves": 5,
        "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Ferreira": 5,
        "Nelson Almeida Caetano": 5,
        "DemA Agnieszka Bak": 5,
        "Nordqvist": 5,
        "Alternativet Lorenzo Marsili": 5,
        "Ajude": 5,
        "Carlos Teixeira LIVRE": 5,
        "Homem": 5,
        "Sauda\u00e7\u00f5es LIVREs": 5,
        "Bio Kair\u00f3s": 5,
        "Pedro Abrantes LIVRE": 5,
        "Grego": 5,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Estudei": 5,
        "Jorge Pinto Eduardo Viana Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 5,
        "Ana Raposo Marques Naturalidade Portuguesa Local de Resid\u00eancia Montijo Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o M\u00e9dica Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal \u201cAna": 5,
        "Ana Raposo Marques Apresenta\u00e7\u00e3o": 5,
        "Eduardo Viana Naturalidade Oeiras Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade Portugal Profiss\u00e3o Arquiteto Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Tenho": 5,
        "Pedro Almeida Sande Naturalidade Lisboa Local de Resid\u00eancia Parede Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Gestor": 5,
        "DESCRITIVO": 5,
        "Seguir Subscrever 23 Maio": 5,
        "Partido Democr\u00e1tico do Povo": 5,
        "Alan Turgutoglu": 5,
        "Turquia Share": 5,
        "Jorge Facebook": 5,
        "Muacho Alentejano de nascimento": 5,
        "Diamantino Raposinho Naturalidade Mafamude": 5,
        "Filipe Hon\u00f3rio Naturalidade Leiria Local de Resid\u00eancia Santa Maria da Feira Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o T\u00e9cnico": 5,
        "Margarida Pinto": 5,
        "Humberto Delgado": 5,
        "Rui Horta": 5,
        "grupo.contacto@livrept.net": 5,
        "Hospedaria M. Gertrudes": 5,
        "Quotas": 5,
        "Teresa Mota LIVRE": 5,
        "Teresa Mota Naturalidade Tomar Local de Resid\u00eancia Braga Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Empres\u00e1ria Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal": 5,
        "Eu": 5,
        "Teresa Salom\u00e9 Alves da Mota": 5,
        "Carlos MGL Teixeira Jorge Pinto Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 5,
        "Agnieszka Dziemianowicz-Bak": 5,
        "Maria Of\u00e9lia Passinhas Janeiro": 5,
        "Marta Bobichon Neves": 5,
        "Ana Raposo Marques Aurora Cerqueira Carlos Teixeira Eduardo Viana Florbela Carmo Isabel Mendes Lopes Joacine Katar Moreira Jorge Pinto Jos\u00e9 Manuel Azevedo Marta Costa Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Paulo": 5,
        "Muacho Pedro Mendon\u00e7a Pedro Nunes Rodrigues Safaa Dib Assembleia": 5,
        "Tiago Charters Azevedo": 5,
        "Adriano Barrias Ana Filipa Castro Andr\u00e9 G\u00f3is Andr\u00e9 Wemans": 5,
        "Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo B\u00e1rbara Tengarrinha Bernardo Vidal Clarisse Marques Dolores de Matos Faranaz": 5,
        "Keshvjee": 5,
        "H\u00e9lder Azevedo Jo\u00e3o Manso": 5,
        "Luciana Rio Branco Jo\u00e3o Monteiro B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Ricardo S\u00e1 Fernandes Marta Furtado Santos Paulo Monteiro Leonor Caldeira Bernardo Rosa Rodrigues Cl\u00e1udia Silva Rafael Esteves Martins Liliana Ver\u00edssimo \u00d3rg\u00e3os": 5,
        "Carlos MGL Teixeira Carlos Pestana Eduardo Viana Florbela Carmo Isabel Mendes Lopes Jorge Pinto Mariana Santos Marta Costa Marta Loja Neves Miguel Dias Miguel Won Paulo": 5,
        "Muacho Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Pedro Mendon\u00e7a Safaa Dib Assembleia": 5,
        "Adriano Barrias Ana Raposo Marques Andr\u00e9 G\u00f3is \u00c2ngela Lacerda Nobre": 5,
        "Aurora Cerqueira Barbara Tengarrinha Clarisse Marques Dolores de Matos Faranaz Ahamad": 5,
        "Eduardo Proen\u00e7a Filipe Mil-Homens Francisco Silva Alves": 5,
        "Henrique Mendes Isabel Topa Joacine Katar": 5,
        "Moreira Jo\u00e3o Jos\u00e9 Ferreira Jo\u00e3o Lopes Jo\u00e3o Massena Jo\u00e3o Vasco Gama": 5,
        "Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Jos\u00e9 Maria Quintanilha": 5,
        "Jo\u00e3o Bernardo Mariana Laranjeira Mariana": 5,
        "Caetano Nuno Fragoso Of\u00e9lia Janeiro Paula Varanda": 5,
        "Rodrigo Brito Rosa Barreto Sara Neves S\u00edlvia Vermelho": 5,
        "Susana Beir\u00e3o Teresa Leit\u00e3o": 5,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Bernardo Rodrigues Jo\u00e3o Monteiro": 5,
        "Leonor Caldeira Luciana Rio Branco Marta Furtado M\u00f3nica Pina Nuno Batalha Pedro Lopes Rafael Esteves Martins": 5,
        "Andr\u00e9 Barata Diana Barbosa Filipe Santos Henriques": 5,
        "Margarida Assis Pacheco Bak Gordon Maria Jo\u00e3o Pires Maria Of\u00e9lia Passinhas": 5,
        "Filipe Patr\u00edcia Brito Mendes": 5,
        "Paulo Machado Freire Monteiro Rafael Esteves Martins Renato Miguel do Carmo Ricardo Jo\u00e3o Gaio Alves Rui Tavares Assembleia Marta Loja Neves": 5,
        "Andr\u00e9 Sampaio": 5,
        "Fernandes Miguel \u00c2ngelo Andrade Alexandre Vaz Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente David Morais Clarisse Lopes Gaspar Marques Ricardo Moreira da Rocha Toga": 5,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa Dolores de Matos Jorge Morais": 5,
        "Henrique Manuel Mendes Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Miguel Videira Cardoso Dias Pedro Miguel Nunes Rodrigues Miguel Lopes Carlos Florentino Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos Carlos Alberto de Gouveia": 5,
        "Hugo Matinho Jo\u00e3o Bicho Jo\u00e3o Massena Paulo Jorge Velez Muacho Conselho de Jurisdi\u00e7\u00e3o Miguel Won Catarina Garcia Filipe Caetano Jo\u00e3o Cordeiro Jo\u00e3o Monteiro Susana Beir\u00e3o Teresa Silva Rosa Barreto Ramiro Magno Vera Tavares Luciana Rio Branco Creative Commons Attribution-ShareAlike": 5,
        "Pedro Selas Naturalidade Vila Nova de Gaia Local de Resid\u00eancia Vila Nova de Gaia Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Administrativo Apresenta\u00e7\u00e3o": 5,
        "Kant": 5,
        "Zeca": 5,
        "Carlos MGL Teixeira Naturalidade Lisboa Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Bi\u00f3logo / Investigador P\u00f3s-Doutoral Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Ol\u00e1": 5,
        "Isabel do Carmo": 5,
        "Aurora Cerqueira Paulo": 5,
        "Edmundo Pedro": 5,
        "R. Conde Arnoso N\u00ba5B": 5,
        "R. Jos\u00e9 Duro": 5,
        "Pedro Mendon\u00e7a Naturalidade Cartaxo Local de Resid\u00eancia Cartaxo Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Gestor Cultural Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Republicano": 5,
        "Victor Hugo": 5,
        "C.M. de Lisboa": 5,
        "Kate Shea Baird": 5,
        "Monica Frassoni": 5,
        "Neil Lawson": 5,
        "Jos\u00e9 S\u00e1 Fernandes Barcelona": 5,
        "Com\u00fa Lu\u00eds de Sousa": 5,
        "Neal Lawson": 5,
        "Jo\u00e3o Caseiro": 5,
        "Picnic-conv\u00edvio": 5,
        "Barbara Schilling Tengarrinha LIVRE": 5,
        "Barbara Schilling Tengarrinha Naturalidade Darmstadt Local de Resid\u00eancia Estoril Nacionalidade Alem\u00e3 Profiss\u00e3o": 5,
        "Laborioso": 5,
        "Bernardo Marques Vidal Naturalidade Lisboa Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade": 5,
        "Margaret Thatcher": 5,
        "Rui Tavares Historiador": 5,
        "Rui Twitter Facebook Blogue 2": 5,
        "Lu\u00edsa Alvares Trabalha": 5,
        "Carlos Teixeira Bi\u00f3logo": 5,
        "Ana Matos Pires M\u00e9dica": 5,
        "Ana Twitter Facebook Blogue 5": 5,
        "Palmira Silva Engenheira": 5,
        "Palmira Silva PROFISS\u00c3O": 5,
        "Ricardo\u00a0Alves \u201cDevemos": 5,
        "Rafael Esteves Martins \u201cDevia": 5,
        "Rafael Twitter Facebook 14": 5,
        "Rita Paulos \u201cDevemos": 5,
        "Jos\u00e9 Facebook 18": 5,
        "B\u00e1rbara Facebook": 5,
        "DE AC\u00c3O": 5,
        "Pedro Facebook 22": 5,
        "Margarida Facebook 23": 5,
        "Filipe Santos Henriques \u201cAumentar": 5,
        "M\u00f3nica Facebook 25": 5,
        "Jos\u00e9 Costa \u201c": 5,
        "Jos\u00e9 Facebook 26": 5,
        "d. Interven\u00e7\u00f5es dos Grupos de Coordena\u00e7\u00e3o Local dos N\u00facleos Territoriais do LIVRE": 5,
        "g. Convocat\u00f3ria": 5,
        "Moreira Marta Costa Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 5,
        "Ant\u00f3nio Marinho": 5,
        "Norbert Hofer": 5,
        "Jorge de Sena": 5,
        "Tem\u00e1tico(s": 5,
        "Sec\u00e7\u00e3o III Do Recenseamento": 5,
        "Sec\u00e7\u00e3o IV Disposi\u00e7\u00f5es": 5,
        "Related Articles Jantar-Com\u00edcio": 5,
        "Renzi": 5,
        "Matteo Renzi": 5,
        "Mauro Biani": 5,
        "Mecenato": 5,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo Posted on 29 Janeiro": 5,
        "Manuel Paulino Costa": 5,
        "Czar": 5,
        "arr uadas": 5,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is LIVRE": 5,
        "ge\u0301nero": 5,
        "Nivaldo da Silva": 5,
        "Eduardo Viana LIVRE Articles": 5,
        "Eduardo Viana 19 de Outubro": 5,
        "Ana Catarina Reis": 5,
        "Andr\u00e9 Ventura": 5,
        "Filipa Castro LIVRE Articles": 5,
        "Filipa Castro Encontro": 5,
        "Ricardo Moreira": 5,
        "Rosa Rabiais": 5,
        "Rog\u00e9rio Cassona": 5,
        "Paula Costa": 5,
        "Jo\u00e3o Afonso": 5,
        "Roberto Merrill": 5,
        "Ant\u00f3nio Arnaut 21 Maio": 5,
        "Rita Paulos Share": 5,
        "Facebook+Cambridge Analytica": 5,
        "Antonio Tajani": 5,
        "Brian Solis": 5,
        "Privacidade Share": 5,
        "M\u00e1rio Ruivo": 5,
        "Brenner": 5,
        "J. C.": 5,
        "F\u00f3rmulas Magistrais": 5,
        "Seddon": 5,
        "T.": 5,
        "Jane Sanders": 5,
        "M\u00f3nica Frassoni": 5,
        "Rui Palha": 5,
        "https://www.facebook.com/events/393244744598444/ \u00a0 ": 5,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Posted on 28 Maio": 5,
        "Matos Fernandes": 5,
        "Governo Share": 5,
        "https://www.facebook.com/events/2321860211428125/": 5,
        "Capitalismo Verde": 5,
        "Rui Tavares | ISCTE-IUL": 5,
        "Costa Vicentina": 5,
        "Emerg\u00eancia Clim\u00e1tica": 5,
        "Filipe Anacoreta Correia": 5,
        "Cristina Rodrigues": 5,
        "Maria Manuel Leit\u00e3o Marques": 5,
        "Sandra Monteiro": 5,
        "https://www.facebook.com/events/285575185718047/?ti=cl": 5,
        "https://www.facebook.com/events/2348913885393793/?ti=cl \u00a0 Tags": 5,
        "Luciana Rio Branco |\u00a0Of\u00e9lia Janeiro": 5,
        "Ant\u00f3nio Arnaut Posted on 22 Maio": 5,
        "pugne": 5,
        "Paulo Pascoal": 5,
        "Angela Merkel": 5,
        "Pedro Nunes Rodrigues LIVRE": 5,
        "Ata da 34\u00aa Assembleia": 5,
        "https://partidolivre.pt/": 5,
        "MERA25": 5,
        "Elei\u00e7\u00f5es Legislativas": 5,
        "Sodade": 5,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Referendou-se": 5,
        "Eutan\u00e1sia": 5,
        "Muacho LIVRE": 5,
        "https://www.facebook.com/events/218959835197176/?ti=cl": 5,
        "Joana Filipe": 5,
        "Miguel Cardoso": 5,
        "S\u00e9rgio Domingues": 5,
        "Tiago Serrenho": 5,
        "Nelson Ramos": 5,
        "S\u00f3nia da Veiga": 5,
        "Jugend Rettet": 5,
        "Duarte": 5,
        "V\u00edtor Manuel Morais Gomes": 5,
        "Jurista": 5,
        "Luis Rebelo": 5,
        "Ursula Von der Leyen": 5,
        "Jo\u00e3o": 5,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves \u2013 LIVRE": 5,
        "Natureza": 5,
        "About Andr\u00e9 G\u00f3is Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 5,
        "https://www.facebook.com/events/2574046326019363/?ti=cl": 5,
        "Isabel Mendes Lopes \u2013 LIVRE": 5,
        "Related Articles Venezuela": 6,
        "Jos\u00e9 Azevedo LIVRE": 6,
        "Move-me": 6,
        "Felix Soares LIVRE": 6,
        "Felix Soares Naturalidade S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira": 6,
        "Desempenhei": 6,
        "Fui Secret\u00e1rio-Geral da European Association of Young Educators": 6,
        "Vereador Jorge M\u00e1ximo": 6,
        "Vasco Teixeira da Silva | LIVRE": 6,
        "Jos\u00e9 Eduardo dos Santos": 6,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Paulo": 6,
        "Muacho L\u00ea": 6,
        "Rui Tavares Identifica\u00e7\u00e3o": 6,
        "Rui Twitter Facebook Blogue": 6,
        "Diretiva": 6,
        "Bruxelas-Estrasburgo": 6,
        "Marta Tycner": 6,
        "Historiadora": 6,
        "Razem Share": 6,
        "Putin": 6,
        "Pedro Almeida Sande | LIVRE": 6,
        "Carlos Pestana": 6,
        "Luciana Rio Branco": 6,
        "Zeca Afonso": 6,
        "Jo\u00e3o Monteiro |": 6,
        "Pamela Anderson": 6,
        "Laura Alvarez": 6,
        "Daniela Platsch": 6,
        "Sre\u0107ko Horvat": 6,
        "Laurent de Sutter": 6,
        "Rosita Allinckx": 6,
        "Rasmus Nordqvist": 6,
        "Emma Justum": 6,
        "Jacques Terrenoire": 6,
        "Fotini Bakadima": 6,
        "Erik Edman": 6,
        "Karin Rohr Genz": 6,
        "Joanna Bronowicka": 6,
        "Slavoj \u017di\u017eek": 6,
        "Clive Lewis": 6,
        "Ann Pettifor": 6,
        "Federico Zaragoza Evento": 6,
        "Hawking": 6,
        "Partido Democr\u00e1tico do Pov": 6,
        "Carlos Teixeira Eduardo Viana Jorge Pinto Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 6,
        "Muacho Pedro Mendon\u00e7a Pedro Nunes Rodrigues \u00a0 Tags": 6,
        "D. Barbosa": 6,
        "Diana Barbosa": 6,
        "Gregor Gysi": 6,
        "Nuno \u00a0Melo": 6,
        "Paulo de Rangel": 6,
        "Candidatura Cidad\u00e3 TEMPO DE AVAN\u00c7AR": 6,
        "Sampaio da N\u00f3voa": 6,
        "Orban": 6,
        "Moreira Jo\u00e3o Manso": 6,
        "Filipe M\u00f3nica Pina Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Paulo": 6,
        "Muacho Pedro Almeida Sande": 6,
        "Rodrigo Brito Safaa Dib Tiago Charters": 6,
        "Azevedo Tom\u00e1s Cardoso Pereira Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 6,
        "Humana": 6,
        "Disponibilizar\u00e1": 6,
        "Redirecionaremos": 6,
        "Instituiremos": 6,
        "Devedores": 6,
        "Bretton Woods": 6,
        "PIS": 6,
        "Lu\u00eds de Sousa": 6,
        "Rui Martins": 6,
        "Pawe\u0142 Adamowicz": 6,
        "Adamowicz": 6,
        "Listas Pan-europeias": 6,
        "Martim Moniz LIVRE": 6,
        "Instava": 6,
        "Paulo Monteiro Identifica\u00e7\u00e3o": 6,
        "Alexander Van der Bellen": 6,
        "Van der Bellen": 6,
        "Higiene Urbana LIVRE": 6,
        "Manuel Salgado": 6,
        "Urbanismo": 6,
        "B\u00e1rbara Reis": 6,
        "Higiene Urbana Posted on 11 Outubro": 6,
        "Direitos Sociais": 6,
        "Mariana Topa 11\u00ba": 6,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho 13\u00ba": 6,
        "Rafael Esteves Martins 14\u00ba Marta Pacheco": 6,
        "Rita Paulos 17\u00ba Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 6,
        "S\u00e9rgio Lavos 20\u00ba B\u00e1rbara Magalh\u00e3es": 6,
        "Pedro Abrantes \u201cLiberdade": 6,
        "Agir": 6,
        "Ata da 33\u00aa Assembleia Elei\u00e7\u00e3o do 3\u00ba": 6,
        "Vereadores": 6,
        "Vereador Duarte Cordeiro": 6,
        "Arnaud Beltrane": 6,
        "Gendarme": 6,
        "Manuel Reis": 6,
        "Deputados Municipais Jorge Marques": 6,
        "Davide Amado": 6,
        "In\u00eas Drummond": 6,
        "Fernando Rosa": 6,
        "F\u00e1bio Sousa": 6,
        "Deputado Municipal Vasco Morgado": 6,
        "celebrac\u0327a\u0303o": 6,
        "Deputado Municipal do LIVRE": 6,
        "Deputados Municipais LIVRE": 6,
        "Trump LIVRE": 6,
        "Professor do Departamento de Geografia e Planeamento Regional da Universidade Nova de Lisboa": 6,
        "R. Possidonio da Silva": 6,
        "R. Sto Antonio": 6,
        "R. Santo Amaro": 6,
        "R. Borges Carneiro": 6,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha LIVRE": 6,
        "Beuvink": 6,
        "Largo Cam\u00f5es": 6,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha Posted on 13 Julho": 6,
        "Casa Pia": 6,
        "Apoi\u00e1mos": 6,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0 C\u00e2mara LIVRE": 6,
        "Marta": 6,
        "Rui": 6,
        "Elias": 6,
        "Coordenadores": 6,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0 C\u00e2mara Posted on 8 Junho": 6,
        "Frank Carlucci": 6,
        "Ada Colau": 6,
        "Lu\u00eds Vassalo Rosa": 6,
        "Deputados Municipais dos Cidad\u00e3os": 6,
        "Andr\u00e9 Sampaio da N\u00f3voa": 6,
        "Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente": 6,
        "Frederico Duarte de Carvalho": 6,
        "Ricardo Moreira da Rocha Toga": 6,
        "Nuno Cardoso da Silva": 6,
        "Denise Mateus": 6,
        "Diogo Ribeiro de Campos": 6,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa": 6,
        "M\u00e1rio Pimentel": 6,
        "Ant\u00f3nio Jorge do Nascimento Morais": 6,
        "Miguel Videira Cardoso Dias": 6,
        "Pedro Miguel Nunes Rodrigues": 6,
        "Miguel Lopes": 6,
        "Carlos Florentino": 6,
        "Carlos Alberto de Gouveia e Melo": 6,
        "Andr\u00e9 Domingues Cerqueira Alves": 6,
        "Eduardo Manuel Gra\u00e7a Gomes": 6,
        "Jo\u00e3o Geada": 6,
        "Lu\u00eds Filipe Loureiro dos Santos": 6,
        "Hugo Matinho": 6,
        "Jo\u00e3o Bicho": 6,
        "Jos\u00e9 Albano Figueiredo Gouveia": 6,
        "Nuno Miguel Queiroz Leit\u00e3o Dias": 6,
        "Paulo Oliveira Lopes e Sousa": 6,
        "Ministro da Administra\u00e7\u00e3o Interna": 6,
        "Andr\u00e9 Barata Nascimento": 6,
        "\u00c2ngela Nobre": 6,
        "Jo\u00e3o Cordeiro": 6,
        "Agrade\u00e7o": 6,
        "Gostavas": 6,
        "https://www.facebook.com/groups/715477798477323/": 6,
        "Carmo Afonso": 6,
        "Elsa Severino": 6,
        "Bi\u00f3loga": 6,
        "Pedro Marques*": 6,
        "Paulo Rangel*": 6,
        "Candidato": 6,
        "Catarina Maia": 6,
        "Prof.\u00aa Doutora Elizabeth Accioly": 6,
        "Prof.\u00aa Regente": 6,
        "Doutor Miguel Sousa Ferro": 6,
        "Rebecca Abecassis": 6,
        "Jos\u00e9 Guilherme Gusm\u00e3o": 6,
        "Raquel Vaz Pinto": 6,
        "Hugo Figueiredo": 6,
        "Joana S\u00e1 Pereira": 6,
        "Margarida Mano": 6,
        "Consulta": 6,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira Share": 6,
        "Doutor": 6,
        "Patr\u00edcia": 6,
        "Vasco Weinberg": 6,
        "Mariana Silva": 6,
        "M\u00e9lanie Laurent": 6,
        "Maria Flor Pedroso": 6,
        "Rui Tavare": 6,
        "F\u00e1tima Vieira": 6,
        "Professora Associada com Agrega\u00e7\u00e3o da Faculdade de Letras do Porto": 6,
        "Nicoll\u00f2 Milanese": 6,
        "Catarina Neves": 6,
        "Gon\u00e7alo Marcelo: Investigador": 6,
        "Vice-Diretora do Mestrado": 6,
        "Sofia Oliveira": 6,
        "Petrony Editora": 6,
        "Ana Rodrigues": 6,
        "Ana Lu\u00edsa Amaral": 6,
        "Poetisa": 6,
        "Professora de Literatura": 6,
        "Ana Gabriel Macedo": 6,
        "Marta Dacosta": 6,
        "Jornalista do P\u00fablico": 6,
        "In\u00eas Granja": 6,
        "Carlos Jalali": 6,
        "Historiador": 6,
        "Salam Kawakibi": 6,
        "Luiz Humberto Marcos": 6,
        "Jornalista e Professor": 6,
        "Pedro Louren\u00e7o": 6,
        "\u00c1lvaro Vasconcelos": 6,
        "Guilherme D\u2019Oliveira Martins": 6,
        "Renato Janine Ribeiro": 6,
        "Professor de \u00c9tica e Filosofia Pol\u00edtica na": 6,
        "Ant\u00f3nio Tavares \u2013 Moderador": 6,
        "Marina Azevedo Leit\u00e3o": 6,
        "Comments Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 6,
        "Comments Vamos": 6,
        "Comments Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 6,
        "https://www.facebook.com/events/2214883075259051/?ti=cl \u00a0 ": 6,
        "Jo\u00e3o Barata Rodrigues": 6,
        "Privacidade": 6,
        "Yuval Noah Harari": 6,
        "S. Exa": 6,
        "Jos\u00e9 Romano": 6,
        "Pezarat Correia Elvira Fortunato Ant\u00f3nio N\u00f3voa Helena Ferro de Gouveia Jo\u00e3o Zoio": 6,
        "Ana Carolina Silva": 6,
        "Dilma": 6,
        "coligat\u00f3rio": 6,
        "Catarina Isabel Martins": 6,
        "Silvia Franklim": 6,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves LIVRE": 6,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Share": 6,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 6,
        "Related Articles LIVRE": 6,
        "https://www.facebook.com/events/897872870548746/?ti=cl": 6,
        "Jo\u00e3o Semedo 17 Julho": 6,
        "Ildeberto Gama": 6,
        "Alberto Bettencourt": 6,
        "Jos\u00e9 Carlos Bernardino": 6,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Silva": 6,
        "Liberdade Share": 6,
        "Filipe Hon\u00f3rio \u2013 LIVRE": 6,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Sodade": 6,
        "Diogo Freitas do Amaral": 6,
        "Investigadora Carlos Teixeira Bi\u00f3logo Safaa Dib": 6,
        "Jorge Pinto Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 6,
        "Evo Morales": 6,
        "Jorge Pinto LIVRE": 7,
        "Fernando Pessoa": 7,
        "Amadeo de Souza-Cardoso": 7,
        "Tobin": 7,
        "Pedro Mendon\u00e7a | LIVRE": 7,
        "Filipa Pinto | LIVRE": 7,
        "Carlos M Teixeira": 7,
        "Merkel": 7,
        "Marco Almeida": 7,
        "Energia Democratizar": 7,
        "Ricardo Twitter Facebook": 7,
        "Ana Matos Pires Identifica\u00e7\u00e3o": 7,
        "Ant\u00f3nio Gonzalez": 7,
        "Ex Aequo": 7,
        "Casa Qui \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Social": 7,
        "Assuntos Sociais e Direitos": 7,
        "Filipe Honorio": 7,
        "Jorge Pargana Gravanita": 7,
        "Hugo Travanca": 7,
        "Pedro Twitter Facebook Blogue Blogue": 7,
        "Calouste Gulbenkian PERCURSO C\u00cdVICO": 7,
        "Filipe Hon\u00f3rio LIVRE": 7,
        "Jorge Manuel Pargana": 7,
        "Carlos MGL Teixeira | LIVRE": 7,
        "Marta Facebook": 7,
        "Geiziely": 7,
        "Ant\u00f3nio": 7,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega": 7,
        "Lu\u00edsa Alvares Identifica\u00e7\u00e3o": 7,
        "Jesse Klaver": 7,
        "Bernardo Marques Vidal LIVRE": 7,
        "Rui Tavares LIVRE": 7,
        "Discutimos": 7,
        "Ana Raposo Marques Ana Romeiro Aurora Cerqueira Barbara Schilling Tengarrinha Bernardo Marques Vidal Diamantino Raposinho Eduardo Viana Felix Soares Filipa Pinto Filipe Hon\u00f3rio Hans Eickhoff": 7,
        "Moreira Jo\u00e3o Manso Jorge Pargana": 7,
        "Jos\u00e9 Azevedo Patricia Gon\u00e7alves Pedro Almeida Sande": 7,
        "Rodrigo Brito Rui Tavares Teresa Mota Tom\u00e1s Cardoso Pereira Vasco Teixeira da Silva Creative": 7,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Peti\u00e7\u00e3o Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima Garantida": 7,
        "D\u00e9cimo": 7,
        "Nono": 7,
        "Carla Madeira": 7,
        "Jorge Leandro Rosa": 7,
        "Pedro Macedo": 7,
        "LIVRE-PS": 7,
        "Felgueiras Share": 7,
        "Lu\u00eds de Cam\u00f5es": 7,
        "Rua Garrett": 7,
        "Manuel Alegre": 7,
        "Lu\u00eds Represas": 7,
        "Tito Paris": 7,
        "Helder Moutinho": 7,
        "Jo\u00e3o Gil": 7,
        "Sara Correia": 7,
        "Jorge Sampaio": 7,
        "Marielle Franco": 7,
        "PSOL": 7,
        "Wyllys": 7,
        "Zero": 7,
        "R. Joaquim Casimiro": 7,
        "R. Maestro Ant\u00f3nio Taborda": 7,
        "R. Ribeiro Sanches": 7,
        "R. Pau de Bandeira": 7,
        "Afonso Hermida": 7,
        "Participa\u00e7\u00e3o Cidad\u00e3": 7,
        "R. S\u00e3o Domingos": 7,
        "R. Santos-o-Velho": 7,
        "RES\u00cdDUOS S\u00d3LIDOS URBANOS": 7,
        "Pedro Gonz\u00e1lez": 7,
        "Ant\u00f3nio Sales": 7,
        "Ant\u00f3nio L\u00facio Baptista": 7,
        "Ricardo Baptista Leite": 7,
        "Edgar Sim\u00f5es": 7,
        "Marina Caldas": 7,
        "Ant\u00f3nio Guterres": 7,
        "Vivi": 7,
        "Dilma Rousseff": 7,
        "Arturo de Frias Marques": 7,
        "Henrique Augusto Alexandre": 7,
        "Filipe Faro da Costa": 7,
        "Related Articles Reuni\u00e3o LIVRE": 7,
        "Carlos Teixeira Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 7,
        "Teresa Mota Share": 7,
        "Haddad": 7,
        "V\u00edtor Bento": 7,
        "Paulo Mota Pinto": 7,
        "Jorge Moreira Rato": 7,
        "Rui Mamede Share": 7,
        "Impostos Share": 7,
        "Filipa Castro Creative Commons": 7,
        "Aristides de Sousa Mendes LIVRE": 7,
        "Barreirense": 8,
        "Jorge Pinto | LIVRE": 8,
        "Francisco Cruz": 8,
        "Jo\u00e3o Facebook Blogue": 8,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira | LIVRE": 8,
        "Rui Nascimento": 8,
        "Maria Jo\u00e3o Facebook Blogue": 8,
        "Assuntos Constitucionais": 8,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves LIVRE": 8,
        "S\u00e9rgio Twitter Facebook Blogue Blogue": 8,
        "Alexandre Sines Fernandes": 8,
        "Brexit": 8,
        "Recenseamento Share": 8,
        "Spitzenkandidat": 8,
        "Rodrigo Brito Naturalidade Lisboa Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Professor Universit\u00e1rio": 8,
        "Juntar-me": 8,
        "Pedro Nunes Rodrigues | LIVRE": 8,
        "Lu\u00edsa Facebook": 8,
        "Pr\u00edncipe Real": 8,
        "FILIPE SANTOS": 8,
        "Filipe Twitter Facebook": 8,
        "Viktor Orb\u00e1n": 8,
        "JOS\u00c9 COSTA DATA DE NASCIMENTO": 8,
        "Pico": 8,
        "Joacine Katar": 8,
        "Filipe S. Henriques": 8,
        "Alexandre Van der Bellen": 8,
        "Peti\u00e7\u00e3o Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima Garantida": 8,
        "Sec\u00e7\u00e3o II": 8,
        "Faranaz Ahamad": 8,
        "Mariana Topa Mariana Topa Tags: Assembleia do LIVRE": 8,
        "Sexto": 8,
        "Roberto Merril": 8,
        "Centeno": 8,
        "Related Articles Greves": 8,
        "Hugo Pinto Jorge Pinto L\u00eddia Martins Nuno Batalha Teresa Leit\u00e3o": 8,
        "Aurora Celeste Coelho e Silva Cerqueira": 8,
        "Manuel Barbosa Lopes Mariana Cristina Ferreira Laranjeira": 8,
        "Machado Freire": 8,
        "Martin Schulz": 8,
        "Ska Keller": 8,
        "Olli Rehn": 8,
        "Bov\u00e9": 8,
        "Keller": 8,
        "Quadros Comunit\u00e1rios de Apoio": 8,
        "Pedro Abrantes 11 Maio": 8,
        "Continua": 8,
        "Ministro Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes": 8,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Share": 8,
        "Guterres": 8,
        "Cozinha Kair\u00f3s": 8,
        "Artur Martins": 8,
        "Colaborar+": 8,
        "Igualdade": 8,
        "Weber": 8,
        "Alberto Jo\u00e3o Jardim": 8,
        "Margarida Bordalo": 8,
        "Pedro Cravino Serra": 8,
        "Carlos Jeremias Pinto": 8,
        "Juncker": 8,
        "Mohammed Badarin": 8,
        "Pedro Passos Coelho": 8,
        "Lang": 8,
        "Aurora Cerqueira | LIVRE": 9,
        "Jo\u00e3o Manso LIVRE": 9,
        "Jo\u00e3o Manso Naturalidade Alvalade": 9,
        "Av\u00f3s": 9,
        "Vasco Teixeira da Silva Naturalidade Barreiro Local de Resid\u00eancia Barreiro Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o": 9,
        "Tavares Moreira": 9,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira Naturalidade Lisboa Local de Resid\u00eancia Alg\u00e9s Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Estudante Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Nasci": 9,
        "Florbela Carmo Pedro Nunes Rodrigues Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 9,
        "Lula da Silva": 9,
        "Primeiro-Ministro Ant\u00f3nio Costa": 9,
        "Dra": 9,
        "Manuel Ferreira Leite": 9,
        "Pol\u00edtico": 9,
        "Amadeo de Souza Cardoso": 9,
        "Temas Econ\u00f3mico": 9,
        "Sociais Contempor\u00e2neos": 9,
        "Acredito": 9,
        "Direta Defendemos": 9,
        "Requereremos": 9,
        "Denunciantes Jornalistas": 9,
        "Atualmemte": 9,
        "Banir o": 9,
        "Imposto Sucess\u00f3rio": 9,
        "Com\u00e9rcio Justo Acreditamos": 9,
        "Propriedade Intelectual Justos Acreditamos": 9,
        "Simplificaremos": 9,
        "Asseguraremos": 9,
        "Susana Beir\u00e3o": 9,
        "Renato Marques": 9,
        "Barbara Schilling Tengarrinha": 9,
        "Cl\u00e1udio S\u00e9rgio Monteiro": 9,
        "Ana Raposo Marques LIVRE": 9,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Bi\u00f3logo": 9,
        "Augusto Santos Silva": 9,
        "Pedro Rodrigues": 9,
        "David Morais": 9,
        "co-Presidente": 9,
        "Rui Tavares PROFISS\u00c3O": 9,
        "Carlos Teixeira PROFISS\u00c3O": 9,
        "Ana Matos Pires PROFISS\u00c3O": 9,
        "Paulo Monteiro PROFISS\u00c3O": 9,
        "Palmira Twitter Facebook Blogue": 9,
        "Comments": 9,
        "Not\u00edcias": 9,
        "Can\u00e1bis": 9,
        "Miguel \u00c2ngelo Andrade": 9,
        "Alexandre Vaz": 9,
        "Hugo Faria": 9,
        "Fernando Gilberto": 9,
        "CC": 9,
        "Iniciativa Liberal": 9,
        "Marisa Matias": 9,
        "Patr\u00edcia Robalo": 9,
        "Miguel Won Tom\u00e1s Cardoso Pereira": 9,
        "Rodrigo Brito Safaa Dib Suplentes": 9,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Fernandes Marta Costa Declara\u00e7\u00e3o de Candidatura": 9,
        "Lu\u00eds Figueiredo Ana Raposo Marques Miguel Dias Gl\u00f3ria Franco Nuno Rolo Suplentes": 9,
        "Renato Marques Carta de Candidatura": 9,
        "Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo": 9,
        "Ana Sofia Marcelino": 9,
        "Teresa Fernandes": 9,
        "Ana Sofia": 9,
        "Related Articles Von der Leyen": 9,
        "Set\u00fabal Share": 9,
        "CMEC": 9,
        "Deputados": 9,
        "Carlos Pinto": 9,
        "S\u00f3nia Veiga": 9,
        "Florbela Carmo Creative": 10,
        "Diogo Conqueiro": 10,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo": 10,
        "Decidi": 10,
        "Miguel Won": 10,
        "Jos\u00e9 Tengarrinha": 10,
        "Teresa Leit\u00e3o": 10,
        "Maria Jo\u00e3o Bernardo": 10,
        "Ricardo Santos Silva": 10,
        "Andr\u00e9 Teod\u00f3sio": 10,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves | LIVRE": 10,
        "Andr\u00e9 Barata 4 Mar\u00e7o": 10,
        "Diamantino Raposinho": 10,
        "Peti\u00e7\u00e3o Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima": 10,
        "Ana Raposo Marques | LIVRE": 10,
        "Gustavo Cardoso": 10,
        "Rodrigo Brito LIVRE": 10,
        "Jos\u00e9 Saramago": 10,
        "Barbara Schilling Tengarrinha 8": 10,
        "AJUDA-NOS": 10,
        "Marinho": 10,
        "Bilhete de Identidade, Passaporte": 10,
        "Berlusconi": 10,
        "C\u00edrculos Tem\u00e1ticos": 10,
        "Ana Catarina Mendes": 10,
        "LIVRE Ana Drago": 10,
        "Roberto": 10,
        "Cyril Dion": 10,
        "Marta Santos": 10,
        "Paulo Vistas": 10,
        "Pedro Raposo": 10,
        "Sr. Primeiro-ministro": 10,
        "Carlos Teixeira 28 Agosto": 10,
        "Jo Cox": 10,
        "https://www.facebook.com/events/2416266195295504/?ti=cl": 10,
        "Miguel": 10,
        "Aristides de Sousa Mendes Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 10,
        "Rui Tavares | LIVRE": 11,
        "Pais": 11,
        "Projeto Comenius": 11,
        "Alexandria Ocasio-Cortez": 11,
        "Paulo Velez Muacho": 11,
        "Ilidio dos Santos Diniz": 11,
        "Deputado Municipal": 11,
        "Vamos": 11,
        "M\u00e3e": 11,
        "Richard Zimler": 11,
        "Jos\u00e9 Ara\u00fajo": 11,
        "Enrique Pinto-Coelho": 11,
        "Pico Share": 11,
        "Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes": 11,
        "Webster": 11,
        "Sainte-Lagu\u00eb": 11,
        "Jo\u00e3o Pimenta Lopes": 11,
        "Rui Tavares Joacine Katar Moreira Jos\u00e9 Azevedo Ana Raposo Marques Tom\u00e1s Cardoso Pereira Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Barbara Schilling Tengarrinha Pedro Selas Bernardo Marques Vidal Filipa Pinto Eduardo Viana Aurora Cerqueira Pedro Mendon\u00e7a Ana Romeiro Filipe Hon\u00f3rio Teresa Mota Vasco Teixeira da Silva Gl\u00f3ria Franco Jo\u00e3o Manso Patr\u00edcia Robalo Diamantino Raposinho Hans Eickhoff Isabel Mendes Lopes Pedro Almeida Sande Rodrigo Brito Sara Proen\u00e7a Rafael Montes Jorge Pargana": 11,
        "Lobo-ib\u00e9rico": 11,
        "Alda Rocha": 11,
        "Ricardo da Costa": 11,
        "Dolores": 11,
        "Professor Diogo Freitas do Amaral": 11,
        "Derrotar": 12,
        "Agnieszka Bak": 12,
        "Margarida Neves Pereira": 12,
        "Carlos Facebook": 12,
        "Andr\u00e9 Wemans": 12,
        "Suru\u00e7": 12,
        "TEMPO DE AVAN\u00c7AR": 12,
        "avalie": 12,
        "Weber Share": 12,
        "zombie": 12,
        "About Isabel Mendes Lopes Creative Commons Attribution-ShareAlike": 12,
        "Jo\u00e3o Silva": 12,
        "Diamantino Henriques": 12,
        "Convocat\u00f3ria": 12,
        "Paulo Sande": 12,
        "Jos\u00e9 Gusm\u00e3o": 12,
        "Candidata": 12,
        "Professora Auxiliar": 12,
        "Rui Tavares Rui Tavares": 12,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Legislativas Legislativas2019": 12,
        "Jo\u00e3o Macedo": 12,
        "David Marques": 12,
        "Pedro Nunes Rodrigues Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 12,
        "Freitas do Amaral": 12,
        "Assessor do Diretor do Teatro Nacional D. Maria II": 13,
        "Eduardo Viana LIVRE": 13,
        "Constan\u00e7a Carvalho": 13,
        "Erdogan": 13,
        "Boleias LIVREs": 13,
        "Jos\u00e9 Borges": 13,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves LIVRE Articles": 13,
        "Ricardo Ara\u00fajo Pereira": 13,
        "Waldir Pimenta": 13,
        "Nuno Crato": 13,
        "Marqu\u00eas de Pombal": 13,
        "Solidariedade Share": 13,
        "Exmo": 13,
        "Sofia Louren\u00e7o": 13,
        "Aristides de Sousa Mendes Creative Commons Attribution-ShareAlike": 13,
        "Isabel Mendes Lopes | LIVRE": 14,
        "Leonor Caldeira": 14,
        "Expandiremos": 14,
        "Jorge Gravanita": 14,
        "Barbara Tengarrinha": 14,
        "Greves": 14,
        "Nicol\u00e1s Maduro": 14,
        "Paulo": 14,
        "In\u00eas Cosme": 14,
        "About Pedro Nunes Rodrigues Creative Commons Attribution-ShareAlike": 14,
        "Sr. Presidente da Rep\u00fablica": 14,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Share": 14,
        "Mario Draghi": 15,
        "Garantia Jovem": 15,
        "Clara Zetkin": 15,
        "Fernanda Carvalho": 15,
        "Pinto": 15,
        "Emmanuel Macron": 15,
        "Libertar": 15,
        "Valor do Leite": 15,
        "Agra\u00e7or": 15,
        "Ana Matos Pires Jorge Morais Andr\u00e9 Teod\u00f3sio Andr\u00e9 N\u00f3brega Andr\u00e9 N\u00f3voa Ant\u00f3nio Gonzalez B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Carlos Teixeira Cl\u00e1udia Vaz Pinto Eduardo Viana Filinto Pereira de Melo Filipe Santos Henriques Hugo Travanca Jo\u00e3o Monteiro Jo\u00e3o Vasco Gama Jorge": 16,
        "Jos\u00e9 Costa Lu\u00edsa Alvares Margarida Bak Gordon Maria Jo\u00e3o Cantinho Mariana Topa Marta Pacheco M\u00f3nica Lima Palmira Silva Paulo Monteiro Pedro Abrantes Pedro Vieira Rafael Esteves": 16,
        "Rui Tavares Safaa Dib S\u00e9rgio Lavos Mariana": 16,
        "Trump Elei\u00e7\u00f5es": 16,
        "Aut\u00e1rquicas": 16,
        "Eduardo Viana | LIVRE": 16,
        "Donald Trump": 16,
        "An\u00edbal Cavaco Silva": 16,
        "DeMA": 16,
        "Pedro Lopes": 16,
        "Ana": 16,
        "Lu\u00edsa Alvares": 16,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho": 16,
        "B\u00e1rbara Tengarrinha": 16,
        "Miguel Monteiro": 16,
        "Bolsonaro": 17,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha 5 Julho": 17,
        "Mestre": 17,
        "Marcelo Rebelo de Sousa": 17,
        "Lorenzo Marsili": 17,
        "Jo\u00e3o Monteiro": 17,
        "Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo": 17,
        "Rui Tavares 2 Outubro": 17,
        "Pedro Vieira": 17,
        "Nouvelle Donne": 17,
        "Wandel": 17,
        "Mut": 17,
        "David Adler": 17,
        "Margarida Bak Gordon": 17,
        "Passos Coelho": 17,
        "Jos\u00e9 Costa": 17,
        "David Tanganho": 17,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0": 18,
        "Geiziely Fernandes": 18,
        "M\u00f3nica Pina": 18,
        "Felix Soares": 18,
        "Pobreza Infantil": 18,
        "Sara Proen\u00e7a": 18,
        "1.\u00ba de Maio": 18,
        "Ana Romeiro": 18,
        "Rafael Montes": 18,
        "Jorge Pargana": 18,
        "Vot\u00e1mos": 18,
        "Confirma": 18,
        "Paula Marques": 18,
        "Jo\u00e3o Seixas": 18,
        "Fernando Nunes da Silva": 18,
        "About Isabel Mendes Lopes Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 18,
        "Futuro": 18,
        "Ar4go": 18,
        "Celsius": 18,
        "Tom\u00e1s Pereira": 18,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo": 18,
        "Ursula von der Leyen": 18,
        "Jorge Morais": 19,
        "Marta Costa": 19,
        "Adriano Barrias": 19,
        "Dolores de Matos": 19,
        "Andr\u00e9 Barata": 19,
        "Seguran\u00e7a Social": 19,
        "Prof": 19,
        "M\u00e1rio Soares": 19,
        "Teresa Rebelo": 19,
        "Atraso": 20,
        "Ana Nat\u00e1rio": 20,
        "Twitter": 20,
        "Verdes Europeus": 20,
        "Viktor Orban": 20,
        "Pedro Nunes Rodrigues Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 20,
        "Direitos Humanos": 20,
        "S\u00e9rgio Lavos": 20,
        "M\u00f3nica Lima": 20,
        "Andr\u00e9 Caldas": 20,
        "Orb\u00e1n Dia": 21,
        "Higiene Urbana 28 Setembro": 21,
        "G\u00e9nero": 21,
        "Mariana Santos": 21,
        "Rosa Barreto": 21,
        "Filipe Hon\u00f3rio": 21,
        "Pim\u00e9nio Ferreira": 21,
        "Rui Tavares 13 Maio": 21,
        "Jorge Gato": 22,
        "Joaquim Miranda da Silva": 22,
        "Renato Carmo": 22,
        "Marta Loja Neves": 22,
        "Jos\u00e9 Reis": 22,
        "Rui Tavares\u2026.em 2013 Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 23,
        "Lu\u00eds Pinto da Silva": 23,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es": 23,
        "Marisa Galiza Filipe": 23,
        "Presidente Jair Bolsonaro": 23,
        "Teresa Mota": 23,
        "Recibos Verdes": 23,
        "Jo\u00e3o Oliveira Santos": 23,
        "Rui Mamede": 23,
        "Jos\u00e9 Reis Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 23,
        "Candidaturas": 24,
        "Alexis Tsipras": 24,
        "FORMA\u00c7\u00c3O": 24,
        "Jo\u00e3o Massena": 24,
        "Gl\u00f3ria Franco": 24,
        "Macron": 24,
        "Cl\u00e1udia Vaz Pinto": 24,
        "Paulo Rangel": 24,
        "Nuno Melo": 24,
        "Martim Moniz Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 24,
        "Petr\u00f3leo Share": 24,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 24,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0 C\u00e2mara Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 24,
        "Aristides de Sousa Mendes": 24,
        "Primeiro-Ministro": 25,
        "Pedro Selas": 25,
        "Jos\u00e9 S\u00e1 Fernandes": 25,
        "Maria Gil": 25,
        "Yussef": 25,
        "Dolores de Matos 5 Agosto": 25,
        "Florbela Carmo": 26,
        "\u00c2ngela Lacerda Nobre": 26,
        "Filipe Santos Henriques": 26,
        "Jair Bolsonaro": 27,
        "Candidata-te": 27,
        "Rui Tavares\u2026.em": 27,
        "Aceito": 27,
        "S\u00e3o Miguel": 27,
        "Boas": 27,
        "Anabela Rodrigues": 27,
        "Gra\u00e7a Carvalho": 27,
        "Safaa Dib Share": 27,
        "Leia": 28,
        "Agradecemos": 28,
        "Maduro": 28,
        "Isabel Mendes Lopes LIVRE": 28,
        "Isabel Mendes Lopes LIVRE Articles": 29,
        "Tiago Charters de Azevedo": 29,
        "Geringon\u00e7a": 29,
        "Verdes": 29,
        "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa": 29,
        "Helena Roseta": 29,
        "Senhor Primeiro-Ministro": 29,
        "Related Articles Assembleia do LIVRE": 29,
        "Deputados Municipais do LIVRE": 30,
        "M\u00e1rio Gaspar": 30,
        "Rev\u00ea": 30,
        "Mariana Topa": 30,
        "Solange Salvaterra Pinto": 30,
        "Freitas do Amaral 3 Outubro": 30,
        "Nuno Fonseca": 31,
        "Bernardo Marques Vidal": 31,
        "Orb\u00e1n Candidato de PSD": 32,
        "Jo\u00e3o Manso": 32,
        "Marta Pacheco": 32,
        "About Andr\u00e9 G\u00f3is Creative Commons Attribution-ShareAlike": 32,
        "SECA": 33,
        "Margarida Marques": 33,
        "Cavaco Silva": 33,
        "Catarina Isabel": 33,
        "Aurora Cerqueira": 34,
        "Luigi de Magistris": 34,
        "Abertura Ella": 35,
        "PT50": 36,
        "Paulo Monteiro": 36,
        "Mulher": 36,
        "Juan Guaid\u00f3": 36,
        "Setembristas": 36,
        "Seguir o LIVRE": 36,
        "Ant\u00f3nio Arnaut": 36,
        "Jean-Claude Juncker": 36,
        "Vasco Teixeira da Silva": 37,
        "Aristides de Sousa Mendes 19 Novembro": 37,
        "Nuno\u00a0Melo": 38,
        "Rui Tavares\u2026.em 2013": 38,
        "Aumentaremos": 38,
        "Ana Drago": 40,
        "Muacho": 40,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is LIVRE Articles": 40,
        "Von der Leyen": 40,
        "Isaltino Morais": 41,
        "Instagram": 42,
        "Carlos MGL Teixeira": 43,
        "Municipal Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 43,
        "Bernardo Vidal": 44,
        "Jos\u00e9 M\u00e1rio Branco": 44,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is": 45,
        "Fui": 46,
        "Miguel Dias": 46,
        "Jo\u00e3o Semedo": 46,
        "Pedro Almeida Sande": 47,
        "Stephen Hawking": 48,
        "Rui Tavares\u2026.em 2013 20 Mar\u00e7o": 49,
        "Ana Filipa Castro Apresenta\u00e7\u00f5es Assembleia do LIVRE": 50,
        "Rui Tavares Safaa Dib Sa\u00fade": 50,
        "Mark Zuckerberg": 50,
        "Cas Mudde": 50,
        "Apoiaremos": 51,
        "Kair\u00f3s": 51,
        "S\u00e3o Miguel Share": 51,
        "Beno\u00eet Hamon": 53,
        "Rui Tavares Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International": 55,
        "Jorge Pinto 30 Setembro": 55,
        "Martim Moniz": 56,
        "Tanat\u00f3rios": 56,
        "Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima Garantida": 58,
        "Geizy Fernandes": 58,
        "Pedro Nunes Rodrigues LIVRE Articles": 58,
        "Rodrigo Brito": 59,
        "Princ\u00edpios \u00d3rg\u00e3os": 60,
        "Paulo Fidalgo": 60,
        "written by Peter Selinger": 60,
        "Lu\u00edsa \u00c1lvares": 61,
        "Rui Tavares Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 62,
        "Martim Moniz Creative": 63,
        "Porqu\u00ea": 63,
        "Martim Moniz Prim\u00e1rias": 64,
        "Folha LIVRE": 64,
        "Rui Tavares 17 Maio": 64,
        "Fernando Haddad": 65,
        "Ana Matos Pires": 66,
        "Hans Eickhoff": 67,
        "M\u00e1rio Centeno": 68,
        "Fernando dos Reis": 69,
        "Bernardo Vidal 1 Outubro": 69,
        "Fernando Giesteira": 70,
        "Jos\u00e9 Barneto": 70,
        "Jo\u00e3o Arruda": 71,
        "Pompeo": 71,
        "Energia": 72,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves": 73,
        "Netanyahu": 74,
        "Vereador Manuel Salgado": 75,
        "Pawel Adamowicz": 77,
        "Sofia Cordeiro": 77,
        "Pedro Mendon\u00e7a": 80,
        "Fernando Medina": 80,
        "Declara\u00e7\u00f5es Pol\u00edticas": 81,
        "POL\u00cdTICO": 82,
        "Trump": 82,
        "Rui Tavares Campanha de Rua \u2013 V\u00ea": 82,
        "TEOD\u00d3SIO ANT\u00d3NIO": 83,
        "Legislativas": 85,
        "Deputado": 85,
        "Comments Rui Tavares": 85,
        "Caldo de Amendoim para Todxs": 85,
        "Manfred Weber": 90,
        "Bernie Sanders": 93,
        "Rita Paulos": 93,
        "Filipa Pinto": 94,
        "Filipe Gomes": 94,
        "Of\u00e9lia Janeiro": 96,
        "Ricardo Alves": 96,
        "Marisa Filipe": 97,
        "Palmira Silva": 100,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha": 102,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama": 103,
        "Rafael Esteves Martins": 103,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa": 104,
        "Deputados Municipais": 113,
        "Jos\u00e9 Reis 4 Outubro": 114,
        "Filipa Castro 1": 117,
        "Pedro Nunes Rodrigues": 118,
        "Filipa Castro": 119,
        "Yanis Varoufakis": 122,
        "Ana Gomes": 123,
        "Jean Wyllys": 124,
        "Paulo Muacho": 124,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira": 125,
        "Jos\u00e9 Azevedo": 126,
        "Isabel Mendes Lopes": 127,
        "Rui Tavares Share": 134,
        "Orb\u00e1n": 134,
        "Europeias2019": 138,
        "Ant\u00f3nio Costa": 140,
        "Eduardo Viana": 142,
        "Pedro Abrantes": 144,
        "Hannah Arendt": 148,
        "Ana Filipa Castro": 154,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 174,
        "Safaa Dib": 178,
        "Miguel Duarte": 199,
        "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel": 203,
        "Jorge Pinto": 205,
        "Laicidade": 211,
        "Ana Raposo Marques": 221,
        "Carlos Teixeira": 262,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 281,
        "Joacine Katar Moreira": 298,
        "Related Articles": 636,
        "Share": 858,
        "LIVRE": 1017,
        "Rui Tavares": 1131
    },
    "2020": {
        "S\u00e9rgio Lavos LIVRE": 1,
        "Nat\u00e1rio Andr\u00e9 G\u00f3is Andr\u00e9 Wemans": 1,
        "Augusto Rodrigues B\u00e1rbara Tengarrinha Bernardo Vidal Bruno Machado Cristina Lima David Tanganho D\u00e9gol Gama Eduardo Viana Filipe Faro da Costa Francisco Cruz Il\u00eddio Diniz In\u00eas Cisneiros Joana Filipe Jo\u00e3o Faria-Ferreira Jo\u00e3o Manso Jorge Pinto Jos\u00e9 Ara\u00fajo Jos\u00e9\u00a0": 1,
        "Luciana Rio Branco Lu\u00edsa \u00c1lvares Maria Jo\u00e3o Bernardo Maria Teresa Leit\u00e3o Marta Costa Miguel \u00c2ngelo Andrade Miguel Won M\u00f3nica Pina Patr\u00edcia Robalo Paulo Monteiro Pedro Ramos Pedro Selas": 1,
        "Brito Rui Mamede Rui Tavares Sara Proen\u00e7a Sofia Louren\u00e7o Teresa Pinto Tiago Charters de": 1,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega Aurora Cerqueira Bernardo Rosa Rodrigues Cl\u00e1udia Silva Florbela Carmo Geiziely Fernandes": 1,
        "Leonor Caldeira Lu\u00eds Romeu Manuel Barbosa Lopes Miguel Conde Ricardo S\u00e1 Fernandes": 1,
        "Ana Raposo Marques Aurora Cerqueira Carlos Teixeira Eduardo Viana Florbela Carmo Isabel Mendes Lopes Joacine Katar Moreira Jorge Pinto Jos\u00e9 Manuel Azevedo Marta Costa Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Paulo": 1,
        "Luciana Rio Branco Jo\u00e3o Monteiro B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Ricardo S\u00e1 Fernandes Marta Furtado Santos Paulo Monteiro Leonor Caldeira Bernardo Rosa Rodrigues Cl\u00e1udia Silva Rafael Esteves Martins Liliana Ver\u00edssimo \u00d3rg\u00e3os": 1,
        "Carlos Teixeira Facebook": 1,
        "Mestre": 1,
        "Orb\u00e1n Todos Somos Charlie Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves ECO TALK \u201cAgricultura": 1,
        "Related Articles Lisboa": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues LIVRE Articles": 1,
        "Ant\u00f3nio Arnaut Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Muacho Aeroporto": 1,
        "Muacho Relat\u00f3rio": 1,
        "Related Articles Deixem": 1,
        "Ant\u00f3nio Marinho": 1,
        "Ant\u00f3nio Maria Cardoso": 1,
        "reforcemos": 1,
        "SNMMP": 1,
        "Direitos": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues Share": 1,
        "Sofia Branco": 1,
        "Raquel Vaz-Pinto": 1,
        "Marina Costa Lobo": 1,
        "Joana Amaral Dias": 1,
        "Manuel Arriaga": 1,
        "Alcides Monteiro": 1,
        "Gra\u00e7a Roj\u00e3o": 1,
        "Sara Trindade": 1,
        "Margarida Pinto": 1,
        "Eleonora de Majo": 1,
        "Paola Pietrandrea": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues Posted on 30 Setembro": 1,
        "Silva Alves": 1,
        "Grelhada": 1,
        "Nuno \u00a0Melo": 1,
        "Paulo de Rangel": 1,
        "Weber Share": 1,
        "Rui SantosAN\u00c1LISEO Universalismo": 1,
        "descontentamento.-": 1,
        "Facebook+Cambridge Analytica": 1,
        "Antonio Tajani": 1,
        "Brian Solis": 1,
        "Privacidade Share": 1,
        "Rebecca Abecassis": 1,
        "Jos\u00e9 Guilherme Gusm\u00e3o": 1,
        "Raquel Vaz Pinto": 1,
        "Beno\u00eet\u00a0Hamon": 1,
        "vires": 1,
        "Rui Horta": 1,
        "grupo.contacto@livrept.net": 1,
        "Hospedaria M. Gertrudes": 1,
        "Anjos": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Veja": 1,
        "Alexander Stubb": 1,
        "Alberto Jo\u00e3o Jardim": 1,
        "Miguel Albuquerque": 1,
        "Kathleen Hanna": 1,
        "Ceau\u0219escu": 1,
        "Joana D\u2019Arc": 1,
        "Adiamentos": 1,
        "Gisberta": 1,
        "Complemento Solid\u00e1rio": 1,
        "Cl\u00e1udia\u00a0Silva": 1,
        "Florbela Carmo Geiziely Fernandes Andr\u00e9 N\u00f3brega": 1,
        "Lu\u00eds\u00a0Romeu": 1,
        "Related Articles Rui Tavares": 1,
        "Manuela d\u2019\u00c1vila": 1,
        "Vice-Presidente": 1,
        "https://www.facebook.com/events/393244744598444/ \u00a0 ": 1,
        "Jorge Pinto LIVRE": 1,
        "Joacine Katar Moreira Share": 1,
        "https://www.facebook.com/events/218959835197176/?ti=cl": 1,
        "R. Conde Arnoso N\u00ba5B": 1,
        "R. Jos\u00e9 Duro": 1,
        "Aristides de Sousa Mendes Candidaturas": 1,
        "C.M. de Lisboa": 1,
        "Kate Shea Baird": 1,
        "Lu\u00eds de Sousa": 1,
        "Monica Frassoni": 1,
        "Neil Lawson": 1,
        "Jos\u00e9 S\u00e1 Fernandes Barcelona": 1,
        "Com\u00fa Lu\u00eds de Sousa": 1,
        "Neal Lawson": 1,
        "Rui Martins": 1,
        "Jo\u00e3o Caseiro": 1,
        "Casa Ninja": 1,
        "Presentes": 1,
        "Joana Silva": 1,
        "Maria Manuel Rola": 1,
        "Cyril Dion": 1,
        "Trabalhos": 1,
        "Ant\u00f3nio Sales": 1,
        "Ant\u00f3nio L\u00facio Baptista": 1,
        "Ricardo Baptista Leite": 1,
        "Edgar Sim\u00f5es": 1,
        "Marina Caldas": 1,
        "Marcos Marado": 1,
        "Gustavo Homem": 1,
        "Rui Lopo": 1,
        "Jurista": 1,
        "Rubina Berardo": 1,
        "Tiago Barbosa Ribeiro": 1,
        "Nuno Mendes": 1,
        "Prec\u00e1rios Inflex\u00edveis": 1,
        "d. Interven\u00e7\u00f5es dos Grupos de Coordena\u00e7\u00e3o Local dos N\u00facleos Territoriais do LIVRE": 1,
        "g. Convocat\u00f3ria": 1,
        "TEMPO DE AVAN\u00c7AR": 1,
        "Jugend Rettet": 1,
        "Duarte": 1,
        "Rep\u00fablic": 1,
        "Fraca": 1,
        "Tito Rendas": 1,
        "Professor UCP": 1,
        "Eduardo Santos": 1,
        "Paula Sim\u00f5es": 1,
        "Helena Martins": 1,
        "Eduardo Sim\u00f5es": 1,
        "Helena Patr\u00edcio": 1,
        "Jos\u00e9 Reis \u2013 LIVRE": 1,
        "Carmo Afonso": 1,
        "Elsa Severino": 1,
        "Bi\u00f3loga": 1,
        "Convocat\u00f3ria": 1,
        "Ciro Gomes": 1,
        "Ant\u00f3nio Arnaut Posted on 22 Maio": 1,
        "pugne": 1,
        "Arturo de Frias Marques": 1,
        "Professor Christoph Krayky": 1,
        "FCT": 1,
        "MEC Share": 1,
        "Tayyip Erdo\u011fan": 1,
        "Eduardo Viana 22 Fevereiro": 1,
        "Jos\u00e9 Eduardo dos Santos": 1,
        "ZPE Share": 1,
        "lacrimog\u00e9nio": 1,
        "a. Interven\u00e7\u00f5es": 1,
        "b. Interven\u00e7\u00f5es": 1,
        "d. Vota\u00e7\u00e3o": 1,
        "d. Interven\u00e7\u00f5es": 1,
        "Ciudadanos": 1,
        "Pedro Sanch\u00e9z": 1,
        "Catarina Isabel Martins": 1,
        "Silvia Franklim": 1,
        "Conversa": 1,
        "M\u00e1rio Pedro Rodrigues": 1,
        "Vasco Teixeira da Silva \u2013 LIVRE": 1,
        "Rui Tavares Historiador": 1,
        "Rui Tavares PROFISS\u00c3O": 1,
        "Rui Twitter Facebook Blogue 2": 1,
        "Lu\u00edsa Alvares Trabalha": 1,
        "Lu\u00edsa Facebook": 1,
        "Carlos Teixeira Bi\u00f3logo": 1,
        "Carlos Teixeira PROFISS\u00c3O": 1,
        "Carlos Facebook": 1,
        "Ana Matos Pires M\u00e9dica": 1,
        "Ana Matos Pires PROFISS\u00c3O": 1,
        "Ana Twitter Facebook Blogue 5": 1,
        "Paulo Monteiro PROFISS\u00c3O": 1,
        "Palmira Silva Engenheira": 1,
        "Palmira Silva PROFISS\u00c3O": 1,
        "Palmira Twitter Facebook Blogue": 1,
        "Calouste Gulbenkian PERCURSO C\u00cdVICO": 1,
        "Pedro Twitter Facebook Blogue Blogue": 1,
        "Ricardo\u00a0Alves \u201cDevemos": 1,
        "Ricardo Twitter Facebook": 1,
        "Jo\u00e3o Facebook Blogue": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Facebook Blogue": 1,
        "Rafael Esteves Martins \u201cDevia": 1,
        "Rafael Twitter Facebook 14": 1,
        "Marta Facebook": 1,
        "Rita Paulos \u201cDevemos": 1,
        "Ex Aequo": 1,
        "Casa Qui \u2013 Associa\u00e7\u00e3o de Solidariedade Social": 1,
        "Assuntos Sociais e Direitos": 1,
        "Tobin": 1,
        "Jos\u00e9 Facebook 18": 1,
        "B\u00e1rbara Facebook": 1,
        "DE AC\u00c3O": 1,
        "Pedro Facebook 22": 1,
        "Margarida Facebook 23": 1,
        "Filipe Santos Henriques \u201cAumentar": 1,
        "FILIPE SANTOS": 1,
        "Filipe Twitter Facebook": 1,
        "Marco Almeida": 1,
        "M\u00f3nica Facebook 25": 1,
        "Jos\u00e9 Costa \u201c": 1,
        "JOS\u00c9 COSTA DATA DE NASCIMENTO": 1,
        "Jos\u00e9 Facebook 26": 1,
        "Filipe Anacoreta Correia": 1,
        "Cristina Rodrigues": 1,
        "Maria Manuel Leit\u00e3o Marques": 1,
        "Sandra Monteiro": 1,
        "Jos\u00e9 Ribeiro": 1,
        "Liliana Reis": 1,
        "Carlos Teixeira Posted on 2 Setembro": 1,
        "Marta Bobichon Loja Neves": 1,
        "Miguel Rodrigues": 1,
        "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Lopes": 1,
        "Bernardo Rodrigues": 1,
        "Marta Furtado": 1,
        "Liliana Ver\u00edssimo": 1,
        "Teresa Silva": 1,
        "S\u00edlvia Vermelho": 1,
        "Susana Beir\u00e3o": 1,
        "Isabel Topa": 1,
        "Nuno Fragoso": 1,
        "Francisco Silva Alves": 1,
        "Henrique Mendes": 1,
        "Clarisse Marques": 1,
        "Jo\u00e3o Lopes": 1,
        "Paula Varanda": 1,
        "Filipe Mil-Homens": 1,
        "Mariana Laranjeira": 1,
        "Jos\u00e9 Maria Quintanilha": 1,
        "Sara Neves": 1,
        "Jo\u00e3o Jos\u00e9 Ferreira": 1,
        "Nelson Almeida Caetano": 1,
        "Merkel": 1,
        "DemA Agnieszka Bak": 1,
        "Alternativet Lorenzo Marsili": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Peti\u00e7\u00e3o Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima Garantida": 1,
        "Rojava LIVRE": 1,
        "Liberdade": 1,
        "ponderoso": 1,
        "Ata da 33\u00aa Assembleia Elei\u00e7\u00e3o do 3\u00ba": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Aten\u00e7\u00e3o!": 1,
        "Sharpeville": 1,
        "Sensibilizar": 1,
        "Conde Redondo": 1,
        "Montijo Share": 1,
        "Related Articles Jantar-Com\u00edcio": 1,
        "Related Articles Assembleia do LIVRE": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Caetano": 1,
        "Irina Guerreiro": 1,
        "LIVRE A8denovembrode2019": 1,
        "Administrativo Susana de Sousa": 1,
        "Administrativo Pedro Ribeiro": 1,
        "Administrativo Jo\u00e3o Reis": 1,
        "Ana Bernardes": 1,
        "Administrativo Ana Montez": 1,
        "Administrativo Bernardo Vidal": 1,
        "Assessor Pedro Reis": 1,
        "Administrativo Andrei Borges": 1,
        "Administrativo Joana Oliveira": 1,
        "Administrativo Yasmin Louren\u00e7o": 1,
        "PedroMendon\u00e7aeJo\u00e3oMonteiro": 1,
        "Ana Nat\u00e1rio Pedro Mendon\u00e7a Jo\u00e3o Monteiro Joacine Katar Moreira Paulo": 1,
        "Muacho In\u00eas Cisneiros Bernardo Vidal Nelson Caetano Bernardo Vidal Paulo": 1,
        "Muacho Nelson Caetano In\u00eas": 1,
        "In\u00eas Cisneiros Nelson Caetano Tabela": 1,
        "Ana Nat\u00e1rio Pedro Mendon\u00e7a Jo\u00e3o Monteiro Joacine Katar Moreira Bernardo Vidal Bernardo Vidal Bernardo Vidal Bernardo Vidal Jo\u00e3o Reis Levi Galaio Ana Catarina Bernardes Ana Catarina Bernardes Joana Oliveira Jo\u00e3o Reis Jo\u00e3o Reis Francisco Couto Ap\u00f3sdetermina\u00e7\u00e3odoscandidatosmaisescolhidoseconsiderandoarealiza\u00e7\u00e3odeentrevistas": 1,
        "deveriaser": 1,
        "Skype Jo\u00e3o Monteiro": 1,
        "Katar Moreira Assessoria": 1,
        "Muacho Nelson Caetano Assistente Administrativo": 1,
        "Bernardo Vidal Ana Catarina Bernardes Ana Catarina Bernardes Ana Catarina Bernardes NasTabelas5e6apresenta-seoresultadoordenadoalfabeticamenteparapublicita\u00e7\u00e3onosite": 1,
        "Selecionado Bernardo Vidal": 1,
        "Nora Kiss": 1,
        "Pedro Reis": 1,
        "Selecionado Ana Bernardes": 1,
        "Ana Bravo": 1,
        "Ana Montez": 1,
        "Andrei Borges": 1,
        "Carina Ferreira N\u00e3o": 1,
        "Carla Guerreiro": 1,
        "Filipe Ara\u00fajo": 1,
        "Francisco Couto N\u00e3o Joana Oliveira": 1,
        "Levi Galaio": 1,
        "Lucas Brand\u00e3o": 1,
        "Pedro Ribeiro": 1,
        "Rafaela Macedo": 1,
        "Susana de Sousa": 1,
        "Ana Nat\u00e1rio Pedro Mendon\u00e7a Jo\u00e3o Monteiro Joacine Katar Moreira": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is LIVRE": 1,
        "Partido Democr\u00e1tico do Povo": 1,
        "Alan Turgutoglu": 1,
        "Partido Democr\u00e1tico do Pov": 1,
        "Turquia Share": 1,
        "LIVRE COVID-19": 1,
        "Marcello Casal Jr": 1,
        "Jean-Claude Trichet": 1,
        "Wolfgang Sch\u00e4uble": 1,
        "Muacho Assembleia do LIVRE": 1,
        "Carlos Teixeira Eduardo Viana Jorge Pinto Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 1,
        "Muacho Pedro Mendon\u00e7a Pedro Nunes Rodrigues \u00a0 Tags": 1,
        "Rei Juan Carlos I": 1,
        "Comprom\u00eds-EQUO": 1,
        "S. Dura": 1,
        "J. Barrera": 1,
        "Investigador FCT": 1,
        "ANICT": 1,
        "Fran\u00e7ois Hollande": 1,
        "Santa Clara Jos\u00e9 Azevedo": 1,
        "Vasco Valente": 1,
        "Vila Real Share": 1,
        "Nelson Caetano Gestor": 1,
        "Ana Serrano Psic\u00f3loga Teresa Devesa M\u00e9dica": 1,
        "Ricardo Lascas": 1,
        "Jo\u00e3o Camacho": 1,
        "In\u00eas Pires Desempregada Alberto Bettencourt Ocean\u00f3grafo Sueli Marques Spencer Investigadora Francisco Agostinho L\u00edder": 1,
        "Joana Estev\u00e3o de Oliveira Estudante Tiago Brito Engenheiro Inform\u00e1tico Marta Costa Estudante Eduardo Barros Lopes Consultor": 1,
        "Eug\u00e9nia Andr\u00e9 Reformada Pedro Santos Estudante": 1,
        "Isabel Faria Gestora": 1,
        "Portugal Share": 1,
        "Filipe Hon\u00f3rio \u2013 LIVRE": 1,
        "Folha LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is Proponente": 1,
        "Tiago Charters de Azevedo \u25cf Isabel Mendes Lopes \u25cf Patr\u00edcia Gon\u00e7alves \u25cf Nelson Almeida Caetano": 1,
        "Filipa Castro LIVRE Articles": 1,
        "Filipa Castro Encontro": 1,
        "Emily O\u2019Reilly": 1,
        "Nuno Ferreira Santos": 1,
        "Rui Tavare": 1,
        "Professor do Departamento de Geografia e Planeamento Regional da Universidade Nova de Lisboa": 1,
        "Rita Leote": 1,
        "Tom\u00e1s Nogueira": 1,
        "Jos\u00e9 Barneto Lisboa": 1,
        "Miguel Dias \u2013 LIVRE": 1,
        "Patr\u00edcia Robalo Portugal": 1,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira OLIVRE\u00e9opartidoportugu\u00easquerepresentaaesquerdaverdeeuropeia\u200b,comumavis\u00e3oecologista": 1,
        "Estadosocialportugu\u00eassofregrandesconstrangimentosdecorrentesdedesequil\u00edbrios": 1,
        "resultandonaperdadequalidadedevidadoscidad\u00e3os": 1,
        "que\u00e9 o \u200bgrandegarantedeigualdadee": 1,
        "investindonamelhoriacont\u00ednuadosservi\u00e7os": 1,
        "emvezdeoscortarquandon\u00e3o": 1,
        "comv\u00e1riosedif\u00edciosescolaresdegradadose": 1,
        "A\u200bprecariedadelaboral\u200bcontinuabempresentenosetorprivadomastamb\u00e9mnop\u00fablico": 1,
        "Noquese": 1,
        "semrespeitopeloslimites naturaisdoplaneta": 1,
        "contrariandoo discursopropagandistaa queo": 1,
        "NaEuropa": 1,
        "Oresultado": 1,
        "Noplanoglobal": 1,
        "aincertezacausadapelounilateralismoeainstabilidadeemv\u00e1riasregi\u00f5esdoglobo refor\u00e7amaimport\u00e2nciadasolidariedadeenquantoprinc\u00edpionasrela\u00e7\u00f5esinternacionais": 1,
        "paracontribuirparaa paze": 1,
        "Foinestecen\u00e1rionacionalemundialqueoLIVREseapresentou\u00e0selei\u00e7\u00f5eseuropeiaselegislativasde": 1,
        "asnovasdimens\u00f5eserealidadesqueosavan\u00e7ostecnol\u00f3gicostrouxeramdevem": 1,
        "eaprolifera\u00e7\u00e3oan\u00edvelglobal degovernosedepartidospopulistaseautorit\u00e1rios": 1,
        "sejapelasoportunidadesdemelhoriaefetivadequalidadedevidaquetraz-com ganhodetempo": 1,
        "Esteparadigmaqueo LIVREdefende\u00e9": 1,
        "incluindoosmaisfr\u00e1geisdasociedade atrav\u00e9sdocombate\u00e0discrimina\u00e7\u00e3oet\u00e1riaepromovendoosdireitosdaspessoascomdefici\u00eancia": 1,
        "enquantoformacriadoraderiquezaredistributiva": 1,
        "queporessaviarespondamdeformamaiseficaz aosdesafiosqueascomunidadesenfrentam": 1,
        "permitirumrefor\u00e7odo papeldos trabalhadoresna gest\u00e3o": 1,
        "legisla\u00e7\u00e3oportuguesa": 1,
        "Somosumpartidoecologistasocialmente": 1,
        "Temosdeserinequivocamentedeesquerdaparaofazer": 1,
        "porissonosquatropilarese": 1,
        "ahabita\u00e7\u00e3oea": 1,
        "eliminandoos entravesecon\u00f3micos\u00e0 suafrequ\u00eancia": 1,
        "podendosertemporariamentecomplementadocomarespostado setorprivadoemsitua\u00e7\u00f5esemqueaindan\u00e3oexistamosrecursosparagarantirmelhore": 1,
        "SNSest\u00e1no": 1,
        "emparticularparaas gera\u00e7\u00f5esmaisjovens": 1,
        "n\u00e3osepodendodescurarosimpactosefragilidadesdahabita\u00e7\u00e3onessedom\u00ednio": 1,
        "nomeadamentenoquedizrespeito\u00e0qualidadedo isolamentot\u00e9rmicoedoconsumoenerg\u00e9tico": 1,
        "\u00c9porissonecess\u00e1rio": 1,
        "Ecologia Acriseambientalglobal": 1,
        "deesquerdaelibert\u00e1rioporquesabequeestesproblemasest\u00e3o relacionadosesabequeassolu\u00e7\u00f5esparaestesproblemasn\u00e3opodemestardesconectadassoborisco": 1,
        "requera travagemdodecl\u00edniodabiodiversidade": 1,
        "dadegrada\u00e7\u00e3oecolapsodosecossistemas": 1,
        "Estesobjetivoss\u00e3oametam\u00ednimacom quenospoder\u00edamoscomprometer": 1,
        "ascomunidadesque": 1,
        "carbonoatmosf\u00e9ricoe umterrit\u00f3riosaud\u00e1vel": 1,
        "Sabemosqueas": 1,
        "Coma": 1,
        "justoaumentodo consumodemuitosbenseservi\u00e7osessenciaisparaumavidacomconfortoenquantoseincentiva\u00e0": 1,
        "distribuindoigualitariamenteos benef\u00edciosquese geramdeste": 1,
        "Nomundodaordeminternacionalmarcadapelounilateralismo": 1,
        "\u00c1fricaeM\u00e9dioOriente\u00e9umreflexodacont\u00ednuainger\u00eanciaporpartedasgrandespot\u00eancias mundiaisqueimp\u00f5ema": 1,
        "commaiorrepresentatividadedos europeuse": 1,
        "defesadestesdireitos\u00e9": 1,
        "h\u00e1a": 1,
        "AUEdevepautarpeloexemplonaconsagra\u00e7\u00e3o dosdireitosnasa\u00fade": 1,
        "Estesdireitosapenasse tornamefetivosseacess\u00edveisa": 1,
        "AUE": 1,
        "Apenascombatendoainstabilidadeinternacionalsepodetravaradestrui\u00e7\u00e3o delaresdemilh\u00f5esdepessoasques\u00e3odepoisobrigadasa": 1,
        "ondea descriminaliza\u00e7\u00e3odasolidariedade": 1,
        "\u00c9porissonecess\u00e1riolutarpor umcom\u00e9rciojusto": 1,
        "Peranteadimens\u00e3o": 1,
        "N\u00e3opodemosnemaceitar acriticamenteasdecis\u00f5esdaslideran\u00e7aseuropeias": 1,
        "Liberdade ALiberdade": 1,
        "depoderemconstituirafam\u00edliaque entenderemouden\u00e3oofazer": 1,
        "contribuirparaa sociedadecomas suasideias": 1,
        "\u00c9nagarantiadestasliberdadesqueumEstadode matrizrepublicanaasseguraverdadeiramentea igualdadeentreoscidad\u00e3os": 1,
        "quepodem controlare usarosnossosdados\u00e0nossarevelia": 1,
        "Aliberdadedoscidad\u00e3osnareden\u00e3opodeser": 1,
        "dospilaresdoLIVREsejamadaptadasparaasrealidadesregionale local": 1,
        "Aestrat\u00e9giaparaaselei\u00e7\u00f5esnosA\u00e7oresser\u00e1trabalhadaeconcertadacomoNTdosA\u00e7ores": 1,
        "tamb\u00e9mproveitodaexperi\u00eanciadaselei\u00e7\u00f5esde2016.Dever\u00e1basear-senosmotesdacria\u00e7\u00e3odeuma": 1,
        "Umdospilaresconsistenocombate\u00e0pobreza": 1,
        "OsA\u00e7oresderamumpassoimportanteno": 1,
        "Dessaforma": 1,
        "\u00c9fundamental": 1,
        "tornarosA\u00e7oresnoprimeiroarquip\u00e9lagocomplena autonomiaenerg\u00e9ticae completamentedescarbonizado": 1,
        "Existea oportunidadedeestendera mobiliza\u00e7\u00e3oa simpatizantesmais sensibilizadosparaascausaslocais": 1,
        "munic\u00edpioamunic\u00edpio": 1,
        "apoioformala candidaturasdeoutrospartidosoumovimentosdecidad\u00e3os": 1,
        "Adefini\u00e7\u00e3odestasestrat\u00e9giasdever\u00e1ser": 1,
        "N\u00facleosTerritoriais": 1,
        "Aexperi\u00eanciadosatuaiseleitosdo LIVRE": 1,
        "dessemodo": 1,
        "tendoo partidorepresentanteseleitosemv\u00e1riosmunic\u00edpios": 1,
        "ouat\u00e9": 1,
        "Promoveremosporisso": 1,
        "Nodom\u00edniodigital\u00e9": 1,
        "\u00e9relevantecontinuaramelhoraracomunica\u00e7\u00e3odo partido": 1,
        "Numaperspetivainterna": 1,
        "GrupodeContactoe N\u00facleosTerritoriais": 1,
        "funcion\u00e1riosdo partido": 1,
        "Acomunica\u00e7\u00e3odopartidodevecontinuaraprimarpelatranspar\u00eanciaeaberturaquecaracterizamo LIVRE": 1,
        "Deformaafomentarestarede": 1,
        "Estapr\u00e1ticadecolegialidade": 1,
        "apresentamosestalistaparaformaro GrupodeContactocomduas": 1,
        "entradademembrosquesejuntaramaopartidoe quej\u00e1puderamdaroseu contributoduranteos\u00faltimosanos": 1,
        "Al\u00e9mdestascaracter\u00edsticas": 1,
        "aequipa\u00e9tamb\u00e9mumreflexodo aumentoda representatividadegeogr\u00e1ficado partido": 1,
        "Dolores de Matos \u2013 LIVRE": 1,
        "Dolores de Matos LIVRE": 1,
        "Dolores de Matos Altera\u00e7\u00f5es": 1,
        "Jos\u00e9 Pacheco Posted": 1,
        "Covid-19": 1,
        "Deu-me": 1,
        "\u00c1rvore": 1,
        "Ex\u00edlio Conversa": 1,
        "Carlos Melro": 1,
        "V\u00edtor Ascens\u00e3o": 1,
        "Teresa Leit\u00e3o 12h30": 1,
        "Jos\u00e9 Juan Castro": 1,
        "Sara Rocha": 1,
        "Fernando Monteiro": 1,
        "Jos\u00e9 Lebreiro": 1,
        "Tiago Vieira Pinto": 1,
        "COVIDcids Diana Lopes": 1,
        "Rita Santos": 1,
        "Daniela Duarte": 1,
        "Edlisa Barbosa Peixoto Document\u00e1rio": 1,
        "Edlisa Peixoto": 1,
        "Pablo Castillo": 1,
        "Can\u00e1rias Andr\u00e9 Couto": 1,
        "Susana Coroado": 1,
        "Bernardo Vidal \u2013 LIVRE": 1,
        "Zero": 1,
        "Luisa Schmidt": 1,
        "Ana Louren\u00e7o": 1,
        "Duarte d\u2019Ara\u00fajo Mata": 1,
        "https://www.facebook.com/events/263276887517485/ \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Tags": 1,
        "Largo Cam\u00f5es": 1,
        "Jo\u00e3o Ricardo Freire Controller": 1,
        "Francisca Fernandes Estudante": 1,
        "Sandra Figueiredo Enfermeira Liliana Baptista T\u00e9cnica Administrativa": 1,
        "Tiago Martins Estudante": 1,
        "Ildeberto Gama Miguel Cardoso Creative": 1,
        "Henrique Augusto Alexandre Jos\u00e9 Carlos Bernardino Pedro Mendon\u00e7a Rute Ser\u00f4dio Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Apresenta\u00e7\u00e3o": 1,
        "Encontra\u2010": 1,
        "rg\u00e3o": 1,
        "reuni\u00f5 es\u00a0\u25cf": 1,
        "marca\u00e7\u00f5 es": 1,
        "C\u200bonfian\u00e7a": 1,
        "Valor": 1,
        "indicadoabaixoe": 1,
        "Joacine Katar Moreira 848C": 1,
        "Morales": 1,
        "Donald Tusk": 1,
        "Jeremy Corbyn": 1,
        "Caroline Lucas": 1,
        "Verdes de Inglaterra": 1,
        "Ildeberto Gama Artista": 1,
        "Andr\u00e9 Azeiteiro Professor": 1,
        "Elsa Faria Ligeiro": 1,
        "M\u00e1rio Passarinho": 1,
        "Margarida Paredes Antrop\u00f3loga": 1,
        "Pedro Mendon\u00e7a Gestor Cultural Rute Ser\u00f4dio Jurista Jos\u00e9 Carlos Bernardino T\u00e9cnico Superior de Gest\u00e3o de Administra\u00e7\u00e3o Local": 1,
        "Teresa Brites Gestora de Clientes Miguel Tasso Consultor de Comunica\u00e7\u00e3o S\u00f3nia Santos Animadora Cultural Sandro Santos Consultor de Inform\u00e1tica Susana da Silva Sales & Account Manager": 1,
        "Carla Lopes Carreira Empregada": 1,
        "Gon\u00e7alo Avelar da Silva": 1,
        "Jo\u00e3o Ant\u00f3nio Caetano Lobo Faria Ferreira Alda Maria da Rocha Jos\u00e9 Gomes Duarte Teresa Alexandrina Alves Nunes Rui Gil Coelho Cristino Mamede SUPLENTES": 1,
        "Viana S\u00e9rgio Domingues": 1,
        "Tiago Serrenho Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Alexandria Ocasio-Cortez": 1,
        "Jesse Klaver": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues 30 Setembro": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Educa\u00e7\u00e3o": 1,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira\u2019 LIVRE": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is A Habita\u00e7\u00e3o": 1,
        "Aurora Cerqueira 20 Barbara Schilling Tengarrinha": 1,
        "Jo\u00e3o Melo Ramos": 1,
        "Joffre Justino": 1,
        "Bernardo Marques Vidal 13 Jos\u00e9 Azevedo": 1,
        "Patricia Goncalves 33": 1,
        "Avais Pedro Selas": 1,
        "Ana Raposo Marques Ana Romeiro Pedro Mendon\u00e7a Aurora Cerqueira Barbara Schilling Tengarrinha Diamantino Raposinho Eduardo Viana Felix Soares Filipa Pinto Filipe Hon\u00f3rio Hans Eickhoff": 1,
        "Bernardo Marques Vidal Jos\u00e9 Azevedo Patricia Goncalves Pedro Selas Pedro Almeida Sande Rafael Montes Rodrigo Brito Rui Tavares Teresa Mota Tom\u00e1s Cardoso Pereira Vasco Teixeira da Silva Candidatos": 1,
        "Jo\u00e3o Melo Ramos Joffre Justino Jorge Pires Lisboa": 1,
        "Avais Ana Nat\u00e1rio": 1,
        "Carlos MGL Teixeira 60": 1,
        "Eduardo Viana 52 Felix Soares": 1,
        "Marisa Galiza": 1,
        "Filipe 60 M\u00f3nica Pina 52": 1,
        "Nuno Gaspar": 1,
        "Ana Nat\u00e1rio Carlos MGL Teixeira Eduardo Viana Felix Soares Geiziely Fernandes Hans Eickhoff": 1,
        "Moreira Jo\u00e3o Manso Marisa": 1,
        "Filipe M\u00f3nica Pina Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Paulo": 1,
        "Muacho Pedro Almeida Sande": 1,
        "Rodrigo Brito Safaa Dib Tiago Charters": 1,
        "Azevedo Tom\u00e1s Cardoso Pereira": 1,
        "Nuno Gaspar Porto": 1,
        "Avais Alexandre Sines Fernandes": 1,
        "Jorge Pinto 63": 1,
        "Alexandre Sines Fernandes Aurora Cerqueira Cl\u00e1udio S\u00e9rgio Monteiro Jorge Pinto Filipa Pinto M\u00e1rio Gaspar Set\u00fabal": 1,
        "Miguel Dias 57": 1,
        "Ana Raposo Marques Francisco Cruz Ilidio dos Santos Diniz Joaquim Miranda da Silva Lu\u00eds Pinto da Silva Miguel Dias Vasco Teixeira da Silva": 1,
        "ListaPAs.rdlAR@NetRelat\u00f3rio AtualProcesso Legislativo1.\u00aa Subst": 1,
        "Dur\u00e3o Barroso": 1,
        "Pedro Gonz\u00e1lez": 1,
        "Webster": 1,
        "Sainte-Lagu\u00eb": 1,
        "Vasco Weinberg": 1,
        "Mariana Silva": 1,
        "David Tanganho M\u00e9dico Marta Pacheco Jornalista": 1,
        "Katar Moreira Historiadora": 1,
        "Joacine Katar": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Investigadora Tom\u00e1s Cardoso Pereira Estudante": 1,
        "Ana Nat\u00e1rio Arquitecta Eduardo Viana Arquitecto Tiago Charters": 1,
        "Azevedo Professor do Ensino Superior Polit\u00e9cnico": 1,
        "Isabel Ferreira": 1,
        "Margarida Moreira Professora": 1,
        "H\u00e9lio Morais M\u00fasico Luciana Gomes M\u00e9dica": 1,
        "Lu\u00eds Freire Jurista Ana Rita Antunes Engenheira do Ambiente Andr\u00e9 G\u00f3is Consultor de Tecnologia Teresa Costa da Silva M\u00e9dica Pedro Gon\u00e7alves Arquitecto Cristina Lima": 1,
        "Andr\u00e9 Spencer Coelho": 1,
        "Tecnol\u00f3gico Sandra Sousa": 1,
        "Rui Matias Inspector Tribut\u00e1rio": 1,
        "Teresa Pinto Investigadora Jorge Tiago Docente Universit\u00e1rio Paula Fernandes T\u00e9cnica de Telecomunica\u00e7\u00f5es": 1,
        "Filipe Miguel Silva": 1,
        "Leonor Baptista de Oliveira Psic\u00f3loga Cl\u00ednica Rui Ribeiro": 1,
        "Paula Rodrigues T\u00e9cnica Superior": 1,
        "Pedro Nunes Investigador C\u00e1tia Delgado": 1,
        "Jos\u00e9 Braga Estudante": 1,
        "Susana Louren\u00e7o T\u00e9cnica Superior": 1,
        "Andr\u00e9 Wemans Professor Universit\u00e1rio S\u00f3nia": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Carrilho": 1,
        "Cec\u00edlia Shinn M\u00e9dica": 1,
        "Twitter Ana Raposo Marques M\u00e9dica Miguel Dias Empregado": 1,
        "Lu\u00eds Silva Reformado": 1,
        "Francisco Cruz Reformado": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Lucas Assistente": 1,
        "Ilidio Diniz Chefe de Turno": 1,
        "Lu\u00eds Figueiredo Inspetor Superior": 1,
        "Patr\u00edcia Robalo Arquitecta Jo\u00e3o Carlos Pinto Funcion\u00e1rio": 1,
        "Maria de F\u00e1tima Gon\u00e7alves Carra\u00e7a Reformada": 1,
        "Jo\u00e3o Pedro Amaral Inform\u00e1tico Sofia Casenave Gestora de Projetos": 1,
        "Pessoas-Animais-Natureza": 1,
        "Joaquim Raposo": 1,
        "https://partidolivre.pt/": 1,
        "Ac\u00f3rd\u00e3o": 1,
        "X": 1,
        "Carvalho Pinto de Sousa Morais": 1,
        "Contactos Felix Soares LIVRE": 1,
        "Felix Soares Naturalidade S\u00e3o Sebasti\u00e3o da Pedreira": 1,
        "Desempenhei": 1,
        "Fui Secret\u00e1rio-Geral da European Association of Young Educators": 1,
        "Vereador Jorge M\u00e1ximo": 1,
        "Pensamento Cr\u00edtico": 1,
        "Rui Tavares Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Catarina Isabel...": 1,
        "Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima": 1,
        "France Insoumise": 1,
        "f\u00f4r justo": 1,
        "Marisa Filipe\u00a0": 1,
        "Pedro Lopes\u00a0": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Proponente": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves \u25cf Andr\u00e9 G\u00f3is": 1,
        "ser\u00e3o ouvidasnor welcomed": 1,
        "Audre Lorde": 1,
        "dentrodo partido": 1,
        "Destemodo": 1,
        "Silvio de Almeida": 1,
        "comempatia": 1,
        "paraoefeito": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo \u25cf Ricardo Andr\u00e9 \u25cf Jo\u00e3o DPN Manso": 1,
        "Ana Raposo Marques \u25cf Lu\u00eds Pinto da Silva \u25cf Eduardo Viana": 1,
        "Florbela Carmo \u25cf Rodrigo Brito": 1,
        "Rui Santos \u25cf": 1,
        "Umpartidot\u00e3ovisceralmentecomprometido": 1,
        "Comaelei\u00e7\u00e3odeumarepresenta\u00e7\u00e3oparlamentar": 1,
        "Aentradanonovomil\u00e9nion\u00e3onosfaziaadivinhar": 1,
        "HojeencontramosexemplosdessesgovernosnaHungria": 1,
        "Serveestamo\u00e7\u00e3opararefor\u00e7aracontinuidadedeumprocessoquetemsido": 1,
        "Verbas": 1,
        "Joao Monteiro Dia Mundial das Zonas H\u00famidas 2": 1,
        "Paula Teixeira da Cruz": 1,
        "Lula da Silva": 1,
        "Aves": 1,
        "Bruxelas-Estrasburgo": 1,
        "azoresTV": 1,
        "Miguel Atan\u00e1sio Carvalho do Blogue Menos": 1,
        "Miguel Barroso": 1,
        "Miguel Gaspar": 1,
        "Salom\u00e9 Mota": 1,
        "Jos\u00e9 Azevedo de Ara\u00fajo": 1,
        "Professor Jo\u00e3o Macedo": 1,
        "Jorge Pires Supervisor de Loja Daniela Lopes Pasteleira de Terceira Nuno Oliveira": 1,
        "F\u00e1tima Lopes": 1,
        "Augusto Ramoa T\u00e9cnico": 1,
        "Jessica Martinez Lima": 1,
        "Alexandre Silva": 1,
        "H\u00e9lder Filipe Azevedo Administrativo Alexandra da Silva Estudante": 1,
        "Helena Barata Cabeleireira": 1,
        "Ricardo Melo Faria": 1,
        "Ernestina Vieira Educadora de Inf\u00e2ncia Jo\u00e3o Monteiro Estudante": 1,
        "Alfredo Oliveira Jornalista": 1,
        "Bernardo Marques Vidal \u2013 LIVRE": 1,
        "Valor do Leite": 1,
        "p\u00f5blica": 1,
        "permitira\u0301": 1,
        "n\u00f5mero": 1,
        "C\u00edrculos Eleitorais": 1,
        "Jo\u00e3o Manso Eduardo Viana Andr\u00e9 G\u00f3is": 1,
        "Heinrich Bl\u00fccher": 1,
        "Walter Benjamin": 1,
        "Arendt": 1,
        "Primeiro-Ministro Pedro Passos Coelho": 1,
        "Cynthia Nixon": 1,
        "Jeffrey Sachs": 1,
        "Cornell West": 1,
        "Yanis Varoufakis Share": 1,
        "Carla Castelo": 1,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Teresa Salom\u00e9 Mota Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Mergulho": 1,
        "S\u00e3o Miguel": 1,
        "Jo\u00e3o": 1,
        "Jo\u00e3o Semedo 17 Julho": 1,
        "Vota\u00e7\u200b\u00e3o": 1,
        "colour": 1,
        "Furthermore": 1,
        "belongs": 1,
        "trust": 1,
        "Henrique Vasconcelos Brexit": 1,
        "Heinrich Br\u00fcning": 1,
        "Sozialstaat de Bismarck": 1,
        "Aires Pedro": 1,
        "Bernardino Correia": 1,
        "Nuno Setim": 1,
        "Jo\u00e3o Semedo LIVRE": 1,
        "C\u00e1tia Batista": 1,
        "Fernando Alexandre": 1,
        "Fernando Anjos": 1,
        "Jo\u00e3o Cerejeira": 1,
        "Jos\u00e9 Tavares": 1,
        "Lu\u00eds Aguiar-Conraria": 1,
        "Pedro Ba\u00e7\u00e3o": 1,
        "Sandra Maximiniano": 1,
        "Tiago Sequeira": 1,
        "Ant\u00f3nio Arnaut \u2013 LIVRE": 1,
        "Jo\u00e3o Semedo Mensagem de Ano Novo do": 1,
        "Rui Palha": 1,
        "Gostavas": 1,
        "https://www.facebook.com/groups/715477798477323/": 1,
        "COVID-19 NOVA DATA": 1,
        "pr\u00e9-Marcha": 1,
        "Contactos Bragan\u00e7a LIVRE": 1,
        "Margarida Bordalo Enfermeira V\u00edtor Gomes": 1,
        "Ant\u00f3nio Bento GNR": 1,
        "Joana Coelho Estudante Gon\u00e7alo Gomes Estudante": 1,
        "S\u00f3nia Rodrigues": 1,
        "Jo\u00e3o Tavares": 1,
        "Isabel Alfacinha Analista": 1,
        "Francisco Biscainho": 1,
        "Maria da Concei\u00e7\u00e3o Velez Escriv\u00e3-adjunta Carlos Carrilho Mediador Cultural": 1,
        "Marta Santos": 1,
        "Jo\u00e3o Barata Rodrigues": 1,
        "Ana Rita Cavaco": 1,
        "Ana Raposo Marques Ana Romeiro Aurora Cerqueira Barbara Schilling Tengarrinha Bernardo Marques Vidal Diamantino Raposinho Eduardo Viana Felix Soares Filipa Pinto Filipe Hon\u00f3rio Hans Eickhoff": 1,
        "Jos\u00e9 Azevedo Patricia Gon\u00e7alves Pedro Almeida Sande": 1,
        "Rodrigo Brito Rui Tavares Teresa Mota Tom\u00e1s Cardoso Pereira Vasco Teixeira da Silva Creative": 1,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo 25": 1,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo": 1,
        "LisboaAta do VII CongressoAos": 1,
        "Contacto;4": 1,
        "Interven\u00e7\u00f5es finais8": 1,
        "Jos\u00e9 Ara\u00fajo\u25cf Of\u00e9lia Janeiro": 1,
        "Patr\u00edcia Robalo\u25cf Jo\u00e3o Monteiro2.Vota\u00e7\u00e3o do Regimento do CongressoDe": 1,
        "Hans Christian Eickhoff2": 1,
        "Patr\u00edcia Robalo3": 1,
        "Isabel Mendes Lopes5": 1,
        "Marisa FilipeFinda": 1,
        "Francisco Alves": 1,
        "deJoacine Katar Moreira": 1,
        "Lisboacongressistas": 1,
        "AuroraCerqueira": 1,
        "HeinsChristian Eikhoff": 1,
        "Jos\u00e9 Paulo Carraca": 1,
        "B\u00e1rbaraTengarrinha": 1,
        "Jos\u00e9 ManuelTengarrinha": 1,
        "DOMEIO AMBIENTE!Contra": 1,
        "Lisboadurante": 1,
        "LisboaAUMENTO DO": 1,
        "Primeiro-Ministro Ant\u00f3nio Costa afirmasseque": 1,
        "substitui\u00e7\u00e3oda": 1,
        "detr\u00e1fego a\u00e9reo:1": 1,
        "AW": 1,
        "W": 1,
        "LisboaO": 1,
        "internet?S\u00e3o": 1,
        "Lisboaquest\u00f5es": 1,
        "Lisboaeuropeu": 1,
        "Isabel Mendes Lopes4": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves5": 1,
        "Nelson Almeida Caetano16/50LIVRE -- VII Congresso": 1,
        "LisboaAs": 1,
        "ocarinho": 1,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is4": 1,
        "Tiago Charters de Azevedo5": 1,
        "Miguel Dias6": 1,
        "Rosa Barreto7": 1,
        "Of\u00e9lia Janeiro8": 1,
        "Luciana Rio Branco18/50LIVRE -- VII Congresso": 1,
        "Lisboanecess\u00e1rio": 1,
        "Lisboaespecial": 1,
        "estepadr\u00e3o": 1,
        "Lisboa32 Horas para Todos os Trabalhadores": 1,
        "Jean-LucM\u00e9lenchon": 1,
        "Aestesquatro": 1,
        "isson\u00e3o": 1,
        "dodesemprego": 1,
        "umamaior": 1,
        "EmpregoNum": 1,
        "alternativaspol\u00edticas ecol\u00f3gicas.5": 1,
        "Lisboamais": 1,
        "Umaproposta": 1,
        "ofacto": 1,
        "Lisboade": 1,
        "economicamentedependente": 1,
        "Hor\u00e1ria M\u00ednima Garantida": 1,
        "Propostas": 1,
        "Lisboater": 1,
        "protec\u00e7\u00e3oOutra": 1,
        "XXI.Em Portugal": 1,
        "LisboaAnexo IILista": 1,
        "Jos\u00e9 Paulo CarracaA": 1,
        "talcomo": 1,
        "Reconhecemosque": 1,
        "decoopera\u00e7\u00e3oinstitucionaln\u00e3o": 1,
        "Vidal": 1,
        "Lisboasuficiente": 1,
        "maioriaII": 1,
        "Constituiremosum Fundo deRiqueza Cidad\u00e3que": 1,
        "umaHans Christian Eickhoff-": 1,
        "dataxa": 1,
        "aemiss\u00e3o": 1,
        "Hans Christian Eickhoff- RejeitadaII": 1,
        "Lisboainclua": 1,
        "Garantiremos": 1,
        "Eduardo Proen\u00e7a- Rejeitada37/50LIVRE": 1,
        "Reformaremosas": 1,
        "apobreza extremae": 1,
        "ONGque": 1,
        "Christian Eickhoff- RejeitadaIII": 1,
        "introduziremosBernardo Vidal Combater": 1,
        "Sistemascomo": 1,
        "dasautoridadessanit\u00e1rias ououtros": 1,
        "Hans Christian Eickhoff-": 1,
        "Reformaremos oregime decom\u00e9rcio deemiss\u00f5es": 1,
        "Hans Christian Eickhoff- RejeitadaCap\u00edtulo Sec\u00e7\u00e3o Emenda Proponente Justifica\u00e7\u00e3o44/50LIVRE -- VII Congresso": 1,
        "animaisque": 1,
        "Padr\u00e3oincidir\u00e1": 1,
        "otransporte deanimais": 1,
        "LisboaVIII": 1,
        "dosTrabalhadores": 1,
        "maioriaXII": 1,
        "Consideramosque": 1,
        "Reconhecemoso": 1,
        "emqualquer": 1,
        "Promoveremoso": 1,
        "m\u00ednimoeuropeu queinclua": 1,
        "Jeff Bezos": 1,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira Andr\u00e9 G\u00f3is Joana Filipe Jo\u00e3o Vasco Gama Of\u00e9lia Janeiro": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Rui Tavares": 1,
        "R. Duque de Palmela": 1,
        "Alto-Minho LIVRE": 1,
        "Norbert Hofer": 1,
        "Van der Bellen": 1,
        "S\u00e3o Miguel Posted on 9": 1,
        "Kair\u00f3s Rua Jos\u00e9 Manuel Bernardo Cabral": 1,
        "Filipa Castro LIVRE": 1,
        "Bernardo Vidal Posted on 1 Outubro": 1,
        "Mamadu Baio": 1,
        "Anastacio de Djens": 1,
        "Dom Pina": 1,
        "Jo\u00e3o da Gra\u00e7a": 1,
        "Vil\u00e3o": 1,
        "R. do Alecrim": 1,
        "Recolha": 1,
        "Filipa Pinto Professora Aurora Cerqueira": 1,
        "Alexandre Sines": 1,
        "Susana Beir\u00e3o Empres\u00e1ria": 1,
        "Eduardo Sampaio de Magalh\u00e3es T\u00e9cnico de Processos de Neg\u00f3cio \u00c2nia Coelho": 1,
        "Hugo Pinto Funcion\u00e1rio": 1,
        "Rita Silva M\u00e9dica Bruno Garc\u00eas Programador": 1,
        "Software In\u00eas Oliveira Guia Tur\u00edstica Daniel Moura T\u00e9cnico de Turismo": 1,
        "Bordalo Bento Arquitecta Miguel Alves Assistente": 1,
        "Maria Cristina Alves de Araujo Escritur\u00e1ria Tiago Vieira Pinto": 1,
        "Helena Viana": 1,
        "Agr\u00f3noma Pedro Soares Programador": 1,
        "Susana Dias": 1,
        "Renato Mendes Bolseiro de Investiga\u00e7\u00e3o Cient\u00edfica Celeste Marinho de Campos T\u00e9cnica de Forma\u00e7\u00e3o Tiago Vieira Arquitecto Cl\u00e1udia Ferreira de Sampaio Assistente Administrativa": 1,
        "Rui Lima da Silva Estudante": 1,
        "In\u00eas Crista Marques Advogada": 1,
        "Tiago Castro Monteiro": 1,
        "L\u00edgia Martins Professora Nuno Valente Estudante Delfina Bordalo Bento Estudante Tiago Sousa Pinto T\u00e9cnico de Inform\u00e1tica Maria Beatriz Rocha": 1,
        "Rui Campos Pereira": 1,
        "Marcos Lopes Felix Operador de Call-Center Cl\u00e1udia Pinto Estudante Ana Paula Oliveira Desempregada Pedro Selas Jurista": 1,
        "Faranaz Ahamad": 1,
        "Mariana Topa Mariana Topa Tags: Assembleia do LIVRE": 1,
        "Florbela Carmo Jos\u00e9 Manuel Azevedo Creative": 1,
        "C\u00edrculos de Lisboa": 1,
        "Longev\u00e3oostemposemquea administra\u00e7\u00e3olocaleranomeadacentralmentea": 1,
        "PSe PSD": 1,
        "tamb\u00e9mfrequentementeorganizadasemtornodefiguraslocaiscarism\u00e1ticass\u00e3ono entantodediversaordem": 1,
        "\u00faltimogovernodesencadeou": 1,
        "t\u00eamtamb\u00e9m compet\u00eanciasnas\u00e1reasdaeduca\u00e7\u00e3oe dasa\u00fade": 1,
        "Nesseanoforam": 1,
        "LIVREtentousemprequeposs\u00edvelaconstru\u00e7\u00e3odefrentesprogressistas": 1,
        "Dascandidaturasapresentadasem2017,duasforamexclusivamentedoLIVRE": 1,
        "quevenceuaselei\u00e7\u00f5ese governahojeo": 1,
        "LIVRE.Em2017tal": 1,
        "Poroutroladoa": 1,
        "Semprequeposs\u00edvelo LIVREdever\u00e1privilegiara": 1,
        "Namaioriadoslocaiso": 1,
        "aindaquenessa": 1,
        "mobilizandoemotivandoosmembroseapoiantesparaaapresenta\u00e7\u00e3ode candidaturaslocaisquerepresentema": 1,
        "S\u00f3dessa": 1,
        "Devetamb\u00e9mserpromovidaa": 1,
        "Amelhorformadeconcretizarestesobjetivosser\u00e1atrav\u00e9sdacria\u00e7\u00e3odeumC\u00edrculo Tem\u00e1ticoondeo": 1,
        "Muacho Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 1,
        "Muacho Tribunais": 1,
        "Sobre": 1,
        "Teodor Obiango": 1,
        "Vice-presid\u00eancias": 1,
        "Vice-presid\u00eancia": 1,
        "Jonathan Hill": 1,
        "Renzi": 1,
        "Matteo Renzi": 1,
        "Mauro Biani": 1,
        "https://www.facebook.com/events/2214883075259051/?ti=cl \u00a0 ": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Docente Universit\u00e1rio": 1,
        "Florbela Carmo T\u00e9cnica": 1,
        "Fernanda Carvalho Meteorologista": 1,
        "Tradutor Liter\u00e1rio": 1,
        "Anabela Antunes M\u00e9dica Dentista": 1,
        "Gustavo Paredes": 1,
        "Agr\u00edcola Pedro Marques Desenhador Gr\u00e1fico": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Engenheira Civil Francisco Malheiro M\u00e9dico Miguel Alves Teixeira Estudante": 1,
        "Homenagem": 1,
        "Andr\u00e9 Teod\u00f3sio": 1,
        "Ant\u00f3nio Gonzalez": 1,
        "Filinto Pereira de Melo": 1,
        "Hugo Travanca": 1,
        "Jorge Gato": 1,
        "Rui Nascimento": 1,
        "Mariana Topa 11\u00ba": 1,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho 13\u00ba": 1,
        "Rafael Esteves Martins 14\u00ba Marta Pacheco": 1,
        "Rita Paulos 17\u00ba Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 1,
        "S\u00e9rgio Lavos 20\u00ba B\u00e1rbara Magalh\u00e3es": 1,
        "Bak Gordon 23\u00ba Filipe Santos Henriques 24\u00ba M\u00f3nica Lima 25\u00ba Jos\u00e9 Costa 26\u00baCl\u00e1udia": 1,
        "Vaz Pinto III": 1,
        "Ana Matos Pires Carlos Teixeira Lu\u00edsa Alvares Palmira Silva Paulo Monteiro Rui Tavares": 1,
        "Fortaleza LIVRE": 1,
        "H\u00e1quem": 1,
        "Pretendemosgarantir": 1,
        "possamexercer": 1,
        "T\u00cdTULO III": 1,
        "T\u00cdTULO II": 1,
        "Marta Tycner": 1,
        "Historiadora": 1,
        "Razem Share": 1,
        "Santar\u00e9m Share": 1,
        "S\u00f3nia da Veiga M\u00e9dica Veterin\u00e1ria Pedro Raposo T\u00e9cnico": 1,
        "Patrick Joel Pais Bioqu\u00edmico Marta Malheiro": 1,
        "Aldo Oliveira Administrativo": 1,
        "Joana Maria Pestana": 1,
        "Vasco Cunha Estudante": 1,
        "Eduardo Viana Naturalidade Oeiras Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Arquiteto Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal": 1,
        "Shakespeare": 1,
        "Fernando dos Reis \u2013 LIVRE": 1,
        "Fernando dos Reis\u2019 LIVRE": 1,
        "Fernando dos Reis Lisboa": 1,
        "Roberto Merril": 1,
        "Waldir Pimenta": 1,
        "AAssembleiado LIVRE": 1,
        "DeputadadoLIVREeseu Gabinete": 1,
        "d. Propor": 1,
        "Concretizamos": 1,
        "\u200b\u201ccumprir": 1,
        "guardassemreserva": 1,
        "umconflito entrealguns": 1,
        "eleita\"sozinha": 1,
        "j\u00e1em": 1,
        "elaboradopelaComiss\u00e3ode\u00c9ticaeArbitragem(CEA": 1,
        "Rute Ser\u00f4dio Sim\u00f5es": 1,
        "ap\u00f3ster": 1,
        "subsequentementequandoo": 1,
        "paraahonraedignidadedopartido": 1,
        "emconson\u00e2nciacomoparecerdaCEA": 1,
        "notrabalhos\u00e9rioeconsistenteemprol dascausasquenosanimam": 1,
        "eser\u00e1": 1,
        "Economia Ecol\u00f3gica": 1,
        "nenh martdo tvscoag": 1,
        "cazd \u00e1gu utrnurnt": 1,
        "osul pa\u00ed": 1,
        "ANEXO II": 1,
        "Asumir": 1,
        "Adriano Jos\u00e9 Alves Filipe de Carvalho Barrias\u00a0Tenho": 1,
        "Alda Maria da\u00a0Rocha": 1,
        "Sociedade": 1,
        "nero": 1,
        "Ana Isabel\u00a0": 1,
        "Caetano\u00a0Raposo\u00a0Marques": 1,
        "esfor\u00e7": 1,
        "m\u00fa sico": 1,
        "Maur\u00ed": 1,
        "Professor": 1,
        "Seguran\u00e7 a Social": 1,
        "confian\u00e7": 1,
        "Acabada": 1,
        "Augusto Manuel Oliveira Ramoa Rodrigues\u00a0Sou": 1,
        "Augusto Ramoa": 1,
        "Hayd\u00e9e\u00a0Schilling": 1,
        "Perdi": 1,
        "posi\u00e7": 1,
        "Bruno Machado\u00a0 Chamo-me": 1,
        "Carlos Manuel\u00a0Guilherme\u00a0Lage Teixeira": 1,
        "legisla\u00e7": 1,
        "David Tiago": 1,
        "imposi\u00e7": 1,
        "esfor\u00e7 o-me": 1,
        "tert\u00fa": 1,
        "Degol Soares\u00a0da Gama": 1,
        "partido Livre": 1,
        "D\u00e9": 1,
        "Soares da Gama": 1,
        "Vossa": 1,
        "Eduardo\u00a0Carvalho\u00a0Viana": 1,
        "Falo": 1,
        "Filipe\u00a0Alexandre\u00a0Fernandes\u00a0Hon\u00f3": 1,
        "Envolvo-me": 1,
        "Filipe Machado Faro da Costa\u00a0": 1,
        "Contista": 1,
        "VC": 1,
        "Francisco\u00a0": 1,
        "Cruz Francisco Jos\u00e9 Soares da Cruz": 1,
        "S\u00e9 rgio": 1,
        "Adriano": 1,
        "Henrique\u00a0": 1,
        "Jos\u00e9 Torres\u00a0Neves": 1,
        "Henrique Jos\u00e9 Torres Neves": 1,
        "ocupa\u00e7": 1,
        "Ramo de\u00a0Metrologia": 1,
        "Santos Diniz": 1,
        "Tomei": 1,
        "muta\u00e7 \u00e3o": 1,
        "Direc\u00e7 \u00e3o de": 1,
        "Joana\u00a0Ferreira Filipe": 1,
        "Jo\u00e3o Dias Pedro Nicolau Manso\u00a0Cosmopolita da Linha": 1,
        "Fragilizamos": 1,
        "Filipe\u00a0": 1,
        "Chamo-me Jo\u00e3o Monteiro": 1,
        "governa\u00e7 \u00e3o neoliberal gra\u00e7": 1,
        "Manuel\u00a0Aiveca\u00a0Caseiro": 1,
        "nese": 1,
        "dedica\u00e7 \u00e3o": 1,
        "aten\u00e7": 1,
        "Jorge Pinto Nasci": 1,
        "globaliza\u00e7": 1,
        "Amadeo de\u00a0Souza-Cardoso": 1,
        "Reclus": 1,
        "Homem": 1,
        "Jos\u00e9\u00a0Bernardo\u00a0Vilhena": 1,
        "Marques Vidal": 1,
        "Jos\u00e9 J.\u00a0Azevedo": 1,
        "Strong": 1,
        "composi\u00e7 \u00e3o": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel\u00a0Azevedo": 1,
        "Luciana": 1,
        "Reis Gomes": 1,
        "acad\u00e9 mica": 1,
        "Filipe\u00a0Tavares\u00a0Marcelino\u00a0Figueiredo Fui": 1,
        "Inspetor Superior": 1,
        "Luis Manuel\u00a0Duarte\u00a0Manata": 1,
        "Luis Manata e Silva": 1,
        "Forma\u00e7": 1,
        "Liceus Cam\u00f5es": 1,
        "Gil Vicente": 1,
        "Desenvolvi": 1,
        "confronta\u00e7": 1,
        "Luisa Alvares Tenho": 1,
        "R.\u00a0Virchow": 1,
        "Farmac\u00eautica": 1,
        "Apoiei": 1,
        "Aprecio": 1,
        "Rodrigo Vaz": 1,
        "nica op\u00e7": 1,
        "Salvar": 1,
        "Bernardo\u00a0Tenho": 1,
        "Maria Teresa\u00a0Leit\u00e3 o Vivo": 1,
        "amea\u00e7 ada": 1,
        "M\u00e1rio Rui Pinheiro Gaspar": 1,
        "Concretizo": 1,
        "Marta Janeiro": 1,
        "Andrade": 1,
        "Dedico": 1,
        "Miguel Won\u00a0 ": 1,
        "L. Ser\u00e1": 1,
        "Elvino\u00a0de Sousa Pina M\u00e9": 1,
        "Nuno Miguel\u00a0Br\u00e1 s Rolo Nasci": 1,
        "Nuno Ribeiro\u00a0Nunes": 1,
        "Patr\u00edcia Andreia Robalo Ribeiro\u00a0Nasci": 1,
        "Muta": 1,
        "Patricia Goncalves": 1,
        "Machado\u00a0Freire\u00a0": 1,
        "Machado Freire Monteiro": 1,
        "Paulo Freire Monteiro\u00a0Maia": 1,
        "Pedro\u00a0Eduardo\u00a0Borges Pinto\u00a0Ramos Chamo-me Pedro Eduardo Ramos": 1,
        "Pedro Ferreira\u00a0": 1,
        "Agostinho da Silva": 1,
        "Ricardo Jorge\u00a0Rodrigues\u00a0Andr\u00e9": 1,
        "Eng": 1,
        "Vivi": 1,
        "Rui Dinis Costa Lima da Silva": 1,
        "Spinelli": 1,
        "Rui Gil Coelho Cristino Mamede\u00a0\u00c0": 1,
        "Rui Miguel Marcelino Tavares Pereira\u00a0Nasci": 1,
        "Rui Pedro Filipe Santos": 1,
        "Sara Soares\u00a0Marques\u00a0": 1,
        "Teresa\u00a0Salom\u00e9 Alves\u00a0da Mota": 1,
        "Teresa Salom\u00e9 Mota": 1,
        "esmore\u00e7": 1,
        "Tiago dos Santos Diniz": 1,
        "Tiago Gorj\u00e3": 1,
        "Clara Charters": 1,
        "Professor do Ensino Superior\u00a0Polit\u00e9": 1,
        "C\u00e9": 1,
        "L. Pass\u00e1mos": 1,
        "dedica\u00e7": 1,
        "Aut\u00e1rquicas": 1,
        "Vasco\u00a0": 1,
        "Teixeira Silva Nasci": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Precariedade": 1,
        "M\u00e1rio Soares 7": 1,
        "Ant\u00f3nio Vitorino": 1,
        "marque": 1,
        "Sergio Domingues": 1,
        "Guilherme Grij\u00f3 Pires": 1,
        "Marcelo Martins Kremer": 1,
        "Rui Mamede Gestor": 1,
        "Teresa Nunes Estudante": 1,
        "Pedro Cravino Serra Empres\u00e1rio In\u00eas Carvalho": 1,
        "Jos\u00e9 Duarte": 1,
        "Cl\u00e1udio Cruz Enfermeiro": 1,
        "Liliana Matias de Carvalho": 1,
        "Humanos Safaa Dib": 1,
        "Andr\u00e9 Barata 4 Mar\u00e7o": 1,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira ELEI\u00c7\u00d5ES \u25cf Presidenciais \u25cf": 1,
        "Formula\u00e7\u00e3o": 1,
        "Desenvolverconte\u00fadosmultim\u00e9diaquetransmitemos": 1,
        "Estabelecermecanismosdecomunica\u00e7\u00e3oentreo GrupodeContactoe": 1,
        "Isabel Mendes Lopes 10 de janeiro": 1,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Elei\u00e7\u00f5es": 1,
        "Dilma Rousseff": 1,
        "Michel Temer": 1,
        "Professor M\u00e1rio Ruivo Posted on 29 Janeiro": 1,
        "Manuel Paulino Costa": 1,
        "Czar": 1,
        "Pico Share": 1,
        "Jorge Pinto Posted on 1 Outubro": 1,
        "Bernardo Marques Vidal Empres\u00e1rio Joana Filipe Trabalhadora-Estudante Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo Comunicador": 1,
        "Anisabel Teles da Fonseca T\u00e9cnica de Servi\u00e7o Social": 1,
        "S\u00e9rgio Pita Antao Nutricionista": 1,
        "Cristina Ara\u00fajo Professora Jo\u00e3o Quintela Assistente": 1,
        "Ana Lu\u00eds Moreira Engenheira F\u00edsica Pedro Valente Empres\u00e1rio Carlota Carlos Engenheira F\u00edsica": 1,
        "Jo\u00e3o Barata Rodrigues Estudante Filipa Vidal T\u00e9cnica Superior": 1,
        "Artur Rodrigues": 1,
        "Joana da Costa Martins Estudante Lu\u00eds Fonseca Lisboa Estudante": 1,
        "Paulo Viana": 1,
        "Arquitecto Sara Proen\u00e7a M\u00e9dica": 1,
        "Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo Miguel Monteiro Pedro Cravino Serra Ricardo da Costa Rui Mamede Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Joacine Katar Moreira 475C": 1,
        "Custa-me": 1,
        "Ulisses": 1,
        "S\u00e9bastien Bertrand": 1,
        "Privacidade": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues Assessor de Comunica\u00e7\u00e3o Angela Lacerda Nobre": 1,
        "Jorge Marques da Silva": 1,
        "Francisco Lucas Estudante Elsa Ferreira Vera Auxiliar de A\u00e7\u00e3o Educativa": 1,
        "Lu\u00edsa Vieira Dias": 1,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Silva Gestor": 1,
        "Luis Rebelo T\u00e9cnico": 1,
        "Sofia Louren\u00e7o Arquitecta Pedro Mendes Analista de Propriedade Intelectual": 1,
        "Leonor Caldeira Professora Miguel Bento Gestor de Marketing": 1,
        "Not\u00edcias Rui": 1,
        "Isabel Rendeiro Marques Mendes Lopes Filipe Alexandre Fernandes Hon\u00f3rio Ana Filipa Guerra de Morais": 1,
        "Castro Carlos Manuel Guilherme Lage Teixeira Patr\u00edcia Carla Serrano Gon\u00e7alves Tom\u00e1s Perestrelo de Vasconcelos Cardoso Pereira Filipa Maria Gon\u00e7alves Pinto Ant\u00f3nio Pedro Mendon\u00e7a Vieira Ana Isabel Cerqueiro Milit\u00e3o Caetano Raposo Marques": 1,
        "Henrique Taveira Couto Guedes Vasconcelos Maria Of\u00e9lia Passinhas": 1,
        "Pedro Miguel Nunes Rodrigues Safaa Rachid El Dib Jo\u00e3o Filipe Louren\u00e7o Monteiro Teresa Salom\u00e9 Alves da Mota Suplentes": 1,
        "Lu\u00edsa Peixoto Lima Patr\u00edcio \u00c1lvares Jos\u00e9 Manuel Viegas de Oliveira Neto Azevedo": 1,
        "Joacine Katar Moreira 2.\u00aa Subst": 1,
        "Clara Zetkin": 1,
        "Ricardo Ara\u00fajo Pereira": 1,
        "Pedro Marques*": 1,
        "Paulo Rangel*": 1,
        "Candidato": 1,
        "Catarina Maia": 1,
        "Prof.\u00aa Doutora Elizabeth Accioly": 1,
        "Prof.\u00aa Regente": 1,
        "Doutor Miguel Sousa Ferro": 1,
        "Carlos Lopes": 1,
        "Yuval Noah Harari": 1,
        "S. Exa": 1,
        "Jos\u00e9 Romano": 1,
        "Pezarat Correia Elvira Fortunato Ant\u00f3nio N\u00f3voa Helena Ferro de Gouveia Jo\u00e3o Zoio": 1,
        "Ana Carolina Silva": 1,
        "Ana Sofia Marcelino Trabalhadora-Estudante David Marques Professor Maria Jo\u00e3o Bernardo Cozinheira-Chef Manuel Mariano Reformado Marta Set\u00fabal": 1,
        "Francisco Abreu": 1,
        "Catarina Morgadinho Soci\u00f3loga": 1,
        "Ant\u00f3nio Cachopas": 1,
        "Carla Carmo": 1,
        "Jo\u00e3o Rafael Gon\u00e7alves": 1,
        "Eduardo Viana LIVRE Articles": 1,
        "Eduardo Viana 19 de Outubro": 1,
        "Expandir": 1,
        "Felicitamos Ant\u00f3nio Costa": 1,
        "Jos\u00e9 Pacheco 25 de Abril LIVRE": 1,
        "COVID-19 Posted": 1,
        "Geiziely Fernandes Produtora Cultural Guilherme Grij\u00f3 Pires Estudante Felicidade": 1,
        "Martins Kremer Doutorando": 1,
        "Fernando Giesteira\u2019": 1,
        "Fernando Giesteira Lisboa": 1,
        "Jean Wyllys\u2019": 1,
        "Jean Wyllys Solidariedade": 1,
        "I. Sal\u00e1rio Igual": 1,
        "Fortaleza i.": 1,
        "Hansell": 1,
        "Correia AW": 1,
        "Schlenker W": 1,
        "Gould T": 1,
        "Reie Deusqueserevelouinv\u00e1lido": 1,
        "Deal": 1,
        "dacrisededireitoshumanosquevitimarefugiadosaocrescimentogalopante dasdesigualdadesglobais": 1,
        "nacionalismoecolonialismosemantenham beminscritosapenasnasp\u00e1ginasamareladasdoslivrosdehist\u00f3riaondeprecisamosdeaprender sobreos seusperigos": 1,
        "lutamosparaquenosnossostemposrealidadescomoa": 1,
        "Precisamoshojedeumnovocontrato": 1,
        "Naturezae Tecnologiaquesalveo": 1,
        "atrav\u00e9sdo investimentoem energiasrenov\u00e1veis": 1,
        "promo\u00e7\u00e3odaagriculturasustent\u00e1vele semprequeposs\u00edvelbiol\u00f3gica": 1,
        "alargamentoe": 1,
        "Estesinvestimentos": 1,
        "\u00fanicomeiodesubsist\u00eanciadosprodutorese respetivasfam\u00edlias": 1,
        "LIVRE\u00e9": 1,
        "contribuindotamb\u00e9mparaa": 1,
        "atividadesprodutivastemsidomedido essencialmenteatrav\u00e9sdo": 1,
        "perdasou ganhosnosservi\u00e7osdosecossistemas": 1,
        "Estametodologia": 1,
        "quej\u00e1vinhasendodefendidopelospartidosdafam\u00edlia VerdeEuropeiaemquenosrevemos": 1,
        "Europeiadequefomosfundadoresequelev\u00e1mos\u00e0selei\u00e7\u00f5eseuropeiasde2019,efoitamb\u00e9mum": 1,
        "LIVREchegou\u00e0 Assembleiada Rep\u00fablica": 1,
        "dimens\u00e3osocialquetemcomoreferentehist\u00f3ricoo": 1,
        "NewDealdeRoosevelte": 1,
        "vidadetodoseajudarasalvaroplanetaparaaviabilidadedeumavidahumanaplena": 1,
        "emprimeirolugarumalongalistade investimentosp\u00fablicosqueimportaidentificar": 1,
        "detalhare": 1,
        "Mas\u00e9 tamb\u00e9mum reptoparaa regula\u00e7\u00e3odasrela\u00e7\u00f5esecon\u00f3micasdeformaa queelassejammenosextrativistas": 1,
        "numplano parao corretoisolamento": 1,
        "adimens\u00e3osocialqueest\u00e1ausentedoPacto Ecol\u00f3gicoEuropeu": 1,
        "realizandodebatese eventosconexosquese": 1,
        "d\u00ednamodestacausanasociedadee napol\u00edtica portuguesa": 1,
        "Filipe Faro da Costa Portugal": 1,
        "Helena Amorim Paulo Velez": 1,
        "n1 da Proposta de Lei n.\u00ba 4": 1,
        "Pedro Nunes Rodrigues Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 1,
        "Sakis Mitroldis": 1,
        "Jos\u00e9 Pacheco Previous": 1,
        "M\u00e1rio Centeno do Governo CGD": 1,
        "Alcindo Monteiro Posted on 10 Junho": 1,
        "COVID-19": 1,
        "Viriato Soromenho-Marques": 1,
        "Contactos Ana Drago": 1,
        "Ricardo Moreira": 1,
        "Rosa Rabiais": 1,
        "Rog\u00e9rio Cassona": 1,
        "Paula Costa": 1,
        "Lu\u00eds Silva Luciana Cruz Vasco Teixeira da Silva Ana Raposo Marques Valter Piquete SUPLENTES Francisco Cruz Eug\u00e9nia Costa Renato Marques Helena Figueiredo Lu\u00eds Figueiredo Desejamos": 1,
        "Nuno Rolo Suplentes": 1,
        "Related Articles A\u00e7ores": 1,
        "Alcindo Monteiro Elei\u00e7\u00e3o do GCL do N\u00facleo Territorial dos A\u00e7ores Elei\u00e7\u00e3o do Grupo de Coordena\u00e7\u00e3o Local": 1,
        "Jo\u00e3o Matos Fernandes": 1,
        "Ministro Jo\u00e3o Matos Fernandes": 1,
        "Alcindo Monteiro Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 1,
        "A\u00e7ores Share": 1,
        "Minera\u00e7\u00e3o Share": 1,
        "Bernardo Fernandes": 1,
        "R\u00faben Nunes": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves 31 Julho": 1,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves 28": 1,
        "Manuel Alfredo de Lima Oliveira Augusto Manuel Oliveira Ramoa Rodrigues Bruno Machado Maria de F\u00e1tima Nogueira Lopes Jo\u00e3o Carlos Gama Martins de Macedo": 1,
        "GOVERNAR": 1,
        "Redistribuir": 1,
        "Fora": 1,
        "CPC": 1,
        "Economia4.1": 1,
        "Devem": 1,
        "R\u00e1cio": 1,
        "\u00e1gua.6.26": 1,
        "LIVRE/ TEMPO DE AVAN\u00c7AR": 1,
        "privadose": 1,
        "Tecnol\u00f3gico": 1,
        "Democratizar": 1,
        "Revalorizar": 1,
        "ECIC": 1,
        "pr ojetos": 1,
        "Minorit\u00e1rias": 1,
        "Ant\u00f3nio Guterres LIVRE": 1,
        "Muacho S\u00famula da 47\u00aa Assembleia do LIVRE 10 Junho": 1,
        "Denunciantes ........................................................................................................................... 10 xii": 1,
        "Banir o Fracking": 1,
        "Propriedade Intelectual Justos": 1,
        "Democracia Direta Defendemos": 1,
        "viii": 1,
        "x. Combater": 1,
        "i. Dividendo Universal de Cidadania Constituiremos": 1,
        "i. Novo": 1,
        "i. Expandir": 1,
        "vii": 1,
        "i. Humanizar": 1,
        "i. Com\u00e9rcio Justo Acreditamos": 1,
        "i. Direito": 1,
        "i. Proteger a Cultura dos Povos": 1,
        "Descolonizar": 1,
        "i. Capacitar a Educa\u00e7\u00e3o P\u00fablica Acreditamos": 1,
        "Contactos Safaa Dib": 1,
        "Florbela Carmo Creative": 1,
        "Ana Sofia Marcelino David Loura Marques Manuel Mariano": 1,
        "Ana Sofia Marcelino David Loura Marques Manuel Mariano Marta Set\u00fabal": 1,
        "Susana Sousa": 1,
        "comoobjectivoprincipalde mobilizarparaa": 1,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira B\u00e1rbara Tengarrinha Jos\u00e9 Ara\u00fajo Safaa Dib Jo\u00e3o Manso": 1,
        "Isabel do Carmo": 1,
        "Aurora Cerqueira Paulo": 1,
        "Jonathan da Costa": 1,
        "Lu\u00eds Humberto Teixeira": 1,
        "Setembristas Share": 1,
        "Boyko Borissov": 1,
        "Sofia": 1,
        "Paulo Jorge Velez Muacho B\u00e1rbara de Abreu e Silva Magalh\u00e3es Hugo Alexandre da Cruz Mendes Joana Ferreira Filipe Andr\u00e9 Ribeiro Mendes Suplentes Patr\u00edcia Carla Serrano Gon\u00e7alves Carlos Manuel Guilherme Lage Teixeira": 1,
        "B\u00e1rbara Hayd\u00e9e Schilling Tengarrinha Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Suplentes Safaa Rachid El Dib Jo\u00e3o Dias Pedro Nicolau Manso": 1,
        "Augusto Rodrigues B\u00e1rbara Tengarrinha Bruno Machado Cristina Lima D\u00e9gol Soares da Gama Eduardo Viana Filipe Faro da Costa Francisco Cruz Il\u00eddio Diniz In\u00eas Cisneiros Joana Filipe Jo\u00e3o Caseiro Jo\u00e3o Manso Jorge Pinto Jos\u00e9 Ara\u00fajo Jos\u00e9 Manuel Azevedo Luciana Rio Branco Lu\u00edsa \u00c1lvares Maria Jo\u00e3o Bernardo Maria Teresa Leit\u00e3o M\u00e1rio Gaspar Marta Costa Miguel \u00c2ngelo Andrade Miguel Won M\u00f3nica Pina Pedro Ramos Rui Dinis Silva Rui Mamede Rui Tavares Sara Proen\u00e7a Sofia Louren\u00e7o Teresa Pinto Conselho de Jurisdi\u00e7\u00e3o": 1,
        "Marta Costa Ana Raposo Marques Creative Commons Attribution-ShareAlike": 1,
        "Florbela Carmo Florbela Carmo Nasci": 1,
        "Safaa Dib Pedro Mendon\u00e7a Creative": 1,
        "Regi\u00f5es Share": 1,
        "Ylva Johansson": 1,
        "Pedro Mendon\u00e7a Pedro Mendon\u00e7a Republicano": 1,
        "Florbela Carmo Pedro Nunes Rodrigues Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Joao Monteiro Cooperativas": 1,
        "B\u00e1rbara de Abreu e Silva Magalh\u00e3es": 1,
        "Hugo Alexandre da Cruz Mendes": 1,
        "Joana Ferreira Filipe": 1,
        "Andr\u00e9Ribeiro Mendes": 1,
        "Suplentes Patr\u00edcia Carla Serrano Gon\u00e7alves": 1,
        "IsabelRendeiro Marques Mendes Lopes": 1,
        "LIVRE.N\u00e3os\u00f3\u00e9aquiqueoPartidotemtidoosseusmelhores": 1,
        "Essaelei\u00e7\u00e3ofoiantesdemaisfruto": 1,
        "Estarela\u00e7\u00e3oespecialcomo": 1,
        "OLIVREdevecontinuaratrabalharafincadamentenesteterrit\u00f3rio": 1,
        "aprofundandoo conhecimentoda suarealidade": 1,
        "recrutandotalentoe trabalhandoem": 1,
        "emespecialo n\u00facleointermunicipaisdeOeiras": 1,
        "atrav\u00e9sdeum n\u00facleoaut\u00f3nomo": 1,
        "din\u00e2micoe interventivo\u00e9": 1,
        "LIVREpossa almejarnovamenteelegere": 1,
        "atrav\u00e9sda apresenta\u00e7\u00e3odecandidaturaspr\u00f3priasoudecandidaturasconvergentesap\u00f3so": 1,
        "Acrisepand\u00e9micatrouxe\u00e0vistaafragilidadedarecupera\u00e7\u00e3oecon\u00f3micanaregi\u00e3o": 1,
        "excessivamenteancoradano turismoe": 1,
        "mobilidadeassentena": 1,
        "masantesumarecupera\u00e7\u00e3o quepossasertransformadoradasociedadee quecombataassuasin\u00fameras": 1,
        "Promovera": 1,
        "PSD Share": 1,
        "Francisco Rego": 1,
        "Pol\u00edticas Aut\u00e1rquicas": 1,
        "Terceira Share": 1,
        "Nelson Dias": 1,
        "Manuel": 1,
        "Duda Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Derrota de Trump": 1,
        "caroconcidad\u00e3o": 1,
        "Est\u00e1speranteocompromissopol\u00edticoqueaseleitaseoseleitosdoLIVREdefender\u00e3onaAssembleia": 1,
        "todososqueaquivivem": 1,
        "baseadanumaeconomiadoconhecimentoequen\u00e3odeixeningu\u00e9mparatr\u00e1s": 1,
        "tecnologiaque responda\u00e0 urg\u00eanciaecol\u00f3gica": 1,
        "poisacreditamosqueahumanidadetememsio potencialdeo": 1,
        "quePortugal conseguedesempenharneleumpapelprecursore": 1,
        "estadodedireito democr\u00e1tico": 1,
        "Essasamea\u00e7ass\u00e3oadeumextrativismoedeumprodutivismocegos": 1,
        "p\u00f5ememrisco": 1,
        "nempelotaticismodaquelesquepretendemresponder aonacionalismoeaopopulismodadireitacomnacionalismoepopulismosupostamente\u00e0esquerda": 1,
        "Porissoesteprograma\u00e9 umprogramadeclaradamenteprogressistaesolid\u00e1rio": 1,
        "Ocrescimentoecon\u00f3micodeumpa\u00edsn\u00e3oasseguraprogressooudesenvolvimentosustent\u00e1velsen\u00e3otiveremcontaobem-estar": 1,
        "asa\u00fadeeafelicidadedagera\u00e7\u00e3oatualedasgera\u00e7\u00f5esfuturasnemousosustent\u00e1veldosrecursosdoplaneta": 1,
        "odesempenhodeumpa\u00eds\u00e9frequentementeapreciadocombaseapenasnoqueproduz": 1,
        "Defendemosporissoatransi\u00e7\u00e3oparaumnovoparadigmadedesenvolvimentoecol\u00f3gicoesolid\u00e1rio": 1,
        "baseadonumaeconomiacircularenaconstru\u00e7\u00e3odecomunidadelocal eglobal": 1,
        "Acreditamosqueadefesaepreserva\u00e7\u00e3odosecossistemas": 1,
        "Recusamosamercantiliza\u00e7\u00e3odaspessoas": 1,
        "Paraisso": 1,
        "eurosistema": 1,
        "daelimina\u00e7\u00e3odasrendasindevidasno setorenerg\u00e9tico": 1,
        "imposi\u00e7\u00e3olegal": 1,
        "Deacordo": 1,
        "Estadot\u00eamoriginadoaperpetua\u00e7\u00e3odeviol\u00eancias": 1,
        "Acreditamostamb\u00e9mnumaperspetivainterseccionalnocombate\u00e0sdesigualdades": 1,
        "quetendema": 1,
        "Combaterapobreza": 1,
        "monitorizadospelaSecretariade EstadoparaaCidadaniaeaIgualdadeeapoiadaspelaCIG-Comiss\u00e3oparaaCidadaniaea Igualdade de G\u00e9nero": 1,
        "paraaumentar atranspar\u00eancia": 1,
        "queincluaa fiscaliza\u00e7\u00e3oobrigat\u00f3riaediagn\u00f3sticodebarreiras\u00e0mobilidadeedeacesso\u00e0informa\u00e7\u00e3oe comunica\u00e7\u00e3onosservi\u00e7osp\u00fablicos": 1,
        "deidentifica\u00e7\u00e3odecore outrasinal\u00e9ticaapropriada).11": 1,
        "RNCCI)eoutrasestruturasdeapoio": 1,
        "TempoeProte\u00e7\u00e3oSocialA": 1,
        "Acrescequeestasformasdetrabalhoprec\u00e1rioafetamparticularmenteimigrantes": 1,
        "arealidadedequemescolheousev\u00eafor\u00e7adoaabandonar": 1,
        "desdej\u00e1": 1,
        "umavidadignaquen\u00e3ogireemtornodo": 1,
        "qualificadaeajustadaaosdesafiosdos\u00e9culo XXI.Queremos": 1,
        "parasalvaguardadasuasa\u00fademental;atrav\u00e9sde": 1,
        "quemsedespedeen\u00e3oapenasaquem\u00e9despedido;aumentandoprogressivamenteastaxas decoberturaeadura\u00e7\u00e3odossubs\u00eddiosdedesempregoat\u00e9n\u00edveisquerespeitemadignidade das pessoas": 1,
        "atrav\u00e9sdocombate\u00e0evas\u00e3o contributiva;daconsidera\u00e7\u00e3odareal": 1,
        "transa\u00e7\u00f5esfinanceiras;taxandoolucrodasempresasen\u00e3oosseustrabalhadores": 1,
        "temumasociedademuitodesigual eaescolatemsidoincapazdelidarcomecombater": 1,
        "Defendemosumamaiorautonomiadecadaescola": 1,
        "Vivendoademocracia": 1,
        "Garantiraescolap\u00fablicacomoumaop\u00e7\u00e3ovi\u00e1veldesdeos4meses": 1,
        "fomentandoigualmenteo usodeferramentasdigitaisparadesenvolveraliteraciadigital;garantindoatodososalunos umaforma\u00e7\u00e3ointegral": 1,
        "Promoveracidadanianaescolaeaintegra\u00e7\u00e3onacomunidade": 1,
        "como\u00e9ocasodoromani portugu\u00easparacrian\u00e7asdeetnia cigana": 1,
        "aaprendizagemdoPortugu\u00eascomo l\u00ednguan\u00e3omaterna": 1,
        "paraquen\u00e3operpetueosestigmasen\u00e3ocontinueaenfatizara mitologiacolonial": 1,
        "garantindomaior liga\u00e7\u00e3ocomas": 1,
        "curricularesduranteoanoescolar;assegurandoacoordena\u00e7\u00e3oentreasdiferentes": 1,
        "Umasociedadepelodesenvolvimentosustent\u00e1vel": 1,
        "detrabalhotemvindoa sofrerequeser\u00e3omaisevidentescomacrescenteautoma\u00e7\u00e3odosmecanismosdeprodu\u00e7\u00e3oecoma": 1,
        "umgrande impulso \u00e0forma\u00e7\u00e3osuperior": 1,
        "mastamb\u00e9mpromovendoaforma\u00e7\u00e3osuperioraolongo davida.15Programa\u00e0selei\u00e7\u00f5eslegislativasde2019Masparaisso\u00e9precisogarantiradignidadedotrabalhodocenteecient\u00edfico": 1,
        "Oalojamento": 1,
        "paraadequar oseuperfil": 1,
        "alinhadascomoperfil": 1,
        "Paraqueestedesinvestimenton\u00e3ose": 1,
        "queoinvestimentoem ci\u00eancian\u00e3osetraduz": 1,
        "necessariamenteemcrescimentoecon\u00f3micoacurtoprazoequeoapoio\u00e0 investiga\u00e7\u00e3ofundamental n\u00e3opodeser adiadooudiminu\u00eddoemtemposdif\u00edceisnaexpectativade": 1,
        "N\u00e3opodeserlivrequemn\u00e3o\u00e9donodassuascapacidades": 1,
        "Aprote\u00e7\u00e3odasa\u00fademental": 1,
        "mastamb\u00e9m": 1,
        "Mas\u00e9igualmenteimportantequehajaumaintegra\u00e7\u00e3odos": 1,
        "Promoverasa\u00fadeepreveniradoen\u00e7a": 1,
        "deresid\u00eanciadafam\u00edlia;garantindoummelhoratendimentoglobalaosdoentesoncol\u00f3gicos": 1,
        "melhorandoacapacidadederespostadasconsultasao domic\u00edlio(m\u00e9dicasedeenfermagem),aumentandoaacessibilidadeaoscuidadospaliativos deproximidade": 1,
        "deprefer\u00eanciaemcasa": 1,
        "garantindocomdignidadeorespeitodavontadeno fimdevida": 1,
        "estudandoeequacionandointroduzirnovamenteoconceito": 1,
        "acomparticipa\u00e7\u00e3odesuplementosealimenta\u00e7\u00e3oporsondanasog\u00e1strica ouequivalente": 1,
        "minamas bases": 1,
        "libertandoos magistrados": 1,
        "acompanhamentodev\u00edtimas": 1,
        "Aunifica\u00e7\u00e3odejurisdi\u00e7\u00f5esfar\u00e1diminuirestasassimetrias": 1,
        "Persistemdiferentes": 1,
        "nagarantiadeigualdadedeacesso\u00e0": 1,
        "Regula\u00e7\u00e3odo valordapropriedadeurbana": 1,
        "porformaa": 1,
        "naqualifica\u00e7\u00e3odoespa\u00e7o": 1,
        "sedevediferenciaraexplora\u00e7\u00e3oprofissionalda dospequenospropriet\u00e1rios": 1,
        "Dopontodevistadajusti\u00e7asocial": 1,
        "\u00e9particularmenteessencialgarantiratodaapopula\u00e7\u00e3ooacessoa transportesp\u00fablicosdequalidadeecomascondi\u00e7\u00f5esnecess\u00e1rias\u00e0pontualidadeeregularidadedos": 1,
        "em\u00e9diasiniciativaseasredesdeprodu\u00e7\u00e3oeconsumolocal;promovendooassociativismoe": 1,
        "assimoacessoa": 1,
        "impactos;garantirqueopre\u00e7odeumaviagemde": 1,
        "utilizandoosinstrumentoslegislativos nacionais": 1,
        "CulturaeArteAcultura\u00e9promotoradodesenvolvimentoedacoes\u00e3osociais": 1,
        "articulandoosorganismossobtuteladapastadaculturaentre sicomvistaaummelhoraproveitamentodasinfraestruturas": 1,
        "Aumentarediversificarofinanciamentodacultura": 1,
        "dadefini\u00e7\u00e3odeumregimedeseguran\u00e7a socialapropriadoequetenhaemcontaaintermit\u00eanciadetrabalhoqueoscaracteriza.5": 1,
        "Melhorararegula\u00e7\u00e3odaedi\u00e7\u00e3oedolivro": 1,
        "daaplica\u00e7\u00e3ocriteriosadoContratodeServi\u00e7oP\u00fablicovigenteeo": 1,
        "oseu passadoesclavagista": 1,
        "Exigeumaarticula\u00e7\u00e3oglobal": 1,
        "comtodo": 1,
        "Cemrela\u00e7\u00e3oaoper\u00edodo": 1,
        "Darprioridadeaoaumentodaefici\u00eanciaenerg\u00e9tica": 1,
        "Mobilidademaiseficiente": 1,
        "revendotamb\u00e9masregrasderotulagem energ\u00e9ticadestesequipamentoseatribuindoosapoiosnecess\u00e1riosacidad\u00e3os": 1,
        "Democratizareincentivaroacesso\u00e0produ\u00e7\u00e3oedistribui\u00e7\u00e3odeenergiael\u00e9tricaapartirde": 1,
        "exemploatrav\u00e9sdaredu\u00e7\u00e3oda tributa\u00e7\u00e3osobreotrabalho": 1,
        "naeletricidade": 1,
        "reabilita\u00e7\u00e3oemanuten\u00e7\u00e3odosecossistemas": 1,
        "juntoda sociedadePortuguesa": 1,
        "Manterarejei\u00e7\u00e3odaexplora\u00e7\u00e3odeg\u00e1sdexistoatrav\u00e9sdafraturahidr\u00e1ulica": 1,
        "mantendoo territ\u00f3rionacionalisentodoriscogeol\u00f3gicoassociadoaestemododeextra\u00e7\u00e3o.22": 1,
        "orisconuclear paraPortugal": 1,
        "deformaaeliminar tudooquesejadescart\u00e1vel eincorporar res\u00edduosdeumasatividadescomomat\u00e9rias-primasdeoutras": 1,
        "ehumanodaprodu\u00e7\u00e3odovestu\u00e1rio;fomentandoareutiliza\u00e7\u00e3oereciclagemlocal daroupaproduzida;proibindoaqueimaderoupan\u00e3ovendidaegarantindoqueasempresas": 1,
        "an\u00e1liseaociclodevidadoprodutoqueincluatodososcustosexternalizadosnaavalia\u00e7\u00e3odo": 1,
        "aflorestaeaconserva\u00e7\u00e3odanatureza": 1,
        "Estesdiferentesusoscausam": 1,
        "assumindodessa": 1,
        "gerandoemantendomuitosempregostantonolitoralcomono interiordespovoado": 1,
        "Pastor Florestal": 1,
        "Desenvolverumaestrat\u00e9gianacionalparaaprodu\u00e7\u00e3oagr\u00edcola": 1,
        "avaliandoemonitorizandocomregularidadeo queseproduzeconsomeemPortugal": 1,
        "bemcomocom outrossetorescomooturismo": 1,
        "Privilegiaraprodu\u00e7\u00e3odevariedadesaut\u00f3ctonesetradicionais": 1,
        "eequipamentosimilar;telasdesoloeoutrasformasdemulching": 1,
        "paratravar": 1,
        "Reverintegralmenteoregimejur\u00eddico": 1,
        "Aoprotegermos": 1,
        "estadiversidadeest\u00e1emdecl\u00ednio": 1,
        "Ataxadeextin\u00e7\u00e3onuncaestevet\u00e3oelevada": 1,
        "Elaborarumplanonacionaldemonitoriza\u00e7\u00e3oeavalia\u00e7\u00e3ocont\u00ednuadoestadodasesp\u00e9cies": 1,
        "oestadodabiodiversidadeeesp\u00e9cies emPortugal": 1,
        "atrav\u00e9sdarevis\u00e3ourgentedo LivroVermelhodosVertebradosdePortugal": 1,
        "asuniversidades": 1,
        "asentidadesp\u00fablicaseas": 1,
        "nadefini\u00e7\u00e3odoscrit\u00e9riosedoroteiroparaumaagriculturafavor\u00e1vel \u00e0biodiversidadeeagrobiodiversidadenacionais.8": 1,
        "ReveraLeiGeraldaCa\u00e7a": 1,
        "Bem-estaredireitosdosAnimaisAsociedadehumanarelaciona-sedediversasformascomasoutrasesp\u00e9ciesanimais": 1,
        "Algunsanimais": 1,
        "Algumasesp\u00e9ciess\u00e3oaindaexploradaspelapecu\u00e1ria": 1,
        "Desterespeitoemergemdireitos": 1,
        "emPortugal": 1,
        "Reduziroescal\u00e3odoIVAde23%para6%nosservi\u00e7osveterin\u00e1riosenaalimenta\u00e7\u00e3opara": 1,
        "juntodasmunic\u00edpios emqueafiguran\u00e3ofoi aindaestabelecida": 1,
        "bemcomoosf\u00f3runsquese": 1,
        "asunidadesdosistema cient\u00edficoadequadaseasfor\u00e7asdeautoridade.7": 1,
        "lan\u00e7andoumacomiss\u00e3oespec\u00edfica": 1,
        "atrav\u00e9sdeumtrabalhodeordenamentodoespa\u00e7omar\u00edtimoquetenhaemlinhadeconta": 1,
        "Lagoade \u00d3bidos).3": 1,
        "Salvaguardaroambienteoce\u00e2nico": 1,
        "processoqueocidad\u00e3otenhaemcurso;dapublica\u00e7\u00e3odosperfisecurr\u00edculosdequalquer": 1,
        "Lan\u00e7arumprogramadeempregop\u00fabliconosservi\u00e7osdeficit\u00e1rios": 1,
        "esolid\u00e1riarefor\u00e7amecomplementamo Estadosemosubstituireque\u00e9rigorosamenteescrutinadaagest\u00e3odosapoiosp\u00fablicosque": 1,
        "incluindoosetor lobistaemPortugal": 1,
        "Temdesermaisf\u00e1cil": 1,
        "IniciativaLegislativadeCidad\u00e3os\u201d;alterandoa\u201cLeiOrg\u00e2nicadoRegimedoReferendo\u201dpara": 1,
        "Regionalizar comelei\u00e7\u00e3odireta": 1,
        "paraumavis\u00e3oestrat\u00e9gicadoterrit\u00f3rioeadequarumadistribui\u00e7\u00e3omaisequitativa deoportunidades.8": 1,
        "Subsecretarias deEstadoe": 1,
        "todososnomesindicadospeloGovernoparaa administra\u00e7\u00e3oouparacargos dedire\u00e7\u00e3odeempresas": 1,
        "Uni\u00e3oEuropeia.11": 1,
        "dasempresasdecomunica\u00e7\u00e3osocial;fomentandoopluralismona": 1,
        "Defenderaprivacidadeealiberdadedeexpress\u00e3o": 1,
        "Devemtamb\u00e9mser": 1,
        "Aworldwide": 1,
        "Acreditamosqueodinheirop\u00fablicodevegerarconhecimentop\u00fablico": 1,
        "propriedadep\u00fablicaeriqueza": 1,
        "enquantopa\u00eds": 1,
        "garantindoodireitodequalquer cidad\u00e3oater": 1,
        "seprovar estaremprotegidos": 1,
        "\u00e9tnicaououtraqualquer": 1,
        "damassifica\u00e7\u00e3odaInternet das Coisas": 1,
        "investimentoeaproibi\u00e7\u00e3odosprodutosfinanceirosexcessivamentecomplexos;rejeitandoa Resolu\u00e7\u00e3odeConflitos Investidor-Estado(ISDS": 1,
        "Participar naconstru\u00e7\u00e3odademocraciaglobal": 1,
        "refor\u00e7andoaparticipa\u00e7\u00e3odePortugal": 1,
        "Humanit\u00e1rioInternacional.7": 1,
        "imigra\u00e7\u00e3olegal maisambiciosa": 1,
        "nomeadamentenoaeroporto deLisboa": 1,
        "europeiaeglobal": 1,
        "Aessasfor\u00e7asoLIVRE": 1,
        "semestadodedireitodemocr\u00e1ticoe direitosfundamentais": 1,
        "Paralibertar": 1,
        "anti-liberdadesdeoprimir": 1,
        "Asociedadeporquelutamoscaracteriza-seporserfeitadecidad\u00e3ossemmedo": 1,
        "Cidad\u00e3ossemmedo": 1,
        "odesemprego": 1,
        "Umacomunidadequeprotegeeencoraja\u00e9umacomunidadeque": 1,
        "semumavis\u00e3odefuturonem ummodelodedesenvolvimento": 1,
        "\u00c9precisoquefiqueclaroque": 1,
        "administra\u00e7\u00e3op\u00fablicaenarela\u00e7\u00e3odoEstadocomtodosn\u00f3s;naeduca\u00e7\u00e3oenoensinosuperior;nas": 1,
        "Paraessasreformasestruturantesdevemserconcentradosrecursosfinanceirosnacionaiseeuropeus": 1,
        "S\u00f3assimpoderemos": 1,
        "Representa-teN\u00e3o\u00e9poracasoqueapol\u00edticaportuguesan\u00e3otemdadoresposta\u00e0necessidadedeumaestrat\u00e9gia": 1,
        "deoutra": 1,
        "Comotodososnossosprogramas": 1,
        "oprogramaqueleste\u00e9feitodadelibera\u00e7\u00e3ocoletiva emquetodasetodospodemparticipar": 1,
        "Aslistasdecandidatasecandidatosquerepresentamesteprogramaforam": 1,
        "diversaserepresentativasdasociedadetalcomoaconheces": 1,
        "Ascandidataseoscandidatosdo LIVREn\u00e3oforamescolhidosporumadire\u00e7\u00e3opartid\u00e1riacombasenasuadisciplinaelealdadeinterna": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Saara Ocidental": 1,
        "Isabel Mendes Lopes Eduardo Louren\u00e7o": 1,
        "Plen\u00e1rio": 1,
        "Constitucionais": 1,
        "Reajuste": 2,
        "Dar": 2,
        "eta": 2,
        "Inciativa": 2,
        "Campanya": 2,
        "MayDay": 2,
        "Abraham Lincoln": 2,
        "PARTICIPAR": 2,
        "Jo\u00e3o\u00a0Monteiro Presidente": 2,
        "Lu\u00eds Fazenda": 2,
        "Adelino Fortunato": 2,
        "Fabian Figueiredo": 2,
        "Putin": 2,
        "Zerocalcare": 2,
        "D\u00e9gol Gama": 2,
        "Rui...": 2,
        "Elisa Ferreira": 2,
        "Related Articles Direitos": 2,
        "Related Articles Acima": 2,
        "An\u00edbal Cavaco Silva Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 2,
        "Direta Defendemos": 2,
        "Com\u00e9rcio Justo Acreditamos": 2,
        "Related Articles Von der Leyen": 2,
        "Marinho": 2,
        "Deputado Municipal do LIVRE": 2,
        "Related Articles Eurogrupo": 2,
        "Gustavo Cardoso": 2,
        "Diamantino Raposinho Naturalidade Mafamude": 2,
        "Gravanita LIVRE": 2,
        "Perguntei": 2,
        "Gregor Gysi": 2,
        "Spitzenkandidat": 2,
        "Marielle Franco": 2,
        "PSOL": 2,
        "Wyllys": 2,
        "Maria Flor Pedroso": 2,
        "Paulo Muacho Share": 2,
        "F\u00e1tima Vieira": 2,
        "Professora Associada com Agrega\u00e7\u00e3o da Faculdade de Letras do Porto": 2,
        "Nicoll\u00f2 Milanese": 2,
        "Catarina Neves": 2,
        "Gon\u00e7alo Marcelo: Investigador": 2,
        "Vice-Diretora do Mestrado": 2,
        "Sofia Oliveira": 2,
        "Petrony Editora": 2,
        "Ana Rodrigues": 2,
        "Ana Lu\u00edsa Amaral": 2,
        "Poetisa": 2,
        "Professora de Literatura": 2,
        "Ana Gabriel Macedo": 2,
        "Marta Dacosta": 2,
        "Jornalista do P\u00fablico": 2,
        "In\u00eas Granja": 2,
        "Carlos Jalali": 2,
        "Historiador": 2,
        "Salam Kawakibi": 2,
        "Luiz Humberto Marcos": 2,
        "Jornalista e Professor": 2,
        "Pedro Louren\u00e7o": 2,
        "\u00c1lvaro Vasconcelos": 2,
        "Guilherme D\u2019Oliveira Martins": 2,
        "Renato Janine Ribeiro": 2,
        "Professor de \u00c9tica e Filosofia Pol\u00edtica na": 2,
        "Ant\u00f3nio Tavares \u2013 Moderador": 2,
        "Marina Azevedo Leit\u00e3o": 2,
        "R. Possidonio da Silva": 2,
        "R. Sto Antonio": 2,
        "R. Santo Amaro": 2,
        "R. Borges Carneiro": 2,
        "Paulo Rangel": 2,
        "Aristides de Sousa Mendes\u2019 LIVRE": 2,
        "Ana Paula Vitorino": 2,
        "Ministra do Mar": 2,
        "Ministra Ana Paula Vitorino": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha LIVRE": 2,
        "Beuvink": 2,
        "Paulo Sande": 2,
        "R. Joaquim Casimiro": 2,
        "R. Maestro Ant\u00f3nio Taborda": 2,
        "R. Ribeiro Sanches": 2,
        "R. Pau de Bandeira": 2,
        "Aurora Cerqueira LIVRE": 2,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Referendou-se": 2,
        "Weber": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha Posted on 13 Julho": 2,
        "Casa Pia": 2,
        "Apoi\u00e1mos": 2,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0 C\u00e2mara": 2,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0 C\u00e2mara LIVRE": 2,
        "Ant\u00f3nio": 2,
        "Marta": 2,
        "Elias": 2,
        "Capitalismo Verde": 2,
        "Simone de Beauvoir": 2,
        "Coordenadores": 2,
        "R. S\u00e3o Domingos": 2,
        "R. Santos-o-Velho": 2,
        "Augusto Rodrigues B\u00e1rbara Tengarrinha Bernardo Vidal Bruno Machado Cristina Lima David Tanganho D\u00e9gol Soares da Gama Eduardo Viana Filipe Faro da Costa Francisco Cruz Henrique Jos\u00e9 Neves Il\u00eddio Diniz In\u00eas Cisneiros Joana Filipe Jo\u00e3o Faria-Ferreira Jo\u00e3o Manso Jorge Pinto Jos\u00e9 Ara\u00fajo Jos\u00e9 Manuel Azevedo Lu\u00edsa \u00c1lvares Maria Jo\u00e3o Bernardo Maria Teresa Leit\u00e3o Marta Costa Miguel \u00c2ngelo Andrade M\u00f3nica Pina Patr\u00edcia Robalo Pedro Ramos Rui Diniz Silva Rui Mamede Rui Tavares Sara Proen\u00e7a Sofia Louren\u00e7o Teresa Pinto Conselho de Jurisdi\u00e7\u00e3o": 2,
        "Freitas do Amaral LIVRE": 2,
        "Professor Diogo Freitas do Amaral": 2,
        "Aristides de Sousa Mendes Assembleia do LIVRE": 2,
        "MERA25": 2,
        "Elei\u00e7\u00f5es Legislativas": 2,
        "Contactos Jo\u00e3o Manso LIVRE": 2,
        "Jo\u00e3o Manso Naturalidade Alvalade": 2,
        "Av\u00f3s": 2,
        "Pais": 2,
        "co-Presidente": 2,
        "Pr\u00edncipe Real": 2,
        "Deputado Bloquista Jos\u00e9 Manuel Pureza": 2,
        "Garantias": 2,
        "Lu\u00eds Vassalo Rosa": 2,
        "Deputados Municipais dos Cidad\u00e3os": 2,
        "Animais": 2,
        "PL": 2,
        "Altera\u00e7\u00f5es": 2,
        "Picnic-conv\u00edvio": 2,
        "Barbara Schilling Tengarrinha LIVRE": 2,
        "Barbara Schilling Tengarrinha Naturalidade Darmstadt Local de Resid\u00eancia Estoril Nacionalidade Alem\u00e3 Profiss\u00e3o": 2,
        "Laborioso": 2,
        "Rodrigo Brito LIVRE": 2,
        "Rodrigo Brito Naturalidade Lisboa Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Professor Universit\u00e1rio": 2,
        "Aquiles da Governa\u00e7\u00e3o": 2,
        "Deputados Independentes": 2,
        "Movimento Anti-Vax": 2,
        "Ana": 2,
        "Iniciativa Liberal": 2,
        "Teresa Mota Share": 2,
        "Rui Tavares LIVRE": 2,
        "https://www.facebook.com/events/897872870548746/?ti=cl": 2,
        "Discutimos": 2,
        "Comments": 2,
        "Comments Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 2,
        "Comments Vamos": 2,
        "Comments Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 2,
        "Martim Moniz LIVRE": 2,
        "Instava": 2,
        "Jos\u00e9 Reis LIVRE": 2,
        "Jane Sanders": 2,
        "Danny Glover": 2,
        "John Cusack": 2,
        "Susan Sarandon": 2,
        "Atraso": 2,
        "Higiene Urbana": 2,
        "Higiene Urbana LIVRE": 2,
        "Manuel Salgado": 2,
        "Urbanismo": 2,
        "B\u00e1rbara Reis": 2,
        "Filipa Castro 2\u00ba Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 2,
        "Florbela Carmo 4\u00ba Diamantino Henriques": 2,
        "Patricia Gon\u00e7alves LIVRE": 2,
        "Patricia Gon\u00e7alves Naturalidade Barreiro Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Investigadora Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Nasci": 2,
        "Barreirense": 2,
        "Direitos da Crian\u00e7a": 2,
        "Manuel Morais": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Paulo": 2,
        "Muacho L\u00ea": 2,
        "Jos\u00e9 Reis Posted on 16 Outubro": 2,
        "Carlos Teixeira LIVRE": 2,
        "Contactos Rui Tavares LIVRE": 2,
        "Rui Tavares Naturalidade Lisboa Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade Portugu\u00eas Profiss\u00e3o Historiador Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Nasci": 2,
        "Igualdade Share": 2,
        "Margarida Neves Pereira": 2,
        "Dra": 2,
        "Manuel Ferreira Leite": 2,
        "Decidi": 2,
        "Vasco Teixeira da Silva LIVRE": 2,
        "Vasco Teixeira da Silva Naturalidade Barreiro Local de Resid\u00eancia Barreiro Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o": 2,
        "Jo\u00e3o Semedo Posted on 20 Julho": 2,
        "FORMA\u00c7\u00c3O": 2,
        "Jo\u00e3o Pimenta Lopes": 2,
        "Carlos M Teixeira": 2,
        "Nuno Batalha": 2,
        "Nordqvist": 2,
        "Jorge Leandro Rosa": 2,
        "Pedro Macedo": 2,
        "LIVRE-PS": 2,
        "https://www.facebook.com/events/285575185718047/?ti=cl": 2,
        "Filipa Pinto LIVRE": 2,
        "Filipa Pinto Naturalidade Valongo Local de Resid\u00eancia Lousada": 2,
        "Projeto Comenius": 2,
        "Alexandria Ocasio-Cortez Redes Sociais Facebook": 2,
        "Acredito": 2,
        "Jo\u00e3o Monteiro |": 2,
        "Luciana Rio Branco |\u00a0Of\u00e9lia Janeiro": 2,
        "Lu\u00eds de Cam\u00f5es": 2,
        "Consulta": 2,
        "Manuel Alegre": 2,
        "Lu\u00eds Represas": 2,
        "Tito Paris": 2,
        "Helder Moutinho": 2,
        "Jo\u00e3o Gil": 2,
        "Sara Correia": 2,
        "Ana Raposo Marques LIVRE": 2,
        "Ana Raposo Marques Naturalidade Portuguesa Local de Resid\u00eancia Montijo Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o M\u00e9dica Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal \u201cAna": 2,
        "Ana Raposo Marques Apresenta\u00e7\u00e3o": 2,
        "Contactos Pedro Almeida Sande LIVRE": 2,
        "Pedro Almeida Sande Naturalidade Lisboa Local de Resid\u00eancia Parede Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Gestor": 2,
        "Temas Econ\u00f3mico": 2,
        "Sociais Contempor\u00e2neos": 2,
        "F\u00e1bio Moreira": 2,
        "Catarina Nunes": 2,
        "Ruben Mateus": 2,
        "Tiago Oliveira": 2,
        "Priscila Silva": 2,
        "Rodrigo Morais": 2,
        "Andr\u00e9 Holzer": 2,
        "Paulo Saldanha": 2,
        "David Branco": 2,
        "M\u00e1rcia Filipa": 2,
        "M\u00e1rio Macedo": 2,
        "Estela Barros": 2,
        "Jo\u00e3o Matos": 2,
        "Tatiana Marques": 2,
        "Paulo Lage": 2,
        "Ana Catarina Bernardes": 2,
        "An\u00edbal Cavaco Silva": 2,
        "Tim Berners-Lee": 2,
        "Suru\u00e7": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Alves Pereira": 2,
        "Related Articles Sodade": 2,
        "Jos\u00e9 Reis 4 Outubro": 2,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Posted on 28 Maio": 2,
        "Matos Fernandes": 2,
        "Governo Share": 2,
        "Luxemburgo": 2,
        "Luxleaks": 2,
        "\ufeff Rita Sousa Vieira | MadreMedia": 2,
        "Edward Snowden": 2,
        "https://www.facebook.com/events/2348913885393793/?ti=cl \u00a0 Tags": 2,
        "Deputados Municipais LIVRE": 2,
        "Centeno": 2,
        "Ana Romeiro LIVRE": 2,
        "Ana Romeiro Naturalidade Almada Local de Resid\u00eancia Reino Unido Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o M\u00e9dica Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Natural de Almada": 2,
        "Filipe Hon\u00f3rio LIVRE": 2,
        "Filipe Hon\u00f3rio Naturalidade Leiria Local de Resid\u00eancia Santa Maria da Feira Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o T\u00e9cnico": 2,
        "Carlos Pinto": 2,
        "Parecer": 2,
        "Hugo Pinto Jorge Pinto L\u00eddia Martins Nuno Batalha Teresa Leit\u00e3o": 2,
        "Aurora Celeste Coelho e Silva Cerqueira": 2,
        "Manuel Barbosa Lopes Mariana Cristina Ferreira Laranjeira": 2,
        "Machado Freire": 2,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Share": 2,
        "Constan\u00e7a Carvalho": 2,
        "Vamos": 2,
        "Carlos M.G.L. Teixeira": 2,
        "Porestaraz\u00e3o": 2,
        "Listas Pan-europeias": 2,
        "Dolores": 2,
        "Hugo Figueiredo": 2,
        "Joana S\u00e1 Pereira": 2,
        "Margarida Mano": 2,
        "https://www.facebook.com/events/2321860211428125/": 2,
        "Bernardo Vidal LIVRE": 2,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama Proposta de Calendariza\u00e7\u00e3o C\u00edrculos Tem\u00e1ticos": 2,
        "Teresa Mota LIVRE": 2,
        "Teresa Mota Naturalidade Tomar Local de Resid\u00eancia Braga Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Empres\u00e1ria Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal": 2,
        "Eu": 2,
        "Teresa Salom\u00e9 Alves da Mota": 2,
        "https://www.facebook.com/events/2574046326019363/?ti=cl": 2,
        "Evo Morales": 2,
        "Agnieszka Dziemianowicz-Bak": 2,
        "Jos\u00e9 Saramago": 2,
        "Afonso Hermida": 2,
        "Participa\u00e7\u00e3o Cidad\u00e3": 2,
        "Pedro Selas LIVRE": 2,
        "Pedro Selas Naturalidade Vila Nova de Gaia Local de Resid\u00eancia Vila Nova de Gaia Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Administrativo Apresenta\u00e7\u00e3o": 2,
        "Kant": 2,
        "Zeca": 2,
        "Filipa Castro 1": 2,
        "Mariel Whelan": 2,
        "Avais Ana Raposo Marques": 2,
        "Moreira Jo\u00e3o Manso Jorge Pargana": 2,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0 C\u00e2mara Posted on 8 Junho": 2,
        "Frank Carlucci": 2,
        "Jos\u00e9 Pacheco LIVRE": 2,
        "Patr\u00edcia": 2,
        "Jos\u00e9 Gusm\u00e3o": 2,
        "Investigadora Carlos Teixeira Bi\u00f3logo Safaa Dib": 2,
        "Pedro Mendon\u00e7a Naturalidade Cartaxo Local de Resid\u00eancia Cartaxo Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Gestor Cultural Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Republicano": 2,
        "Victor Hugo": 2,
        "Humana": 2,
        "Disponibilizar\u00e1": 2,
        "Redirecionaremos": 2,
        "Instituiremos": 2,
        "Bretton Woods": 2,
        "PIS": 2,
        "Christiane Taubira": 2,
        "John Conyers": 2,
        "John Maynard Keynes": 2,
        "Liliana Carvalho": 2,
        "Nivaldo Silva": 2,
        "Pedro Ferreira": 2,
        "a.": 2,
        "Pedro Passos Coelho Share": 2,
        "Pawe\u0142 Adamowicz": 2,
        "Adamowicz": 2,
        "Carlos Sousa": 2,
        "Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo": 2,
        "Teresa Salome Mota": 2,
        "Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Araujo": 2,
        "Margarida Bordalo": 2,
        "Vitor Manuel Morais Gomes": 2,
        "Miguel Cardoso": 2,
        "Gl\u00f3ria Ramos": 2,
        "Ildeberto Gama": 2,
        "Miguel Monteiro": 2,
        "Ricardo da Costa": 2,
        "Pedro Cravino Serra": 2,
        "S\u00e9rgio Domingues": 2,
        "Tiago Serrenho": 2,
        "Jo\u00e3o Oliveira Santos": 2,
        "Ana Sofia Marcelino": 2,
        "David Marques": 2,
        "Alberto Bettencourt": 2,
        "Nelson Ramos": 2,
        "Isabel Alfacinha": 2,
        "Rute Ser\u00f4dio": 2,
        "Henrique Augusto Alexandre": 2,
        "Jos\u00e9 Carlos Bernardino": 2,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Silva": 2,
        "Lu\u00eds Rebelo": 2,
        "S\u00f3nia da Veiga": 2,
        "rentre\u00e9": 2,
        "Susana Fonseca": 2,
        "Isidoro Duarte": 2,
        "Bernardo Marques Vidal LIVRE": 2,
        "Bernardo Marques Vidal Naturalidade Lisboa Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade": 2,
        "Jorge Pinto 30 Setembro": 2,
        "Ant\u00f3nio Arnaut 21 Maio": 2,
        "Cham\u00e1mos": 2,
        "Pedi": 2,
        "Lenin": 2,
        "Ministro da Administra\u00e7\u00e3o Interna": 2,
        "M\u00f3nica Frassoni": 2,
        "Kate Raworth": 2,
        "Serge Latouche": 2,
        "CAP\u00cdTULO II \u00d3RG\u00c3OS DO CONGRESSO Art. 5.\u00ba": 2,
        "AMesadoCongresso\u00e9compostapelaMesadaAssembleiadoLIVREepordoisvogais": 2,
        "Ousodapalavrapor": 2,
        "Semprequequalquer": 2,
        "violeoseudever": 2,
        "aMesaadverti-lo-\u00e1": 2,
        "Seaadvert\u00eancian\u00e3ofor": 2,
        "paraoefeitoesempre": 2,
        "Isabel Mendes Lopes Tert\u00falia Livre": 2,
        "Ant\u00f3nio Arnaut LIVRE": 2,
        "Rui Tavares | ISCTE-IUL": 2,
        "Hans Christian Eickhoff": 2,
        "Fortunato L": 2,
        "Hoogh K": 2,
        "Peters JL": 2,
        "Walker WR": 2,
        "Larson T V.": 2,
        "LisboaIV": 2,
        "Alexandre Van der Bellen": 2,
        "Contactos Von der Leyen": 2,
        "Dolores de Matos Reuni\u00e3o LIVRE": 2,
        "Secret\u00e1rio-Geral da ONU": 2,
        "proclama\u00e7\u00e3o da Rep\u00fablica": 2,
        "Denis Balibouse": 2,
        "Martim Moniz Posted on 6 Junho": 2,
        "Santo Ant\u00f3nio": 2,
        "Cozinha Kair\u00f3s": 2,
        "Artur Martins": 2,
        "Colaborar+": 2,
        "Igualdade": 2,
        "Ata da 34\u00aa Assembleia": 2,
        "Contactos Jos\u00e9 Azevedo LIVRE": 2,
        "Jos\u00e9 Azevedo Naturalidade Mo\u00e7ambique Local de": 2,
        "Move-me": 2,
        "Altiero Spinelli": 2,
        "Bernardo Vidal 1 Outubro": 2,
        "LIVREe": 2,
        "V\u00edtor Bento": 2,
        "Paulo Mota Pinto": 2,
        "Jorge Moreira Rato": 2,
        "Carlos Moedas": 2,
        "Berlusconi": 2,
        "Higiene Urbana Posted on 11 Outubro": 2,
        "Direitos Sociais": 2,
        "Isabel Mendes Lopes Sobre o Or\u00e7amento do Estado": 2,
        "Carlos C\u00e9sar": 2,
        "Ricardo Veludo": 2,
        "Vereador Miguel Gaspar": 2,
        "Rafael Montes Naturalidade Caracas": 2,
        "Rafael Montes Cidad\u00e3o Europeu": 2,
        "Rafael Javier": 2,
        "Ana Isabel": 2,
        "Lu\u00eds Augusto": 2,
        "Seguran\u00e7": 2,
        "contribui\u00e7": 2,
        "gerigon\u00e7": 2,
        "Filiei-me": 2,
        "Juntei-me": 2,
        "preocupa\u00e7": 2,
        "m\u00fa sica": 2,
        "Pude": 2,
        "Aderi": 2,
        "Fa\u00e7": 2,
        "Penso": 2,
        "CAP\u00cdTULO IX": 2,
        "Emerg\u00eancia Clim\u00e1tica": 2,
        "Carla Madeira": 2,
        "Varoufakis": 2,
        "Bill deBlasio": 2,
        "Ajude": 2,
        "Glaucoma": 2,
        "Retinopatia": 2,
        "Joao Monteiro Dia Mundial do Livro": 2,
        "Dilma": 2,
        "Andr\u00e9 Ventura Seguir o LIVRE": 2,
        "Ursula": 2,
        "Paulo Pascoal": 2,
        "Bernardo": 2,
        "Contactos Rui Tavares": 2,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira Naturalidade Lisboa Local de Resid\u00eancia Alg\u00e9s Nacionalidade Portuguesa Profiss\u00e3o Estudante Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Nasci": 2,
        "Grego": 2,
        "Asmo\u00e7\u00f5esdecar\u00e1ter": 2,
        "Rua Garrett": 2,
        "Vereadores": 2,
        "Vereador Duarte Cordeiro": 2,
        "Arnaud Beltrane": 2,
        "Gendarme": 2,
        "Manuel Reis": 2,
        "Deputados Municipais Jorge Marques": 2,
        "Davide Amado": 2,
        "In\u00eas Drummond": 2,
        "Fernando Rosa": 2,
        "F\u00e1bio Sousa": 2,
        "Deputado Municipal Vasco Morgado": 2,
        "Candidata": 2,
        "Pamela Anderson": 2,
        "Laura Alvarez": 2,
        "Daniela Platsch": 2,
        "Sre\u0107ko Horvat": 2,
        "Laurent de Sutter": 2,
        "Rosita Allinckx": 2,
        "Rasmus Nordqvist": 2,
        "Emma Justum": 2,
        "Jacques Terrenoire": 2,
        "Fotini Bakadima": 2,
        "Erik Edman": 2,
        "Karin Rohr Genz": 2,
        "Joanna Bronowicka": 2,
        "Slavoj \u017di\u017eek": 2,
        "Clive Lewis": 2,
        "Ann Pettifor": 2,
        "Federico Zaragoza Evento": 2,
        "Hawking": 2,
        "Eduardo Viana Naturalidade Oeiras Local de Resid\u00eancia Lisboa Nacionalidade Portugal Profiss\u00e3o Arquiteto Apresenta\u00e7\u00e3o Pessoal Tenho": 2,
        "Sofiane Laib": 2,
        "Ruben Nunes": 2,
        "LIVRE Ana Drago": 2,
        "Bernardo Fernandes Diamantino Henriques Fernanda Carvalho": 2,
        "Alexandre Lima": 2,
        "Ricardo S\u00e1 Fernandes Jo\u00e3o Vasco Gama Comiss\u00e3o\u00a0de\u00a0Fiscaliza\u00e7\u00e3o": 2,
        "Lu\u00eds\u00a0": 2,
        "Andrzej Duda": 2,
        "Alcindo Monteiro Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 2,
        "M\u00e1rio Centeno do Governo LIVRE": 2,
        "Alcindo Monteiro Dia Mundial do Ambiente": 2,
        "Finan\u00e7as": 2,
        "M\u00e1rio Centeno Share": 2,
        "Alcindo Monteiro LIVRE": 2,
        "Alcindo Monteiro S\u00famula da 47\u00aa Assembleia do LIVRE": 2,
        "M\u00e1rio Centeno do Governo Posted on 9 Junho": 2,
        "LIVRE Isabel Mendes Lopes": 2,
        "Apoio": 2,
        "x. Defender": 2,
        "i. Padr\u00e3o de Igualdade Salarial": 2,
        "Borislav Sandov": 2,
        "Iryna Sukhiy": 2,
        "Isabel Mendes Lopes Portugal": 2,
        "Related Articles Portugal": 2,
        "Luis": 2,
        "Jo\u00e3o Mourato": 2,
        "Professor Samuel Paty": 2,
        "Partido LIVRE": 2,
        "Alexander Van der Bellen": 3,
        "Carlos Pestana": 3,
        "Paulo Velez Muacho": 3,
        "S\u00e9rgio Lavos Identifica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Ind\u00fastrias Culturais": 3,
        "Sergio Lavos": 3,
        "TEOD\u00d3SIO ANT\u00d3NIO": 3,
        "2.\u00ba esq": 3,
        "Isabel Mendes Lopes Dia Internacional": 3,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is \u2013 LIVRE": 3,
        "D\u00e9gol Soares da Gama": 3,
        "Barbara Schilling Tengarrinha 8": 3,
        "AJUDA-NOS": 3,
        "Requereremos": 3,
        "Denunciantes Jornalistas": 3,
        "Atualmemte": 3,
        "Banir o": 3,
        "Imposto Sucess\u00f3rio": 3,
        "Propriedade Intelectual Justos Acreditamos": 3,
        "Simplificaremos": 3,
        "Asseguraremos": 3,
        "Pinto": 3,
        "Agnieszka Bak": 3,
        "Andr\u00e9 Barata": 3,
        "Vera Tavares": 3,
        "avalie": 3,
        "Nuno Melo": 3,
        "Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes": 3,
        "Sodade": 3,
        "Related Articles Celebrar": 3,
        "CMEC": 3,
        "Adriano Barrias Alda Rocha Ana Nat\u00e1rio Andr\u00e9 G\u00f3is Andr\u00e9 Wemans": 3,
        "Leonor Caldeira Aurora Cerqueira Miguel Conde Manuel Barbosa Lopes \u00d3rg\u00e3os": 3,
        "Diogo Freitas do Amaral": 3,
        "Rui Tavares 2 Outubro": 3,
        "Assuntos Constitucionais": 3,
        "Liberdades": 3,
        "Zoom": 3,
        "Patricia Gon\u00e7alves": 3,
        "Solidariedade Share": 3,
        "Celsius": 3,
        "Presidente Jair Bolsonaro": 3,
        "Marisa Matias": 3,
        "Rita Sousa Vieira": 3,
        "Musicou Brecht": 3,
        "Morriam": 3,
        "Lobo-ib\u00e9rico": 3,
        "Jorge de Sena": 3,
        "Rui Tavares Joacine Katar Moreira Jos\u00e9 Azevedo Ana Raposo Marques Tom\u00e1s Cardoso Pereira Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Barbara Schilling Tengarrinha Pedro Selas Bernardo Marques Vidal Filipa Pinto Eduardo Viana Aurora Cerqueira Pedro Mendon\u00e7a Ana Romeiro Filipe Hon\u00f3rio Teresa Mota Vasco Teixeira da Silva Gl\u00f3ria Franco Jo\u00e3o Manso Patr\u00edcia Robalo Diamantino Raposinho Hans Eickhoff Isabel Mendes Lopes Pedro Almeida Sande Rodrigo Brito Sara Proen\u00e7a Rafael Montes Jorge Pargana": 3,
        "Aristides de Sousa Mendes Creative Commons Attribution-ShareAlike": 3,
        "Pol\u00edtico": 3,
        "Related Articles Greves": 3,
        "Pedro Vieira": 3,
        "Maria Jo\u00e3o Cantinho": 3,
        "Margarida Bak Gordon": 3,
        "Barbara Tengarrinha": 3,
        "Eduardo Proen\u00e7a": 3,
        "Related Articles Primeiro": 3,
        "Renato Marques": 3,
        "acro\u0301nimo": 3,
        "Nu\u0301cleos Territoriais": 3,
        "reu\u0301": 3,
        "definic\u0327a\u0303o da ac\u0327a\u0303o": 3,
        "revisa\u0303o dos Estatutos": 3,
        "Sanc\u0327o\u0303es": 3,
        "Roberto": 3,
        "Nelson Caetano": 3,
        "Rita Silva": 3,
        "DESCRITIVO": 3,
        "Impostos Share": 3,
        "CAPI\u0301TULO II DOS MEMBROS DA ASSEMBLEIA": 3,
        "Aceitar": 3,
        "CAPI\u0301TULO III DA ORGANIZAC\u0327A\u0303O DA ASSEMBLEIA": 3,
        "disposic\u0327o\u0303es": 3,
        "CAPI\u0301TULO IV DO FUNCIONAMENTO DA ASSEMBLEIA": 3,
        "reunia\u0303o realizar-se-a\u0301": 3,
        "Participac\u0327a\u0303o": 3,
        "b)Por": 3,
        "reunia\u0303o da": 3,
        "c)De": 3,
        "d)De": 3,
        "CAPI\u0301TULO": 3,
        "Mario Draghi": 3,
        "Proposta": 3,
        "Emmanuel Macron": 3,
        "Artigo 13\u00ba Desist\u00eancia": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o III \u2013 Da Audi\u00eancia Artigo 23\u00ba Audi\u00eancia 1": 3,
        "Stephanie Lecocq": 3,
        "Not\u00edcias": 3,
        "S\u00f3nia Veiga": 3,
        "Evelyne Huytebroeck": 3,
        "Mohammed Badarin": 3,
        "Sampaio da N\u00f3voa": 3,
        "Candidatura Cidad\u00e3 TEMPO DE AVAN\u00c7AR": 3,
        "Carlos Jeremias Pinto": 3,
        "Quotas": 3,
        "Rui Tavares\u2026.em 2013 20 Mar\u00e7o": 3,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves LIVRE": 3,
        "David Cameron": 3,
        "Sil\u00eancio": 3,
        "Jos\u00e9 Bov\u00e9": 3,
        "Guy Verhofstadt": 3,
        "Schulz": 3,
        "Tsipras": 3,
        "Jorge Pires": 3,
        "Prof": 3,
        "S\u00e3o Miguel Share": 3,
        "Pedro Raposo": 3,
        "Assessor do Diretor do Teatro Nacional D. Maria II": 3,
        "Devedores": 3,
        "Keynes": 3,
        "Joacine Katar-Moreira": 3,
        "Angela Merkel": 3,
        "Gl\u00edcia Fernandes": 3,
        "Clarisse Lopes Gaspar Marques": 3,
        "Jos\u00e9 Roberto Tinoco Cavalheiro": 3,
        "Jos\u00e9 Fernando Marecos da Paz": 3,
        "Henrique Manuel Mendes": 3,
        "Maria Luisa Ara\u00fajo Proen\u00e7a": 3,
        "Jorge Manuel Alves Ferreira": 3,
        "Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos": 3,
        "Manuel Henrique dos Santos Prior": 3,
        "Jos\u00e9 Andr\u00e9 da Cruz Sequeira": 3,
        "Paulo Alexandre Pinto Correia": 3,
        "Garantia Jovem": 3,
        "Costa Vicentina": 3,
        "Margaret Thatcher": 3,
        "Paulo Machado Freire Monteiro": 3,
        "Luciana Azevedo de S\u00e1 Rio Branco": 3,
        "Marta Bobichon Neves": 3,
        "Ana Catarina de Ara\u00fajo Garcia": 3,
        "Carlos Filipe Lopes Cabrita Caetano Vieira": 3,
        "Jo\u00e3o Miguel Valente\u00a0Cordeiro": 3,
        "Luciana\u00a0Azevedo de S\u00e1 Rio Branco": 3,
        "Miguel Daiyen Carvalho Won": 3,
        "Ramiro Emanuel Magno Morgado": 3,
        "Rosa Maria Barreto Pereira da Silva": 3,
        "Susana Beir\u00e3o Canelas": 3,
        "Maria Teresa Costa Silva": 3,
        "Vera Maria Ribeiro da Silva Tavares": 3,
        "Diana Raquel\u00a0de Carvalho e Barbosa": 3,
        "Filipe Rafael dos Santos Lucas Henriques": 3,
        "Eduardo Jorge Costa Pinto": 3,
        "Margarida Assis Pacheco Bak Gordon": 3,
        "Maria Jo\u00e3o de Matos Pires": 3,
        "Mariana Topa Teixeira Gomes": 3,
        "Patricia Isabel Brito Lino Mendes": 3,
        "Paulo Machado Freire\u00a0Monteiro": 3,
        "Renato Miguel Em\u00eddio do Carmo": 3,
        "Ricardo Jo\u00e3o\u00a0Gaio Alves": 3,
        "Rui Miguel Marcelino Tavares Pereira": 3,
        "S\u00e9rgio\u00a0Rafael Esteves Martins": 3,
        "Margarida Gordon": 3,
        "Congresso Teresa Leit\u00e3o": 3,
        "Lu\u00eds Costa": 3,
        "Alexandre Vaz Andr\u00e9 N\u00f3voa Jorge Morais Carlos Gouveia David Morais Diogo Campos": 3,
        "Gilberto Frederico Carvalho": 3,
        "Geizy Fernandes Henrique Mendes Hugo Faria Jorge Ferreira": 3,
        "Jos\u00e9 Paz Eduardo Viana Jos\u00e9 Cavalheiro Henrique Prior": 3,
        "Monteiro Pedro Rodrigues": 3,
        "Barata Rui Tavares Clarisse Marques": 3,
        "L\u00eddia Martins": 3,
        "Frederico Brand\u00e3o": 3,
        "Ismael Guimar\u00e3es": 3,
        "Jos\u00e9 Paz": 3,
        "Rafael Lino": 3,
        "S\u00edlvia Santos": 3,
        "Carlos Melo": 3,
        "Jorge Ferreira": 3,
        "V\u00edtor Marques": 3,
        "Ant\u00f3nio Jorge do\u00a0Nascimento Morais": 3,
        "Clarisse Lopes\u00a0Gaspar Marques": 3,
        "Estela Nogueira": 3,
        "Geiziely Gl\u00edcia Fernandes": 3,
        "Henrique Manuel\u00a0Mendes": 3,
        "Jorge Manuel\u00a0Alves Ferreira": 3,
        "Jorge Manuel Pargana Gravanita": 3,
        "Jos\u00e9 Andr\u00e9\u00a0da Cruz Sequeira": 3,
        "Jos\u00e9 Fernando Marrecos da Paz": 3,
        "Jos\u00e9 Roberto Tinoco\u00a0Cavalheiro": 3,
        "Manuel Henrique": 3,
        "Santos Prior": 3,
        "Maria Lu\u00edsa Ara\u00fajo Proen\u00e7a": 3,
        "Nuno\u00a0Cardoso da Silva": 3,
        "Paulo Jorge\u00a0Velez Muacho": 3,
        "Virg\u00edlio Manuel\u00a0Morais de Matos": 3,
        "Gini": 3,
        "Tiago Charters": 3,
        "Hans Christian Eickhoff- Aprovada": 3,
        "naEuropa": 3,
        "Jos\u00e9 Paulo Carraca-": 3,
        "Timmermans": 3,
        "Tem\u00e1tico(s": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o III Do Recenseamento": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o IV Disposi\u00e7\u00f5es": 3,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 3,
        "Taxa Tobin": 3,
        "Prime-Minister Ant\u00f3nio Costa and Foreign": 3,
        "The Trump": 3,
        "Netanyahu are": 3,
        "Eduardo Viana LIVRE": 3,
        "orienta\u00e7": 3,
        "Natureza": 3,
        "solu\u00e7": 3,
        "nico": 3,
        "Deputado Municipal": 3,
        "a. da pr\u00f3pria Assembleia": 3,
        "b. Incumprimento": 3,
        "c. Incumprimento": 3,
        "LIVRE-A\u00e7ores": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o I Princ\u00edpios gerais": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o II Comiss\u00e3o de \u00c9tica e Arbitragem": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o III Comiss\u00e3o de Fiscaliza\u00e7\u00e3o Artigo 17.\u00ba": 3,
        "proceder-se-\u00e0": 3,
        "CAP\u00cdTULO III VOTA\u00c7\u00d5ES Art.\u00ba": 3,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is COVID-19": 3,
        "S\u00e9rgio Moniz": 3,
        "Comments Alcindo Monteiro": 3,
        "S\u00famula da 47\u00aa Assembleia do LIVRE": 3,
        "ix": 3,
        "Lukashenko": 3,
        "Francisco Ribeiro": 3,
        "Duda Derrota de Trump": 3,
        "Rojava Portugal": 3,
        "EmPortugal": 3,
        "Jorge Morais": 4,
        "S\u00e9rgio Twitter Facebook Blogue Blogue": 4,
        "J. Paulo Carraca 2": 4,
        "Ricardo Andr\u00e9": 4,
        "Jo\u00e3o DPN Manso": 4,
        "Manuel Alfredo de Lima Oliveira": 4,
        "Augusto Manuel Oliveira Ramoa Rodrigues": 4,
        "Maria de F\u00e1tima Nogueira Lopes": 4,
        "Jo\u00e3o Carlos Gama Martins de Macedo": 4,
        "Ana Raposo Marques Carlos Teixeira Filipa Castro Filipa Pinto Filipe Hon\u00f3rio Henrique Vasconcelos Isabel Mendes Lopes Jo\u00e3o Monteiro Of\u00e9lia Janeiro": 4,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Pedro Mendon\u00e7a Pedro Nunes Rodrigues Safaa Dib Teresa Mota Tom\u00e1s Cardoso Pereira": 4,
        "Ana Raposo Marques Aurora Cerqueira Carlos Teixeira Eduardo Viana": 4,
        "Florbela Carmo Isabel Mendes Lopes Joacine Katar Moreira Jorge Pinto Jos\u00e9 Manuel Azevedo Marta Costa Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Paulo": 4,
        "Branco Jo\u00e3o Monteiro B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Ricardo S\u00e1 Fernandes Marta Furtado Santos": 4,
        "Leonor Caldeira Bernardo Rosa Rodrigues Cl\u00e1udia Silva": 4,
        "Rafael Esteves Martins Liliana Ver\u00edssimo": 4,
        "Rui": 4,
        "M\u00f3nica Carneiro": 4,
        "Paula Allen": 4,
        "Anabela Peixoto": 4,
        "Rui Tavares\u2026.em 2013": 4,
        "Filipe Honorio": 4,
        "Jorge Pargana Gravanita": 4,
        "Alexandre Sines Fernandes": 4,
        "Isabel Mendes Lopes Filipe Hon\u00f3rio Filipa Castro Carlos Teixeira Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Tom\u00e1s Cardoso Pereira Filipa Pinto Pedro Mendon\u00e7a Ana Raposo Marques Henrique Vasconcelos Of\u00e9lia Janeiro Pedro Nunes Rodrigues Safaa Dib Jo\u00e3o Monteiro Teresa Mota": 4,
        "Eduardo Viana Lu\u00edsa \u00c1lvares Jos\u00e9 Manuel Azevedo Rodrigo Brito Conselho de Jurisdi\u00e7\u00e3o Lista": 4,
        "Leonor Caldeira Bernardo Rosa Rodrigues Cl\u00e1udia Silva Lu\u00eds Romeu Aurora Cerqueira Manuel Barbosa Lopes Geiziely": 4,
        "Miguel Conde Florbela Carmo Andr\u00e9 N\u00f3brega": 4,
        "Jorge Gravanita In\u00eas Cisneiros Jo\u00e3o Vasco Gama": 4,
        "Ursula Von der Leyen Share": 4,
        "Am\u00edlcar Cabral": 4,
        "Tiago Charters de Azevedo 5-": 4,
        "Expandiremos": 4,
        "Nicol\u00e1s Maduro": 4,
        "Pedro Rodrigues": 4,
        "Jos\u00e9 S\u00e1 Fernandes": 4,
        "Professora Auxiliar": 4,
        "Ministro Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes": 4,
        "Jo\u00e3o Silva": 4,
        "Boleias LIVREs": 4,
        "Eutan\u00e1sia": 4,
        "Geringon\u00e7a": 4,
        "Diretiva": 4,
        "Continua": 4,
        "Haddad": 4,
        "Aristides de Sousa Mendes Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 4,
        "Jos\u00e9 Reis Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 4,
        "Feira Alternativa": 4,
        "Jo\u00e3o Macedo": 4,
        "Ada Colau": 4,
        "Naomi Klein": 4,
        "Zeca Afonso": 4,
        "Richard Zimler": 4,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo Share": 4,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves \u2013 LIVRE": 4,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Sodade": 4,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Share": 4,
        "In\u00eas Cosme": 4,
        "Nuno Fonseca": 4,
        "Paula Marques": 4,
        "Jo\u00e3o Seixas": 4,
        "Related Articles COVID-19": 4,
        "Sr. Primeiro-ministro": 4,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira Share": 4,
        "Ana Catarina Mendes": 4,
        "Jo\u00e3o Reis": 4,
        "Jo\u00e3o Costa": 4,
        "Primeiro-Ministro Ant\u00f3nio Costa": 4,
        "Pedro Passos Coelho": 4,
        "Greves": 4,
        "Teresa Fernandes": 4,
        "Greta Thunberg": 4,
        "Nuno\u00a0Melo": 4,
        "Nuno Crato": 4,
        "Alice Pittini": 4,
        "Paulo Vistas": 4,
        "zombie": 4,
        "Carlos Teixeira 28 Agosto": 4,
        "Peti\u00e7\u00e3o Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima": 4,
        "Joao Monteiro": 4,
        "Joao Monteiro LIVRE Articles": 4,
        "Paulo Jorge Velez Muacho": 4,
        "Robert Schuman": 4,
        "Viktor Orb\u00e1n": 4,
        "Christian Eickhoff-": 4,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega": 4,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira LIVRE": 4,
        "Teresa Rebelo": 4,
        "Amadeo de Souza Cardoso": 4,
        "Jos\u00e9 Miguel Cardoso Pereira": 4,
        "Debateu": 4,
        "Cannabis": 4,
        "Gon\u00e7alo Ribeiro Telles": 4,
        "Joe Biden": 4,
        "1.\u00ba de Maio": 5,
        "About Andr\u00e9 G\u00f3is Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 5,
        "Marcelo Rebelo de Sousa": 5,
        "Filipe Alexandre Fernandes Hon\u00f3rio": 5,
        "Ana Filipa Guerra de Morais": 5,
        "Patr\u00edcia Carla Serrano Gon\u00e7alves": 5,
        "Filipa Maria Gon\u00e7alves Pinto": 5,
        "Ant\u00f3nio Pedro Mendon\u00e7a Vieira": 5,
        "Ana Isabel Cerqueiro Milit\u00e3o Caetano Raposo Marques": 5,
        "Henrique Taveira Couto Guedes Vasconcelos": 5,
        "Safaa Rachid El Dib": 5,
        "Teresa Salom\u00e9 Alves da Mota Suplentes": 5,
        "Lu\u00edsa Peixoto Lima Patr\u00edcio \u00c1lvares": 5,
        "Jos\u00e9 Manuel Viegas de Oliveira Neto Azevedo": 5,
        "Rodrigo Craveiro dos Reis da Costa Brito Consulta": 5,
        "Cl\u00e1udia Silva": 5,
        "Andr\u00e9 N\u00f3brega Suplentes": 5,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama Consulta": 5,
        "Helena Amorim": 5,
        "Carlos M. G. L. Teixeira": 5,
        "Daniel Blanc Da Rocha": 5,
        "Henrique Jos\u00e9 T. Neves": 5,
        "Muacho Pedro Mendon\u00e7a Pedro Nunes Rodrigues Safaa Dib Assembleia": 5,
        "Tiago Charters Azevedo": 5,
        "Adriano Barrias Ana Filipa Castro Andr\u00e9 G\u00f3is Andr\u00e9 Wemans": 5,
        "Ant\u00f3nio Ver\u00edssimo B\u00e1rbara Tengarrinha Bernardo Vidal Clarisse Marques Dolores de Matos Faranaz": 5,
        "Keshvjee": 5,
        "H\u00e9lder Azevedo Jo\u00e3o Manso": 5,
        "Jorge Pires L\u00eddia Figueiredo Lu\u00edsa Alvares Lu\u00eds Amado Margarida Moreira Maria Jo\u00e3o Bernardo M\u00e1rio Gaspar M\u00f3nica Pina Nelson Caetano Nivaldo da Silva Nuno Oliveira Of\u00e9lia Janeiro": 5,
        "Patr\u00edcia Robalo Ribeiro Pedro Faria Pedro Ferreira Pedro Moura Rodrigo Brito Rui Tavares Teresa Leit\u00e3o Teresa Pinto Tom\u00e1s Pereira": 5,
        "Carlos MGL Teixeira Carlos Pestana Eduardo Viana Florbela Carmo Isabel Mendes Lopes Jorge Pinto Mariana Santos Marta Costa Marta Loja Neves Miguel Dias Miguel Won Paulo": 5,
        "Muacho Patr\u00edcia Gon\u00e7alves Pedro Mendon\u00e7a Safaa Dib Assembleia": 5,
        "Adriano Barrias Ana Raposo Marques Andr\u00e9 G\u00f3is \u00c2ngela Lacerda Nobre": 5,
        "Aurora Cerqueira Barbara Tengarrinha Clarisse Marques Dolores de Matos Faranaz Ahamad": 5,
        "Eduardo Proen\u00e7a Filipe Mil-Homens Francisco Silva Alves": 5,
        "Henrique Mendes Isabel Topa Joacine Katar": 5,
        "Moreira Jo\u00e3o Jos\u00e9 Ferreira Jo\u00e3o Lopes Jo\u00e3o Massena Jo\u00e3o Vasco Gama": 5,
        "Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Jos\u00e9 Maria Quintanilha": 5,
        "Jo\u00e3o Bernardo Mariana Laranjeira Mariana": 5,
        "Caetano Nuno Fragoso Of\u00e9lia Janeiro Paula Varanda": 5,
        "Rodrigo Brito Rosa Barreto Sara Neves S\u00edlvia Vermelho": 5,
        "Susana Beir\u00e3o Teresa Leit\u00e3o": 5,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es Bernardo Rodrigues Jo\u00e3o Monteiro": 5,
        "Leonor Caldeira Luciana Rio Branco Marta Furtado M\u00f3nica Pina Nuno Batalha Pedro Lopes Rafael Esteves Martins": 5,
        "Andr\u00e9 Barata Diana Barbosa Filipe Santos Henriques": 5,
        "Margarida Assis Pacheco Bak Gordon Maria Jo\u00e3o Pires Maria Of\u00e9lia Passinhas": 5,
        "Filipe Patr\u00edcia Brito Mendes": 5,
        "Paulo Machado Freire Monteiro Rafael Esteves Martins Renato Miguel do Carmo Ricardo Jo\u00e3o Gaio Alves Rui Tavares Assembleia Marta Loja Neves": 5,
        "Andr\u00e9 Sampaio": 5,
        "Fernandes Miguel \u00c2ngelo Andrade Alexandre Vaz Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente David Morais Clarisse Lopes Gaspar Marques Ricardo Moreira da Rocha Toga": 5,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa Dolores de Matos Jorge Morais": 5,
        "Henrique Manuel Mendes Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo Miguel Videira Cardoso Dias Pedro Miguel Nunes Rodrigues Miguel Lopes Carlos Florentino Virg\u00edlio Manuel Morais de Matos Carlos Alberto de Gouveia": 5,
        "Hugo Matinho Jo\u00e3o Bicho Jo\u00e3o Massena Paulo Jorge Velez Muacho Conselho de Jurisdi\u00e7\u00e3o Miguel Won Catarina Garcia Filipe Caetano Jo\u00e3o Cordeiro Jo\u00e3o Monteiro Susana Beir\u00e3o Teresa Silva Rosa Barreto Ramiro Magno Vera Tavares Luciana Rio Branco Creative Commons Attribution-ShareAlike": 5,
        "Cl\u00e1udio S\u00e9rgio Monteiro": 5,
        "Ilidio dos Santos Diniz": 5,
        "Cristina Lima": 5,
        "Maria Teresa Leit\u00e3o": 5,
        "Pedro Ramos": 5,
        "Augusto Rodrigues": 5,
        "Il\u00eddio Diniz": 5,
        "Henrique Torres Neves": 5,
        "Rui Dinis da Silva": 5,
        "Lu\u00eds Figueiredo": 5,
        "Nuno Oliveira": 5,
        "Rui Filipe Santos": 5,
        "Andr\u00e9 Mendes": 5,
        "Lu\u00eds Silva": 5,
        "Andr\u00e9 Ventura LIVRE": 5,
        "Alberto Teixeira Branquinho": 5,
        "Carlos Sampaio Garrido": 5,
        "Joaquim Carreira": 5,
        "Nouvelle Donne": 5,
        "Wandel": 5,
        "Mut": 5,
        "Juan Guaid\u00f3": 5,
        "Jorge Manuel Pargana": 5,
        "Rita Paulos": 5,
        "DeMA": 5,
        "Lorenzo Marsili": 5,
        "Verdes Europeus": 5,
        "Pedro Nunes Rodrigues Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 5,
        "Rui Mamede Share": 5,
        "Freitas do Amaral": 5,
        "Bolsonaro": 5,
        "Futuro": 5,
        "Confirma": 5,
        "Nat\u00e1lia Correia \u201cQueixa das Almas Jovens Censuradas": 5,
        "Miguel": 5,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0": 5,
        "Lu\u00edsa Alvares": 5,
        "B\u00e1rbara Magalh\u00e3es": 5,
        "Jos\u00e9 Costa": 5,
        "Rosa Barreto": 5,
        "Candidata-te": 5,
        "Agir": 5,
        "Catarina Isabel": 5,
        "Cas Mudde": 5,
        "Subst": 5,
        "Joacine Katar Moreira 1.\u00aa Subst": 5,
        "Twitter": 5,
        "Geiziely": 5,
        "Boas": 5,
        "Aristides de Sousa Mendes 19 Novembro": 5,
        "Ursula Von der Leyen": 5,
        "https://www.facebook.com/events/2416266195295504/?ti=cl": 5,
        "Mecenato": 5,
        "Set\u00fa bal": 5,
        "ii": 5,
        "Trzaskowski": 5,
        "Derrotar": 6,
        "About Andr\u00e9 G\u00f3is Creative Commons Attribution-ShareAlike": 6,
        "Rui Tavares 13 Maio": 6,
        "Jos\u00e9 Borges": 6,
        "Mariana Santos": 6,
        "Edmundo Pedro": 6,
        "Carlos Manuel Guilherme Lage Teixeira": 6,
        "Lu\u00eds Romeu": 6,
        "Manuel Barbosa Lopes": 6,
        "Miguel Conde": 6,
        "Jos\u00e9 Tengarrinha": 6,
        "Ricardo Santos Silva": 6,
        "Barbara Schilling Tengarrinha": 6,
        "Joaquim Miranda da Silva": 6,
        "Teresa Pinto": 6,
        "Luciana Gomes": 6,
        "Francisco Cruz": 6,
        "Tiago Diniz": 6,
        "Luther King": 6,
        "Gl\u00f3ria Franco": 6,
        "Pobreza Infantil": 6,
        "Mulher": 6,
        "Petr\u00f3leo Share": 6,
        "Vot\u00e1mos": 6,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 6,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves LIVRE": 6,
        "Passos Coelho": 6,
        "Sa\u00fade Share": 6,
        "Candidaturas": 6,
        "Sr. Presidente da Rep\u00fablica": 6,
        "Andr\u00e9 Ventura Dia": 6,
        "Fernando Nunes da Silva": 6,
        "Helena Roseta": 6,
        "Jorge Gravanita": 6,
        "Verdes": 6,
        "Teresa Leit\u00e3o": 6,
        "Exmo": 6,
        "ge\u0301nero": 6,
        "celebrac\u0327a\u0303o": 6,
        "Sec\u00e7\u00e3o II": 6,
        "Martin Schulz": 6,
        "Ska Keller": 6,
        "Olli Rehn": 6,
        "Bov\u00e9": 6,
        "Keller": 6,
        "Andr\u00e9 Sampaio da N\u00f3voa": 6,
        "Lu\u00eds Paulo Ferreira Valente": 6,
        "Frederico Duarte de Carvalho": 6,
        "Ricardo Moreira da Rocha Toga": 6,
        "Nuno Cardoso da Silva": 6,
        "Denise Mateus": 6,
        "Diogo Ribeiro de Campos": 6,
        "Marta Janeiro Ferreira da Costa": 6,
        "M\u00e1rio Pimentel": 6,
        "Ant\u00f3nio Jorge do Nascimento Morais": 6,
        "Miguel Videira Cardoso Dias": 6,
        "Miguel Lopes": 6,
        "Carlos Florentino": 6,
        "Carlos Alberto de Gouveia e Melo": 6,
        "Andr\u00e9 Domingues Cerqueira Alves": 6,
        "Eduardo Manuel Gra\u00e7a Gomes": 6,
        "Jo\u00e3o Geada": 6,
        "Lu\u00eds Filipe Loureiro dos Santos": 6,
        "Hugo Matinho": 6,
        "Jo\u00e3o Bicho": 6,
        "Jos\u00e9 Albano Figueiredo Gouveia": 6,
        "Nuno Miguel Queiroz Leit\u00e3o Dias": 6,
        "Paulo Oliveira Lopes e Sousa": 6,
        "Diamantino Henriques": 6,
        "Declara\u00e7\u00e3o Schuman": 6,
        "Andr\u00e9 Barata Nascimento": 6,
        "\u00c2ngela Nobre": 6,
        "Jo\u00e3o Cordeiro": 6,
        "Guterres": 6,
        "Bilhete de Identidade, Passaporte": 6,
        "Mike Pompeo": 6,
        "Benjamin Netanyahu": 6,
        "Ana Mendes Godinho": 6,
        "Jos\u00e9 Pedro Monteiro": 6,
        "David Morais": 7,
        "Higiene Urbana 28 Setembro": 7,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha 5 Julho": 7,
        "Rui Tavares 17 Maio": 7,
        "M\u00f3nica Lima": 7,
        "Donald Trump": 7,
        "Castro": 7,
        "Tom\u00e1s Perestrelo de Vasconcelos Cardoso Pereira": 7,
        "Jos\u00e9 Ara\u00fajo Anexos": 7,
        "Cavaco Silva": 7,
        "projeto-a-projeto": 7,
        "Diamantino Raposinho": 7,
        "Carlos MGL Teixeira": 7,
        "Anabela Rodrigues": 7,
        "Gra\u00e7a Carvalho": 7,
        "Filipe Santos Henriques": 7,
        "Viktor Orban": 7,
        "Pedro Lopes": 7,
        "Agradecemos": 7,
        "Marta Pacheco": 7,
        "Jo\u00e3o Massena": 7,
        "Jos\u00e9 Pacheco Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 7,
        "Andr\u00e9 Ventura Decis\u00e3o": 7,
        "Juncker": 7,
        "Filipe Gomes": 7,
        "Leia": 7,
        "Maria Gil": 7,
        "Yussef": 7,
        "Ant\u00f3nio Guterres": 7,
        "Andr\u00e9 Caldas": 8,
        "Maria Of\u00e9lia Passinhas Janeiro": 8,
        "Jo\u00e3o Filipe Louren\u00e7o Monteiro": 8,
        "Rui Santos": 8,
        "Pedro Nunes": 8,
        "\u00c2ngela Lacerda Nobre": 8,
        "Andr\u00e9 Ventura LIVRE Comunicados Sobre": 8,
        "G\u00e9nero": 8,
        "B\u00e1rbara Tengarrinha": 8,
        "Luciana Rio Branco": 8,
        "Maria Jo\u00e3o Bernardo": 8,
        "Andr\u00e9 Wemans": 8,
        "Lu\u00eds Manata e Silva": 8,
        "Muacho LIVRE": 8,
        "Jorge Pargana": 8,
        "Rui Tavares Campanha de Rua \u2013 V\u00ea": 8,
        "Maduro": 8,
        "Augusto Santos Silva": 8,
        "Margarida Marques": 8,
        "Fernanda Carvalho": 8,
        "Dignificar": 8,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 8,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves | Perguntas \u00e0 C\u00e2mara Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 8,
        "Safaa Dib Share": 8,
        "Macron": 8,
        "Martim Moniz Relat\u00f3rio do Dia Seguinte": 8,
        "Set\u00fabal Share": 8,
        "Andr\u00e9 N\u00f3voa": 8,
        "Henrique Vasconcelos": 8,
        "Palmira Silva": 8,
        "David Adler": 8,
        "Alexis Tsipras": 8,
        "Pim\u00e9nio Ferreira": 8,
        "M\u00e1rio Centeno do Governo": 8,
        "Cl\u00e1udia Vaz Pinto": 9,
        "Ant\u00f3nio Sampaio da N\u00f3voa": 9,
        "Leonor Caldeira": 9,
        "Bernardo Rosa Rodrigues": 9,
        "Tom\u00e1s Pereira": 9,
        "Jo\u00e3o Faria-Ferreira": 9,
        "Andr\u00e9 Ventura Dia Internacional": 9,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves LIVRE Articles": 9,
        "Erdogan": 9,
        "Alda Rocha": 9,
        "Sara Proen\u00e7a": 9,
        "Marta Costa": 9,
        "Liberdade Share": 9,
        "SECA": 9,
        "Caldo de Amendoim para Todxs": 9,
        "Libertar": 9,
        "POL\u00cdTICO": 9,
        "Jos\u00e9 Pacheco Conselho Europeu": 9,
        "Solange Salvaterra Pinto": 9,
        "Alexandre Vaz": 9,
        "Hugo Faria": 9,
        "Fernando Gilberto": 9,
        "CC": 9,
        "Kair\u00f3s": 9,
        "written by Peter Selinger": 9,
        "Resposta": 9,
        "Luigi de Magistris": 10,
        "Instagram": 10,
        "Lu\u00eds Pinto da Silva": 10,
        "Bruno Machado": 10,
        "Ana Raposo": 10,
        "Cec\u00edlia Shinn": 10,
        "Isabel Mendes Lopes \u2013 LIVRE": 10,
        "Ana Romeiro": 10,
        "Felix Soares": 10,
        "Rafael Montes": 10,
        "M\u00e1rio Gaspar": 10,
        "Related Articles LIVRE": 10,
        "Recibos Verdes": 10,
        "Setembristas": 10,
        "Dolores de Matos": 10,
        "Senhor Primeiro-Ministro": 10,
        "Ana Filipa Castro": 10,
        "Moria": 10,
        "Mariana Topa": 11,
        "Pedro Miguel Nunes Rodrigues": 11,
        "Jos\u00e9 Manuel N. Azevedo": 11,
        "Filipe Faro da Costa": 11,
        "Enrique Pinto-Coelho": 11,
        "M\u00f3nica Pina": 11,
        "PT50": 11,
        "Direitos Humanos": 11,
        "Pedro Abrantes": 11,
        "Martim Moniz": 11,
        "Ana Drago": 11,
        "S\u00e9rgio Lavos": 12,
        "Ricardo S\u00e1 Fernandes": 12,
        "Geiziely Fernandes": 12,
        "Joana Filipe": 12,
        "C\u00edrculos Tem\u00e1ticos": 12,
        "David Tanganho": 12,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is LIVRE Articles": 12,
        "Aumentaremos": 12,
        "Jos\u00e9 Reis": 12,
        "Jair Bolsonaro": 12,
        "Susana Peralta": 12,
        "Diana Barbosa": 13,
        "Ricardo Alves": 13,
        "Renato Carmo": 13,
        "Martin Luther King": 13,
        "Von der Leyen": 13,
        "Porqu\u00ea": 13,
        "Jo\u00e3o Semedo": 13,
        "Manfred Weber": 13,
        "Jos\u00e9 Pacheco": 13,
        "Marqu\u00eas de Pombal": 13,
        "Mark Zuckerberg": 14,
        "Ant\u00f3nio Arnaut": 14,
        "Miguel Won": 14,
        "Duarte Cordeiro": 14,
        "Pedro Selas": 14,
        "Bernardo Marques Vidal": 14,
        "Miguel \u00c2ngelo Andrade": 14,
        "Related Articles Aeroporto": 14,
        "Paulo": 15,
        "Marta Loja Neves": 15,
        "Aurora Cerqueira": 15,
        "In\u00eas Cisneiros": 15,
        "Adriano Barrias": 15,
        "Geizy Fernandes": 15,
        "Pedro Nunes Rodrigues LIVRE": 15,
        "Teresa Mota": 15,
        "Stephen Hawking": 15,
        "Paulo Fidalgo": 15,
        "Sofia Cordeiro": 16,
        "Deputados Municipais do LIVRE": 16,
        "Miguel Dias": 16,
        "Marisa Galiza Filipe": 16,
        "Isaltino Morais": 16,
        "Sofia Louren\u00e7o": 16,
        "Andr\u00e9 Ventura Creative Commons Attribution-ShareAlike 4.0 International License": 16,
        "Fernando dos Reis": 16,
        "Fernando Medina": 16,
        "Rafael Esteves Martins": 16,
        "Ana Matos Pires": 16,
        "Abertura Ella": 16,
        "Seguran\u00e7a Social": 16,
        "Tom\u00e1s Perestrelo de Vasconcelos": 16,
        "B\u00e1rbara Hayd\u00e9e Schilling Tengarrinha Jos\u00e9 Joaquim Azevedo de Ara\u00fajo Suplentes": 16,
        "Paulo Jorge Velez": 16,
        "Muacho B\u00e1rbara de Abreu e Silva Magalh\u00e3es Hugo Alexandre da Cruz Mendes Joana Ferreira Filipe Andr\u00e9 Ribeiro Mendes": 16,
        "Carla Serrano Gon\u00e7alves Carlos Manuel Guilherme Lage Teixeira": 16,
        "Beno\u00eet Hamon": 17,
        "Patr\u00edcia Robalo": 17,
        "Pedro Almeida Sande": 17,
        "Rev\u00ea": 17,
        "Jo\u00e3o Arruda": 17,
        "Fernando Giesteira": 17,
        "Jos\u00e9 Barneto": 17,
        "Primeiro-Ministro": 17,
        "Seguir o LIVRE": 17,
        "Declara\u00e7\u00f5es Pol\u00edticas": 18,
        "Aristides de Sousa Mendes LIVRE": 18,
        "Jos\u00e9 Azevedo": 18,
        "Municipal Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 18,
        "Vasco Teixeira da Silva": 19,
        "Nuno Rolo": 19,
        "Apoiaremos": 19,
        "Fui": 19,
        "Jos\u00e9 Pacheco 23 Abril": 19,
        "Paulo Monteiro": 20,
        "Laicidade": 20,
        "Jos\u00e9 Ara\u00fajo": 21,
        "Filipe Hon\u00f3rio": 21,
        "Ursula von der Leyen": 21,
        "Pawel Adamowicz": 22,
        "Tanat\u00f3rios": 22,
        "Isabel Rendeiro Marques Mendes Lopes": 22,
        "Jo\u00e3o Monteiro": 22,
        "M\u00e1rio Centeno do Governo 9 Junho": 22,
        "Vereador Manuel Salgado": 24,
        "Energia": 25,
        "Florbela Carmo": 25,
        "Humberto Delgado": 25,
        "Jos\u00e9 Manuel Tengarrinha": 25,
        "Jean-Claude Juncker": 25,
        "Retribui\u00e7\u00e3o Hor\u00e1ria M\u00ednima Garantida": 26,
        "Jean Wyllys": 26,
        "Fernando Haddad": 27,
        "Filipa Castro": 27,
        "Hans Eickhoff": 28,
        "Jo\u00e3o Manso": 28,
        "Comments Rui Tavares": 28,
        "Lu\u00edsa \u00c1lvares": 29,
        "Plano Costa Silva": 29,
        "Of\u00e9lia Janeiro": 30,
        "Jo\u00e3o Vasco Gama": 30,
        "Rui Mamede": 30,
        "Tiago Charters de Azevedo": 30,
        "Deputado": 30,
        "Marisa Filipe": 31,
        "Andr\u00e9 G\u00f3is": 32,
        "Bernie Sanders": 32,
        "Miguel Duarte": 33,
        "Hannah Arendt": 33,
        "Rui Tavares Share": 35,
        "Ant\u00f3nio Loja Neves": 35,
        "Safaa Dib": 36,
        "Rodrigo Brito": 37,
        "Europeias2019": 39,
        "Bernardo Vidal": 39,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira 6 Abril": 39,
        "Padre Ant\u00f3nio Vieira": 39,
        "Jos\u00e9 M\u00e1rio Branco": 40,
        "Pedro Nunes Rodrigues": 40,
        "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel": 41,
        "Filipa Pinto": 43,
        "Trump": 43,
        "Celebrar": 43,
        "Andr\u00e9 Ventura": 44,
        "Yanis Varoufakis": 45,
        "Isabel Mendes Lopes LIVRE": 45,
        "Ana Nat\u00e1rio": 46,
        "Legislativas": 47,
        "Aristides de Sousa Mendes": 48,
        "Muacho": 50,
        "Pedro Mendon\u00e7a": 55,
        "Alcindo Monteiro 9 Junho": 57,
        "Duda 12 Novembro": 58,
        "Pompeo": 61,
        "Ribeiro Telles": 63,
        "Stonewall": 64,
        "Alcindo Monteiro": 65,
        "OE2021": 65,
        "Paulo Muacho": 67,
        "Tom\u00e1s Cardoso Pereira": 69,
        "Andr\u00e9 Ventura 28 Janeiro": 69,
        "Netanyahu": 70,
        "Eduardo Viana": 72,
        "Jos\u00e9 Manuel Azevedo": 73,
        "Isabel Mendes Lopes": 75,
        "Deputados Municipais": 77,
        "Orb\u00e1n": 78,
        "Patr\u00edcia Gon\u00e7alves": 83,
        "Ant\u00f3nio Costa": 85,
        "Eduardo Louren\u00e7o": 86,
        "M\u00e1rio Centeno": 89,
        "Brexit": 89,
        "Ana Raposo Marques": 90,
        "Jorge Pinto": 91,
        "ADIADO": 96,
        "Joacine Katar Moreira": 141,
        "Feminismo(s": 145,
        "Ana Gomes": 157,
        "Francisco Rodrigues dos Santos": 166,
        "Related Articles": 200,
        "Carlos Teixeira": 204,
        "Rui Tavares": 340,
        "Share": 367,
        "Ana Gomes Eventos Comunicados": 644,
        "LIVRE": 1054
    },
    "2021": {},
    "2022": {}
}