{
    "1996": {},
    "1997": {},
    "1998": {},
    "1999": {},
    "2000": {},
    "2001": {},
    "2002": {},
    "2003": {},
    "2004": {},
    "2005": {},
    "2006": {},
    "2007": {},
    "2008": {},
    "2009": {},
    "2010": {},
    "2011": {},
    "2012": {},
    "2013": {
        "Ruby Roth": 1,
        "Leia": 1,
        "Ruby Roth Author of the children\u2019s book \u201c": 1,
        "Santidade o Dalai Lama": 1,
        "Nuno Calado": 1,
        "DJ": 1,
        "Homem": 1,
        "Falhei": 1,
        "Dr. Fernando Nobre": 1,
        "Maneka Anand Gandhi": 1,
        "Maneka Gandhi": 1,
        "Lord Erskine Award from the RSPCA": 1,
        "Venu Menon": 1,
        "Swami Vivekananda": 1,
        "Insensitivity": 1,
        "Ignore": 1,
        "Animais Maneka Gandhi": 1,
        "Mahatma Gandhi": 1,
        "Leonardo da Vinci": 1,
        "Albert Schwweitzer": 1,
        "Marluce": 1,
        "\u00cdcaro": 1,
        "Carne": 1,
        "Laurentina Pedroso": 1,
        "S\u00edlvia Marques 18 de Outubro": 1,
        "Alexandra Correia 18 de Outubro": 1,
        "Marco Fernandes 19 de Outubro": 1,
        "H\u00e9lder Ribeiro": 1,
        "Paula Belbut": 1,
        "Miguel Santos": 1,
        "C\u00e9lia Feij\u00e3o": 1,
        "Rui": 1,
        "pelosquais": 1,
        "Fernando Silva In\u00edcio Peti\u00e7\u00f5es Comunicados Local": 1,
        "Ant\u00f3nio Castelo": 1,
        "AINDA VAMOS": 1,
        "Eug\u00e9nia Alho": 1,
        "Ant\u00f3nio Castelo Jo\u00e3o Vasconcelos Aid": 1,
        "Ant\u00f3nio Castelo Jo\u00e3o Vasconcelos": 1,
        "pretende:-": 1,
        "melhorar?Administra\u00e7\u00e3o Interna": 1,
        "\u00e1guias-de-Bonelli": 1,
        "lucrodo": 1,
        "Dalai Lama": 2,
        "Cachau": 2,
        "Grego Ketus": 2,
        "Homem do Mar": 2,
        "Caio": 2,
        "Vou-me": 2,
        "M\u00e3e": 2,
        "Apneias": 2,
        "Animais": 2,
        "Manuel Silva Underwater Photography": 2,
        "Rita de la Rochezoire": 2,
        "Windwalker": 2,
        "Jim": 2,
        "Ana Bacalhau": 2,
        "Defendo-os": 2,
        "Ana": 2,
        "Sandra C\u00f3ias": 2,
        "Terr\u00e1queos": 2,
        "Seres": 2,
        "Agostinho da Silva": 2,
        "Paz": 2,
        "Seres Valdjiu": 2,
        "Caro Pedro": 2,
        "Miguel Real": 2,
        "ex\u00edguofaceaoseutamanho": 2,
        "seprop\u00f5erevitalizardemodosaud\u00e1velaantigamagiadotradicionalespect\u00e1culodecirco": 2,
        "Muitasdestasinovadorascompanhias": 2,
        "AlemanhaeReinoUnidoproibiramourestringiramemgrandemedidaautiliza\u00e7\u00e3odeanimaisemespect\u00e1culosdecirco": 2,
        "N\u00e3o\u00e9sequerpedag\u00f3gico": 2,
        "AgilityT\u00e9cnico": 2,
        "fernando no seublog": 2,
        "Fernando Silva:\"Bem": 2,
        "queo": 2,
        "sefazem": 2,
        "Fernando Silva Segunda": 3,
        "fernando": 3,
        "Meia-Noite": 3,
        "Paulo Borges": 3,
        "Pedro Oliveira": 3,
        "Manuela Gonzaga": 3,
        "Pedro Laginha": 3,
        "Rui Reininho": 3,
        "Manuel Silva": 4,
        "V\u00edtor Pomar": 4,
        "Lu\u00eds Filipe Borges": 4,
        "Jim Windwalker": 4,
        "\u00c1gata": 4,
        "Marluce Revoredo da Silva": 4,
        "Fernando SilvaSegunda": 4,
        "Fernando": 5,
        "Heitor Louren\u00e7o": 5,
        "Ana Viriato": 6,
        "Disallow": 6,
        "Fernando Silva": 8,
        "Dalai Lama Maneka": 38,
        "Roth Heitor Louren\u00e7o Pedro Laginha Sandra C\u00f3ias Marluce \u00c1gata Manuel Silva": 38,
        "V\u00edtor Pomar Blasted Mechanism Fernando Silva Ana Bacalhau": 38,
        "Rui Reininho Rita de la Rochezoire Nuno Calado Lu\u00eds Filipe Borges Miguel Real": 38,
        "Gonzaga Maria Antonieta Preto Not\u00edcias PAN Nacionais Internacionais": 38
    },
    "2014": {},
    "2015": {
        "A\u00e7\u00facar": 1,
        "SUBSCREVER": 1,
        "Beja.</p><p": 1,
        "Municipal da Juventude": 1,
        "Ana Sim\u00f5es": 1,
        "Victor de Souza": 1,
        "Maria Sampaio": 1,
        "Irene Cruz": 1,
        "Helena Reis": 1,
        "Jo\u00e3o Paulo Oliveira": 1,
        "Marta Moreira | Telem": 1,
        "Francisco Guerreiro H\u00e9lder Capelo Victor Marques Tweet": 1,
        "Andr\u00e9 Louren\u00e7o Regularizada AP": 1,
        "Fernando Rodrigues Regularizada AP Funchal": 1,
        "Carlos Franco Regularizada": 1,
        "Miguel Correia Regularizada AP": 1,
        "H\u00e9lder Pena Regularizada": 1,
        "Rui Prud\u00eancio Regularizada AP Lisboa": 1,
        "Luis Teixeira Regularizada AP Peninsula Setubal 95": 1,
        "Albano Pires": 1,
        "Tiago Oliveira Regularizada AP Lisboa": 1,
        "Miguel Santos Regularizada": 1,
        "Vitor Marques Regularizada AP": 1,
        "Rui Alvarenga Regularizada AP Baixo Vouga": 1,
        "Ana Filipa Carvalho Neto Regularizada AP": 1,
        "Hugo Martins Regularizada AP Baixo Mondego": 1,
        "Ernesto Morais Regularizada": 1,
        "Catarina Pinto Regularizada AP Grande Porto": 1,
        "Jorge da Silva Regularizada": 1,
        "Isabel Rhodes Regularizada": 1,
        "Nelson Rocha Regularizada": 1,
        "Jo\u00e3o Bras\u00e3o Regularizada AP": 1,
        "Catarina Ferreira Regularizada": 1,
        "Jos\u00e9 Freitas": 1,
        "Francisca Ferreira Almeida": 1,
        "Rui Carlos Medeiros Alvarenga": 1,
        "Miguel Santos Comiss\u00e1rio da Assembleia Regional Sul Tweet": 1,
        "Francisco Guerreiro Vice-Presidente do Conselho Local de Coimbra 13 de Julho de 2013": 1,
        "Animais Tweet": 1,
        "Paulo Borges Tweet": 1,
        "CPPRMadeira Fernando Rodrigues Tweet": 1,
        "F\u00e1tima D\u00e2maso Joaquim Machoqueira Pedro Tereso Suzel Costa Tweet": 1,
        "Orlando Figueiredo Tweet": 1,
        "Paulo Borges Daniela Velho Carlos Ramos Orlando Figueiredo Filipe Cayolla Richard Warrell Tweet": 1,
        "Filipe Ferreira": 1,
        "envolvero": 1,
        "sentidoem": 1,
        "Agradecendo": 1,
        "Asembleia": 1,
        "C\u00e9u": 1,
        "Log\u00f3tipo": 1,
        "Francisco \u00a0": 1,
        "Ant\u00f3nio Castelo Jo\u00e3o Vasconcelos Aid Nature.org Modificado em": 1,
        "Paulo Pata Tweet": 1,
        "HSF": 1,
        "BREVEMENTE Tweet": 1,
        "Pedro Morais Tweet": 1,
        "Rog\u00e9rio Figueira Tweet": 1,
        "Filipe Ferreira Tweet": 1,
        "F\u00e1tima Mano Tweet": 1,
        "Steve Best Tweet": 1,
        "Albano Lemos Pires Catarina Paix\u00e3o Donita Rodrigues Jos\u00e9 Castro Lu\u00eds Humberto Teixeira Pedro Morais Tweet": 1,
        "Helder Capelo Victor Marques Tweet": 1,
        "Dr. Louis J. Camuti Tweet": 1,
        "S\u00edlvia Dion\u00edsio Tweet": 1,
        "Morte": 1,
        "Filipe Ferreira Ler": 1,
        "Confesso": 1,
        "AINDA VAMOS": 1,
        "Am\u00e9lia Pinheiro Tweet": 1,
        "mollis lectus tincidunt": 2,
        "Donec varius": 2,
        "a. Quisque": 2,
        "Donec leo mauris": 2,
        "tincidunt nec ipsum": 2,
        "Donec sapien felis": 2,
        "tincidunt at luctus sed": 2,
        "morbi tristique senectus": 2,
        "malesuada fames ac turpis": 2,
        "sollicitudin ipsum": 2,
        "Proin": 2,
        "felis augue condimentum ligula": 2,
        "laoreet sapien": 2,
        "pharetra sit amet laoreet": 2,
        "ut laoreet risus": 2,
        "Mauris ullamcorper": 2,
        "lobortis": 2,
        "Proin tincidunt": 2,
        "Sed facilisis": 2,
        "risus facilisis eget": 2,
        "Imprimir Tweet M\u00e9dia": 2,
        "Carne Donec": 2,
        "congue nisi": 2,
        "Morbi ac": 2,
        "Duis sollicitudin": 2,
        "Mauris eget": 2,
        "mauris laoreet consectetur": 2,
        "Nulla sagittis": 2,
        "scelerisque hendrerit facilisis fringilla": 2,
        "fringilla consectetur": 2,
        "mattis vel posuere": 2,
        "facilisis ac nisl": 2,
        "Mauris sodales": 2,
        "magna": 2,
        "facilisis posuere": 2,
        "tellus risus": 2,
        "Curabitur vitae leo dui": 2,
        "ac malesuada arcu": 2,
        "sollicitudin eu dui": 2,
        "Mauris nisi sapien": 2,
        "Suspendisse sollicitudin libero eget augue viverra ultricies": 2,
        "F\u00e1tima D\u00e2maso Joaquim Machoqueira Pedro Tereso Suzel Costa Email Imprimir Tweet": 2,
        "Sandra Marques Contacto": 2,
        "Ana Aresta Contacto": 2,
        "Deputados Municipais": 2,
        "Deputados Regionais": 2,
        "Irmandade": 2,
        "Miguel Santos Tweet": 2,
        "Pessoas-\u00ad\u2010Animais-\u00ad\u2010Natureza": 2,
        "Andr\u00e9 \u00a0Silva": 2,
        "Am\u00e9lia Pinheiro Ant\u00f3nio Faria Tweet": 2,
        "Richard Warrell Tweet": 2,
        "Pessoas-Animais-Natureza Tweet": 2,
        "Alexandra Correia Artur Alfama Durval Salema Tweet": 2,
        "Am\u00e9lia Pinheiro Ant\u00f3nio Faria Email": 2,
        "Ana Viriato Email Imprimir Tweet": 3,
        "Steve Best Email": 3,
        "Rog\u00e9rio Figueira": 3,
        "Francisco Guerreiro Vice-Presidente do Conselho Local de Coimbra 13 de Julho de 2013 Email Imprimir Tweet": 3,
        "Ramin Bahrani": 3,
        "Heitor Louren\u00e7o Email Imprimir Tweet": 3,
        "Pedro Morais Email": 3,
        "Subsec\u00e7\u00e3o I": 3,
        "Subsec\u00e7\u00e3o III -": 3,
        "Subsec\u00e7\u00e3o IV": 3,
        "Subsec\u00e7\u00e3o V - Conselho de Jurisdi\u00e7\u00e3o Nacional": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o II": 3,
        "NUTS III": 3,
        "Transitoriamente": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o III": 3,
        "\u00cdcaro": 3,
        "Rui Reininho Email": 3,
        "Albano Lemos Pires Catarina Paix\u00e3o Donita Rodrigues Jos\u00e9 Castro Lu\u00eds Humberto Teixeira Pedro Morais": 3,
        "Marluce Revoredo da Silva Email Imprimir Tweet": 3,
        "S\u00edlvia Dion\u00edsio": 3,
        "Filipe Cayolla Email Imprimir Tweet": 3,
        "Helder Capelo Victor Marques Email": 3,
        "Dr. Rui Almeida": 3,
        "Defendo-os": 3,
        "Meia-Noite": 3,
        "Dr. Fernando Nobre": 3,
        "S\u00edlvia Dion\u00edsio Email": 3,
        "Marcel Proust": 3,
        "Ant\u00f3nio Victorino D\u2019Almeida": 3,
        "Heitor Louren\u00e7o Email": 3,
        "Paulo Pata": 3,
        "Mahatma Gandhi": 3,
        "Leonardo da Vinci": 3,
        "Albert Schwweitzer": 3,
        "Sandra C\u00f3ias Email": 3,
        "Dr. Louis J. Camuti": 3,
        "Abel Baptista": 3,
        "Helder Amaral": 3,
        "Cec\u00edlia Meireles": 3,
        "Michael Seufert": 3,
        "Direitos": 3,
        "Vitor Pomar": 3,
        "Paulo Borges Daniela Velho Carlos Ramos Orlando Figueiredo Filipe Cayolla Richard Warrell": 3,
        "F\u00e1tima Mano": 3,
        "Email": 3,
        "Convocat\u00f3ria Assembleia Plurimunicipal": 3,
        "Convocat\u00f3ria": 3,
        "Interior Norte": 3,
        "Rui Gil": 3,
        "Marco Teixeira Email": 3,
        "S\u00f3nia Fernandes": 3,
        "Am\u00e9lia Pinheiro Email Imprimir Tweet": 3,
        "Manuel Silva \u201c": 3,
        "Cachau": 3,
        "Grego Ketus": 3,
        "Homem do Mar": 3,
        "Caio": 3,
        "Vou-me": 3,
        "M\u00e3e": 3,
        "Apneias": 3,
        "Manuel Silva Underwater Photography www.manuelsilva.com.pt": 3,
        "Interior Norte Caro": 3,
        "Manuel Lu\u00eds de Sousa Matos Lopes": 3,
        "Jo\u00e3o Tenente da Silva Matos Lopes": 3,
        "Jos\u00e9 Gon\u00e7alo Barateiro de Sousa Faria": 3,
        "Sandra Marques": 3,
        "Lu\u00eds Lacerda": 3,
        "Lu\u00eds Generoso Contacto": 3,
        "Ana Aresta": 3,
        "Raquel Santos Contacto": 3,
        "Deputados Municipais Assembleia Municipal de Almada Alexandra Correia Alexandra Correia": 3,
        "Deputados Regionais Assembleia Legislativa da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira Rui Almeida": 3,
        "Concelho;</p><p>3": 3,
        "Alexandre Esteves Borges Fernando Leite Tweet": 3,
        "Deputado": 3,
        "Tauromaquia": 3,
        "Helder Capelo": 3,
        "Vitor Marques": 3,
        "Sofia Moura": 3,
        "Am\u00e9lia Pinheiro Ant\u00f3nio Faria Ler": 3,
        "Pessoas-Animais-Natureza https://www.facebook.com/PAN.Norte Tweet": 3,
        "Fusce": 4,
        "Etiam": 4,
        "Fu Xiancai": 4,
        "Helder Capelo Victor Marques": 4,
        "F\u00e1tima D\u00e2maso Joaquim Machoqueira Pedro Tereso Suzel Costa Ler": 4,
        "Dr. Louis J. Camuti Ler": 4,
        "Luiz Saldanha": 4,
        "D. Carlos": 4,
        "Dulce P\u00e1ssaro": 4,
        "Castanheira Barros": 4,
        "Pedro Tereso Tweet": 4,
        "Carta-Apelo": 4,
        "Proposta Altera\u00e7\u00e3o Estatut\u00e1ria": 4,
        "David Fleming": 4,
        "Ana Viriato Ler": 4,
        "Rui Reininho Ler": 4,
        "Miguel Santos Ler": 4,
        "F\u00e1tima Mano Ler": 4,
        "Porqu\u00ea": 4,
        "Leonardo Anselmi": 4,
        "Assembleia Plurimunicipal de Santa Cruz": 4,
        "Ana L\u00facia Cruz": 4,
        "Cl\u00e1udia Livramento": 4,
        "Antero de Quental": 4,
        "Guerra Junqueiro": 4,
        "Sampaio Bruno": 4,
        "Teixeira de Pascoaes": 4,
        "Jos\u00e9 Marinho": 4,
        "Lu\u00eds de Cam\u00f5es": 4,
        "Padre Ant\u00f3nio Vieira": 4,
        "mauris": 4,
        "rhoncus arcu": 4,
        "ac adipiscing sapien": 4,
        "porttitor nec": 4,
        "sagittis sit amet euismod at": 4,
        "Etiam ac nulla nec": 4,
        "Proin feugiat nisi bibendum": 4,
        "Curabitur sollicitudin nisi": 4,
        "hendrerit": 4,
        "Proin eleifend posuere": 4,
        "Maecenas": 4,
        "sodales ac augue": 4,
        "tristique ornare": 4,
        "tincidunt neque facilisis": 4,
        "augue": 4,
        "Benjamin Franklin": 4,
        "Carlyle": 4,
        "Halliburton": 4,
        "Susan Lindauer": 4,
        "Julian Assange": 4,
        "Bradley Manning": 4,
        "Edward Snowden": 4,
        "Direitos Humanos": 4,
        "RPP": 4,
        "Estar": 4,
        "Jo\u00e3o Camargo": 4,
        "Alvin Toffler": 4,
        "Ver\u00e1": 4,
        "Seguran\u00e7a Social P\u00fablica": 4,
        "Arturo de Frias Marques": 4,
        "contraflow": 4,
        "Payton Chung": 4,
        "Sir Paul McCartney": 4,
        "Catarina Martins do Bloco de Esquerda": 4,
        "Boas": 4,
        "Lu\u00eds Amado": 4,
        "Teodoro Obiang": 4,
        "Gilvan M\u00fcller de Oliveira": 4,
        "Agrade\u00e7o": 4,
        "Natureza Paulo Borges": 4,
        "D.N.": 4,
        "Carlos Ramos": 4,
        "C. G. D.": 4,
        "Parecer": 4,
        "Rui Manuel dos Santos Almeida": 4,
        "descentralize": 4,
        "Papa Bento XVI": 4,
        "Angela Merkel": 4,
        "Nicolas Sarkozy": 4,
        "Ant\u00f3nio Faria": 4,
        "Ana Oliveira": 4,
        "Marta Valente": 4,
        "Daniela Gra\u00e7a": 4,
        "Dina Amaral": 4,
        "Domingos Sousa": 4,
        "Filipe Cayolla \u00a0 Comiss\u00e3o Pol\u00edtica Permanente": 4,
        "S\u00e3o Filipe N\u00e9ri": 4,
        "Papa Jo\u00e3o Paulo II": 4,
        "Bento XVI": 4,
        "Dogue de Bordeus": 4,
        "Ruy de Carvalho": 4,
        "Paulo Mota Pinto": 4,
        "Vitor Bento": 4,
        "Jo\u00e3o Moreira Rato": 4,
        "Jorge Sousa Real Vogais": 4,
        "Rui Cordeiro Suplentes": 4,
        "Jo\u00e3o Miguel Teodoro": 4,
        "C\u00e2ndido Coelho": 4,
        "Filipe Cayolla Maia Assembleia Municipal": 4,
        "Sandra Pereira P\u00f3voa de Varzim Assembleia Municipal": 4,
        "Diana Vianez DISTRITO DE": 4,
        "Sofia Silva Assembleia": 4,
        "Alexandra Correia Moita C\u00e2mara Municipal": 4,
        "Jos\u00e9 Carlos Gouveia Assembleia Municipal": 4,
        "F\u00e1tima D\u00e2maso Sesimbra C\u00e2mara Municipal": 4,
        "Ant\u00f3nio Henriques Assembleia Municipal": 4,
        "Carla Rebelo Set\u00fabal C\u00e2mara Municipal": 4,
        "H\u00e9lder Pena REGI\u00c3O AUT\u00d3NOMA DA": 4,
        "Marco Ant\u00f3nio Fernandes Assembleia": 4,
        "Marco Ant\u00f3nio Fernandes Assembleia de Freguesia de C\u00e2mara de Lobos": 4,
        "Marco Ant\u00f3nio Fernandes Machico C\u00e2mara Municipal": 4,
        "Carlos Borges Assembleia": 4,
        "Andreia Perestrelo Assembleia de Freguesia de Machico": 4,
        "Ant\u00f3nio Perestrelo Assembleia de Freguesia de Santo Ant\u00f3nio da Serra": 4,
        "Catarina Ferreira Assembleia de Freguesia do Porto da Cruz": 4,
        "Liliana Ver\u00edssimo Assembleia de Freguesia do Cani\u00e7al": 4,
        "Jos\u00e9 Lino Sousa Assembleia de Freguesia de \u00c1gua de Pena": 4,
        "Duarte Vieira Santa Cruz C\u00e2mara Municipal": 4,
        "Luc\u00edlia Ferreira Assembleia": 4,
        "Rui Rodrigues Assembleia de Freguesia do Cani\u00e7o": 4,
        "Luc\u00edlia S\u00e3o Louren\u00e7o": 4,
        "Clara de Sousa": 4,
        "Termino": 4,
        "Gilles-Eric S\u00e9ralini": 4,
        "Darwin": 4,
        "Nietzsche": 4,
        "Freud": 4,
        "C. Ortiz Rojas": 4,
        "d'Os Verdes": 4,
        "Hugo Suarez": 4,
        "Manuel Seabra": 4,
        "Paulo S\u00e1": 4,
        "Jo\u00e3o Rebelo": 4,
        "Catarina Martins do BE": 4,
        "Helo\u00edsa Apol\u00f3nia": 4,
        "Merkel": 4,
        "Filia-te": 4,
        "Desejamos": 4,
        "Mulher": 4,
        "Professor Orlando Figueiredo": 4,
        "Vig\u00edlia": 4,
        "Pr\u00f3spero": 4,
        "Pietro Naj-Oleari": 4,
        "Micaela Ferreira Secret\u00e1rios": 4,
        "Jos\u00e9 Castro": 4,
        "Albano Lemos Pires Suplentes": 4,
        "Catarina Paix\u00e3o": 4,
        "Ana Neto": 4,
        "Theodor Adorno": 4,
        "Zoopolis": 4,
        "C\u00e9lia Maria Feij\u00e3o da Silva - Filiada": 4,
        "Andr\u00e9 Louren\u00e7o e Silva": 4,
        "Rui Gil Tweet": 4,
        "Steve Best Ler": 5,
        "Tony McCoy": 5,
        "Paolo Camera": 5,
        "Miguel Correia": 5,
        "Liliana Mota": 5,
        "Cristina Rodrigues": 5,
        "Helena Mendon\u00e7a Contacto": 5,
        "Miguel Santos Contacto": 5,
        "Fernando Rodrigues Contacto": 5,
        "Design": 5,
        "Liceu Jaime Moniz": 5,
        "Obras": 5,
        "Paula Belbut Paula Belbut": 5,
        "Casa do Gaiato": 5,
        "Hoechst Marion Roussel": 5,
        "Abra\u00e7ou": 5,
        "Rita de la Rochezoire Email Imprimir Tweet": 6,
        "Sed": 6,
        "Carne": 6,
        "Praesent": 6,
        "Imprimir Tweet Anexos": 6,
        "Alexandra Correia Artur Alfama Durval Salema Email Imprimir Tweet": 6,
        "CPPRMadeira Fernando Rodrigues": 6,
        "Jo\u00e3o Tenente da Silva Matos Lopes Email Imprimir": 6,
        "Francisco Guerreiro H\u00e9lder Capelo Victor Marques": 6,
        "Pedro Tereso Ler": 6,
        "Alexandra Correia Artur Alfama Durval Salema Ler": 6,
        "NUTS II": 6,
        "Seres": 6,
        "Miguel Santos Comiss\u00e1rio da Assembleia Regional Sul": 6,
        "Senhores Deputados": 6,
        "Filipe Cayolla SeCoReL PAN": 6,
        "Homem": 7,
        "Teresa Leal": 7,
        "Miguel Frasquilho": 7,
        "Cristov\u00e3o Norte": 7,
        "Francisca Almeida": 7,
        "Teresa Caeiro": 7,
        "Cristiano Ronaldo": 7,
        "ESTAMOS SOZINHOS": 7,
        "Maneka Gandhi": 7,
        "Joyce D\u2019Silva": 7,
        "Steve Garlick": 7,
        "Terr\u00e1queos": 7,
        "Falhei": 7,
        "Marta Valente Lisboa": 7,
        "D. Jo\u00e3o V": 7,
        "Ana Cristina Nunes Duarte": 7,
        "Victor Manuel Gon\u00e7alves": 7,
        "Paula Cristina Reis Sereno": 7,
        "Carla Maria Barradas": 7,
        "Quintola-Quinta do Anjo": 7,
        "Assembleias Plurimunicipais": 7,
        "Rosa Sousa": 7,
        "Serge Latouche": 7,
        "Pan\u00f3metro": 7,
        "Parkinson": 8,
        "Till Backhaus": 8,
        "Ant\u00f3nio Santos": 8,
        "Pedro Oliveira": 8,
        "Fernando Leite": 8,
        "Gandhi": 8,
        "V\u00eddeo-document\u00e1rio Cowspiracy": 8,
        "Max Weber": 8,
        "Cristo": 8,
        "Pedro Galv\u00e3o": 8,
        "Miguel Rom\u00e3o": 8,
        "pretender\u00e3o": 8,
        "Alternativa": 8,
        "Encabe\u00e7ada": 8,
        "Am\u00e2ndio Figueiredo": 8,
        "Rui Prud\u00eancio": 8,
        "Marta Rebelo ex-Provedora": 8,
        "Manuel Cabral Assembleia de Freguesia dos Olivais": 8,
        "Andr\u00e9 Silva Assembleia de Freguesia de Carnide": 8,
        "Rui Prud\u00eancio Assembleia de Freguesia de Benfica": 8,
        "Am\u00e2ndio Figueiredo Assembleia de Freguesia de Arroios": 8,
        "Richard Warrell Assembleia": 8,
        "S\u00edlvia Marques Assembleia de Freguesia de Oeiras": 8,
        "Caxias": 8,
        "Frederico Nunes Assembleia de Freguesia de Porto Salvo": 8,
        "In\u00eas Grilo": 8,
        "ZICO": 8,
        "Tom\u00e1s de Celano": 8,
        "CXXIV": 8,
        "Dieren": 8,
        "Carlos Farinha Rodrigues": 8,
        "Ghandi": 8,
        "Ronald Reagan": 8,
        "Margareth Thatcher": 8,
        "An\u00edbal Cavaco Silva": 8,
        "Victor Hugo Cardinali": 8,
        "Anjo": 8,
        "Camilo Castelo Branco": 8,
        "Paula Sereno": 8,
        "Ana Duarte": 8,
        "Andr\u00e9 Charters d'Azevedo": 8,
        "Sr. Vice-Presidente": 8,
        "Dr. Duarte": 8,
        "\u00c1rvore": 8,
        "D. Dinis": 8,
        "Ambientais": 8,
        "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel": 8,
        "Eduardo Louren\u00e7o": 8,
        "PSD-Madeira": 8,
        "Filipe Reis": 8,
        "Myriam Kanoun-Boul\u00e9": 8,
        "Bruno Matias": 8,
        "Helena Freitas": 8,
        "D. Manuel Clemente": 8,
        "Papa": 8,
        "D. Clemente": 8,
        "Cardeal": 8,
        "Car\u00edssimo Papa Francisco": 8,
        "Santidade": 8,
        "Hamartia": 8,
        "Subscrevemo-nos": 8,
        "Sua Santidade": 8,
        "Felippa Lobato": 8,
        "Senhor Vice": 8,
        "Pude": 8,
        "Cinderela": 8,
        "Silvia Marques": 8,
        "benif\u00edcio": 8,
        "Laurentina Pedroso": 8,
        "S\u00edlvia Marques 18 de Outubro": 8,
        "Alexandra Correia 18 de Outubro": 8,
        "Marco Fernandes 19 de Outubro": 8,
        "Paula Belbut": 8,
        "S. Francisco de Assis": 8,
        "Eduardo Jorge": 8,
        "Dr. Steve Best": 8,
        "Maria das Dores Meira": 8,
        "Alberto Jo\u00e3o Jardim": 8,
        "Georgina Figueiredo": 8,
        "Juan Jos\u00e9 Gonz\u00e1lez Vega": 8,
        "Susanne Graf": 8,
        "Buckminster Fuller": 8,
        "Agradecemos": 8,
        "ecoaldeia": 8,
        "Almut Schmitz": 8,
        "Sabine Lichtenfels": 8,
        "Douglas Baillie": 8,
        "Dinarte Pimentel": 8,
        "PANdemizar Portugal": 8,
        "Patriarcal": 9,
        "Ant\u00f3nio Costa": 9,
        "Marit Paulsen": 9,
        "Marina do Lugar de Baixo": 9,
        "EQUO": 9,
        "Ant\u00f3nio Castelo": 9,
        "C\u00edrculos Eleitorais": 9,
        "https://www.facebook.com/events/700680840041760": 9,
        "Maria Arag\u00e3o": 9,
        "Alcide Gon\u00e7alves": 9,
        "Sofia Vieira": 9,
        "Marina Duarte": 9,
        "Juliano Mattos": 9,
        "Casa do Animal": 9,
        "Sara Ba\u00fato": 9,
        "Insistir": 9,
        "Maria Lu\u00eds Albuquerque": 9,
        "Gaspar": 9,
        "Portas": 9,
        "PEP": 9,
        "Rui Vieira": 9,
        "Fernando Rodrigues Coordenador Comiss\u00e3o Pol\u00edtica Regional": 9,
        "Greve Geral": 9,
        "Joaquim Sarrasquenho": 9,
        "V.": 9,
        "Director": 9,
        "P. Alfredo": 9,
        "Alberto Costa": 9,
        "Felinos": 9,
        "Rolando Azevedo": 9,
        "Sra. Ministra da Agricultura": 9,
        "Avan\u00e7\u00e1mos": 9,
        "Alexandra Pereira": 9,
        "Miguel Castro Neto": 9,
        "C\u00e9lia Feij\u00e3o": 9,
        "Ernesto Morais": 9,
        "Sofia Costa": 9,
        "ILC- Iniciativa Legislativa de Cidad\u00e3os": 9,
        "S\u00e3o Jo\u00e3o Vegetariano": 9,
        "S\u00e4o Jo\u00e3o Vegetariano": 9,
        "PVdD": 9,
        "Ant\u00f3nio Faria Andr\u00e9 Silva Pedro Flores": 9,
        "Cam\u00f5es": 9,
        "Cipi\u00e3o": 9,
        "Arist\u00f3teles": 9,
        "Pol\u00edtica": 9,
        "Folhas": 9,
        "Catarina Martins": 9,
        "Caro": 9,
        "Agnes Freitas": 9,
        "Subsec\u00e7\u00e3o II": 9,
        "Alexandre Esteves Borges Fernando Leite": 9,
        "Maria de Jesus Fernandes": 10,
        "Eduardo Carqueijeiro": 10,
        "Rui Pombo": 10,
        "Suzel Costa": 10,
        "Fernando Rodrigues Rodrigues": 10,
        "Nuno Calado": 10,
        "Pellentesque": 10,
        "Mauris": 10,
        "Cras": 10,
        "Vivamus": 10,
        "\u00c1gata": 10,
        "Remeter": 10,
        "Senhor Primeiro-Ministro": 10,
        "Senhor Provedor de Justi\u00e7a": 10,
        "Maneka Ghandi": 10,
        "Heitor Louren\u00e7o": 10,
        "Sandra C\u00f3ias": 10,
        "Marluce Revoredo da Silva": 10,
        "Manuel Silva": 10,
        "V\u00edtor Pomar": 10,
        "Ana Viriato": 10,
        "Rui Reininho": 10,
        "Rita de La Rochezoire": 10,
        "Ant\u00f3nio Vitorino D\u2019Almeida": 10,
        "Natalina Jos\u00e9": 10,
        "Richard Warrell": 10,
        "Carlos Santos": 10,
        "Will Kymlicka": 11,
        "Sr. Ulrich": 11,
        "Alexandra Correia": 11,
        "Pedro Tereso Email Imprimir Tweet": 11,
        "Suspendisse": 12,
        "Primeiro-Ministro de 3 de Maio de 2013": 12,
        "Deus": 12,
        "Caetano": 12,
        "Leonardo Boff": 12,
        "Cavaco Silva": 12,
        "Marco de Canaveses": 12,
        "APAAF": 12,
        "S\u00e3o Francisco de Assis": 12,
        "Madiba": 12,
        "Marcelo Mendes": 12,
        "dessensibiliza": 12,
        "S\u00e9ralini": 12,
        "Dr. Defensor Moura": 12,
        "Ana Pina": 12,
        "Ant\u00f3nio Rui Ferreira dos Santos": 12,
        "Pedro Lu\u00eds Sande Taborda Nunes de Oliveira": 12,
        "Sr. Primeiro-ministro": 12,
        "Rui Cordeiro": 13,
        "Primeiro-Ministro": 13,
        "Victor Gon\u00e7alves": 13,
        "Raquel Ferreira": 13,
        "Pedro Laginha": 13,
        "Ana Bacalhau": 13,
        "Luis Filipe Borges": 13,
        "Howard Zinn": 13,
        "Donec": 14,
        "\u00c1lvaro Santos Pereira": 14,
        "Abate": 14,
        "Seixal Caro": 15,
        "Joana Pereira": 16,
        "Doutoranda da Faculdade de Medicina": 16,
        "Ana L\u00facia Silva": 16,
        "Intoler\u00e2ncias Alimentares": 16,
        "Nuno Crato": 16,
        "Rui Gil Ler": 16,
        "AP": 16,
        "Capoulas Santos": 16,
        "Rui Tavares": 16,
        "James Lovelock": 16,
        "Natacha Rom\u00e3o": 16,
        "Cartaxo": 16,
        "Pedro Delgado Alves": 16,
        "Crist\u00f3v\u00e3o Norte": 16,
        "Marta Videira": 16,
        "Helena Mendon\u00e7a": 16,
        "Papa Francisco": 16,
        "Cristina Ferradeira": 16,
        "Pedro Morais": 17,
        "Victor Marques": 17,
        "Filipe Cayolla": 17,
        "Fernando Pessoa": 17,
        "Pessoa": 17,
        "Legislativas": 18,
        "Paulsen": 18,
        "Miguel Chen": 18,
        "Paulo Portas": 18,
        "Milan Kundera": 18,
        "Manuel Matos Lopes": 18,
        "Agir": 18,
        "Sr. Vereador S\u00e1 Fernandes": 18,
        "Abra\u00e7a": 18,
        "Rui Gil Email Imprimir Tweet": 18,
        "Agostinho da Silva": 19,
        "Prof": 20,
        "Cardeal Patriarca de Lisboa": 20,
        "H\u00e9lder Ribeiro": 20,
        "Sem Carne": 20,
        "Verdes": 21,
        "Miguel Real": 21,
        "Orlando Figueiredo": 21,
        "Daniela Velho": 22,
        "Lu\u00eds Humberto Teixeira": 23,
        "P\u00e9sah": 24,
        "Salazar": 24,
        "Nelson Mandela": 24,
        "Miguel Sousa Tavares": 24,
        "CPC": 24,
        "Pedro Tereso": 26,
        "In\u00eas Real": 26,
        "Passos Coelho": 26,
        "Eutan\u00e1sia": 27,
        "F\u00e1tima D\u00e2maso": 27,
        "Joaquim Machoqueira": 27,
        "Comissariado Plurimunicipal": 29,
        "Pessoas-Animais-Natureza": 29,
        "Tom Regan": 29,
        "Marianne Thieme": 29,
        "Miguel de Castro Neto": 33,
        "Rui Almeida": 35,
        "Marco Teixeira": 38,
        "Maria do Ros\u00e1rio Santos": 40,
        "Diana Vianez": 40,
        "Natureza": 40,
        "Steve Best": 40,
        "Nelson Almeida": 44,
        "Tamera": 44,
        "Zico": 47,
        "H\u00e9lder Capelo": 48,
        "Animais": 48,
        "Clara Lemos": 49,
        "Tiago Oliveira": 49,
        "Andr\u00e9 Azevedo": 50,
        "Pergunta": 52,
        "V\u00edtor Gaspar": 53,
        "Elza Cunha": 61,
        "Carlos Franco": 62,
        "Manuel Cabral": 64,
        "Plurimunicipal": 65,
        "Albano Lemos Pires": 68,
        "Manuela Gonzaga": 73,
        "Francisco Guerreiro": 77,
        "Jorge Silva": 79,
        "Assembleia Plurimunicipal": 83,
        "H\u00e9lder Pena": 93,
        "Fernando Rodrigues": 94,
        "Pedro Fonseca": 110,
        "CPN": 135,
        "Bebiana Cunha": 140,
        "Miguel Santos": 165,
        "Paulo Borges": 200,
        "CPP": 217,
        "Tweet": 313,
        "Andr\u00e9 Silva": 540,
        "Imprimir Tweet": 766
    },
    "2016": {
        "Felinos": 1,
        "Sufragar": 1,
        "CPN": 1,
        "unanimidade;8": 1,
        "CAP\u00cdTULO IIComiss\u00e1rios": 1,
        "seguintes:2": 1,
        "Mesa da CPN": 1,
        "CPN;e": 1,
        "CAP\u00cdTULO VDAS VOTA\u00c7\u00d5ESArtigo": 1,
        "VIFORMAS ESPECIAIS DE FUNCIONAMENTO DA COMISS\u00c3O POL\u00cdTICAArtigo": 1,
        "Antero de Quental": 1,
        "Guerra Junqueiro": 1,
        "Sampaio Bruno": 1,
        "Teixeira de Pascoaes": 1,
        "Jos\u00e9 Marinho": 1,
        "Lu\u00eds de Cam\u00f5es": 1,
        "Padre Ant\u00f3nio Vieira": 1,
        "Fernando Pessoa": 1,
        "MENU Andr\u00e9 Silva": 1,
        "Ant\u00f3nio Castelo": 1,
        "Morte": 1,
        "Maria de Jesus Fernandes": 2,
        "Eduardo Carqueijeiro": 2,
        "Rui Pombo": 2,
        "Lu\u00eds Humberto Teixeira": 2,
        "Suzel Costa": 2,
        "Sras": 2,
        "Deputados": 2,
        "Jeremy Bentham": 2,
        "Andre\u0301 Silva": 2,
        "Ma\u0301rio Centeno": 2,
        "da\u0303o": 2,
        "Patriarcal": 2,
        "Ant\u00f3nio Costa": 2,
        "Abel Baptista": 2,
        "Helder Amaral": 2,
        "Cec\u00edlia Meireles": 2,
        "Michael Seufert": 2,
        "Direitos": 2,
        "Agostinho da Silva": 2,
        "Joana Pereira": 3,
        "Doutoranda da Faculdade de Medicina": 3,
        "Ana L\u00facia Silva": 3,
        "Intoler\u00e2ncias Alimentares": 3,
        "CPP": 3,
        "Pessoas-Animais-Natureza": 3,
        "Natureza": 3,
        "Subsec\u00e7\u00e3o I": 3,
        "Subsec\u00e7\u00e3o III -": 3,
        "Subsec\u00e7\u00e3o IV": 3,
        "Subsec\u00e7\u00e3o V - Conselho de Jurisdi\u00e7\u00e3o Nacional": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o II": 3,
        "NUTS III": 3,
        "Transitoriamente": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o III": 3,
        "Assembleias Plurimunicipais": 3,
        "Miguel Santos": 3,
        "Rigor": 4,
        "Pedro Tereso": 4,
        "Senhores Deputados": 4,
        "Tweet": 8,
        "Subsec\u00e7\u00e3o II": 9,
        "Assembleia Plurimunicipal": 18,
        "Imprimir Tweet": 19,
        "Andr\u00e9 Silva": 23,
        "Plurimunicipal": 57
    },
    "2017": {
        "Felinos": 1,
        "MENU Andr\u00e9 Silva": 1,
        "Angela Merkel": 1,
        "Nicolas Sarkozy": 1,
        "Joana Pereira": 1,
        "Doutoranda da Faculdade de Medicina": 1,
        "Ana L\u00facia Silva": 1,
        "Intoler\u00e2ncias Alimentares": 1,
        "\u00c1gata Tweet": 1,
        "Faustino Lu\u00eds Coelho": 1,
        "S\u00edlvia Dion\u00edsio Email": 1,
        "Pedro Tereso Tweet": 1,
        "Marco Teixeira Tweet": 1,
        "F\u00e1tima D\u00e2maso Joaquim Machoqueira Pedro Tereso Suzel Costa Email Imprimir Tweet": 1,
        "Durval Salema Email Imprimir Tweet": 1,
        "Filipe Ferreira": 1,
        "Email Imprimir Tweet": 1,
        "Filipe Cayolla Tweet": 1,
        "S\u00f3nia Santos": 1,
        "AZULericeiramag/": 1,
        "TRABALHOENERGIAS ALTERNATIVASALTERA\u00c7\u00d5ES CLIM\u00c1TICASAMBIENTE": 1,
        "Marluce Revoredo da Silva Email Imprimir Tweet": 1,
        "Alexandre Esteves Borges Fernando Leite Tweet": 1,
        "Vitor Pomar Tweet": 1,
        "Arlindo Ma\u00e7\u00e3o": 1,
        "Heitor Louren\u00e7o Email": 1,
        "Manuel Silva Underwater Photography www.manuelsilva.com.pt Tweet": 1,
        "Ana Viriato Email Imprimir Tweet": 1,
        "Tom\u00e1s de Celano": 1,
        "S\u00e3o Francisco de Assis": 1,
        "CXXIV": 1,
        "Jorge Ribeiro Tesoureiro": 1,
        "Rui Reininho Tweet": 1,
        "Luis Filipe Borges Tweet": 1,
        "Horta Tweet": 1,
        "Sandra C\u00f3ias Tweet": 1,
        "Antero de Quen-tal": 1,
        "Eudoro de Sousa": 1,
        "so-bre": 1,
        "te-nham": 1,
        "Doulas": 1,
        "processual;(b": 1,
        "avalia\u00e7\u00e3o;(f": 1,
        "Sandro Mendon\u00e7a": 1,
        "Rui Tavares": 1,
        "Steve Best": 1,
        "Relato Financeiro": 1,
        "Amortz Amortz Amortz": 1,
        "Carlos Silveira Ramos Tesoureiro": 1,
        "Ana Isabel Correia Batista Email": 1,
        "Miguel Real Tweet": 1,
        "Manuela Gonzaga Tweet": 1,
        "Ant\u00f3nio Victorino D\u2019Almeida": 1,
        "Filipe Cayolla Email Imprimir Tweet": 1,
        "Pedro Laginha Tweet": 1,
        "Sandra C\u00f3ias Email": 1,
        "Valdjiu Tweet": 1,
        "Ho-ward Zinn": 1,
        "Interna Bruta": 1,
        "POL\u00cdTICO": 1,
        "ca-paz": 1,
        "su-prir": 1,
        "cor-te": 1,
        "DA CUltURAA": 1,
        "Pol\u00edti-ca da Consci\u00eancia": 1,
        "Letras": 1,
        "transfer\u00edveis.3": 1,
        "Estados-Membros.9": 1,
        "Paolo CacciariO": 1,
        "RBI).O RBI": 1,
        "Reduzir\u00e1": 1,
        "Jigme Sin-gye Wangchuck": 1,
        "Alkire-Foster": 1,
        "Holstein-Friesian": 1,
        "vida).6": 1,
        "Estados-Membros.2": 1,
        "ca-Image Courtesy": 1,
        "NaturezaAs": 1,
        "PAC": 1,
        "se-mentes.2": 1,
        "exacti-d\u00e3o": 1,
        "UE.3": 1,
        "Polui\u00e7\u00e3o.4": 1,
        "n\u00c3o": 1,
        "Pesa": 1,
        "cauTEla!O PAN": 1,
        "OUtRAs ACtUA\u00c7\u00d5Es": 1,
        "Brasileiro": 1,
        "Ant\u00f3nio Victorino D\u2019Almeida Tweet": 1,
        "Alega": 1,
        "Pese": 1,
        "Manuel Silva Underwater Photography www.manuelsilva.com.pt": 1,
        "Ana Bacalhau Tweet": 1,
        "Ana Viriato Tweet": 1,
        "Ana Isabel Correia Batista Tweet": 1,
        "Vitor Pomar": 1,
        "Rui Reininho Email": 1,
        "Marco Teixeira Email": 1,
        "Marluce Revoredo da Silva Tweet": 1,
        "Heitor Louren\u00e7o Email Imprimir Tweet": 1,
        "Demis\u00e3o": 1,
        "J.J. Gomes Canotilho": 1,
        "Vital Moreira": 1,
        "pp.465": 1,
        "Alexandre Esteves Borges Fernando Leite": 1,
        "Morte": 1,
        "Helder Capelo Victor Marques Email": 1,
        "Rui Prud\u00eancio Email Imprimir Tweet": 1,
        "Rui Prud\u00eancio Tweet": 1,
        "Rec\u00e9m-eleitos": 1,
        "Ana Paula Soveral": 1,
        "Gabriela Canavilhas": 1,
        "Cristo": 1,
        "Rui Vieira Nery": 1,
        "Despacho Regulamentar": 1,
        "Rui Vieira Nery</p><p": 1,
        "APGL),<br/": 1,
        "Antero de Quental": 2,
        "Guerra Junqueiro": 2,
        "Lu\u00eds de Cam\u00f5es": 2,
        "Padre Ant\u00f3nio Vieira": 2,
        "Fernando Pessoa": 2,
        "Maria de Jesus Fernandes": 2,
        "Eduardo Carqueijeiro": 2,
        "Rui Pombo": 2,
        "Suzel Costa": 2,
        "Abel Baptista": 2,
        "Helder Amaral": 2,
        "Cec\u00edlia Meireles": 2,
        "Michael Seufert": 2,
        "Direitos": 2,
        "Sras": 2,
        "Deputados": 2,
        "Jeremy Bentham": 2,
        "Patriarcal": 2,
        "Ant\u00f3nio Costa": 2,
        "Ant\u00f3nio Castelo Jo\u00e3o Vasconcelos Aid Nature.org Modificado em": 2,
        "AINDA VAMOS": 2,
        "Beato Ant\u00f3nio Lobo": 2,
        "Filipe Pimentel": 2,
        "Jorge Alves de Sousa": 2,
        "Algueirao-Mem Martins Paula Soveral": 2,
        "Assembleia Municipal Patr\u00edcia Caeiro": 2,
        "Assembleia Municipal Nelson Silva": 2,
        "Assembleia Municipal Clara Lemos": 2,
        "Assembleia Municipal Sandra Duarte": 2,
        "Assembleia Municipal Filipe Rodrigues": 2,
        "Assembleia Municipal F\u00e1tima D\u00e2maso": 2,
        "Assembleia Municipal Lu\u00edsa Ramalho": 2,
        "Assembleia Municipal Ana Carina Dias": 2,
        "Amancil Rosa Sousa": 2,
        "Horta C\u00e2mara": 2,
        "Alexandra Correia Artur Alfama Durval Salema Email Imprimir Tweet": 2,
        "Bebiana Cunha Email": 2,
        "Liliana Mota": 2,
        "S\u00f3nia Fernandes": 2,
        "Jo\u00e3o Tenente da Silva Matos Lopes Tweet": 2,
        "Rui Gil Tweet": 2,
        "Ana Viriato Ler": 2,
        "Rui Reininho Ler": 2,
        "Manuel Lu\u00eds de Sousa Matos Lopes": 2,
        "Jo\u00e3o Tenente da Silva Matos Lopes": 2,
        "Jos\u00e9 Gon\u00e7alo Barateiro de Sousa Faria": 2,
        "Bebiana Cunha Tweet": 2,
        "Convocat\u00f3ria Assembleia Plurimunicipal": 2,
        "Interior Norte": 2,
        "Rui Gil": 2,
        "Rescaldo da Marcha": 2,
        "Agosto(quinta": 2,
        "n\u00ba155c": 2,
        "Republicano Donald Trump": 2,
        "6\u00ba Celsius": 2,
        "Propostas": 2,
        "cookshows": 2,
        "Daniela Seabra": 2,
        "Magda Roma": 2,
        "Margarida Silva": 2,
        "Andreia Maia": 2,
        "Maria Arag\u00e3o": 2,
        "Maria Cram\u00eas": 2,
        "Roberto Merrill": 2,
        "Helena Cordeiro": 2,
        "Diogo Tigre": 2,
        "Secret\u00e1rio-Geral da ONU": 2,
        "Professor Doutor Ant\u00f3nio Faria": 2,
        "In\u00eas Real": 2,
        "Casa dos Animais": 2,
        "Paulo Batista": 2,
        "Dieren": 2,
        "Verdes": 2,
        "Silvia Barquero": 2,
        "aquisic\u0327a\u0303o de vei\u0301culos": 2,
        "Tranquada Gomes": 2,
        "Aulnaysous- Wood": 2,
        "Le\u00e3o da Rod\u00e9sia": 2,
        "Lu\u00eds Manuel dos Santos Correia": 2,
        "Focas": 2,
        "Andrea Domingos Consultar Programa Visitar P\u00e1gina": 2,
        "Rita de la Rochezoire Tweet": 2,
        "Serge Latouche": 2,
        "Ant\u00f3nio Rui Ferreira dos Santos": 2,
        "Pedro Lu\u00eds Sande Taborda Nunes de Oliveira": 2,
        "Produziriam": 2,
        "Jo\u00e3o Tenente da Silva Matos Lopes Email Imprimir": 2,
        "Manuel Silva \u201c": 2,
        "Cachau": 2,
        "Grego Ketus": 2,
        "Homem do Mar": 2,
        "Caio": 2,
        "Vou-me": 2,
        "M\u00e3e": 2,
        "Apneias": 2,
        "Sem Carne": 2,
        "Sir Paul McCartney": 2,
        "Heitor Louren\u00e7o Tweet": 2,
        "Meia-Noite": 2,
        "Dr. Fernando Nobre": 2,
        "Ego": 2,
        "Prestes": 2,
        "Papa": 2,
        "Mahatma Gandhi": 2,
        "Leonardo da Vinci": 2,
        "Albert Schwweitzer": 2,
        "Defendo-os": 2,
        "Paz": 2,
        "Helena Isabel Dias da Costa Mendon\u00e7a": 2,
        "Sara Raquel Carneiro Fernandes": 2,
        "Jorge Miguel Alves de Sousa Real 1\u00ba": 2,
        "Elisa Nair Pereira Ferreira 2\u00ba Suplente": 2,
        "\u00cdcaro": 2,
        "Barack Obama": 2,
        "Abra\u00e7o!Comissariado APGL Tweet": 2,
        "Filiadas": 2,
        "Marcel Proust": 2,
        "Howard Zinn": 2,
        "Deputados Municipais Assembleia Municipal de Almada Alexandra Correia Alexandra Correia": 2,
        "Design": 2,
        "Liceu Jaime Moniz": 2,
        "Obras": 2,
        "Paula Belbut": 2,
        "Casa do Gaiato": 2,
        "S\u00edlvia Ferreira S\u00edlvia Maria Mota Marques Ferreira": 2,
        "Hoechst Marion Roussel": 2,
        "Rui Cordeiro": 2,
        "Abra\u00e7ou": 2,
        "Deputados Regionais Assembleia Legislativa da Regi\u00e3o Aut\u00f3noma da Madeira Rui Almeida": 2,
        "Agnes Freitas": 2,
        "Propostas1": 2,
        "Rita de la Rochezoire Email Imprimir Tweet": 2,
        "Sonhar": 2,
        "vires": 2,
        "Municipal Miguel Santos Deputado": 2,
        "Filipe Pimentel Ra\u00e7\u00f5es": 2,
        "Sandra Marques Deputada": 2,
        "Municipal Suzete Bragan\u00e7a Deputada": 2,
        "Municipal Ana Sofia Silva Deputada": 2,
        "Margarida Farrajota Deputada": 2,
        "Municipal Nelson Silva Deputado": 2,
        "Ad\u00e9lia Gominho Deputada": 2,
        "Mafra Assembleia": 2,
        "Matilde Batalha Deputada": 2,
        "Municipal Pedro Castro Deputado": 2,
        "Municipal Albano Lemos Pires Deputado": 2,
        "Maia Assembleia": 2,
        "Municipal Clara Lemos Deputada": 2,
        "Municipal Suzel Costa Deputada": 2,
        "Sandra Duarte": 2,
        "Municipal Durval Salema Deputado": 2,
        "Municipal Andr\u00e9 Nunes Deputado": 2,
        "Rui Alvarenga Deputado": 2,
        "Municipal Paulo Baptista Deputado": 2,
        "Municipal Vera Belchior Eleita": 2,
        "Margarida Maur\u00edcio Deputada": 2,
        "Horta Assembleia": 2,
        "Hugo Rombeiro Eleito Deputado": 2,
        "S\u00edlvia Marques Oeiras": 2,
        "filado Domingos Pereira": 2,
        "Domingos Pereira)-18:00h 5": 2,
        "Catarina Pinto": 2,
        "Andr\u00e9 Oliveira": 2,
        "Suzete Bragan\u00e7a Amadora C\u00e2mara": 2,
        "Patr\u00edcia Caeiro \u00a0 \u00a0 \u00a0 Eleita": 2,
        "Assembleia Municipal Clara Lemos \u00a0 \u00a0 \u00a0 ": 2,
        "Municipal Durval Salema \u00a0 \u00a0 \u00a0 ": 2,
        "Filipe Rodrigues": 2,
        "Municipal Andr\u00e9 Nunes Consultar": 2,
        "Municipal Andr\u00e9 Nunes": 2,
        "Municipal Paulo Baptista \u00a0 \u00a0 \u00a0 ": 2,
        "Margarida Maur\u00edcio \u00a0 \u00a0 \u00a0 Eleita": 2,
        "Margarida Maur\u00edcio \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Ponta": 2,
        "Municipal Pedro Neves": 2,
        "Philippe Grandjean": 2,
        "Agrade\u00e7o": 2,
        "avalie": 2,
        "Ant\u00f3nio Castelo": 2,
        "Sampaio Bruno": 3,
        "Teixeira de Pascoaes": 3,
        "Jos\u00e9 Marinho": 3,
        "Subsec\u00e7\u00e3o I": 3,
        "Subsec\u00e7\u00e3o III -": 3,
        "Subsec\u00e7\u00e3o IV -": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o II": 3,
        "Sec\u00e7\u00e3o III": 3,
        "mauris": 3,
        "rhoncus arcu": 3,
        "ac adipiscing sapien": 3,
        "porttitor nec": 3,
        "Suspendisse": 3,
        "sagittis sit amet euismod at": 3,
        "Etiam ac nulla nec": 3,
        "Proin feugiat nisi bibendum": 3,
        "Pellentesque": 3,
        "Curabitur sollicitudin nisi": 3,
        "hendrerit": 3,
        "Proin eleifend posuere": 3,
        "Maecenas": 3,
        "sodales ac augue": 3,
        "Praesent": 3,
        "tristique ornare": 3,
        "Sed": 3,
        "tincidunt neque facilisis": 3,
        "augue": 3,
        "ESTAMOS SOZINHOS": 3,
        "Carla Del Ponte": 3,
        "Bashar al-Assad": 3,
        "Nikki Haley": 3,
        "Rand Paul": 3,
        "Bernie Sanders": 3,
        "Tulsi Gabbard": 3,
        "Faustino Lu\u00eds Coelho Ler": 3,
        "Yasser Arafat": 3,
        "Congratulamos": 3,
        "Cubano Fidel Castro": 3,
        "renaturalizar": 3,
        "Eug\u00e9nio Viana": 3,
        "Helena Krug": 3,
        "Paulo Silva": 3,
        "Dora Duarte": 3,
        "Marco Nascimento": 3,
        "Paula Fraga": 3,
        "Janete Chaves": 3,
        "H\u00e9lio Silveira": 3,
        "N\u00e1dia Machado": 3,
        "Carlos Amaral": 3,
        "Cristina Carvalho": 3,
        "Alexandre Costa": 3,
        "Patr\u00edcia Meirinho": 3,
        "Regina Santos": 3,
        "Mouzinho Albuquerque": 3,
        "Hugo": 3,
        "Faialenses": 3,
        "Andrea Carla Gon\u00e7alves Domingos": 3,
        "Aceitei": 3,
        "Daniela de Sousa": 3,
        "CROA": 3,
        "Fernando Medina": 3,
        "Flamanville": 3,
        "Gilberto Couto": 3,
        "Jorge Torgal": 3,
        "Maria Ant\u00f3nia de Almeida Santos": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel Pureza": 3,
        "Morte Assistida": 3,
        "Helder Capelo Victor Marques": 3,
        "F\u00e1tima D\u00e2maso Joaquim Machoqueira Pedro Tereso Suzel Costa Ler": 3,
        "Filipe Ferreira Ler": 3,
        "Carlos Ricardo": 3,
        "Vasco Velez": 3,
        "Ana Cristina Cunha": 3,
        "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel": 3,
        "Chefe de Gabinete do Deputado \u00danico Representante": 3,
        "NESTs": 3,
        "S\u00f3nia Santos Ler": 3,
        "Durval Salema Ler": 3,
        "Jorge Cid": 3,
        "matilheiro": 3,
        "Mendon\u00e7a Correia": 3,
        "Casa do Povo": 3,
        "Mour\u00e3o": 3,
        "Filipe Reis": 3,
        "Aut\u00e1rquicas": 3,
        "Ordem": 3,
        "Isabel Machadinho": 3,
        "Vera Belchior": 3,
        "Hugo Aires": 3,
        "Ulisses Mendes Chaves": 3,
        "eco": 3,
        "Ana Poeta": 3,
        "S\u00edlvia Dion\u00edsio": 3,
        "Cascalenses": 3,
        "Donald Trump": 3,
        "Deputado Municipal": 3,
        "In\u00eas": 3,
        "Interior Norte Caro": 3,
        "Maria Clara Lemos": 3,
        "Doutor": 3,
        "Jos\u00e9 Ramos": 3,
        "Patr\u00edcia Namora Caeiro": 3,
        "Lu\u00eds Pereira": 3,
        "Carla Barradas": 3,
        "Herbicidas": 3,
        "Primordial": 3,
        "href=\"http://www.rtp.pt": 3,
        "Parecer": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel Anacleto": 3,
        "Jorge Manuel Saraiva": 3,
        "Deolinda Sousa": 3,
        "Joana Dumas": 3,
        "Jorge Ribeiro": 3,
        "Lu\u00eds Ferreira": 3,
        "Sara Saraiva": 3,
        "Seca": 3,
        "dinamiza\u00e7\u00e3o.<br/><br>3": 3,
        "Rigor": 4,
        "Senhores Deputados": 4,
        "Dr. Manuel Guerra": 4,
        "Susana Santos": 4,
        "Pedro Tereso Email Imprimir Tweet": 4,
        "Assembleia": 4,
        "Assembleia Municipal Cristina Coelho": 4,
        "Pessoas-Animais-Natureza Tweet": 4,
        "Francisco Guerreiro H\u00e9lder Capelo Victor Marques": 4,
        "Camilo Vasco dos Santos Ferro Soveral": 4,
        "Kelly Pires de Sousa": 4,
        "Mandat\u00e1rio": 4,
        "Rui Penha": 4,
        "Elei\u00e7\u00f5es CPN": 4,
        "Rosa Sousa": 4,
        "Ana Cristina Nunes Duarte": 4,
        "Victor Manuel Gon\u00e7alves": 4,
        "Paula Cristina Reis Sereno": 4,
        "Carla Maria Barradas": 4,
        "Pedro Moro Flores": 4,
        "Raquel Santos": 4,
        "Filipe Cayolla SeCoReL PAN": 4,
        "Miguel Santos Comiss\u00e1rio da Assembleia Regional Sul": 4,
        "John Quigley": 4,
        "Norte-Americano": 4,
        "LaDonna Bravebull": 4,
        "Jos\u00e9 Amarelinho": 4,
        "Sabine Lichtenfels": 4,
        "Laurinda Seabra": 4,
        "Terr\u00e1queos": 4,
        "Falhei": 4,
        "A\u00e7ores Caro": 4,
        "Candidaturas": 4,
        "CPPRMadeira Fernando Rodrigues": 4,
        "Reflex\u00e3o": 4,
        "Nuno": 4,
        "Susana": 4,
        "C.M. de Guimar\u00e3es": 4,
        "Manuel Cabral": 4,
        "Marta Valente Lisboa": 4,
        "Alexandra Correia": 4,
        "Pessoas-Animais- Natureza": 4,
        "Comissa\u0301rio": 4,
        "Tiago Pita": 4,
        "Silvia Marques": 4,
        "V\u00eddeo-document\u00e1rio Cowspiracy": 4,
        "Victor Marques": 4,
        "Sofia Moura": 4,
        "Apresentac\u0327a\u0303o": 4,
        "Pan\u00f3metro": 4,
        "\u00d3rg\u00e3os Aut\u00e1rquicos": 4,
        "Quintola-Quinta do Anjo": 4,
        "B\u00ba J. Pimenta": 4,
        "Eco": 4,
        "Pessoa": 4,
        "Ant\u00f3nio Lobo": 4,
        "Garraiada Acad\u00e9mica": 4,
        "Viva Cascais": 4,
        "Senhora Baston\u00e1ria da": 4,
        "Alexandra Bento": 4,
        "Filipa Soto Maior": 4,
        "C\u00e1tia Pessoa": 4,
        "Jos\u00e9 Pedro Sousa": 4,
        "Victor Fernandes": 4,
        "Iva": 4,
        "Paula Teixeira da Cruz": 4,
        "Beato Ant\u00f3nio Lobo Principais": 4,
        "Municipal Bernardo Ramos": 4,
        "Algueirao-Mem Martins Paula Soveral Principais": 4,
        "Municipal Clara Lemos": 4,
        "Municipal Suzel Costa": 4,
        "Andr\u00e9 Nunes": 4,
        "Municipal Carolina Almeida": 4,
        "Municipal Vera Belchior": 4,
        "Margarida Maur\u00edcio \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Freguesia": 4,
        "Municipal Pedro Neves \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 ": 4,
        "AP": 4,
        "Zdanevich": 4,
        "Pedro Nuno Santos": 4,
        "CROAs": 4,
        "Ant\u00f3nio Guterres": 4,
        "Candidato Pedro Neves": 4,
        "Caetano Bus": 4,
        "Tesla": 4,
        "Marta Pacheco": 4,
        "Seres": 4,
        "Rui Manuel dos Santos Almeida": 4,
        "Assembleias Plurimunicipais": 4,
        "\u00c1gata": 5,
        "Margarida Farrajota": 5,
        "Bruno In\u00e1cio": 5,
        "Gon\u00e7alo da Gra\u00e7a Pereira": 5,
        "Tamera": 5,
        "Voto": 5,
        "Pesar": 5,
        "Shimon": 5,
        "NUTS II": 5,
        "Rui Alvarenga": 5,
        "Municipal Pedro Castro Consultar Programa Visitar P\u00e1gina": 5,
        "antena1": 5,
        "Homem": 5,
        "Francisco Varatojo": 5,
        "Vivamus": 6,
        "Donec": 6,
        "Cras": 6,
        "Municipal Durval Salema": 6,
        "Lusocord": 6,
        "XIII/2 ECOSLOPS": 6,
        "XIII/2 Candidaturas": 6,
        "XIII/2 Inclus\u00e3o": 6,
        "XIII/2 Cirurgias": 6,
        "Zeus": 6,
        "Paulo Filipe Monteiro": 6,
        "Jo\u00e3o Pedro Rodrigues": 6,
        "Amianto": 6,
        "Rui Gil Email Imprimir Tweet": 6,
        "Andr\u00e9 Charters": 6,
        "H\u00e9lder Capelo": 6,
        "Jos\u00e9 Castro": 6,
        "V\u00edtor Marques Suplentes": 6,
        "Ricardo Costa Mendes": 6,
        "J. Jer\u00f3nimo Franco": 6,
        "Antonio E. R. Faria": 6,
        "Pedro Agria Torres": 6,
        "Anabela S. Castro": 6,
        "Artur Ferreira": 6,
        "Jo\u00e3o Cortes Oliveira Comiss\u00e3o Pol\u00edtica Permanente": 6,
        "Carlos Santos": 6,
        "Miguel Santos Equipa": 6,
        "Lu\u00eds Lacerda": 6,
        "Lu\u00eds Generoso": 6,
        "Cristina Rodrigues Equipa": 6,
        "Sara Fernandes": 6,
        "Sara Martins": 6,
        "M\u00e1rcio da Quadrada": 6,
        "Francisco Guerreiro Equipa": 6,
        "Ana Aresta": 6,
        "Na\u00edde M\u00fcller": 6,
        "Lu\u00eds Teixeira": 6,
        "Pedro Neves Contacto": 6,
        "Iniciativas Legislativas": 6,
        "M\u00e9dicos-Veterin\u00e1rios Municipais Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o": 6,
        "SICAFE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o": 6,
        "Sr. Primeiro-ministro": 6,
        "Heitor Louren\u00e7o": 6,
        "Sandra C\u00f3ias": 6,
        "Marluce Revoredo da Silva": 6,
        "Manuel Silva": 6,
        "V\u00edtor Pomar": 6,
        "Ana Viriato": 6,
        "Rui Reininho": 6,
        "Rita de La Rochezoire": 6,
        "Nuno Calado": 6,
        "Ant\u00f3nio Vitorino D\u2019Almeida": 6,
        "Natalina Jos\u00e9": 6,
        "Convocat\u00f3ria": 6,
        "Helder Capelo": 6,
        "Cubano": 6,
        "Fidel": 6,
        "Pedro Tereso Ler": 6,
        "Alexandra Correia Artur Alfama Durval Salema Ler": 6,
        "Zero": 6,
        "Marlene D\u00e2maso": 6,
        "Maria Lu\u00edsa Ramalho": 6,
        "Ant\u00f3nio Faria": 6,
        "Am\u00e2ndio Figueiredo Principais": 6,
        "Filipe Pimentel Ra\u00e7\u00f5es Principais": 6,
        "Jorge Alves de Sousa Principais": 6,
        "Margarida Farrajota Principais": 6,
        "Municipal Nelson Silva": 6,
        "Ad\u00e9lia Gominho Consultar": 6,
        "Municipal Albano Lemos Pires": 6,
        "Gon\u00e7alo da Gra\u00e7a Pereira Principais": 6,
        "Municipal Sandra Duarte": 6,
        "Daniela de Sousa Consultar": 6,
        "Animal": 6,
        "Ana Carina Dias": 6,
        "Andr\u00e9 Sapage": 6,
        "Matilde Batalha": 6,
        "Margarida Maur\u00edcio": 6,
        "H\u00e9lder Silva": 6,
        "Carolina Almeida": 6,
        "Assembleia Plurimunicipal da Arr\u00e1bida": 6,
        "Libertar": 6,
        "Am\u00e2ndio Torres": 7,
        "Agostinho da Silva": 7,
        "Assembleia Plurimunicipal do Oeste": 7,
        "Pedro Morais": 7,
        "Pedro Laginha": 7,
        "Ana Bacalhau": 7,
        "Luis Filipe Borges": 7,
        "2\u00ba Celsius": 7,
        "1-Averbamento": 7,
        "Municipal Pedro Castro": 8,
        "Municipal Victor Marques": 8,
        "Maria Jo\u00e3o Frade": 8,
        "Pedro Soares": 8,
        "Miguel Real": 8,
        "Roberto Juliano": 8,
        "R. da Miseric\u00f3rdia": 8,
        "Shimon Peres": 8,
        "Interven\u00e7\u00f5es XIII Legislatura": 8,
        "M\u00e1rio Soares": 8,
        "Jos\u00e9 Souto de Moura": 8,
        "Debatamos": 8,
        "Carne de Porco": 8,
        "Abate de Animais": 8,
        "Glifosato": 8,
        "Cavaco Silva": 8,
        "M\u00e1rio Centeno": 8,
        "Ant\u00f3nio de Almeida Santos": 8,
        "ex-Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica Debate Quinzenal - Petr\u00f3leo": 8,
        "Sr. Primeiro Ministro Agricultura": 8,
        "Bovinicultura": 8,
        "Ministro Pedro Passos Coelho": 8,
        "Municipal F\u00e1tima D\u00e2maso": 8,
        "CPN": 8,
        "N\u00ba18": 8,
        "Subsec\u00e7\u00e3o II": 9,
        "Sauda\u00e7\u00f5es PAN": 9,
        "Deputado Andr\u00e9 Silva Lisboa": 9,
        "Camilo Soveral": 9,
        "In\u00eas de Sousa Real": 9,
        "CIDEEFF": 9,
        "Professor Philipe Van Parijs": 9,
        "Professor Guy Standing": 9,
        "Patr\u00edcia Caeiro": 9,
        "Durval Salema": 9,
        "V\u00edtor Marques": 9,
        "L\u00e1dio Ver\u00f3n": 9,
        "A\u00e7ores Caras": 9,
        "Pedro Tereso": 10,
        "Elza Cunha": 10,
        "Albano Lemos Pires": 10,
        "Marta Valente": 10,
        "Paulo Borges": 10,
        "Lei": 10,
        "Ana Fernandes": 10,
        "S\u00edlvia Marques": 11,
        "Diana Vianez": 11,
        "Manuela Gonzaga": 11,
        "Pedro Torres": 11,
        "Natureza": 12,
        "Seixal Caro": 12,
        "Rosa de Sousa": 13,
        "Bernardo Ramos": 13,
        "Assembleia Plurimunicipal de Alcochete": 13,
        "Andr\u00e9 Batista Nunes": 13,
        "Animais": 13,
        "Lu\u00eds Humberto Teixeira": 14,
        "Mandat\u00e1rio Financeiro": 14,
        "Fidel Castro": 14,
        "Hugo Rombeiro": 14,
        "Rui Gil Ler": 15,
        "Assembleia Plurimunicipal do Vouga": 16,
        "Pedro Passos Coelho": 16,
        "Jorge Morais": 16,
        "Joaquim Machoqueira": 17,
        "Andrea Domingos": 18,
        "Miguel Santos": 19,
        "Agradecemos": 19,
        "Paulo Baptista": 19,
        "Primeiro-Ministro": 19,
        "Filipe Cayolla": 20,
        "Pedro Ribeiro de Castro": 20,
        "Artur Alfama": 21,
        "Rui Prud\u00eancio": 21,
        "In\u00eas Sousa Real": 21,
        "Pessoas-Animais-Natureza": 22,
        "CPP": 22,
        "F\u00e1tima D\u00e2maso": 23,
        "Marco Teixeira": 23,
        "Ad\u00e9lia Gominho": 24,
        "Bebiana Cunha": 24,
        "Cristina Rodrigues": 28,
        "Ana Sofia Silva": 29,
        "XIII/1": 30,
        "Mem Martins": 30,
        "Pedro Fonseca": 30,
        "Pedro Neves": 34,
        "Sandra Marques": 39,
        "Deputado Andr\u00e9 Silva": 43,
        "Sincero": 44,
        "Plurimunicipal": 59,
        "Companheiras": 65,
        "Francisco Guerreiro": 90,
        "Carlos Carreiras": 92,
        "Tweet": 98,
        "Imprimir Tweet": 209,
        "Assembleia Plurimunicipal": 267,
        "Andr\u00e9 Silva": 313
    },
    "2018": {
        "Ant\u00f3nio Castelo": 1,
        "infrac\u00e7\u00f5es;f": 1,
        "prova2": 1,
        "CAPITULO VDOS RECURSOSArtigo": 1,
        "CAPITULO": 1,
        "TRABALHOENERGIAS ALTERNATIVASALTERA\u00c7\u00d5ES CLIM\u00c1TICASAMBIENTE": 1,
        "Alimenta\u00e7\u00e3osaud\u00e1veleequilibrada": 1,
        "Pesoasemsitua\u00e7\u00e3odesemabrigo": 1,
        "http://ec.europa.eu/environment/gpp/index_en.htm": 1,
        "S\u00e3o L\u00e1zaro": 1,
        "Celsius": 1,
        "Energia Solar": 1,
        "Marqueses de Fronteira": 1,
        "Serra": 1,
        "Fraxinus": 1,
        "Chumbo": 1,
        "EMERG\u00caNCIA PR\u00c9-HOSPITALAR Pol\u00edcias": 1,
        "Sandra Marques": 1,
        "Impera": 1,
        "Desejamos": 1,
        "Marina de Cascais": 1,
        "PROPOSTANOME COMPLETODADOS": 1,
        "POSTAL": 1,
        "\u0000846.A": 1,
        "Peranteestanecessidadeecomestedesejodefuturo": 1,
        "\u00c9comestafilosofiaqueoPANseapresenta\u00e0selei\u00e7\u00f5esaos\u00f3rg\u00e3osaut\u00e1rquicosdeMafra": 1,
        "Alimentosprocesadosecongeladosn\u00e3os\u00e3oaescolhamaissaud\u00e1vel(": 1,
        "incentivandoaconserva\u00e7\u00e3oerestaurodashabita\u00e7\u00f5esparticularesdeconstru\u00e7\u00e3otradicionalcomateriaisdazona": 1,
        "Thus": 1,
        "Furthermore": 1,
        "osteopathy": 1,
        "are nutritionally balanced": 1,
        "ethnicity": 1,
        "Municipal Police": 1,
        "Hortasepomaresurbanos": 1,
        "premeie": 1,
        "Gaia": 1,
        "Acessibilidades P\u00e1g": 1,
        "Equidade Social P\u00e1g": 1,
        "Inova\u00e7\u00e3o P\u00e1g": 1,
        "MUNIC\u00cdPIOO PAN": 1,
        "Assembleias Municipais": 1,
        "irrecuper\u00e1velPAN": 1,
        "sensibiliza\u00e7\u00e3opessoas idosasApesar": 1,
        "Isentar": 1,
        "Dar": 1,
        "Repensar": 1,
        "Ana Fernandes": 1,
        "garantindoasespecialidadesdepsiquiatriaepsicologianoscentrosdesa\u00fade;\u2022 Garantirqueosmenusdisponibilizadosnascantinaserefeit\u00f3riosdaautarquia": 1,
        "DESPORTOECULTURA\u2022 Fazerlevantamentodenecesidadesdeespa\u00e7osculturais": 1,
        "prim\u00e1rioesecund\u00e1riodeboaqualidade;\u2022 Durantea\u00e9pocadef\u00e9riasescolares": 1,
        "Garantirqueexistemespa\u00e7osp\u00fablicosondesejapos\u00edvelrealizaratividadef\u00edsicasrecreativasoudesportivasemambientessegurosesaud\u00e1veisesemqualquertipodediscrimina\u00e7\u00e3o;\u2022 Garantirumaioracesolivredacomunidadeaosespa\u00e7osdesportivosp\u00fablicosdemodoaaumentarasposibilidadesdepr\u00e1ticadeatividadef\u00edsicarecreativaoudesportiva;\u2022 Emconjuga\u00e7\u00e3ocomescolas": 1,
        "AcabarcomosfalsosContratosdeEmpregoInser\u00e7\u00e3o(CEI);\u2022 Emparceriacomasfreguesias": 1,
        "Aautarquiadevedisponibilizarapoioparaprocesosdelegaliza\u00e7\u00e3odesaunidadeseapoioaoesclarecimentoded\u00favidas.\u2022 Revitaliza\u00e7\u00e3odosmercadoslocaisefeiras": 1,
        "Generalizaratodooconcelhoautiliza\u00e7\u00e3odo\u201cVOLTAS\u201d;\u2022 Revertodasa\u00e1reasdeparagensdostransportesdemodoacriarcondi\u00e7\u00f5esajustadasparaaperman\u00eanciadaspesoas": 1,
        "abrangendoatotalidadedarededetransportescoletivosda\u00e1reametropolitana": 1,
        "Considerarpriorit\u00e1riaaexecu\u00e7\u00e3odecoredoresverdes": 1,
        "Elaborarcampanhasdesensibiliza\u00e7\u00e3ojuntodasescolasquerelacionemosgravesproblemasambientaisquevivemoseanecesidadedegarantirmosanosasoberaniaalimentar;ABANDONODOGLIFOSATOEOUTROSHERBICIDAS": 1,
        "como\u00e9ocasodosprodutoscertificadosparautiliza\u00e7\u00e3oemagriculturabiol\u00f3gica;GEST\u00c3ODOSPARQUESNATURAISEDAS\u00c1REASPROTEGIDAS\u2022 Promovera\u00e7\u00f5esdeprote\u00e7\u00e3odoambienteedefini-lascomopriorit\u00e1rias": 1,
        "comoobjetivodealterarcomportamentosdeconsumoquelevar\u00e3oinevitavelmenteaumaredu\u00e7\u00e3ododisp\u00eandioderecursosnaturaiseoobjetivodesalvaguardaropatrim\u00f3nionatural": 1,
        "Sa\u00fadeeBem-estarAnimalquepromovaumamaiorprote\u00e7\u00e3oebem-estaranimalnoconcelho": 1,
        "Sustentabilidade": 1,
        "Infraestrutura Verde": 1,
        "caregamento": 1,
        "PERCURSOS PEDONAIS": 1,
        "Asumir": 1,
        "diso": 1,
        "Asistentes Sociais": 1,
        "Felicidade Interna Bruta": 1,
        "Jules Renard": 1,
        "V. Assumir": 1,
        "EDUCA\u00c7\u00c3OECULTURA": 1,
        "Manuel Braga": 1,
        "Dona Maria": 1,
        "Avelar Brotero": 1,
        "Escola Poeta Manuel Silva Gaio": 1,
        "Bissaya Barreto": 1,
        "nesetodo": 1,
        "sejaelehumano": 1,
        "principalmenteparaapopula\u00e7\u00e3omaisjovem": 1,
        "Posibilitarvisitasperi\u00f3dicasaoslaresdeidososporfamiliaresevisitantesemquelevemosseusanimaisdecompanhia": 1,
        "Criarumcentrodeapoio\u00e0v\u00edtimacomprofisionaiscredenciados": 1,
        "easagres\u00f5esaoequil\u00edbrioambientalrepresentam": 1,
        "OfertadeescolaouAECsumavertentedeeduca\u00e7\u00e3odamenteeYoga": 1,
        "Comosetornacadavezmaisevidente": 1,
        "\u00c9fundamentaldesenvolverumaeconomiabaseadanainova\u00e7\u00e3oenoemprendedorismosocialquevalorizeeapoieacria\u00e7\u00e3odeideiasparadarrespostaaproblemassociaiseambientais": 1,
        "Considerandoaimport\u00e2nciadasustentabilidadefinanceiradaC\u00e2maraMunicipaldaMoitaetendoemvistaosobjetivosquepretendemosatingir": 1,
        "AC\u00e2maraMunicipaldaMoitadevecontinuarapromoverautiliza\u00e7\u00e3odevarinosefragatasparaefeitosl\u00fadicosdandoaconheceratodososhabitantespertencentes\u00e0Asocia\u00e7\u00e3odeMunic\u00edpiosdeLisboaorioquedeuorigemaestametr\u00f3poleurbana.\u25aaOpontoanteriorpoder\u00e1beneficiartamb\u00e9marevitaliza\u00e7\u00e3odosestaleiroslocaisdaMoita": 1,
        "Umamedidaquepermitiriareduzirdespesaetr\u00e1fegoemelhorariaaqualidadedevidadosseustrabalhadores.": 1,
        "Omunic\u00edpiodevefazercumpriralegisla\u00e7\u00e3oemvigor": 1,
        "Juntasdefreguesia": 1,
        "BombeiroseC\u00e2maraMunicipal": 1,
        "Oconsumodea\u00e7\u00facar": 1,
        "Consumirprodutosdeprodu\u00e7\u00e3obiol\u00f3gica": 1,
        "assimcomooptarporalimentosde\u00e9poca": 1,
        "articulandoaimport\u00e2nciadecuidardoserhumano": 1,
        "decuidardaTeraedapartilhadeexcedentes": 1,
        "Sensibilizareincentivarasunidadesderestaura\u00e7\u00e3odoconcelhoparaintroduzirempratosvegetarianoscomfrequ\u00eanciadi\u00e1rianosseuscard\u00e1pios": 1,
        "Incentivar\u00e0obten\u00e7\u00e3odeprodutoslocaiseregionaispelascantinasescolares": 1,
        "AmbienteExistindoumaconsciencializa\u00e7\u00e3ocadavezmaisgeneralizadaparaosproblemasambientais": 1,
        "OconcelhodaMoita\u00e9praticamentetodoelerodeadoporvacarias": 1,
        "Medidasconcretas\u25aaAumentaroinvestimentonacria\u00e7\u00e3odeespa\u00e7osverdesenasuamanuten\u00e7\u00e3o": 1,
        "AMBIENTE": 1,
        "Insistir": 1,
        "Assumir": 1,
        "Carlos Botelho": 1,
        "Not\u00edcia": 1,
        "Jurista Patr\u00edcia Teixeira": 1,
        "\u00e9ticoecivilizacionalquetorneahumanidademaisfraternaesolid\u00e1riadouniversoemqueviveedetodasasformasdevidacomqueconvive\"(ManifestodoPAN": 1,
        "ligadoatodasasescolasdoconcelho": 1,
        "OPANdefendeumodelodemobilidadenoqualoautom\u00f3vel\u00e9afastadodocentrodascidades": 1,
        "SA\u00daDEConsideramosque:\u2022Omunic\u00edpio": 1,
        "incluindom\u00e9dicosdentistasnoscentrosdesa\u00fade;13-Dasa\u00fademental": 1,
        "emcumprimentodalegisla\u00e7\u00e3oemvigor": 1,
        "EDUCA\u00c7\u00c3OECULTURAOPANdefendeque:\u2022Aautarquiadevegarantir": 1,
        "ATIVIDADEF\u00cdSICAEDESPORTOAcapacidadedeproximidade\u00e0spopula\u00e7\u00f5es": 1,
        "trabalhodeequipa": 1,
        "n\u00e3odiscrimina\u00e7\u00e3oemfun\u00e7\u00e3odog\u00e9nero)quesirvadeapoioaosprojetosdesenvolvidospelaautarquiaequeconcoramparaumacaracteriza\u00e7\u00e3onacionaldasitua\u00e7\u00e3odesportivanacional;\u2022Estudarecaraterizarasnecesidadesepotencialidadesdedesenvolvimentodaofertadeatividadef\u00edsicaedesportivalocalededefinir": 1,
        "Alargaroshor\u00e1riosdeaberturaemanuten\u00e7\u00e3odascasasdebanhop\u00fablicasparapesoascomobilidadereduzida;7": 1,
        "Disponibilizarachaveparaacasadebanhodepesoascommobilidadereduzida": 1,
        "comfuncionamentoasseguradoporprotocoloscomIPSououtrasinstitui\u00e7\u00f5es;\u2022Cria\u00e7\u00e3odeumservi\u00e7odeapoioapesoasidosasemsitua\u00e7\u00e3odecar\u00eanciaequevivams\u00f3s": 1,
        "paraseremefetuadasdeformagratuitapequenasrepara\u00e7\u00f5esdom\u00e9sticaseentregasdomicili\u00e1riasnasresid\u00eanciasatrav\u00e9sdeprotocoloscomempresas.7.4.CIDADESSEGURASEINCLUSIVASOPANprop\u00f5e:\u2022DesenvolverumaEstrat\u00e9giaLocaldePreven\u00e7\u00e3odeCrime": 1,
        "Paratalpropomosqueaautarquia:-Impulsioneacria\u00e7\u00e3odelojascomoconceitodelojade\u201cempr\u00e9stimos\u201d,n\u00e3obaseadanafaltadepoderecon\u00f3micomasnaconsciencializa\u00e7\u00e3odequeosrecursosn\u00e3os\u00e3oinfinitoseque\u00e9neces\u00e1rioreutilizar.-Incentiveacria\u00e7\u00e3odeoficinasdearranjos": 1,
        "Sa\u00fadeeBem-estarAnimaldever\u00e1promoverumamaiorprote\u00e7\u00e3oebem-estaranimalnaautarquia": 1,
        "Talmedidadever\u00e1incluirespa\u00e7osadequadosaoalojamentoerecupera\u00e7\u00e3odeanimaisdegrandeporte": 1,
        "Paraal\u00e9mdiso": 1,
        "semprequen\u00e3osejapos\u00edvelasseguraraperman\u00eanciadoanimaljuntodapesoa": 1,
        "Integradosnosespa\u00e7osdelazerj\u00e1existentesouemzonasverdes": 1,
        "oPANprop\u00f5e:\u2022ElaborareimplementarumaEstrat\u00e9giaLocalparaaEfici\u00eanciaEnerg\u00e9tica;\u2022Substituirgradualmenteailumina\u00e7\u00e3op\u00fablicaeasemaforiza\u00e7\u00e3oporsolu\u00e7\u00f5esmaiseficientes": 1,
        "comespecialrelev\u00e2ncianasescolas": 1,
        "Estaestrat\u00e9giadevetercomoguiapadr\u00f5esnacionaisdeconserva\u00e7\u00e3odabiodiversidadeen\u00e3odeveserusadaparafinsecon\u00f3micosoucomerciais.\u2022Ocontrolode'pragas'queposamconstituirumfatorderiscoparapesoaseanimais(como\u00e9ocasodalagartadopinheiro)deveserfeitopreferencialmentedeformapreventiva": 1,
        "osmun\u00edcipes": 1,
        "Promovera\u00e7\u00f5esdeprote\u00e7\u00e3odoambienteedefini-lascomopriorit\u00e1rias": 1,
        "eatuarcomrigoremcasodeinfra\u00e7\u00e3o;\u2022Paraal\u00e9mdoprevistonalegisla\u00e7\u00e3oemvigor": 1,
        "Regulamentar": 1,
        "Associa\u00e7\u00f5es Zo\u00f3filas": 1,
        "Sociedade": 1,
        "Abandono do Uso": 1,
        "Pesticidas de S\u00edntese": 1,
        "Cortaderia": 1,
        "Ole\u00f5es": 1,
        "Corresponsabilizar": 1,
        "Seres Vivos": 1,
        "C\u00e2mara": 1,
        "PROGRAMA\u200b": 1,
        "\u200bfreguesias": 1,
        "propor\u200b": 1,
        "\u200bsites": 1,
        "\u200bparticipa\u00e7\u00e3": 1,
        "\u200brenova\u00e7\u00e3": 1,
        "\u200bAmbiental,\u200b": 1,
        "\u200bEuropeia,\u200b \u200blevando\u200b": 1,
        "Sem\u200b \u200bGlifosato\",\u200b": 1,
        "\u200bda\u200b": 1,
        "\u200bsuperiores": 1,
        "\u200b\u200bFazer\u200b": 1,
        "\u200bindustrial": 1,
        "\u200bpromo\u00e7\u00e3": 1,
        "\u200bra\u00e7a": 1,
        "nero": 1,
        "\u200bdomicili\u00e1": 1,
        "\u200batrav\u00e9 s\u200b": 1,
        "\u200batores,\u200b \u200batrav\u00e9": 1,
        "\u200bapartid\u00e1": 1,
        "\u200bequ\u00ed": 1,
        "do\u200b": 1,
        "\u200bvacina\u00e7\u00e3": 1,
        "\u200brealiza\u00e7\u00e3": 1,
        "\u200bcuidadores": 1,
        "\u200bdisso": 1,
        "\u200bviol\u00ea": 1,
        "\u200baves,\u200b \u200bsubstitui\u00e7\u00e3": 1,
        "\u200bhumano": 1,
        "\u200bcondi\u00e7\u00f5es": 1,
        "\u200bsociais": 1,
        "Sebasti\u00e3o da Gama": 1,
        "Howard Zinn": 1,
        "Luiz Saldanha": 1,
        "Dr. Paula Borba": 1,
        "Augusto Cardoso": 1,
        "\u00c1lvaro Castel\u00f5es": 1,
        "ES D. Manuel Martins": 1,
        "ES D. Jo\u00e3o II": 1,
        "Infraestruturar": 1,
        "EN252": 1,
        "Pesoas-Animais-Natureza": 1,
        "Regula\u00e7\u00e3odocom\u00e9rciodeanimaisdecompanhiaemestabelecimentoscomerciaiseatrav\u00e9sdainterneteproibi\u00e7\u00e3odavendaonlinedeanimaisselvagens;- Disponibiliza\u00e7\u00e3odopartona\u00e1guanoshospitaisdoservi\u00e7onacionaldesa\u00fade": 1,
        "defendeumodelodemobilidadequepassapelomelhoramentodarededetransportesp\u00fablicosepelafacilita\u00e7\u00e3odosmeiosdemobilidadesuave(pedonalebicicleta),libertandooespa\u00e7ourbanoparaespa\u00e7osverdes": 1,
        "poriso": 1,
        "requalificandooexistenteparaalojamentodeemerg\u00eanciaparapesoaseanimais;5.Compromissop\u00fablicodequeomunic\u00edpiodeAlbufeiraadereaomovimento\u201cAutarquiasLivresdePetr\u00f3leoeG\u00e1s": 1,
        "percursosdeaprendizagemformaiseinformaisparaareintegra\u00e7\u00e3onoensino": 1,
        "Estascondi\u00e7\u00f5esdevemseradaptadas\u00e0realidadedecadaescolaecondicionadasaumplanodeprioridades;2.Quesejaasseguradooacesoaoensinopr\u00e9-escolar": 1,
        "levandoaumaredu\u00e7\u00e3ododisp\u00eandioderecursosnaturaise\u00e0salvaguardapatrim\u00f3nionatural": 1,
        "respeitandoascaracter\u00edsticasnaturaisdosecosistemas": 1,
        "nomeadamentedeinterven\u00e7\u00e3ocomunit\u00e1riaeimplementa\u00e7\u00e3odemedidasquecombatamodesperd\u00edcioalimentar.#TurismoOPANentendequeoturismodenatureza": 1,
        "Oturismodacultura": 1,
        "Prote\u00e7\u00e3oAnimalAspol\u00edticasp\u00fablicasmunicipaisdevemrevestir-sedeumfundo\u00e9tico-humanit\u00e1rio": 1,
        "EsterilizareRecolocar": 1,
        "PesoasIdosasNo\u00faltimos\u00e9culodeu-seumainvers\u00e3onapir\u00e2mideet\u00e1ria": 1,
        "Comotal": 1,
        "equipasmultidisciplinaresdeapoioaosidososdependentes": 1,
        "melhorandoafuncionalidadedapesoaemsitua\u00e7\u00e3odedepend\u00eancia": 1,
        "ECONOMIA\u200b \u200bLOCAL 8\u00a0": 1,
        "N\u00e3o\u200b": 1,
        "\u200ba\u200b \u200balma": 1,
        "\u200bda\u200b \u200breforma": 1,
        "\u200batualizem,\u200b \u200bdiariamente,\u200b \u200btoda\u200b \u200ba\u200b": 1,
        "\u200breuni\u00f5es": 1,
        "\u200bt\u00e9cnico": 1,
        "\u200bmaiores": 1,
        "\u200bselvagens": 1,
        "\u200bna\u200b": 1,
        "\u200baderindo\u200b": 1,
        "\u200bapoiando": 1,
        "\u200boficiais": 1,
        "ECONOMIA\u200b \u200bLOCAL": 1,
        "\u200bpopulares": 1,
        "\u200babeberamento,\u200b \u200bsa\u00fade,\u200b": 1,
        "\u200blugares": 1,
        "\u200bpedonais": 1,
        "Considerando\u200b": 1,
        "Bemmunicipais": 1,
        "socorr\u00ea": 1,
        "Tarzan": 1,
        "Arte": 1,
        "Casa": 1,
        "Asembleia Municipal de \u00c9vora": 1,
        "certificar\u00e3o": 1,
        "a\u00e7aime": 1,
        "CIRCULA\u00c7\u00c3O DE AUTOM\u00d3VEIS": 1,
        "Interceder": 1,
        "noconsenso": 1,
        "comosANIMAISecomaNATUREZA": 1,
        "MOBILIDADEEACESIBILIDADE DeacordocomoPactodeAmesterd\u00e3o": 1,
        "OPANdefendeummodelodemobilidadenoqualoautom\u00f3vel\u00e9afastadodocentrodascidades": 1,
        "Fortalecerrededetransportesp\u00fablicosqueran\u00edvelmunicipal": 1,
        "Acria\u00e7\u00e3odelugaresdeestacionamentodebicicletasseguros(deprefer\u00eanciacomcircuitofilmado)pertodeterminaisdetransporte": 1,
        "Promovercampanhasdetoler\u00e2nciazeroaestacionamentosiregulares": 1,
        "nascicloviaseemsegundafila": 1,
        "Aumentarafiscaliza\u00e7\u00e3ocomtoler\u00e2nciazerorelativamenteaotransportedecrian\u00e7assemosadequadossistemasdereten\u00e7\u00e3ohomologadoeadaptadoaoseutamanhoepeso": 1,
        "Cabe\u00e0sautarquias": 1,
        "oalargamentode10 servi\u00e7osdesa\u00fadelocais": 1,
        "emfun\u00e7\u00e3odasnecesidades": 1,
        "Omunic\u00edpioter\u00e1quegarantirocumprimentodalegisla\u00e7\u00e3oemvigor": 1,
        "Fiscaliza\u00e7\u00e3oeficazepermanentedasentidadessediadasnomunic\u00edpio": 1,
        "AHabita\u00e7\u00e3on\u00e3opodeservistaapenascomoterumacasa": 1,
        "Fazerodiagn\u00f3sticoatualdasnecesidadesdehabita\u00e7\u00e3omunicipal": 1,
        "ReveroPlanoestrat\u00e9gicodehabita\u00e7\u00e3omunicipal": 1,
        "dasa\u00fadeedoemprego": 1,
        "garantiraado\u00e7\u00e3oimediatademedidasdehigiene": 1,
        "osproblemasdoabandono": 1,
        "reten\u00e7\u00e3oeinsucesoescolar": 1,
        "AEduca\u00e7\u00e3otemqueseraces\u00edvel": 1,
        "sustentadanosabert\u00e9cnicoecient\u00edfico": 1,
        "bemcomonoconhecimentodarealidadeeducativanoterit\u00f3rio": 1,
        "identificaremeencaminharemprecocementealgumassitua\u00e7\u00f5esparaoutrotipodeapoioseentidades": 1,
        "promovendooapoioatodososagentesdacomunidadeeducativa": 1,
        "OPANdefende:\u2022 Omunic\u00edpiotemdegarantir": 1,
        "eaprofundandooseu\u00e2mbitoparaquefuncionemefetivamentecomoprinc\u00edpiosorientadoresparaa19 implementa\u00e7\u00e3odepol\u00edticasepr\u00e1ticasaut\u00e1rquicasquegarantamainclus\u00e3odetodasaspesoas": 1,
        "Intensificarafiscaliza\u00e7\u00e3odeopera\u00e7\u00f5esurban\u00edsticassujeitasacontrolopr\u00e9vio": 1,
        "Estebancodevefuncionarcomumabasedeprodutospermanentementeatualizadaonlineparaqueasv\u00e1riasentidadesenvolvidas(C\u00e2mara": 1,
        "JuntasdeFreguesia": 1,
        "comtipologiaT1,comservi\u00e7odeapoiopermanenteeassist\u00eanciacompleta": 1,
        "ouqualqueroutrofator": 1,
        "ComoobjetivodeseatingirasmetasdefinidasedemaximizarosrecursosfinanceirosdisponibilizadospelaComis\u00e3oEuropeia": 1,
        "oPANprop\u00f5equeomunic\u00edpiodinamizeascandidaturasaosprogramasdaEstrat\u00e9gia2020combaseteritorialnoconcelho": 1,
        "Osmercadosmunicipaiss\u00e3oespa\u00e7osprivilegiadosdecom\u00e9rciolocal": 1,
        "Impulsioneacria\u00e7\u00e3odelojascomoconceitodelojade\u201cempr\u00e9stimos\u201d,n\u00e3obaseadanafaltadepoderecon\u00f3micomasnaconsciencializa\u00e7\u00e3odequeosrecursosn\u00e3os\u00e3oinfinitoseque\u00e9neces\u00e1rioreutilizar;\u2022": 1,
        "Sa\u00fadeeBem-estarAnimalquepromovaumamaiorprote\u00e7\u00e3oebem-estaranimalnaautarquia": 1,
        "nomeadamenteadosanimaisdascol\u00f3niascontroladasaoabrigodoprogramaCER,29": 1,
        "Deveaindaserpromovidaadesmaterializa\u00e7\u00e3odosmeiostendentesaoregistoelicenciamentodeanimaisdecompanhianasJuntasdeFreguesia": 1,
        "Atualmenteverifica-sequeamaioriadosve\u00edculosautom\u00f3veisafetosaoCentrodeRecolhaOficialapresentamumgrandedesgasteeat\u00e9desadequa\u00e7\u00e3odassuascarater\u00edsticas\u00e0snecesidadesdebem-estar": 1,
        "Talmedidadeveincluirespa\u00e7osadequadosaoalojamentoerecupera\u00e7\u00e3odeanimaisdegrandeporte": 1,
        "Amorteporsubnutri\u00e7\u00e3oefaltadeabeberamento\u00e9umaformadesofrimentocrueleprolongadoparacomosanimais": 1,
        "Todasasesp\u00e9cies": 1,
        "incluindooHomem": 1,
        "comseusorganismosvivoserespetivoshabitats": 1,
        "H\u00e1necesidadedeincrementaras\u00e1reasverdesdentrodas\u00e1reasurbanas": 1,
        "oarrefecimentodoar": 1,
        "oaumentodabiodiversidade": 1,
        "autiliza\u00e7\u00e3ode\u00e1reasderecreio": 1,
        "desportoepasseio": 1,
        "Tudoistosetraduzemefeitospositivosnaqualidadedevidaurbana": 1,
        "AConven\u00e7\u00e3osobreaDiversidadeBiol\u00f3gica": 1,
        "permitindoalivredesloca\u00e7\u00e3odeanimaisemseguran\u00e7a;\u2022 Deveserfeitaaidentifica\u00e7\u00e3oesinaliza\u00e7\u00e3odoslocaismaiscr\u00edticosemtermosdesinistralidadedavidaanimaledefaunaaut\u00f3ctone": 1,
        "Devemseranalisadasas\u00e1reasfragmentadasespalhadaspelacidade": 1,
        "Pretende-seenvolverasUniversidadesnaavalia\u00e7\u00e3oedesenvolvimentodesolu\u00e7\u00f5est\u00e9cnicas": 1,
        "Permitiraatribui\u00e7\u00e3odostalh\u00f5esdashortasurbanasagruposorganizados(coletividades": 1,
        "Criarequipasdeapoioeacompanhamentot\u00e9cnicoparaosagricultoresparaquesejamexpandidasaspr\u00e1ticasdeagriculturaeagropecu\u00e1riamenospoluentes": 1,
        "Introduziratrav\u00e9sdeforma\u00e7\u00e3odemun\u00edcipes": 1,
        "Incluirnosplanosdearboriza\u00e7\u00e3odoterit\u00f3riolocalesp\u00e9ciesdefrutoscomest\u00edveis": 1,
        "Sensibilizarmuitoativamenteos": 1,
        "pararealiza\u00e7\u00e3odean\u00e1lisestrimestraisparadete\u00e7\u00e3oderes\u00edduosdestasubst\u00e2ncia;\u2022 Efetuararecolhadeamostrasdesolointersticialnasprincipaisviaspedonais": 1,
        "Realizaran\u00e1lisesmensaisparadete\u00e7\u00e3odeglifosato\u00e0\u00e1guadeconsumodomunic\u00edpioe\u00e0ssuasEsta\u00e7\u00f5esdeTratamentode\u00c1guasResiduais(ETAR)urbanas;\u2022 Realizaran\u00e1lisesmensaisparadete\u00e7\u00e3odeglifosatoaosalimentosintroduzidosnacadeiadeconsumonosmercadosabastecedoresmunicipais": 1,
        "Concertardeformaeficazarecolhadosdiversostiposderes\u00edduosnosecopontosepostosdelimpezaondeest\u00e3ocolocadoscontentores": 1,
        "Paraal\u00e9mdoprevistonalegisla\u00e7\u00e3oemvigor": 1,
        "Fern\u00e3o Ferro": 1,
        "\u2022Proibir": 1,
        "\u2022Manter": 1,
        "\u2022Proceder": 1,
        "sa1sfazer": 1,
        "\u2022Incen1var": 1,
        "\u2022De\ufb01nir": 1,
        "Bolsas de Incentivos": 1,
        "Zdanevich": 1,
        "Aulnaysous- Wood": 1,
        "Bebiana Cunha": 1,
        "Instagram": 1,
        "Morte": 2,
        "Felinos": 2,
        "Antero de Quental": 2,
        "Guerra Junqueiro": 2,
        "Sampaio Bruno": 2,
        "Teixeira de Pascoaes": 2,
        "Jos\u00e9 Marinho": 2,
        "Lu\u00eds de Cam\u00f5es": 2,
        "Padre Ant\u00f3nio Vieira": 2,
        "Fernando Pessoa": 2,
        "Le\u00e3o da Rod\u00e9sia": 2,
        "Subsec\u00e7\u00e3o I": 2,
        "Subsec\u00e7\u00e3o III -": 2,
        "Subsec\u00e7\u00e3o IV -": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o II": 2,
        "Sec\u00e7\u00e3o III": 2,
        "Veterin\u00e1ria": 2,
        "Casa dos Animais de Lisboa": 2,
        "among others": 2,
        "Such": 2,
        "Desportoeeconomia": 2,
        "kentin b\u00f6l\u00fcnmesini durdurmak.2": 2,
        "\u05d5\u05d1\u05d0\u05d1\u05d8\u05dc\u05d45": 2,
        "\u043f\u043e\u0441\u0440\u0435\u0434\u0441\u0442\u0432\u043e\u043c \u043f\u0440\u043e\u0444\u0438\u043b\u0430\u043a\u0442\u0438\u0447\u0435\u0441\u043a\u043e\u0439\u0433\u043e\u0441\u0443\u0434\u0430\u0440\u0441\u0442\u0432\u0435\u043d\u043d\u043e\u0439": 2,
        "\u0440\u0430\u0439\u043e\u043d\u0430": 2,
        "\u0443\u0445\u043e\u0434\u0430": 2,
        "Herbicidas": 2,
        "aautarquiadevepromoverofuncionamentodeateliersdetemposlivresparacrian\u00e7asejovens": 2,
        "incluindot\u00e1xis": 2,
        "etc.;\u2022 Promovera\u00e7\u00f5esdesensibiliza\u00e7\u00e3oafuncion\u00e1rias": 2,
        "daNatureza": 2,
        "Aautarquiadeveassimassegurararealiza\u00e7\u00e3odea\u00e7\u00f5esdeforma\u00e7\u00e3ocont\u00ednuadosseuscolaboradores": 2,
        "SUSTENTABILIDADE": 2,
        "Vanda Louren\u00e7o": 2,
        "C.R.O.A.M.A": 2,
        "P\u00e1g": 2,
        "ensinandocomportamentoseemo\u00e7\u00f5es": 2,
        "popula\u00e7\u00e3os\u00e9nior": 2,
        "identidadeeexpres\u00e3odeg\u00e9nero": 2,
        "nomeadamenteatrav\u00e9sdaintrodu\u00e7\u00e3odeelevadores": 2,
        "comonoBrasileemEspanha": 2,
        "acircula\u00e7\u00e3onaviap\u00fablicaeoalojamentodeanimaisdecompanhia": 2,
        "Bem-estareSa\u00fadeAnimal": 2,
        "Realizarcampanhasdeesteriliza\u00e7\u00e3oanual": 2,
        "Devemsercriadasequipast\u00e9cnicasmultidisciplinares": 2,
        "aautarquiadeveigualmenteasseguraraproibi\u00e7\u00e3odainstala\u00e7\u00e3odequaisquerrecintosfixos": 2,
        "gruposdecidad\u00e3s": 2,
        "nosservi\u00e7osdaautarquia": 2,
        "Encetar": 2,
        "\u200b84\u200b": 2,
        "\u200bas\u200b": 2,
        "aut\u00e1": 2,
        "\u200bcidad\u00e3": 2,
        "\u200besp\u00e9": 2,
        "\u200bcompet\u00ea": 2,
        "\u200bos\u200b": 2,
        "BEM-ESTAR\u200b": 2,
        "Abandono": 2,
        "dareligi\u00e3o": 2,
        "sovware": 2,
        "Dr. Manuel Guerra": 2,
        "Abel Baptista": 3,
        "Helder Amaral": 3,
        "Cec\u00edlia Meireles": 3,
        "Michael Seufert": 3,
        "Direitos": 3,
        "Maria de Jesus Fernandes": 3,
        "Eduardo Carqueijeiro": 3,
        "Rui Pombo": 3,
        "Lu\u00eds Humberto Teixeira": 3,
        "Suzel Costa": 3,
        "Sras": 3,
        "Deputados": 3,
        "Jeremy Bentham": 3,
        "Pessoas-Animais-Natureza": 3,
        "Crist\u00f3v\u00e3o Norte": 3,
        "Pedro Delgado Alves": 3,
        "In\u00eas Real": 3,
        "Marta Videira": 3,
        "Helena Mendon\u00e7a": 3,
        "Patriarcal": 3,
        "Ant\u00f3nio Costa": 3,
        "renaturalizar": 3,
        "Cascalenses": 3,
        "eadministra\u00e7\u00e3ocentral": 3,
        "ahigieneouopasseio": 3,
        "Gabinete de Apoio": 3,
        "libertandooespa\u00e7ourbanoparaespa\u00e7osverdes": 3,
        "Aolongodosanos": 3,
        "\u200bcomunit\u00e1": 3,
        "\u200bprop\u00f5e": 3,
        "Agostinho da Silva": 4,
        "A\u00e7ores Caras": 4,
        "T&E": 4,
        "SERVI\u00c7OS PARTILHADOS": 4,
        "Animais": 4,
        "AUT\u00c1RQUICAS": 4,
        "TRANSPAR\u00caNCIANOMUNIC\u00cdPIOENASFREGUESIAS": 4,
        "Glifosato": 4,
        "genius loci": 4,
        "Soberano": 4,
        "Legislador": 4,
        "iso": 4,
        "Tara Recuper\u00e1vel": 4,
        "Latas": 4,
        "\u200blocal": 4,
        "Cidad\u00e3os": 4,
        "Pedro Nuno Santos": 4,
        "Miguel Santos": 5,
        "PESTICIDAS DE S\u00cdNTESE": 5,
        "Assistentes Sociais": 5,
        "kentin b\u00f6l\u00fcnmesini durdurmak": 5,
        "d\u00fczenlemelerin yap\u0131lmas\u0131": 5,
        "\u0412\u043e\u0441\u0441\u0442\u0430\u043d\u043e\u0432\u0438\u0442\u044c \u0432\u043e\u0441\u0435\u043c\u044c": 5,
        "Atrav\u00e9sdoseupoderregulamentar": 5,
        "\u2022Garan1r": 5,
        "Rigor": 6,
        "Senhores Deputados": 6,
        "Pedro Tereso": 6,
        "Lei": 6,
        "Natureza": 6,
        "Subsec\u00e7\u00e3o II": 6,
        "Convocat\u00f3rias 09 Abr": 6,
        "Margarida Maur\u00edcio": 6,
        "Ministra do Mar": 6,
        "Homem": 6,
        "Favore\u00e7a": 7,
        "Renaturalizar": 7,
        "Implement": 7,
        "park \u00f6l\u00e7\u00fcmlerinin": 7,
        "d\u00fczensiz kentle\u015fmeyi": 7,
        "hayat\u0131ndaki rol\u00fcn\u00fc": 7,
        "izole olmalar\u0131": 7,
        "belediyeler taraf\u0131ndan": 7,
        "alanlar\u0131 yeniden do\u011fal haline": 7,
        "toplumsal ayr\u0131m": 7,
        "m\u00fccadele i\u00e7in pilot": 7,
        "yard\u0131ma muhta\u00e7 ki\u015filere destek veren hayvanlar\u0131n ihtiya\u00e7lar\u0131n\u0131 kar\u015f\u0131lamak amac\u0131yla": 7,
        "\u05d5\u05d4\u05e2\u05d9\u05e8\u05d5\u05e0\u05d9\u05d9\u05dd4": 7,
        "\u062a\u0643\u0644\u0641\u0629 \u0639\u062f\u0627\u062f\u0627\u062a \u0645\u0648\u0627\u0642\u0641 \u0627\u0644\u0633\u064a\u0627\u0631\u0627\u062a": 7,
        "relier les centres": 7,
        "parcheggi": 7,
        "Rigenerare gli otto corsi fluviali": 7,
        "Implementare": 7,
        "che": 7,
        "ospitare animali": 7,
        "\u0644\u0644\u062d\u064a\u0648\u0627\u0646\u0627\u062a \u0627\u0644\u0636\u0627\u0644\u0629": 7,
        "nereglementat\u0103": 7,
        "ale persoanelor": 7,
        "v\u00e2rstnice prin intermediul": 7,
        "prevenire \u0219i de sensibilizare pentru": 7,
        "ap\u0103 \u0219i rutelor rurale": 7,
        "segreg\u0103rii sociale \u0219i": 7,
        "c\u0103tre persoane": 7,
        "hohe Kosten": 7,
        "Parkpl\u00e4tze entstehende": 7,
        "situierten Besitzern": 7,
        "Combatir": 7,
        "k\u00e4schten vun den \u00ebf_fentleche": 7,
        "mat enger politischer pr\u00e9ven-tioun an enger politischer proximit\u00e9it": 7,
        "ze k\u00e4mpfen.5": 7,
        "D\u00e9iren-Klinik": 7,
        "D\u00e9iren": 7,
        "Akommes sin ze behandlen": 7,
        "uni0906uni092F": 7,
        "Ministro da Cultura": 7,
        "Lu\u00eds Filipe de Castro Mendes": 7,
        "black spots": 8,
        "VE\u00cdCULOS": 8,
        "Incentive": 8,
        "Asim": 9,
        "Companheiras": 10,
        "UV": 10,
        "Devem": 10,
        "Res\u00edduos": 15,
        "Francisco Guerreiro": 18,
        "\u200bum\u200b": 23,
        "Imprimir Tweet": 25,
        "Tweet": 31,
        "Plurimunicipal": 34,
        "\u200bdo\u200b": 37,
        "Carlos Carreiras": 42,
        "Andr\u00e9 Silva": 68,
        "Assembleia Plurimunicipal": 155
    },
    "2019": {
        "Imprimir Tweet": 1,
        "In\u00eas de Sousa Real Older Newer Partilhar artigo Informa\u00e7\u00e3o": 1,
        "National Geographi c": 1,
        "Joel Sartore": 1,
        "Gerardo Ceballos": 1,
        "Lobo-ib\u00e9rico": 1,
        "\u00c1guia-de-bonelli": 1,
        "Morcego-de-ferradura-grande": 1,
        "Morcego-rato-grande": 1,
        "Chasco-ruivo": 1,
        "Exprimir": 1,
        "Francisco Guerreiro Junt@s": 1,
        "Senhor Vereador Da Dire\u00e7\u00e3o Municipal de Finan\u00e7as Eng.\u00aa Jo\u00e3o Paulo Saraiva": 1,
        "P009:10": 1,
        "B1.P003 B1.P003.01": 1,
        "B1.P009.01": 1,
        "rela\u00e7\u00f5 es": 1,
        "Casa dos nimais": 1,
        "Casa dos Animais Plano": 1,
        "A4.P006.03 de Controle de Pragas": 1,
        "Bigodes": 1,
        "Sra. Presidente e Mesa desta Assembleia Municipal": 1,
        "Primeiro Ministro": 1,
        "Sr. Veterin\u00e1rio": 1,
        "Not\u00edcia": 1,
        "Vereadora": 1,
        "Nuno Lacasta": 1,
        "Veterin\u00e1ria": 1,
        "Lu\u00eds Medeiros Vieira": 1,
        "Agir": 1,
        "Alcedo": 1,
        "Ardeola": 1,
        "Pluvialis spp": 1,
        "Pandion": 1,
        "A\u00e7ores Legislativas": 1,
        "Sr. Ministro da Agricultura": 1,
        "fb a40 ac a3": 1,
        "FAMALIC\u00c3O SUSTENT\u00c1VEL Exmo": 1,
        "Sr. Presidente da": 1,
        "Dr. Paulo Cunha": 1,
        "Famalicenses": 1,
        "Banir": 1,
        "Francisco Guerreiro3374277_o": 1,
        "Getty Images": 1,
        "Afirma": 1,
        "Sociais Altera\u00e7\u00f5es Clim\u00e1ticas Ambiente Lisboa Mega A\u00e7\u00e3o de Limpeza": 1,
        "Municipal Rui Moreira": 1,
        "Ant\u00f3nio Parada Sim!": 1,
        "Pedro Nuno Trindade Gon\u00e7alves": 1,
        "Suzete Bragan\u00e7a": 1,
        "Soraia Faustino Lu\u00eds Coelho\u00a0 Partilhar artigo Link": 1,
        "Deolinda Sousa": 1,
        "Diana Vianez": 1,
        "Joana Dumas": 1,
        "Lu\u00eds Ferreira": 1,
        "Sara Saraiva": 1,
        "Focas": 1,
        "andr\u00e9 silva P\u00e1gina": 1,
        "andr\u00e9 silva Parlamento Europeu": 1,
        "Francisco Guerreiro TWITTER": 1,
        "Assembleias Municipais Eleitas": 1,
        "Miguel Santos- Deputado Municipal": 1,
        "pugne": 1,
        "Senhor Baston\u00e1rio da": 1,
        "Lu\u00eds Manuel dos Santos Correia": 1,
        "Manuel Lu\u00eds de Sousa Matos Lopes": 1,
        "Jo\u00e3o Tenente da Silva Matos Lopes": 1,
        "Jos\u00e9 Gon\u00e7alo Barateiro de Sousa Faria": 1,
        "Filipe Cayolla\u00a0 SeCoReL PAN": 1,
        "Plat\u00e3o": 1,
        "Sacode": 1,
        "Sophia de Mello Breyner Andresen Ousemos": 1,
        "Marta Valente": 1,
        "Miguel Santos In\u00eas Sousa Real": 1,
        "Miguel Santos Deputado": 1,
        "Almada-Seixal": 1,
        "Paula Marques": 1,
        "Carolina Almeida Cabe\u00e7a de Lista do PAN": 1,
        "b3": 1,
        "b0 e7": 1,
        "Carlos Casta\u00f1eda": 1,
        "Estudam": 1,
        "Trabalham": 1,
        "Jos\u00e9 Pacheco": 1,
        "Insistir": 1,
        "Apetrechar": 1,
        "Instituir": 1,
        "Substituir": 1,
        "Francisco Guerreiro H\u00e9lder Capelo Victor Marques": 1,
        "Professor Jo\u00e3o Duque": 1,
        "Pedro Morais": 1,
        "Jair Bolsonaro": 1,
        "Primeiro-Ministro": 1,
        "Doutor": 1,
        "RELAT\u00d3RIO da 6\u00aa Comiss\u00e3o da Assembleia Municipal": 1,
        "Glifosato Relat\u00f3rio": 1,
        "Manuel Salgado": 1,
        "b0 bc d2": 1,
        "Saud\u00e1vel Direitos Sociais": 1,
        "poiscontamcomumlocalseguroen\u00e3o expostoparao usodedrogas": 1,
        "BoasPr\u00e1ticase Desafios\u200b": 1,
        "corroboramas opini\u00f5espositivas\u00e0 cria\u00e7\u00e3odesalasdeconsumo protegidoe": 1,
        "Tamb\u00e9ma": 1,
        "umavezque40%dapopula\u00e7\u00e3oemgeral": 1,
        "adaptado\u00e0s necessidadesda": 1,
        "durantee ap\u00f3so uso;cuidadosdeenfermagem": 1,
        "quepermitir\u00e1a": 1,
        "Vereador do Pelouro da A\u00e7\u00e3o": 1,
        "Senhor": 1,
        "sentidoda": 1,
        "construindoumarespostae servi\u00e7oconsistenteno tempoecomfinanciamentoadequado\u00e0sreaisnecessidadesdestaspopula\u00e7\u00f5eseaindaque sepossammelhorarasboaspr\u00e1ticas": 1,
        "Transg\u00e9nero": 1,
        "Progressiva": 1,
        "Senhor Primeiro-Ministro": 1,
        "http://ec.europa.eu/environment/gpp/index_en.htm": 1,
        "Gato": 1,
        "Vereadores Dra": 1,
        "Veterin\u00e1rio": 1,
        "Louzanimales Cristina Cordeiro": 1,
        "Miguel Sousa Tavares": 1,
        "Consagrar o Direito de Sufr\u00e1gio aos Cidad\u00e3os": 1,
        "Susanne Graf": 1,
        "Senhor Ministro": 1,
        "filado Domingos Pereira": 1,
        "Domingos Pereira)-18:00h 5": 1,
        "Assembleia Plurimunicipal do Vouga Clique": 1,
        "Assembleia Plurimunicipal do Vouga": 1,
        "Rute Novais": 1,
        "Jade Freire": 1,
        "V. Exa": 1,
        "I.DA.HO": 1,
        "V\u00eddeo-document\u00e1rio Cowspiracy": 1,
        "Chefe de Gabinete do Deputado \u00danico Representante": 1,
        "Cumprindo": 1,
        "Andr\u00e9 Silva | ARTV": 1,
        "Senhora Presidente da Assembleia Municipal": 1,
        "Senhor Presidente da C\u00e2mara Municipal": 1,
        "Vot\u00e1mos": 1,
        "Clara": 1,
        "Paulo Vieira de Castro": 1,
        "Rui Prud\u00eancio Contacto": 1,
        "Janusz Wojciechowski": 1,
        "Not\u00edcias FECHO DE TODOS OS HOSPITAIS": 1,
        "Sra. Ministra da Justi\u00e7a": 1,
        "Desperdi\u00e7ar": 1,
        "Tens": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Franco Wallenstein Teixeira": 1,
        "F\u00e1tima Mour\u00e3o": 1,
        "Senhores Secret\u00e1rios": 1,
        "Senhores Vereadores": 1,
        "Queria": 1,
        "Pedro Soares": 1,
        "Mafalda Pais": 1,
        "Professor Catedr\u00e1tico da Faculdade de Direito da Universidade de Lisboa": 1,
        "Fernando Ara\u00fajo": 1,
        "Columba Livia Domestica": 1,
        "Columbidae": 1,
        "Chumbo": 1,
        "Jos\u00e9 S\u00e1 Fernandes": 1,
        "Hermano Neves": 1,
        "Comiss\u00f5es Permanentes": 1,
        "Le\u00e3o da Rod\u00e9sia": 1,
        "CPPRMadeira Fernando Rodrigues Partilhar artigo": 1,
        "Rafael Pinto": 1,
        "Rafael Pinto Partilhar artigo": 1,
        "anteporto": 1,
        "http://expresso.sapo.pt/economia/2018-02-08-Turismo-gerou-120-novos-postos-de-trabalho-por-dia-em-2017#gs.CHY4HPc": 1,
        "Jo\u00e3o Biscainho": 1,
        "Municipal Miguel Santos": 1,
        "Desenvolvimento Sustent\u00e1vel": 1,
        "Carla Moleiro": 1,
        "Nuno Pinto": 1,
        "Sandra Saleiro": 1,
        "Z\u00e9lia Figueiredo | Interven\u00e7\u00e3o de Andr\u00e9 Silva | Subcomiss\u00e3o para a Igualdade e N\u00e3o": 1,
        "Ant\u00f3nio Pe\u00e7as": 1,
        "Rui Gil": 1,
        "Marco Teixeira Partilhar artigo": 1,
        "AP": 1,
        "Helder Capelo Victor Marques Partilhar artigo": 1,
        "B. Ponto A. \u201c Assunto": 1,
        "Garfo": 1,
        "Andr\u00e9 Charters d\u2019Azevedo": 1,
        "N\u00ba18": 1,
        "CIDEEFF": 1,
        "Professor Philipe Van Parijs": 1,
        "Professor Guy Standing": 1,
        "F\u00e1tima D\u00e2maso Joaquim Machoqueira Pedro Tereso Suzel Costa Partilhar artigo": 1,
        "Gaia": 1,
        "Terceira Idade Crian\u00e7as": 1,
        "Revalorizar": 1,
        "Terceira Idade": 1,
        "Sinalizar": 1,
        "IPSSs": 1,
        "Legislativas Legislativas 2019": 1,
        "R. da Miseric\u00f3rdia": 1,
        "Sra. Ministra da Agricultura": 1,
        "VE\u00cdCULOS": 1,
        "SERVI\u00c7OS PARTILHADOS": 1,
        "Favore\u00e7a": 1,
        "Res\u00edduos": 1,
        "UV": 1,
        "Assumir": 1,
        "Alice Moderno": 1,
        "Assistentes Sociais": 1,
        "Marco Neves": 1,
        "Miguel In\u00eas de Sousa Real": 1,
        "Jos\u00e9 Mendes": 1,
        "Mendon\u00e7a Correia": 1,
        "Sociais Cultura e": 1,
        "Deputado": 1,
        "Tauromaquia": 1,
        "Nuno Alvim": 1,
        "Den\u00fancia": 1,
        "Companheiros de Causas | 8ARTIGO 6.\u00ba Filia\u00e7\u00e3oARTIGO 7.\u00ba Companheiras": 2,
        "Companheiros de CausasARTIGO 8.\u00ba": 2,
        "Vota\u00e7\u00e3oCAP\u00cdTULO VDa Disciplina": 2,
        "Finan\u00e7asCAP\u00cdTULO VIIDisposi\u00e7\u00f5es Finais": 2,
        "Marianne": 2,
        "Sonia Domingos | PAN Clique": 2,
        "In\u00eas de Sousa Real Older Newer": 2,
        "Jo\u00e3o Paulo Saraiva": 2,
        "\u00c2ngela Gomes da Coordena\u00e7\u00e3o Nacional da Amnistia Internacional": 2,
        "Helena Costa": 2,
        "M\u00e1rio Jos\u00e9 Furtado": 2,
        "Rui Coutinho": 2,
        "Diogo Caetano da Associa\u00e7\u00e3o Amigos dos A\u00e7ores": 2,
        "Maria Margarida Dias da Silva Garrido": 2,
        "FECHO DE TODOS OS HOSPITAIS NA COLINA DE SANTANA Clique": 2,
        "FECHO DE TODOS OS HOSPITAIS NA COLINA DE SANTANA": 2,
        "Sr. Presidente da Mesa": 2,
        "Un\u00e2nime": 2,
        "Humana": 2,
        "Sociedade": 2,
        "Seres Humanos": 2,
        "Permacultores": 2,
        "Prof": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Viegas": 2,
        "\u00danico": 2,
        "C.E.R.": 2,
        "Sr. Vice-presidente": 2,
        "Sr. Vice": 2,
        "GNR/ SEPNA": 2,
        "Resposta": 2,
        "Montessori": 2,
        "Sr. Deputado Independente Rui Costa": 2,
        "Senhor Presidente": 2,
        "Te\u00f3filo Braga": 2,
        "Stephen Hawking": 2,
        "Empr\u00e9stimos": 2,
        "B1.P003.02": 2,
        "Inser 17.00 D.D.S.": 2,
        "Sr. Veterin\u00e1rio Municipal": 2,
        "Patr\u00edcia Namora Caeiro": 2,
        "Patr\u00edcia Caeiro": 2,
        "pedro neves | PAN": 2,
        "pedro neves": 2,
        "Labrador": 2,
        "Lembras-te": 2,
        "Gaspar Esta\u00e7o": 2,
        "Sauda\u00e7\u00f5es PAN \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 ": 2,
        "PAN-A\u00e7ores": 2,
        "Andr\u00e9 Silva Porta-Voz Nacional do PAN": 2,
        "Pedro Neves Porta-Voz Regional do PAN": 2,
        "Abandono Clique": 2,
        "Abandono Direitos Sociais": 2,
        "Abandono Projeto de Lei": 2,
        "Henrique Luaty Beir\u00e3o": 2,
        "Definir": 2,
        "Municipais |": 2,
        "Maria do C\u00e9u Sampaio 17:20": 2,
        "Maria do C\u00e9u Sampaio Liga portuguesa dos Direitos do Animal Maria Pinto Teixeira Associa\u00e7\u00e3o Animais de Rua Newsletter": 2,
        "Sras": 2,
        "Jeremy Bentham": 2,
        "Neutralidade Carb\u00f3nica": 2,
        "Ant\u00f3nio Pinto Pereira Advogado": 2,
        "Professor Universit\u00e1rio Jo\u00e3o Paulo Azevedo de Oliveira": 2,
        "Costa Professor Catedr\u00e1tico": 2,
        "Historiador Francisco Guerreiro Cabe\u00e7a de Lista do PAN": 2,
        "Diretiva": 2,
        "inefic\u00e1cias": 2,
        "S. Sebasti\u00e3o": 2,
        "Filipe Ara\u00fajo": 2,
        "Senhor Vereador": 2,
        "Chefe de Gabinete do PAN": 2,
        "Ilda Assun\u00e7\u00e3o": 2,
        "Pedro Castro do Comissariado da Assembleia Plurimunicipal": 2,
        "Veterin\u00e1rios Municipais": 2,
        "Felinos": 2,
        "Augusto J. F. de Matos": 2,
        "Lu\u00eds Montenegro": 2,
        "Hugo Greg\u00f3rio": 2,
        "Tiago Pita": 2,
        "Paulo Vieira de Castro\u00a0 Comiss\u00e3o Pol\u00edtica Permanente": 2,
        "B8100-123": 2,
        "Alexandre Pereira \u201c\u00c1gua \u00e9 Vida": 2,
        "Vasco Reis": 2,
        "Adriano Pinto Basto": 2,
        "Joaquim Mota e Silva": 2,
        "Sim\u00e3o Bol\u00edvar": 2,
        "Nuno Filipe Teib\u00e3o Martins da Silva": 2,
        "Ana Paula Pimentel Monteiro": 2,
        "Maria Gl\u00f3ria Sequeira Oliveira": 2,
        "Rui Miguel dos Santos Rocha": 2,
        "Francisco Sid\u00f3nio Faria Salgado": 2,
        "Maria do Ros\u00e1rio Vilela de Oliveira Pereira": 2,
        "Nuno Teib\u00e3o": 2,
        "Ana Paula Pimentel": 2,
        "Gl\u00f3ria Oliveira": 2,
        "Rui Rocha": 2,
        "Ros\u00e1rio Pereira": 2,
        "Francisco Salgado": 2,
        "Rui Moreira": 2,
        "Carlos Ricardo": 2,
        "Vasco Velez": 2,
        "Margarida Farrajota": 2,
        "Ana Cristina Cunha": 2,
        "S\u00edlvia Marques": 2,
        "Pr\u00edncipe Real": 2,
        "equality": 2,
        "Daniel\u00a0 Souza": 2,
        "Stirling Morton": 2,
        "Thomas Crowther": 2,
        "Vit\u00f3ria": 2,
        "Atolados": 2,
        "Mo\u00e7\u00e3o": 2,
        "AINDA VAMOS": 2,
        "DMHDS/13": 2,
        "Deco": 2,
        "NESTs": 2,
        "Rebeca Lopes": 2,
        "Jorge Alcobia": 2,
        "Pedro Machado": 2,
        "Joaquim Machoqueira": 2,
        "Pedro Tereso Partilhar artigo": 2,
        "Alexandra Correia Artur Alfama Durval Salema Partilhar artigo Link": 2,
        "Clarificar": 2,
        "Leila": 2,
        "Cristina Ferradeira": 2,
        "Doutor Lu\u00eds Capoulas Santos": 2,
        "Subs\u00eddio": 2,
        "Eventos Andr\u00e9 Silva": 2,
        "Legislativas Legislativas": 2,
        "Jo\u00e3o Tenente da Silva Matos Lopes Partilhar artigo": 2,
        "Professor Doutor Fernando Ara\u00fajo": 2,
        "Senhor Vereador Manuel Salgado": 2,
        "Ana Carina Dias": 2,
        "Andr\u00e9 Sapage": 2,
        "Vereador do Pelouro do Urbanismo": 2,
        "Rever": 2,
        "Marco Teixeira": 2,
        "Rui Gil Partilhar artigo": 2,
        "Devem": 2,
        "Ihes": 2,
        "Senhor Comandante do Comando Metropolitano de Lisboa da PSP": 2,
        "Senhor Diretor-Geral de Alimenta\u00e7\u00e3o e Veterin\u00e1ria": 2,
        "Proap": 2,
        "Jos\u00e9 Adri\u00e3o Arquiteto": 2,
        "Sociedade Unipessoal Lda": 2,
        "Projeto(s": 2,
        "Sr. Primeiro-ministro": 2,
        "H\u00e9lder Silva": 2,
        "1.\u00ba de Maio \u2013 Dia do Trabalhador": 3,
        "d. Dar": 3,
        "Animais C\u00e2mara Municipal de Matosinhos": 3,
        "Powerplant Direitos Sociais": 3,
        "Municipal In\u00eas de Sousa Real": 3,
        "aloeiras@pan.com.pt": 3,
        "S\u00edlvia Marques Oeiras": 3,
        "n\u00ba155c": 3,
        "Isabel Machadinho": 3,
        "Belchior": 3,
        "Hugo Aires": 3,
        "Pr\u00f3Toiro": 3,
        "In\u00eas de Sousa Real *": 3,
        "Lu\u00eds Pereira": 3,
        "Carla Barradas": 3,
        "Pessoas-Animais- Natureza": 3,
        "Portarias": 3,
        "S\u00f3nia Fertuzinhos": 3,
        "Eurico Brilhante Dias": 3,
        "Susana Amador": 3,
        "Ant\u00f3nio Sales": 3,
        "Alexandre Quintanilha": 3,
        "Paulo Trigo Pereira": 3,
        "Elza Pais": 3,
        "Ant\u00f3nio Cardoso": 3,
        "Joana Lima": 3,
        "Filipe Neto Brand\u00e3o": 3,
        "Vitalino Canas": 3,
        "Isabel Santos": 3,
        "Rosa Albernaz": 3,
        "Fernando Jesus": 3,
        "Tiago Barbosa Ribeiro": 3,
        "Lu\u00eds Gra\u00e7a": 3,
        "Carla Sousa": 3,
        "Lu\u00eds Soares": 3,
        "Ivan Gon\u00e7alves": 3,
        "Diogo Le\u00e3o": 3,
        "Jo\u00e3o Torres": 3,
        "Jo\u00e3o Rebelo": 3,
        "Iria": 3,
        "In\u00eas de Sousa Real *Foto": 3,
        "Jo\u00e3o Dinis": 3,
        "Primordial": 3,
        "Carlos Pereira": 3,
        "Karen Rowe": 3,
        "Shannon": 3,
        "Collecchio": 3,
        "Dr\u00aa Filipa Alves Coelho": 3,
        "Filipe Reis": 3,
        "Doutor Afonso Pena": 3,
        "Taurom\u00e1quica Lisbonense": 3,
        "Senhor Presidente da C\u00e2mara": 3,
        "Casa Comum": 3,
        "Maria Clara Lemos": 3,
        "Festival Taurino": 3,
        "CROAs": 3,
        "PNPN": 3,
        "Casa da Cidadania": 3,
        "James Famiglietti": 3,
        "Jonathan Farr": 3,
        "caridade WaterAid": 3,
        "Marina do Lugar do Baixo": 3,
        "Sr. Manuel": 3,
        "Promedade dos Reis Magos": 3,
        "Santana": 3,
        "cookshows": 3,
        "Daniela Seabra": 3,
        "Magda Roma": 3,
        "Margarida Silva": 3,
        "Andreia Maia": 3,
        "Maria Cram\u00eas": 3,
        "Roberto Merrill": 3,
        "Helena Cordeiro": 3,
        "Diogo Tigre": 3,
        "Sociedade Ponto Verde": 3,
        "PET": 3,
        "Natalia Parra": 3,
        "Pobreza Urbana": 3,
        "pan": 3,
        "Vereador Carlos Castro": 3,
        "Destinat\u00e1rio": 3,
        "Deputados Independentes": 3,
        "Alfredo Bruto da Costa": 3,
        "Pobre": 3,
        "Paula Teixeira da Cruz": 3,
        "Morte Assistida": 3,
        "Ulisses Correia e Silva": 3,
        "Madonna": 3,
        "Secret\u00e1rio-Geral da ONU": 3,
        "\u00c1lvaro Amaro": 3,
        "John Quigley": 3,
        "Norte-Americano": 3,
        "LaDonna Bravebull": 3,
        "Jos\u00e9 Amarelinho": 3,
        "Sabine Lichtenfels": 3,
        "Laurinda Seabra": 3,
        "Dom Dinis": 3,
        "Prestes": 3,
        "6\u00ba Celsius": 3,
        "Gest\u00e3o Interna": 3,
        "Thomas Waitz": 3,
        "Rosa de Sousa": 3,
        "Ana Poeta": 3,
        "Deputado Miguel Santos": 3,
        "Miguel Monteiro": 3,
        "CROA de Ribeira Grande Clique": 3,
        "CROA de Ribeira Grande A\u00e7ores": 3,
        "Alexandre Gaud\u00eancio": 3,
        "Fernando Moniz Sousa": 3,
        "oikos": 3,
        "Pergunta Parlamentar": 3,
        "CVMP": 3,
        "Casa do Povo": 3,
        "Mour\u00e3o": 3,
        "Gon\u00e7alo da Gra\u00e7a Pereira": 3,
        "Bruno In\u00e1cio": 3,
        "Crescer Vegetariano Loul\u00e9": 3,
        "Cascais Convocat\u00f3ria": 3,
        "Convocat\u00f3ria Concelhia de Cascais": 3,
        "Brexit": 3,
        "Andr\u00e9 Silva Pegar": 3,
        "Andr\u00e9 Silva Informa\u00e7\u00e3o": 3,
        "PNEC": 3,
        "Beralt Tin": 3,
        "desembocado": 3,
        "Senhora Presidente da Assembleia": 3,
        "Rui Ortiz": 3,
        "Desincentivar": 3,
        "Expandir": 3,
        "Democratizar": 3,
        "Lema \u201cMais PAN": 3,
        "Arlindo Marques": 3,
        "Emerg\u00eancia das Altera\u00e7\u00f5es Clim\u00e1ticas": 3,
        "Deputado Municipal Independente": 3,
        "Rui Costa": 3,
        "Carlos Antunes": 3,
        "Aproveitamos": 3,
        "Antero de Quental": 3,
        "Guerra Junqueiro": 3,
        "Sampaio Bruno": 3,
        "Teixeira de Pascoaes": 3,
        "Jos\u00e9 Marinho": 3,
        "Pedro Lu\u00eds Sande Taborda Nunes de Oliveira": 3,
        "Alexandre Esteves Borges Fernando Leite Filosofia e Miss\u00e3o": 3,
        "Serge Latouche": 3,
        "Bebiana Cunha Candidata": 3,
        "Cunha": 3,
        "Filipe Pimentel Ra\u00e7\u00f5es": 3,
        "Filia\u00e7\u00e3o Tens": 3,
        "Companheiro de Causas": 3,
        "Melhorar": 3,
        "Consagrar": 3,
        "Madeira Newsletter": 3,
        "Comiss\u00e1rio": 3,
        "Travar": 3,
        "Francisco": 3,
        "Francisco Guerreiro Viana do Castelo": 3,
        "Palmeira- Braga": 3,
        "Vianna": 3,
        "Carlos Alberto": 3,
        "Bebiana Cunha VISEU Dia": 3,
        "Professor Correia Pinto": 3,
        "Pobreza": 3,
        "Marta Dutra": 3,
        "H\u00e9lder Capelo": 3,
        "Anabela Castro": 3,
        "Susana Santos": 3,
        "Ernesto Morais": 3,
        "Marta Correia": 3,
        "Andr\u00e9 Silva Equipa": 3,
        "Marta Pacheco": 3,
        "Catarina Pinto": 3,
        "Lu\u00eds Lacerda": 3,
        "Lu\u00eds Generoso": 3,
        "Cristina Rodrigues\u00a0 Equipa": 3,
        "Sara Fernandes Contacto": 3,
        "Francisco Guerreiro Equipa": 3,
        "Ana Aresta": 3,
        "Andr\u00e9 Oliveira": 3,
        "Rui Prud\u00eancio Equipa": 3,
        "Andr\u00e9 Nunes Contacto": 3,
        "Aut\u00e1rquicas": 3,
        "desconstruam": 3,
        "Bruno Figueiredo": 3,
        "i. \u00a0Exist\u00eancia": 3,
        "Ambiente": 3,
        "Sr. Presidente da C\u00e2mara": 3,
        "SICAFE Projeto de Resolu\u00e7\u00e3o": 3,
        "Andr\u00e9 Louren\u00e7o e Silva": 3,
        "Libertar": 3,
        "ec d2": 3,
        "Lu\u00eds Teixeira Cabe\u00e7a de Lista do PAN": 3,
        "Bernardo Ramos": 3,
        "L\u00e1dio Ver\u00f3n": 3,
        "CAP\u00cdTULO VIIDisposi\u00e7\u00f5es Finais": 4,
        "itsed": 4,
        "that is": 4,
        "Filia-te": 4,
        "Quotas": 4,
        "PT50": 4,
        "Ulisses Mendes Chaves": 4,
        "eco": 4,
        "Sonia Domingos": 4,
        "Liberdades": 4,
        "Jo\u00e3o Pedro Soeiro de Matos Fernandes": 4,
        "Agosto(quinta": 4,
        "Albert Arnold": 4,
        "Al\" Gore": 4,
        "Albert Arnold \u201cAl\u201d Gore": 4,
        "Cascalenses": 4,
        "Eco": 4,
        "Pessoa": 4,
        "Andr\u00e9 Bradford": 4,
        "S\u00f3nia Domingos dos A\u00e7ores": 4,
        "ex-Eurodeputado": 4,
        "Ricardo Serr\u00e3o Santos": 4,
        "Lu\u00eds Filipe de Castro Mendes": 4,
        "TRANSI\u00c7\u00c3O ENERG\u00c9TICA Vamos": 4,
        "FUNDOS COMUNIT\u00c1RIOS": 4,
        "DESCARBONIZA\u00c7\u00c3O": 4,
        "OVPC": 4,
        "lisboa Direitos Sociais": 4,
        "Carmen Manzano": 4,
        "CIRCULA\u00c7\u00c3O DE VELOC\u00cdPEDES": 4,
        "vires": 4,
        "Laridae": 4,
        "Domingos Pereira": 4,
        "Sr. Primeiro Ministro": 4,
        "S. Exa": 4,
        "Catarina Eira | Comiss\u00e3o de Ambiente": 4,
        "Pelos Comiss\u00e1rios da Assembleia Plurimunicipal": 4,
        "In\u00eas de Sousa Real VOTA\u00c7\u00c3O": 4,
        "Espet\u00e1culos Taurom\u00e1quicos": 4,
        "Mediterr\u00e2nio": 4,
        "Julianne Holt-Lunstad": 4,
        "Alzheimer\u2019s": 4,
        "Helen Joanne Jo Cox": 4,
        "Adalberto Dias de Carvalho": 4,
        "Lund": 4,
        "James et al": 4,
        "Holwerda": 4,
        "PAN)- Revoga": 4,
        "CPPR": 4,
        "Ex.ma": 4,
        "Natalina Nunes Esteves Pires Tavares de Moura": 4,
        "Sr.\u00aas Maria Rita Miranda": 4,
        "Mafalda Castro": 4,
        "Carolina Caneira": 4,
        "Maria Maior": 4,
        "Irene Lopes": 4,
        "Lu\u00eds Newton": 4,
        "Andr\u00e9 Couto Presidente da Junta de Freguesia de Campolide": 4,
        "Maria Rita Miranda": 4,
        "Vereadora S\u00e1 Fernandes": 4,
        "Sr.\u00aa Provedora dos Animais": 4,
        "Sr.\u00bas Deputados": 4,
        "Sr. Vereador": 4,
        "Peticion\u00e1rios": 4,
        "Sr. Deputado": 4,
        "N\u00e1dia Teixeira": 4,
        "Andr\u00e9 Couto": 4,
        "Sr.\u00ba Deputado": 4,
        "\u2039\u2039": 4,
        "Atue": 4,
        "Schiff": 4,
        "expo?s": 4,
        "Flamanville": 4,
        "Miguel Rodrigues": 4,
        "Paulo Rodrigues": 4,
        "AO Pedro Neves": 4,
        "Ant\u00f3nio de Almeida Santos Clique": 4,
        "Ant\u00f3nio de Almeida Santos": 4,
        "Necessidades Especiais": 4,
        "Henrique Jos\u00e9 Monteiro de Mendon\u00e7a": 4,
        "Casa de Ventura Terra": 4,
        "Henrique Mendon\u00e7a": 4,
        "Miguel Guedes": 4,
        "Viva Cascais": 4,
        "Carlos Carreiras Clique": 4,
        "Carlos Carreiras Cascais Elei\u00e7\u00f5es": 4,
        "Ramalde- Aldoar-Foz": 4,
        "Douro-Nevogilde": 4,
        "Tara Recuper\u00e1vel Clique": 4,
        "Tara Recuper\u00e1vel Ambiente Parlamento": 4,
        "Tara Recuper\u00e1vel Projeto de Lei": 4,
        "Deputado Independente Rui Costa": 4,
        "AML/2015": 4,
        "CNECV": 4,
        "Bio\u00e9tica": 4,
        "Ethos": 4,
        "Eutan\u00e1sia": 4,
        "Criativa[2": 4,
        "TODOS-Caminhada de Culturas": 4,
        "d.\u00a0 Apoiar": 4,
        "Eleanor Roosevelt": 4,
        "Bodil Begtrup": 4,
        "Hansa Mehta": 4,
        "Minerva Bernadino": 4,
        "Miguel Santos\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0\u00a0 In\u00eas de Sousa Real": 4,
        "Carnaval Direitos Sociais": 4,
        "Anjos": 4,
        "Paula Soveral": 4,
        "Nota-": 4,
        "Filipa Soto Maior": 4,
        "C\u00e1tia Pessoa": 4,
        "Jos\u00e9 Pedro Sousa": 4,
        "Victor Fernandes": 4,
        "Papa Pio V": 4,
        "Cardeal D. Henrique": 4,
        "Filipe II de Espanha": 4,
        "Greg\u00f3rio XIII": 4,
        "Sixto V": 4,
        "Carta Pastoral": 4,
        "Papa Inoc\u00eancio XI": 4,
        "Carlos II de Espanha": 4,
        "Clemente VIII": 4,
        "Deus": 4,
        "Papa Benedito XV": 4,
        "Sociedade Protetora dos Animais de Toulon": 4,
        "Passos Manuel": 4,
        "Casa Pia e Miseric\u00f3rdias": 4,
        "Lu\u00eds Rouxinol": 4,
        "Marcos Bastinhas": 4,
        "Rui Salvador": 4,
        "S\u00f3nia Matias": 4,
        "Joaquim Bastinhas": 4,
        "Jo\u00e3o Caetano": 4,
        "Filipe Gon\u00e7alves": 4,
        "Ana Batista": 4,
        "Ant\u00f3nio Brito Paes": 4,
        "Jo\u00e3o Moura": 4,
        "excecionar": 4,
        "exceciona": 4,
        "Fern\u00e3o B\u00f4tto Machado": 4,
        "Fitzpatrick": 4,
        "C. Bernett": 4,
        "Patr\u00f3n de depleci\u00f3n glucog\u00e9nica y": 4,
        "Analecta Veterinaria": 4,
        "Grigor": 4,
        "Cotzee": 4,
        "Hans": 4,
        "Jordi Casamitjana": 4,
        "Ana Caria Nunes": 4,
        "JM Prates": 4,
        "Bos": 4,
        "Delfim Santos": 4,
        "Am\u00edlcar Santos": 4,
        "Senhora Baston\u00e1ria": 4,
        "Cardeal Patriarca de Lisboa": 4,
        "D. Manuel Clemente": 4,
        "Im\u00e3 David Munir": 4,
        "Vereador Jo\u00e3o afonso": 4,
        "Lu\u00eds Medeiros Vieira da Secretaria de Estado da Agricultura e Alimenta\u00e7\u00e3o": 4,
        "Cl\u00e1udia Vieira": 4,
        "J\u00falio Isidro": 4,
        "Ana Moura": 4,
        "\u00c9der": 4,
        "Louren\u00e7o Ortig\u00e3o": 4,
        "Ant\u00f3nio Vitorino\u00a0de Almeida": 4,
        "RE.AL": 4,
        "Aulnaysous- Wood": 4,
        "i. Proceda": 4,
        "adjudique": 4,
        "Din\u00e2micas Sociais": 4,
        "Veta": 4,
        "Carlos C\u00e9sar": 4,
        "Paulo Oliveira": 4,
        "org Operatory of Ordinary Food and Veterinary": 4,
        "Agrade\u00e7o": 4,
        "Andr\u00e9 Louren\u00e7o e Silva In\u00eas de Sousa Real Miguel Santos Filipe Pimentel Ra\u00e7\u00f5es": 4,
        "Provid\u00eancia Cautelar": 4,
        "Certo": 4,
        "Trabalhas": 4,
        "Perce-ber": 4,
        "Assumirmos": 4,
        "Philippe Grandjean": 4,
        "Rui Alvarenga": 4,
        "Patr\u00edcia Gomes": 4,
        "Sara Fernandes": 4,
        "Jos\u00e9 Manuel Bolieiro": 4,
        "Lu\u00edsa Magalh\u00e3es": 4,
        "Carolina Michaelis": 4,
        "Professor Doutor Ant\u00f3nio Faria": 4,
        "M\u20ac.": 4,
        "Francisco Guerreiro Together we will bring the planet to Brussels": 4,
        "POLLUTION End the use of microplastics in cosmetics": 4,
        "DECARBONISATION Halting the exploitation of oil and gas on the Portuguese coast": 4,
        "Plurimunicipal": 4,
        "Andrea Carla Gon\u00e7alves Domingos": 4,
        "Aceitei": 4,
        "Declara\u00e7\u00f5es Pol\u00edticas": 4,
        "Vereador Manuel Salgado": 4,
        "Ana Ferreira": 4,
        "Dr. Ricardo Fernandes": 4,
        "Festival Mar\u00e9s Vivas": 4,
        "Pedro Serra": 4,
        "Verisk Maplecroft": 4,
        "Incentive": 4,
        "Festival de M\u00fasica": 4,
        "Gaia Protege+": 4,
        "Veto": 4,
        "Proposta Parlamentar": 4,
        "Alcan\u00e7\u00e1mos": 4,
        "Animais Focas": 4,
        "M\u00edope": 4,
        "Eunice Marcelino": 4,
        "Lu\u00eds Filipe Cardoso de Sousa Sim\u00f5es": 4,
        "Ricardo Vaz Alves": 4,
        "Baston\u00e1rio": 4,
        "Jorge Barros": 4,
        "Lu\u00edsa Barroso": 4,
        "L\u00edgia Andrade": 4,
        "Presidente da Dire\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Midas": 4,
        "Ministro das Finan\u00e7as": 4,
        "APA": 4,
        "Victor de Souza": 4,
        "Maria Sampaio": 4,
        "Natalina Jos\u00e9": 4,
        "Irene Cruz": 4,
        "Helena Reis": 4,
        "Jo\u00e3o Paulo Oliveira": 4,
        "Jos\u00e9 Saramago": 4,
        "Livraria Bulhosa de Entrecampos": 4,
        "Lu\u00eds Filipe Guerra": 4,
        "Sofia Vieira": 4,
        "Jorge Morais": 4,
        "Miguel Moutinho": 4,
        "Crist\u00f3v\u00e3o Norte": 4,
        "Marta Videira": 4,
        "Helena Mendon\u00e7a": 4,
        "C\u00e9lia Feij\u00e3o": 4,
        "Ana Pina": 4,
        "Orlando Figueiredo": 4,
        "Tom Regan": 4,
        "Maneka Ghandi": 4,
        "Ant\u00f3nio Castelo": 4,
        "PANconsci\u00eancia": 4,
        "Maestro Ant\u00f3nio Victorino d\u2019Almeida": 4,
        "Bragan\u00e7a": 4,
        "Helo\u00edsa Apol\u00f3nia": 4,
        "S\u00e3o Jo\u00e3o Vegetariano": 4,
        "Jaime Gama": 4,
        "Dieren": 4,
        "Ant\u00f3nio Rui Santos": 4,
        "Pedro Oliveira": 4,
        "Fernando Leite": 4,
        "DECREV": 4,
        "Refor\u00e7o": 4,
        "Nelson Silva": 4,
        "Theresa May": 4,
        "Jeremy Corbyn": 4,
        "Pedro Torres": 4,
        "Animal": 4,
        "Matilde Batalha": 4,
        "F\u00e1tima D\u00e2maso": 4,
        "Gestor": 4,
        "Youtuber Bragan\u00e7a Paul Summers": 4,
        "Guarda T\u00e2nia Duarte": 4,
        "Ana Mendon\u00e7a": 4,
        "Docente": 4,
        "Advogada": 4,
        "Gon\u00e7alo Galv\u00e3o Gomes": 4,
        "Catarina Ressurrei\u00e7\u00e3o": 4,
        "Seguro P\u00fablico": 4,
        "F\u00e1tima": 4,
        "Pedro Fonseca": 4,
        "Hemingway": 4,
        "Marina Costa Lobo": 5,
        "Pedro Magalh\u00e3es": 5,
        "Ant\u00f3nio Costa Pinto": 5,
        "Pediatra M\u00e1rio Cordeiro": 5,
        "Francisco Guerreiro Lisboa": 5,
        "Cristina Rodrigues Set\u00fabal": 5,
        "Rui Prud\u00eancio Lisboa": 5,
        "Andr\u00e9 Nunes Set\u00fabal": 5,
        "Carolina Almeida Viseu": 5,
        "Daniela de Sousa Leiria": 5,
        "Rui Alvarenga Aveiro": 5,
        "Patr\u00edcia Gomes Braga": 5,
        "Helder Capelo Lisboa 17": 5,
        "S\u00f3nia Domingos A\u00e7ores": 5,
        "Vera Belchior Faro": 5,
        "Artur Alfama Set\u00fabal": 5,
        "Sara Fernandes Braga": 5,
        "Jos\u00e9 Castro Porto": 5,
        "CROA de Ribeira Grande": 5,
        "avalie": 5,
        "Anja Hazekamp": 5,
        "Herbicidas": 5,
        "Sra. Presidente da Assembleia": 5,
        "Lu\u00eds Capoulas Santos": 5,
        "Acabam": 5,
        "Henrique Silva": 5,
        "Eug\u00e9nio Viana": 5,
        "Helena Krug": 5,
        "Paulo Silva": 5,
        "Dora Duarte": 5,
        "Marco Nascimento": 5,
        "Paula Fraga": 5,
        "Janete Chaves": 5,
        "H\u00e9lio Silveira": 5,
        "N\u00e1dia Machado": 5,
        "Carlos Amaral": 5,
        "Cristina Carvalho": 5,
        "Patr\u00edcia Meirinho": 5,
        "Regina Santos": 5,
        "Hugo": 5,
        "Faialenses": 5,
        "Mem Martins": 5,
        "Stonewall": 5,
        "Jorge Cid": 5,
        "M\u00e1rio Centeno": 5,
        "Provedora Municipal dos Animais de Lisboa": 5,
        "Ordem": 5,
        "CONVOCAT\u00d3RIA ASSEMBLEIA": 5,
        "Andr\u00e9 Batista Nunes": 5,
        "Lu\u00eds Teixeira": 5,
        "Mestre": 5,
        "Disallow": 6,
        "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Correia": 6,
        "Margarida Maur\u00edcio": 6,
        "Consulta": 6,
        "Hertz": 6,
        "Ser Humano": 6,
        "Tiago Brand\u00e3o Rodrigues": 6,
        "Agradecemos": 6,
        "D. Maria II": 6,
        "Ant\u00f3nio": 6,
        "Filiadas": 6,
        "Vera Belchior": 6,
        "Alexandre Costa": 6,
        "Mouzinho Albuquerque": 6,
        "Pombal Contracetivo": 6,
        "Lu\u00eds de Cam\u00f5es": 6,
        "Padre Ant\u00f3nio Vieira": 6,
        "Fernando Pessoa": 6,
        "2\u00ba Celsius": 6,
        "Latas": 6,
        "Beralt Tin and Wolfram": 6,
        "Mar\u00e9s Vivas": 6,
        "11\u00aa Comiss\u00e3o": 6,
        "Alexandra Pereira": 6,
        "Cristina Rodrigues Candidata": 6,
        "Pedro Proen\u00e7a": 6,
        "Pedro Neves Contacto": 6,
        "Interditar": 6,
        "Remeter": 6,
        "AUTONOMIA DO PODER LOCAL": 7,
        "Convocat\u00f3ria Assembleia Plurimunicipal": 7,
        "Iva": 7,
        "Glifosato": 7,
        "Pia de Lisboa": 7,
        "Pedro Delgado Alves": 7,
        "Tara": 7,
        "Jaime Fernandes": 7,
        "CPN": 7,
        "Pedro Nuno Santos": 7,
        "Carlos Gra\u00e7a": 7,
        "Assembleias Municipais": 7,
        "Colegas Deputadas": 7,
        "Donald Trump": 7,
        "Papa": 7,
        "Senhora Baston\u00e1ria da": 7,
        "Amianto": 7,
        "Andr\u00e9 Nunes": 7,
        "Jos\u00e9 Castro": 7,
        "AUTONOMIA DO PODER": 7,
        "Maria Arag\u00e3o": 7,
        "Marlene D\u00e2maso": 7,
        "Sra. Vereadora": 7,
        "Gilberto Couto": 7,
        "Jorge Torgal": 7,
        "Maria Ant\u00f3nia de Almeida Santos": 7,
        "Jos\u00e9 Manuel Pureza": 7,
        "Tamera": 7,
        "Instagram": 8,
        "Pessoas- Animais-Natureza": 8,
        "Al Gore": 8,
        "Ministro Capoulas Santos": 8,
        "Modelos Macroecon\u00f3mico": 8,
        "Senhora Embaixadora do Chipre": 8,
        "Thalia Petrides": 8,
        "Arist\u00f3teles": 8,
        "Am\u00e2ndio Torres": 8,
        "Parecer": 8,
        "Maria Garcia": 8,
        "Cl\u00e1udia Madeira": 8,
        "Natalina Tavares de Moura": 8,
        "Jo\u00e3o Valente": 8,
        "Sr.\u00aa Presidente": 8,
        "Pomar": 8,
        "Rigor": 8,
        "Clara Lemos": 8,
        "Ant\u00f3nio Almeida Santos": 8,
        "Imposto Municipal sobre os Im\u00f3veis": 8,
        "Oryctolagus": 8,
        "Republicano Donald Trump": 8,
        "Tara Recuper\u00e1vel Desplastificar Portugal": 8,
        "Homem": 8,
        "Jorge Ribeiro": 8,
        "Daniela de Sousa": 8,
        "Maria Lu\u00edsa Ramalho": 8,
        "Agnes Freitas": 8,
        "Steve Best": 8,
        "Andr\u00e9 Silva Deputado": 8,
        "Daniela Duarte": 9,
        "Arthur Brand\u00e3o": 9,
        "Helder Capelo": 9,
        "Exmo": 9,
        "Agostinho da Silva": 9,
        "Francisca Van Dunem": 9,
        "Durval Salema": 9,
        "Casa dos Animais de Lisboa": 10,
        "Greta Thunberg": 10,
        "Sauda\u00e7\u00f5es PAN": 10,
        "Candidato Pedro Neves": 10,
        "Zero": 10,
        "Powerplant": 10,
        "Planeta": 10,
        "Deputados": 10,
        "Celsius": 10,
        "Cidadania": 10,
        "Assembleia Plurimunicipal de Alcochete": 10,
        "Luaty Beir\u00e3o": 10,
        "Joshua Entis": 10,
        "Ced\u00eancia Espa\u00e7o": 11,
        "Pombal": 11,
        "Andr\u00e9 Ailva": 11,
        "Senhora Presidente": 11,
        "Senhoras Vereadoras": 11,
        "Jo\u00e3o Freitas": 11,
        "In\u00eas Campos": 11,
        "Deputado Municipal": 11,
        "Proposta": 11,
        "Vossa Excel\u00eancia": 12,
        "Ana Sofia Silva": 12,
        "Manifestar": 12,
        "Ministro da Cultura": 12,
        "T&E": 12,
        "Reflex\u00e3o": 12,
        "Seca": 12,
        "Ant\u00f3nio Pr\u00f4a": 12,
        "Rosa Maria Carvalho Silva": 12,
        "Vereador S\u00e1 Fernandes": 12,
        "Peticion\u00e1rias": 12,
        "Cristina Rodrigues da Comiss\u00e3o Pol\u00edtica Nacional do PAN": 12,
        "Quiseres": 12,
        "Carolina Almeida": 12,
        "Ac?ores": 12,
        "Paulo Batista": 12,
        "Plano": 12,
        "Lu\u00eds Humberto Teixeira": 12,
        "Rui Almeida": 12,
        "Catarina Martins": 12,
        "VIIDisposi\u00e7\u00f5es Finais": 13,
        "Legislativas": 13,
        "Camilo Vasco Soveral": 13,
        "Paulo Faustino do A\u00e7oriano Oriental": 13,
        "Marcelo Rebelo de Sousa": 13,
        "Pergunta": 13,
        "Tara Recuper\u00e1vel": 13,
        "Powerplant Francisco Guerreiro": 14,
        "Camilo Soveral": 14,
        "Emerg\u00eancia Clim\u00e1tica Direitos Sociais": 14,
        "Ant\u00f3nio Guterres": 14,
        "Rui Rio": 14,
        "Ministra do Mar": 15,
        "\u00daltimas": 15,
        "Alexandra Bento": 15,
        "Sr. Presidente": 15,
        "Hugo Rombeiro": 15,
        "Miguel Santos In\u00eas de Sousa Real": 16,
        "Silvia Barquero": 16,
        "Desplastificar Portugal": 16,
        "Seres": 16,
        "Deputados Municipais": 16,
        "V\u00edtor Marques": 16,
        "Animais Direitos Sociais": 16,
        "CMPD": 16,
        "Paulo Borges": 16,
        "Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes": 17,
        "Filipe Cayolla": 17,
        "Paulo Baptista": 17,
        "Rui Prud\u00eancio": 17,
        "Ad\u00e9lia Gominho": 18,
        "Paz": 18,
        "Voto de Sauda\u00e7\u00e3o": 18,
        "Artur Alfama": 19,
        "Exma": 20,
        "Sr.\u00ba Vereador": 20,
        "CPP": 20,
        "Andrea Domingos": 20,
        "Verdes": 20,
        "Bases da Sa\u00fade": 21,
        "Pedro Ribeiro de Castro": 21,
        "Miguel Santos Partilhar artigo": 21,
        "CAP\u00cdTULO IVDas Elei\u00e7\u00f5es InternasARTIGO": 22,
        "InternasOs": 22,
        "sufragadas.4": 22,
        "Assembleias Distritais;h": 22,
        "Assembleias Concelhias;j": 22,
        "Filiados": 22,
        "Companheiros de CausasARTIGO 6.\u00baFilia\u00e7\u00e3o1": 22,
        "Guardar": 22,
        "Avocar": 22,
        "Maia": 22,
        "Propostas": 23,
        "Albano Lemos Pires": 23,
        "Fernando Medina": 24,
        "Animais": 24,
        "Manuela Gonzaga": 24,
        "Candidaturas": 24,
        "Sincero": 26,
        "CROA": 26,
        "Verdes Europeus": 27,
        "Pedido": 28,
        "a\u00e7aime": 28,
        "Casa Pia de Lisboa": 30,
        "Abate": 31,
        "Marianne Thieme": 32,
        "Companheiras": 33,
        "CPN V\u00eddeos Voto": 34,
        "Convocat\u00f3ria": 36,
        "Pessoas-Animais-Natureza": 38,
        "Sandra Marques": 39,
        "In\u00eas Real": 40,
        "Natureza": 45,
        "S\u00f3nia Domingos": 45,
        "Deputado Andr\u00e9 Silva": 46,
        "Cristina Rodrigues": 50,
        "In\u00eas Sousa Real": 52,
        "Carlos Carreiras": 52,
        "Pedro Neves": 66,
        "Ego": 69,
        "Bebiana Cunha": 70,
        "Ant\u00f3nio Costa": 81,
        "Vereador Duarte Cordeiro": 88,
        "Casa Pia": 90,
        "Casa dos Animais": 91,
        "Miguel Santos": 98,
        "Clique": 168,
        "Assembleia Plurimunicipal": 203,
        "In\u00eas de Sousa Real": 286,
        "Costa": 288,
        "Francisco Guerreiro": 452,
        "Direitos Sociais": 539,
        "Governo": 587,
        "Andr\u00e9 Silva": 997
    },
    "2020": {
        "Alvalade Direitos Sociais": 1,
        "Humanos PAN": 1,
        "Animais Covid-19 Covid-19": 1,
        "Animais Covid-19 Porto Covid-19": 1,
        "Marta Temido": 1,
        "proposta pan proposta pan": 1,
        "Francisco Guerreiro Publica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Stella Kyriakides": 1,
        "Desiludido": 1,
        "Angela Merkel": 1,
        "Emmanuel Macron": 1,
        "Propostas": 1,
        "DO CONGRESSOAnexo": 1,
        "Paulo Rios Oliveira": 1,
        "ICRONOGRAMA DO CONGRESSOETAPAS": 1,
        "CPNEnvio": 1,
        "Congratula\u00e7\u00e3oCOC24/02Envio": 1,
        "DATASCOCAssembleias Regionaise": 1,
        "Cadernos Eleitorais \u00e0s": 1,
        "Transit\u00f3rias)1": 1,
        "Castro Paolo IT S&D AGRI": 1,
        "Isabel PT S&D AGRIChahim": 1,
        "Norbert DE S&D DEVE": 1,
        "Ramos Soraya": 1,
        "Inese LV": 1,
        "Sarah AT Greens AGRI": 1,
        "POSTAL": 1,
        "Daniela de Sousa": 1,
        "Anja Hazekamp": 1,
        "Carmen Manzano": 1,
        "Diretiva": 1,
        "National Geographi c": 1,
        "Joel Sartore": 1,
        "Gerardo Ceballos": 1,
        "Lobo-ib\u00e9rico": 1,
        "\u00c1guia-de-bonelli": 1,
        "Morcego-de-ferradura-grande": 1,
        "Morcego-rato-grande": 1,
        "Chasco-ruivo": 1,
        "Exprimir": 1,
        "Jo\u00e3o Galamba": 1,
        "a\u00e7aime": 1,
        "Arthur Brand\u00e3o": 1,
        "Idai Almada": 1,
        "Idai": 1,
        "Devastou": 1,
        "Francisco Ferreira": 1,
        "Deputado Municipal": 1,
        "inqu\u00e9rito2": 1,
        "Seguran\u00e7a Social": 1,
        "Andr\u00e9 Silva Assembleia da Rep\u00fablica": 1,
        "Cunha Cristina Rodrigues In\u00eas de Sousa Real": 1,
        "Deputado Andr\u00e9 Silva": 1,
        "Amianto": 1,
        "Clara Lemos": 1,
        "Suplementar Covid-19": 1,
        "Marcelo Rebelo de Sousa": 1,
        "Andr\u00e9 Silva Face": 1,
        "Chefe de Estado": 1,
        "Criativa[2": 1,
        "TODOS-Caminhada de Culturas": 1,
        "d.\u00a0 Apoiar": 1,
        "Andrea Carla Gon\u00e7alves Domingos": 1,
        "Aceitei": 1,
        "Sim\u00e3o Bol\u00edvar": 1,
        "Ordem": 1,
        "Alexandre Pereira \u201c\u00c1gua \u00e9 Vida": 1,
        "GMPAN/2019": 1,
        "D. Pedro V": 1,
        "Miguel Santos In\u00eas de Sousa Real": 1,
        "Donald Trump": 1,
        "Veterin\u00e1ria": 1,
        "Lu\u00eds Medeiros Vieira": 1,
        "PNEC": 1,
        "Ant\u00f3nio Jos\u00e9 Correia": 1,
        "d. Dar": 1,
        "James Famiglietti": 1,
        "Jonathan Farr": 1,
        "caridade WaterAid": 1,
        "servi\u00e7oseasoportunidades": 1,
        "\u00c9necess\u00e1rioassegurarasacessibilidades": 1,
        "protegerevalorizaral\u00ednguagestualportuguesa": 1,
        "enquantoexpress\u00e3oculturale instrumentode acesso\u00e0 educa\u00e7\u00e3oe daigualdadede oportunidades": 1,
        "Eug\u00e9nio Viana": 1,
        "Helena Krug": 1,
        "Paulo Silva": 1,
        "Dora Duarte": 1,
        "Marco Nascimento": 1,
        "Paula Fraga": 1,
        "Janete Chaves": 1,
        "H\u00e9lio Silveira": 1,
        "N\u00e1dia Machado": 1,
        "Carlos Amaral": 1,
        "Cristina Carvalho": 1,
        "Alexandre Costa": 1,
        "Patr\u00edcia Meirinho": 1,
        "Regina Santos": 1,
        "Mouzinho Albuquerque": 1,
        "Hugo": 1,
        "Faialenses": 1,
        "Celsius": 1,
        "Emerg\u00eancia das Altera\u00e7\u00f5es Clim\u00e1ticas": 1,
        "Greta Thunberg": 1,
        "Deputado Municipal Independente": 1,
        "Rui Costa": 1,
        "Carlos Antunes": 1,
        "Professor Correia Pinto": 1,
        "Gaspar Esta\u00e7o": 1,
        "Sauda\u00e7\u00f5es PAN \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 ": 1,
        "Gaia Protege+": 1,
        "Bases da Sa\u00fade": 1,
        "na?o": 1,
        "portugue?s": 1,
        "Na?o": 1,
        "tambe?m": 1,
        "Educac?a?o": 1,
        "omissa?o": 1,
        "Zele": 1,
        "https://pplware.sapo.pt/ciencia/covid-19-distancia-de-seguranca-em-atividades-fisicas-deve-ser-maior/": 1,
        "Ant\u00f3nio Costa e Silva": 1,
        "Pergunta": 1,
        "Josep Borrell": 1,
        "Mr Borrell": 1,
        "Senhor Presidente da Assembleia da Rep\u00fablica": 1,
        "RNLSAS": 1,
        "Vossa Excel\u00eancia": 1,
        "Plano Diretor Municipal": 1,
        "Chumbo": 1,
        "Marqu\u00eas de Fronteira": 1,
        "V\u00aa Ex\u00aa": 1,
        "Administra\u00e7\u00e3o Interna": 1,
        "Doutor Lu\u00eds Capoulas Santos": 1,
        "Senhor Ministro": 1,
        "Hunter Halder": 1,
        "Ana Gomes Direitos Sociais": 1,
        "Ana Gomes PAN Porto Convocat\u00f3ria Elei\u00e7\u00f5es Comiss\u00e3o Pol\u00edtica Concelhia de Paredes Ler": 1,
        "A\u00e7ores Direitos Sociais": 1,
        "A\u00e7oriano PAN": 1,
        "Paulo Faustino do A\u00e7oriano Oriental": 2,
        "AUTONOMIA DO PODER LOCAL": 2,
        "AUTONOMIA DO PODER": 2,
        "Agrupamento Rainha Dona Leonor": 2,
        "In\u00eas de Sousa Real *": 2,
        "Casa do Professor Ler": 2,
        "Casa do Professor Covid-19 Direitos Sociais": 2,
        "PAC": 2,
        "Alimenta\u00e7\u00e3o Covid-19": 2,
        "Animais Covid-19": 2,
        "Ursula von der Leyen": 2,
        "Senhora Deputada Cl\u00e1udia Santos": 2,
        "Deputado": 2,
        "Companheiros de Causas | 8ARTIGO 6.\u00ba Filia\u00e7\u00e3oARTIGO 7.\u00ba Companheiras": 2,
        "Companheiros de CausasARTIGO 8.\u00ba": 2,
        "Vota\u00e7\u00e3oCAP\u00cdTULO VDa Disciplina": 2,
        "Finan\u00e7asCAP\u00cdTULO VIIDisposi\u00e7\u00f5es Finais": 2,
        "V.a Ex.a": 2,
        "FINANCIAMENTO DAS ESTRUTURASDE": 2,
        "Partido)O PAN": 2,
        "FINANCIAMENTO DAS": 2,
        "FEMM": 2,
        "Natureza": 2,
        "Arist\u00f3teles": 2,
        "Modelos Macroecon\u00f3mico": 2,
        "CROA": 2,
        "Ant\u00f3nio de Almeida Santos Clique": 2,
        "Ant\u00f3nio de Almeida Santos": 2,
        "Ser Humano": 2,
        "Roxi": 2,
        "Governos": 2,
        "Congratular": 2,
        "d. Convidar": 2,
        "Maria Lu\u00edsa Ramalho": 2,
        "B8100-123": 2,
        "telescola": 2,
        "1.\u00ba de Maio": 2,
        "Incentive": 2,
        "sera?o": 2,
        "Sancha": 2,
        "Gaia": 2,
        "Desperd\u00edcio de Alimentos": 2,
        "Carlos Castro": 2,
        "V.a": 2,
        "Pedido": 2,
        "Ana Gomes Clique": 2,
        "Trump": 2,
        "Orban": 2,
        "Salvini": 2,
        "Putin": 2,
        "Maduro": 2,
        "Xi Jinping": 2,
        "covid-19": 2,
        "Ecoc\u00eddio": 2,
        "Eleger Ana Gomes": 2,
        "Ana Gomes Lisboa PAN": 2,
        "Animais Covid-19 Direitos Sociais": 2,
        "Paulo Baptista": 3,
        "In\u00eas Campos": 3,
        "Carolina Almeida": 3,
        "Rebeca Lopes": 3,
        "Jorge Alcobia": 3,
        "Pedro Machado": 3,
        "Miguel In\u00eas de Sousa Real": 3,
        "Stonewall": 3,
        "Professor Victor Gil": 3,
        "In\u00eas de Sousa Real \u00a0 Partilhar artigo Link": 3,
        "Andr\u00e9 Azeve-do": 3,
        "Helder Capelo": 3,
        "Marta Valente": 3,
        "Pedro Morais": 3,
        "Rui Prud\u00eancio.2": 3,
        "Palavra)1": 3,
        "Distritais.4": 3,
        "Andr\u00e9 Silva Bebiana Cunha Cristina Rodrigues In\u00eas de Sousa Real": 3,
        "PRESTA\u00c7\u00c3O DE CONTASARTIGO": 3,
        "Pedro Neves": 3,
        "Jo\u00e3o Pedro Matos Fernandes": 3,
        "Hugo Rombeiro": 3,
        "Pedro Ribeiro de Castro": 3,
        "Pessoa": 3,
        "PSSA": 3,
        "Reagendamento | Convocat\u00f3ria para Elei\u00e7\u00e3o da Comiss\u00e3o Pol\u00edtica Distrital de Aveiro": 3,
        "Primeiro-Ministro": 4,
        "Pombal": 4,
        "Fernando Medina": 4,
        "Antero de Quental": 4,
        "Guerra Junqueiro": 4,
        "Sampaio Bruno": 4,
        "Teixeira de Pascoaes": 4,
        "Jos\u00e9 Marinho": 4,
        "Lu\u00eds de Cam\u00f5es": 4,
        "Padre Ant\u00f3nio Vieira": 4,
        "Fernando Pessoa": 4,
        "Pedro Lu\u00eds Sande Taborda Nunes de Oliveira": 4,
        "Alexandre Esteves Borges Fernando Leite Filosofia e Miss\u00e3o": 4,
        "Serge Latouche": 4,
        "Covid-19 Economia": 4,
        "CAP\u00cdTULO VIIDisposi\u00e7\u00f5es Finais": 4,
        "Jo\u00e3o Freitas": 4,
        "Ant\u00f3nio Almeida Santos": 4,
        "Albano Lemos Pires": 4,
        "Animais Covid-19 Sa\u00fade": 4,
        "Fazemo-lo": 4,
        "Andrea Domingos": 5,
        "Ana Gomes PAN": 5,
        "Verdes": 6,
        "Miguel Santos": 6,
        "Covid-19 Cultura": 6,
        "Ministra do Trabalho": 6,
        "Pessoas-Animais-Natureza": 6,
        "Partido Pessoas-Ani-mais-Natureza": 6,
        "Estatu-tos.2": 6,
        "COVID-19 Covid-19": 6,
        "Ambiente PAN": 6,
        "V. N. de Gaia": 6,
        "Ana Oliveira Ler": 6,
        "Animais Covid-19 Lisboa Requerimento: Funcionamento": 6,
        "Francisco Guerreiro Lisboa": 6,
        "Cristina Rodrigues Set\u00fabal": 6,
        "Rui Prud\u00eancio Lisboa": 6,
        "Daniela Duarte": 6,
        "Andr\u00e9 Nunes Set\u00fabal": 6,
        "Carolina Almeida Viseu": 6,
        "Daniela de Sousa Leiria": 6,
        "Rui Alvarenga Aveiro": 6,
        "Patr\u00edcia Gomes Braga": 6,
        "Helder Capelo Lisboa 17": 6,
        "S\u00f3nia Domingos A\u00e7ores": 6,
        "Vera Belchior Faro": 6,
        "Artur Alfama Set\u00fabal": 6,
        "Sara Fernandes Braga": 6,
        "Jos\u00e9 Castro Porto": 6,
        "Covid-19 Covid-19": 6,
        "Ministro da Administra\u00e7\u00e3o Interna": 6,
        "Or\u00e7amento Municipal V. N. de Gaia": 6,
        "Tarifa Social da Energia Or\u00e7amento do": 7,
        "Veto": 7,
        "Proposta Parlamentar": 7,
        "Alcan\u00e7\u00e1mos": 7,
        "Gilberto Couto": 7,
        "Jorge Torgal": 7,
        "Maria Ant\u00f3nia de Almeida Santos": 7,
        "Jos\u00e9 Manuel Pureza": 7,
        "Animais Focas": 7,
        "Am\u00e2ndio Torres": 7,
        "Tiago Brand\u00e3o Rodrigues": 7,
        "M\u00edope": 7,
        "Eunice Marcelino": 7,
        "Lu\u00eds Filipe Cardoso de Sousa Sim\u00f5es": 7,
        "Ricardo Vaz Alves": 7,
        "Jorge Cid": 7,
        "Baston\u00e1rio": 7,
        "Jorge Barros": 7,
        "Lu\u00edsa Barroso": 7,
        "L\u00edgia Andrade": 7,
        "Presidente da Dire\u00e7\u00e3o da Associa\u00e7\u00e3o Midas": 7,
        "Seres": 7,
        "Ministro das Finan\u00e7as": 7,
        "M\u00e1rio Centeno": 7,
        "APA": 7,
        "Senhora Embaixadora do Chipre": 7,
        "Thalia Petrides": 7,
        "11\u00aa Comiss\u00e3o": 7,
        "Victor de Souza": 7,
        "Maria Sampaio": 7,
        "Natalina Jos\u00e9": 7,
        "Irene Cruz": 7,
        "Helena Reis": 7,
        "Jo\u00e3o Paulo Oliveira": 7,
        "Jos\u00e9 Saramago": 7,
        "Livraria Bulhosa de Entrecampos": 7,
        "Lu\u00eds Filipe Guerra": 7,
        "Maria Arag\u00e3o": 7,
        "Sofia Vieira": 7,
        "Jorge Morais": 7,
        "Miguel Moutinho": 7,
        "Crist\u00f3v\u00e3o Norte": 7,
        "Pedro Delgado Alves": 7,
        "Marta Videira": 7,
        "Alexandra Pereira": 7,
        "Helena Mendon\u00e7a": 7,
        "Provedora Municipal dos Animais de Lisboa": 7,
        "C\u00e9lia Feij\u00e3o": 7,
        "Ana Pina": 7,
        "Orlando Figueiredo": 7,
        "Tom Regan": 7,
        "Maneka Ghandi": 7,
        "Ant\u00f3nio Castelo": 7,
        "PANconsci\u00eancia": 7,
        "Maestro Ant\u00f3nio Victorino d\u2019Almeida": 7,
        "Tamera": 7,
        "Bragan\u00e7a": 7,
        "Helo\u00edsa Apol\u00f3nia": 7,
        "S\u00e3o Jo\u00e3o Vegetariano": 7,
        "Jaime Gama": 7,
        "Dieren": 7,
        "Ant\u00f3nio Rui Santos": 7,
        "Pedro Oliveira": 7,
        "Fernando Leite": 7,
        "Animais Covid-19 Lisboa PAN": 7,
        "Convocat\u00f3ria": 7,
        "Humanos Parlamento A\u00e7oriano PAN": 7,
        "Hidroel\u00e9tricos de Palmeira e Ru\u00e3es": 7,
        "Agostinho da Silva": 8,
        "Silvia Barquero": 8,
        "Ana Oliveira": 8,
        "Tarifa Social da Energia": 9,
        "Animais": 9,
        "Animais Covid-19 Lisboa": 9,
        "Plano": 9,
        "Reflex\u00e3o": 9,
        "Manifestar": 10,
        "Clique": 10,
        "Energia": 10,
        "Remeter": 11,
        "VIIDisposi\u00e7\u00f5es Finais": 11,
        "Mo\u00e7\u00e3o": 12,
        "Francisca Van Dunem": 14,
        "Agnes Freitas": 14,
        "Marianne Thieme": 14,
        "Steve Best": 14,
        "Subs\u00eddio de Risco": 14,
        "SPC": 15,
        "Voto de Sauda\u00e7\u00e3o": 17,
        "Aprovados Parques de Realojamento de Matilhas": 18,
        "Pascoais Ler": 18,
        "defini-tiva.12": 20,
        "PANGEIA.4": 20,
        "CJN.5": 20,
        "Interditar": 20,
        "Manuela Gonzaga": 21,
        "Rui Almeida": 21,
        "CAP\u00cdTULO IVDas Elei\u00e7\u00f5es InternasARTIGO": 22,
        "InternasOs": 22,
        "sufragadas.4": 22,
        "Assembleias Distritais;h": 22,
        "Assembleias Concelhias;j": 22,
        "Filiados": 22,
        "Companheiros de CausasARTIGO 6.\u00baFilia\u00e7\u00e3o1": 22,
        "de- clarem": 22,
        "Avocar": 22,
        "Financiamento)As": 22,
        "Gestores Concelhi-os": 22,
        "Gestores Concelhios": 22,
        "CPN))1": 22,
        "Adoptam-se": 22,
        "hipotecam": 22,
        "proposta pan": 22,
        "Companheiras": 24,
        "Cam-panhas Eleitorais": 24,
        "Animais Direitos Sociais": 24,
        "Paulo Borges": 28,
        "Covid-19 Direitos Sociais": 31,
        "CPN": 40,
        "In\u00eas Real": 41,
        "COC": 43,
        "CPP": 44,
        "Sr. Presidente da Assembleia": 45,
        "Exmo": 46,
        "Rev\u00ea": 48,
        "Assessores": 48,
        "Assuntos Constitucionais": 48,
        "Liberdades": 48,
        "Garantias": 48,
        "Andr\u00e9 Silva.#COVID19 #FicaEmCasa": 48,
        "ESTADO DE EMERG\u00caNCIAOs": 48,
        "Iniciativa Liberal": 48,
        "Sousa Real": 48,
        "Bolseiros": 48,
        "Deputados": 49,
        "Zero": 52,
        "Ana Gomes": 53,
        "Ant\u00f3nio Costa": 54,
        "In\u00eas Sousa Real": 57,
        "Rui Rio": 64,
        "\u00daltimas": 87,
        "Covid": 96,
        "Den\u00fancia": 98,
        "COVID-19": 99,
        "Francisco Guerreiro": 114,
        "Vereador Duarte Cordeiro": 128,
        "Casa dos Animais": 130,
        "Bebiana Cunha": 146,
        "Cristina Rodrigues": 199,
        "Direitos Sociais": 204,
        "Covid-19": 338,
        "In\u00eas de Sousa Real": 784,
        "Andr\u00e9 Silva": 1049
    },
    "2021": {},
    "2022": {}
}