{
    "1996": {},
    "1997": {},
    "1998": {},
    "1999": {},
    "2000": {},
    "2001": {},
    "2002": {},
    "2003": {},
    "2004": {},
    "2005": {},
    "2006": {},
    "2007": {},
    "2008": {},
    "2009": {},
    "2010": {},
    "2011": {},
    "2012": {},
    "2013": {},
    "2014": {},
    "2015": {},
    "2016": {},
    "2017": {
        "Nuno Santos Fernandes": 1,
        "Nuno Santos Fernandes Co-fundador Empreendedor #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Ambiente #Agricultura Facebook": 1,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Ser Liberal": 1,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page \u201cMaratona": 1,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Da": 1,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Campanha": 1,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Digital": 1,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Estabilidade na Educa\u00e7\u00e3o": 1,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Movimento Iniciativa Liberal": 1,
        "https://iniciativaliberal.pt/en/author/nidiapereira/ Membership rich": 1,
        "Evento Iniciativa Liberal": 1,
        "Not\u00edcias V\u00eam": 1,
        "Participate Liberal": 1,
        "More political": 1,
        "Twitter Facebook": 1,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Filhos": 1,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Mais Liberdade": 1,
        "Agenda Liberal": 1,
        "Membership Not\u00edcias Not\u00edcias": 1,
        "Sociedade": 1,
        "citizen can have to support the development of his/her society": 1,
        "More Freedom": 1,
        "would conjugate these objectives and desires": 1,
        "Simultaneously": 1,
        "Miguel Ferreira da Silva": 1,
        "Pedro Fernandes Antunes": 1,
        "Miguel Rangel Vice-President Ana Teresa Mata Vice-President Chemical Analyst #Politics #": 1,
        "Jo\u00e3o Casc\u00e3o Treasurer Investigator": 1,
        "M\u00e1rio Rui Costa Electrical Engineer #Economy #Entrepreneurship": 1,
        "Francisco Rangel Cla\u00fadia Nogueira Bruno Mour\u00e3o": 1,
        "Carlos Marques Figueira President Business Manager": 1,
        "Francisco Lima Jorge de Jesus Assistant Trainee at the European Parliament": 1,
        "Fernandes Entrepreneur": 1,
        "Pedro Luiz de Castro Pedro Martins Financial Services Consultant": 1,
        "Isabel Barbieri Soares Jos\u00e9 Louren\u00e7o Ang\u00e9lique Da Teresa Responsible for Marketing and Communication #Politics #Education #HumanRights #Health Facebook": 1,
        "Vicente Ferreira da Silva Visiting Lecturer EEG": 1,
        "Paula Costa Investigator \u2013 Site #Politics": 1,
        "Ana Cl\u00e1udia Cassis Jo\u00e3o Gomes Business Manager #Diplomacy #HumanRights": 1,
        "Vasquez Lopo Costa Physical Education Professor #Education #SustainableMobility #Agriculture Facebook": 1,
        "Nelson Pimenta Ana Costa de Almeida Jo\u00e3o Cunha Lu\u00eds Manuel Pinho Lu\u00eds Filipe da Silva Augusto Manuel Gomes Bernardo Gomes Joaquim Fonseca Pedro Xavier Pedro Ferreira Francisco de Castro In\u00eas Rosete Ricardo Anaia Marta Damasco": 1,
        "Clara Rebelo Tiago Costa Rui Escaleira Bruno Macedo Miguel Silva Pereira": 1,
        "Jos\u00e9 Carlos Pouzada Join This Cause More Political": 1,
        "News Rodrigo Saraiva": 1,
        "Iniciativa Liberal May": 1,
        "Iniciativa Liberal R Prof": 1,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Coluna Liberal": 1,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page V\u00eam": 1,
        "Pedro Fernandes": 1,
        "Miguel Rangel Vice-Presidente": 1,
        "Ana Teresa Mata Vice-Presidente Analista Qu\u00edmica": 1,
        "Jo\u00e3o Casc\u00e3o": 1,
        "S\u00e9rgio Loureiro Vogal": 1,
        "Armando Alves Vogal": 1,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Serrenho Vogal": 1,
        "Luis Miguel Toscano Vogal": 1,
        "Manuel Valentim Loureiro Vogal": 1,
        "Diogo Brito Vogal": 1,
        "Olga Baptista Vogal Farmac\u00eautica": 1,
        "M\u00e1rio Rui Costa": 1,
        "Francisco Rangel": 1,
        "Cla\u00fadia Nogueira \u00a0 Bruno Mour\u00e3o \u00a0 Vitor Palmilha \u00a0 ": 1,
        "Carlos Marques Figueira": 1,
        "Jorge de Jesus Assistente Estagi\u00e1rio": 1,
        "Nuno Santos Fernandes Empreendedor #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Ambiente #Agricultura Facebook LinkedIn": 1,
        "M\u00f3nica Mendes Coelho Consultora de Comunica\u00e7\u00e3o #Cidadania #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Sa\u00fade Facebook": 1,
        "Nuno Fernandes": 1,
        "Luiz de Castro": 1,
        "Pedro Martins Consultor de Servi\u00e7os Financeiros #NovaEconomia #Empreendedorismo #Gest\u00e3o": 1,
        "Isabel Barbieri Soares": 1,
        "Jos\u00e9 Louren\u00e7o \u00a0 Ang\u00e9lique Da Teresa Respons\u00e1vel de Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o #Pol\u00edtica #Educa\u00e7\u00e3o": 1,
        "Artur Ventura": 1,
        "Vicente Ferreira da Silva": 1,
        "Paula Costa Investigador": 1,
        "Ana Cl\u00e1udia Cassis": 1,
        "Jo\u00e3o Gomes Gestor #Diplomacia": 1,
        "Tiago Flores Vasquez": 1,
        "Lopo Costa Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica #Educa\u00e7\u00e3o #MobilidadeSustent\u00e1vel #Agricultura Facebook Nelson Pimenta \u00a0 Ana Costa de Almeida": 1,
        "Jo\u00e3o Cunha": 1,
        "Lu\u00eds Manuel Pinho": 1,
        "Lu\u00eds Filipe da Silva": 1,
        "Augusto Manuel Gomes": 1,
        "Bernardo Gomes": 1,
        "Joaquim Fonseca \u00a0 Pedro Xavier": 1,
        "Francisco de Castro": 1,
        "In\u00eas Rosete \u00a0 Ricardo Anaia": 1,
        "Marta Damasceno": 1,
        "Clara Rebelo": 1,
        "Tiago Costa": 1,
        "Rui Escaleira \u00a0 Bruno Macedo": 1,
        "Miguel Silva Pereira": 1,
        "Jos\u00e9 Carlos Pouzada": 1,
        "Junta-te": 1,
        "Liberal Initiative Agenda 2027": 1,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Tancos": 1,
        "Membership Iniciativa Liberal": 1,
        "Membership rich": 1,
        "Iniciativa Liberal \u2013 Staging <p>": 1,
        "Bilbioteca Municipal Orlando Ribeiro": 2,
        "Jo\u00e3o Miguel Tavares": 2,
        "eleifend leo": 2,
        "Mauris ac": 2,
        "Etiam": 2,
        "Etiam pharetra": 2,
        "mauris eros suscipit nisi": 2,
        "Curabitur": 2,
        "Pesquisa Pesquisar": 2,
        "Membership": 2,
        "sff rich": 2,
        "Mar\u00e9s Vivas": 2,
        "Jean-Claude Juncker": 2,
        "Bruno Horta Soares Fundador Consultor": 2,
        "Iniciativa Liberal rich": 2,
        "JUP Iniciativa Liberal": 2,
        "Leonardo de Melo Filhos": 2,
        "Alexandre Krauss Tancos": 2,
        "Rodrigo Saraiva Mais Liberdade": 2,
        "Rodrigo Saraiva Ser Liberal": 2,
        "Rodrigo Saraiva Estabilidade na Educa\u00e7\u00e3o": 2,
        "Liberal F\u00f4guetabraze": 2,
        "Jos\u00e9 Pacheco Pereira Recolha": 2,
        "Macron": 2,
        "John Global": 2,
        "Liberal rich": 2,
        "More Liberal Portugal": 2,
        "Instagram Derrotar": 2,
        "Leonardo de Melo": 2,
        "Facebook Twitter": 2,
        "Homem": 2,
        "Bruno Horta Soares Consultor": 2,
        "more sustainable": 2,
        "Initiative Liberal": 2,
        "title=\"\u201cSer Liberal": 2,
        "Partido Liberal Democr\u00e1tico?</a": 2,
        "| Iniciativa": 2,
        "Aires de Sousa": 3,
        "| Jan": 4,
        "Adelino Maltez": 4,
        "title=\"\u201cV\u00eam": 4,
        "Curabitur eget erat": 4,
        "Fusce tincidunt dignissim": 4,
        "Donec": 4,
        "Saraiva": 4,
        "Partido Liberal Democr\u00e1tico": 4,
        "Manifesto Liberal Portugal": 4,
        "Alexandre Krauss Vice-Presidente Executivo Senior Political Adviser": 4,
        "Alexandre Krauss": 4,
        "Alexandre Krauss Executive": 4,
        "Partido Liberal": 5,
        "Jonh Global": 5,
        "Ser Liberal": 6,
        "sit amet consectetur": 6,
        "porttitor purus": 6,
        "SOL": 6,
        "Pandora": 6,
        "Ant\u00f3nio Costa Pinto": 6,
        "Andr\u00e9 Freire": 6,
        "Pedro Antunes": 8,
        "Emmanuel Macron": 10,
        "Alexandre Krauzs": 10,
        "Bruno Horta Soares": 10,
        "Rodrigo Saraiva | Inferno T7 Ep.11": 10,
        "Rodrigo Saraiva Secret\u00e1rio Geral Consultor de Comunica\u00e7\u00e3o #Cidadania #Comunica\u00e7\u00e3o #Europa": 12,
        "Rodrigo Saraiva Secretary General Communication Consultant": 12,
        "Dr. Ricardo Rodrigues": 12,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page": 16,
        "rich": 18,
        "Mais Liberal": 19,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Agenda Media": 21,
        "Twitter Derrotar": 51,
        "Iniciativa Liberal - Staging": 86,
        "@Albert_Rivera": 102,
        "Albert Rivera": 102,
        "In\u00e9s Arrimadas": 102,
        "Antonio Ledezma": 102,
        "Ciudadanos": 104,
        "Coluna Liberal": 105,
        "Rodrigo Saraiva": 127,
        "Liberal": 128,
        "Iniciativa Liberal": 433
    },
    "2018": {
        "Agenda Liberal": 1,
        "Iniciativa Liberal Destaque": 1,
        "main-modules.php": 1,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa PT Select Page After Work Liberal": 1,
        "capabilities.php": 1,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa PT Select Page Cannabis": 1,
        "Jos\u00e9 Pacheco Pereira Archives - Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa": 1,
        "Alexandre Krauss Archives - Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa": 1,
        "Fernando Pessoa(+": 1,
        "LiberdadePrograma": 1,
        "ii": 1,
        "\u2022Mais": 1,
        "\u2022Uma Justi\u00e7a": 1,
        "\u2022Reduzir": 1,
        "\u2022Incentivar": 1,
        "Jos\u00e9 Pacheco Pereira Archives - Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Iniciativa Liberal": 1,
        "Twitter Reserva": 1,
        "macFFBgHack.png": 1,
        "codemirror.min.css": 1,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa P. Eleitoral PT EN Select Page V\u00eam": 1,
        "wp-json\\/": 1,
        "Iniciativa Liberal - Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa P. Eleitoral PT Select Page Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 1,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa P. Eleitoral PT Select Page Brasil": 1,
        "Janita Salom\u00e9": 1,
        "Directas": 1,
        "Lula": 1,
        "Dilma": 1,
        "Haddad": 1,
        "Alexandre Krauss Archives - Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa P. Eleitoral PT EN Select Page Tancos": 1,
        "Constan\u00e7a Urbano de Sousa": 1,
        "Azeredo Lopes": 1,
        "M\u00e1rio Centeno": 1,
        "Certo": 1,
        "atamancar": 1,
        "Jo\u00e3o Cunha": 1,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa P. Eleitoral PT EN Select Page Digital": 1,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa P. Eleitoral PT EN Select Page Tancos": 1,
        "insofar": 1,
        "\\\\d+)\":{\"namespace\":\"yoast\\/v1\",\"methods\":[\"GET\",\"PATCH\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":[]},{\"methods\":[\"PATCH\"],\"args\":[]}]},\"\\/yoast\\/v1\\/statistics\":{\"namespace\":\"yoast\\/v1\",\"methods\":[\"GET\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":[]}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json": 1,
        "Twitter Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 1,
        "Twitter Ama": 1,
        "Instagram": 1,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Serrenho Vice-Presidente": 1,
        "Luis Miguel Toscano": 1,
        "Al\u00edcia Teixeira Vogal A\u0302ngela": 1,
        "Catarina Silva Vogal Bernardo Blanco Vogal Bruno Mour\u00e3o": 1,
        "Catarina Maia Vogal Ce\u0301lia": 1,
        "Vogal Joa\u0303o": 1,
        "Luis Pinto Vogal": 1,
        "Leonor Dargent Vogal": 1,
        "Manuel Valentim Loureiro Vogal": 1,
        "Francisco Vogal": 1,
        "Rodrigo Saraiva Vogal": 1,
        "Fernandes Alberto Cancelino": 1,
        "Jo\u00e3o Lopes": 1,
        "Jo\u00e3o Monteiro": 1,
        "Rui Leite Castro": 1,
        "Andreia Lopes Vogal Jo\u00e3o Cunha Gestor": 1,
        "Nuno Santos": 1,
        "Pedro Fernandes Antunes Empres\u00e1rio": 1,
        "Jo\u00e3o Casc\u00e3o Investigador": 1,
        "S\u00e9rgio Loureiro Consultor": 1,
        "Jos\u00e9 Louren\u00e7o Ang\u00e9lique Da Teresa Respons\u00e1vel de Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o #Pol\u00edtica #Educa\u00e7\u00e3o": 1,
        "Popovych Matheus": 1,
        "Paula Costa Investigador \u2013 Site #Pol\u00edtica": 1,
        "Francisco Rangel Jo\u00e3o Gomes Gestor": 1,
        "Carla Fontes Lu\u00eds Manuel Pinho Lu\u00eds Filipe da Silva Bruno Os\u00f3rio Bernardo Gomes Francisco de Castro Joaquim Fonseca In\u00eas Rosete Consultoria de Informa\u00e7\u00e3o e Tecnologia #Ci\u00eancia #Educa\u00e7\u00e3o #Inova\u00e7\u00e3o #Energia LinkedIn Marta Damasceno Rui Branco Nuno Morna Duarte Gouveia Bruno Horta Soares Consultor": 1,
        "Jo\u00e3o Pedro Silva Eduardo Costa Miguel Ferreira da Silva Jo\u00e3o Proen\u00e7a": 1,
        "Cunha M\u00f3nica Mendes Coelho Consultora de Comunica\u00e7\u00e3o #Cidadania #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Sa\u00fade Facebook": 1,
        "M\u00e1rcia Renio Miguel Bernardo": 1,
        "Dissociar": 1,
        "Iniciativa Liberal | Dez 29": 1,
        "Liberalize by Iniciativa Liberal |": 1,
        "Minuto Liberal Minuto Liberal": 1,
        "Diogo Prates": 1,
        "Havel Diogo Prates": 1,
        "Robin dos\u00a0Bosques": 1,
        "Marcelo Rebelo de Sousa": 1,
        "Pedro Fernandes": 2,
        "Miguel Rangel Vice-Presidente Ana Teresa Mata Vice-Presidente Analista Qu\u00edmica": 2,
        "Jo\u00e3o Casc\u00e3o": 2,
        "S\u00e9rgio Loureiro Vogal": 2,
        "Armando Alves Vogal": 2,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Serrenho": 2,
        "Miguel Toscano Vogal": 2,
        "Manuel Valentim Loureiro": 2,
        "Diogo Brito Vogal": 2,
        "Carlos Marques Figueira": 2,
        "Francisco Lima Jorge de Jesus Assistente Estagi\u00e1rio": 2,
        "Nuno Santos Fernandes Empreendedor #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Ambiente #Agricultura Facebook LinkedIn": 2,
        "M\u00f3nica Mendes Coelho Consultora de Comunica\u00e7\u00e3o #Cidadania #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Sa\u00fade Facebook": 2,
        "Pedro Luiz de Castro Pedro Martins Consultor de Servi\u00e7os Financeiros #NovaEconomia #Empreendedorismo #Gest\u00e3o": 2,
        "Isabel Barbieri Soares Jos\u00e9 Louren\u00e7o Ang\u00e9lique Da Teresa Respons\u00e1vel de Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o #Pol\u00edtica #Educa\u00e7\u00e3o": 2,
        "Paula Costa Investigador": 2,
        "Ana Cl\u00e1udia Cassis Jo\u00e3o Gomes Gestor #Diplomacia": 2,
        "Facebook Nelson Pimenta Ana Costa de Almeida Jo\u00e3o Cunha Gestor": 2,
        "Ricardo Anaia Marta Damasceno Bruno Horta Soares Consultor": 2,
        "Jos\u00e9 Carlos Pouzada": 2,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Digital": 2,
        "oligarquizar": 2,
        "Vint Cerf": 2,
        "Tim Berners-Lee": 2,
        "Diretiva": 2,
        "| May": 2,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa PT": 2,
        "CircleCounter.php": 2,
        "IXR/": 2,
        "SimplePie/": 2,
        "DiviExtensions.php": 2,
        "Bruno Horta Soares Archives - Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page": 2,
        "library-layout.svg": 2,
        "Alexandre Krauss Archives - Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Tancos": 2,
        "Dignificar": 2,
        "Cidad\u00e3os": 2,
        "Descuradas": 2,
        "Iniciativa Liberal Liberalismo": 2,
        "Bruno Horta Soares Archives - Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa": 2,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa P. Eleitoral PT Select Page Cannabis": 2,
        "Twitter Defendemos": 2,
        "Carrasco": 2,
        "Friedrich D\u00fcrrenmatt": 2,
        "wp-json\\/oembed\\/1.0\\/embed\\/\"}},\"\\/oembed\\/1.0\\/proxy\":{\"namespace\":\"oembed\\/1.0\",\"methods\":[\"GET\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":{\"url\":{\"required\":true,\"description\":\"The URL of the resource for which to": 2,
        "wp-json\\/oembed\\/1.0\\/proxy\\/\"}},\"\\/akismet\\/v1\":{\"namespace\":\"akismet\\/v1\",\"methods\":[\"GET\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":{\"namespace\":{\"required\":false,\"default\":\"akismet\\/v1\"},\"context\":{\"required\":false,\"default\":\"view\"}}}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json": 2,
        "\",\"type\":\"boolean\"},\"akismet_show_user_comments_approved\":{\"required\":false,\"description\":\"If true": 2,
        "all\",\"type\":\"string\"}}}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json\\/akismet\\/v1\\/stats\\/\"}},\"\\/akismet\\/v1\\/stats\\/(?P": 2,
        "wp-json\\/yoast\\/v1\\/\"}},\"\\/yoast\\/v1\\/configurator\":{\"namespace\":\"yoast\\/v1\",\"methods\":[\"GET\",\"POST\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":[]},{\"methods\":[\"POST\"],\"args\":[]}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json": 2,
        "wp-json\\/wpml\\/tm\\/v1\\/ate\\/jobs\\/store\\/\"}},\"\\/wpml\\/tm\\/v1\\/xliff\\/fetch\\/(?P \\\\d+)\":{\"namespace\":\"wpml\\/tm\\/v1\",\"methods\":[\"GET\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":[]}]},\"\\/wpml\\/tm\\/v1\\/ams\\/register_manager\":{\"namespace\":\"wpml\\/tm\\/v1\",\"methods\":[\"POST\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"POST\"],\"args\":[]}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json": 2,
        "wp-json\\/wpml\\/tm\\/v1\\/ams\\/synchronize\\/translators\\/\"}},\"\\/wpml\\/tm\\/v1\\/ams\\/synchronize\\/managers\":{\"namespace\":\"wpml\\/tm\\/v1\",\"methods\":[\"GET\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":[]}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json\\/wpml\\/tm\\/v1\\/ams\\/synchronize\\/managers\\/\"}},\"\\/wpml\\/tm\\/v1\\/ams\\/status\":{\"namespace\":\"wpml\\/tm\\/v1\",\"methods\":[\"GET\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":[]}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json\\/wpml\\/tm\\/v1\\/ams\\/status\\/\"}},\"\\/wpml\\/tm\\/v1\\/ate\\/jobs\":{\"namespace\":\"wpml\\/tm\\/v1\",\"methods\":[\"POST\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"POST\"],\"args\":[]}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json\\/wpml\\/tm\\/v1\\/ate\\/jobs\\/\"}},\"\\/wpml\\/tm\\/v1\\/ate\\/jobs\\/(?P": 2,
        "wp-json\\/wpml\\/tm\\/v1\\/jobs\\/assign\\/\"}},\"\\/wpml\\/tm\\/v1\\/ate\\/jobs\\/receive\\/(?P": 2,
        "wp-json\\/wpml\\/tm\\/v1\\/settings\\/translation_editor\\/\"}},\"\\/wp\\/v2\":{\"namespace\":\"wp\\/v2\",\"methods\":[\"GET\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":{\"namespace\":{\"required\":false,\"default\":\"wp\\/v2\"},\"context\":{\"required\":false,\"default\":\"view\"}}}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json\\/wp\\/v2\\/\"}},\"\\/wp\\/v2\\/posts\":{\"namespace\":\"wp\\/v2\",\"methods\":[\"GET\",\"POST\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":{\"context\":{\"required\":false,\"default\":\"view\",\"enum\":[\"view\",\"embed\",\"edit\"],\"description\":\"Scope": 2,
        "\",\"type\":\"array\",\"items\":{\"type\":\"integer\"}},\"categories_exclude\":{\"required\":false,\"default\":[],\"description\":\"Limit": 2,
        "\",\"type\":\"array\",\"items\":{\"type\":\"integer\"}}}}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json\\/wp\\/v2\\/posts\\/\"}},\"\\/wp\\/v2\\/posts\\/(?P": 2,
        "wp-json\\/wp\\/v2\\/pages\\/\"}},\"\\/wp\\/v2\\/pages\\/(?P": 2,
        "\",\"type\":\"boolean\"}}}]},\"\\/wp\\/v2\\/media\":{\"namespace\":\"wp\\/v2\",\"methods\":[\"GET\",\"POST\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":{\"context\":{\"required\":false,\"default\":\"view\",\"enum\":[\"view\",\"embed\",\"edit\"],\"description\":\"Scope under which the request is made": 2,
        "\",\"type\":\"integer\"}}}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json\\/wp\\/v2\\/media\\/\"}},\"\\/wp\\/v2\\/media\\/(?P": 2,
        "\",\"type\":\"boolean\"}}}]},\"\\/wp\\/v2\\/types\":{\"namespace\":\"wp\\/v2\",\"methods\":[\"GET\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":{\"context\":{\"required\":false,\"default\":\"view\",\"enum\":[\"view\",\"embed\",\"edit\"],\"description\":\"Scope under which the request is made": 2,
        "\",\"type\":\"string\"}}}]},\"\\/wp\\/v2\\/statuses\":{\"namespace\":\"wp\\/v2\",\"methods\":[\"GET\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":{\"context\":{\"required\":false,\"default\":\"view\",\"enum\":[\"view\",\"embed\",\"edit\"],\"description\":\"Scope under which the request is made": 2,
        "\",\"type\":\"string\"}}}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json\\/wp\\/v2\\/statuses\\/\"}},\"\\/wp\\/v2\\/statuses\\/(?P": 2,
        "wp-json\\/wp\\/v2\\/taxonomies\\/\"}},\"\\/wp\\/v2\\/taxonomies\\/(?P": 2,
        "\",\"type\":\"integer\"},\"post\":{\"required\":false,\"description\":\"Limit": 2,
        "\",\"type\":\"boolean\"}}}]},\"\\/wp\\/v2\\/tags\":{\"namespace\":\"wp\\/v2\",\"methods\":[\"GET\",\"POST\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":{\"context\":{\"required\":false,\"default\":\"view\",\"enum\":[\"view\",\"embed\",\"edit\"],\"description\":\"Scope under which the request is made": 2,
        "\",\"type\":\"string\"}}},{\"methods\":[\"POST\"],\"args\":{\"username\":{\"required\":true,\"description\":\"Login name": 2,
        "\",\"type\":\"string\"}}},{\"methods\":[\"POST\",\"PUT\",\"PATCH\"],\"args\":{\"username\":{\"required\":false,\"description\":\"Login name": 2,
        "ID.\",\"type\":\"integer\"}}}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json\\/wp\\/v2\\/users\\/me\\/\"}},\"\\/wp\\/v2\\/comments\":{\"namespace\":\"wp\\/v2\",\"methods\":[\"GET\",\"POST\"],\"endpoints\":[{\"methods\":[\"GET\"],\"args\":{\"context\":{\"required\":false,\"default\":\"view\",\"enum\":[\"view\",\"embed\",\"edit\"],\"description\":\"Scope": 2,
        "\",\"type\":\"string\"},\"type\":{\"required\":false,\"default\":\"comment\",\"description\":\"Limit result set to comments assigned": 2,
        "\",\"type\":\"object\"}}}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json\\/wp\\/v2\\/comments\\/\"}},\"\\/wp\\/v2\\/comments\\/(?P": 2,
        "Twitter Est\u00e3o-me": 2,
        "Ricardo Oliveira Dias": 2,
        "Miguel Pinheiro": 2,
        "Havel": 2,
        "Vice-Presidentes": 3,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Filhos": 3,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Tancos": 3,
        "| Jan 13": 3,
        "Brexit": 3,
        "Paulo Rangel do PSD": 3,
        "Guy Verhofstadt": 3,
        "Liberdades": 3,
        "Garantias": 3,
        "Deputado": 3,
        "Andr\u00e9 Silva": 3,
        "Senhor Presidente da Rep\u00fablica": 3,
        "https://www.priberam.pt/dlpo/liberal": 3,
        "Peter": 3,
        "Fa\u00e7am": 3,
        "Bernardo Gomes": 3,
        "Nuno Santos Fernandes Co-fundador Empreendedor #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Ambiente #Agricultura Facebook": 3,
        "Olga Baptista Vogal Farmac\u00eautica": 3,
        "M\u00e1rio Rui Costa": 3,
        "Nuno Fernandes": 3,
        "Tiago Flores Vasquez Lopo Costa Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica #Educa\u00e7\u00e3o": 3,
        "Iniciativa Liberal R Prof": 3,
        "Desprezaram": 3,
        "Presidencial": 3,
        "Membership Iniciativa Liberal": 3,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Coluna Liberal": 3,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Ser Liberal": 3,
        "Curabitur eget erat": 3,
        "Fusce tincidunt dignissim": 3,
        "Donec": 3,
        "eleifend leo": 3,
        "Mauris ac": 3,
        "Etiam": 3,
        "Etiam pharetra": 3,
        "mauris eros suscipit nisi": 3,
        "Curabitur": 3,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page \u201cMaratona": 3,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Da": 3,
        "citizen can have to support the development of his/her society": 3,
        "More Freedom": 3,
        "would conjugate these objectives and desires": 3,
        "Simultaneously": 3,
        "Pedro Fernandes Antunes": 3,
        "Miguel Rangel Vice-President Ana Teresa Mata Vice-President Chemical Analyst #Politics #": 3,
        "Jo\u00e3o Casc\u00e3o Treasurer Investigator": 3,
        "M\u00e1rio Rui Costa Electrical Engineer #Economy #Entrepreneurship": 3,
        "Carlos Marques Figueira President Business Manager": 3,
        "Francisco Lima Jorge de Jesus Assistant Trainee at the European Parliament": 3,
        "Fernandes Entrepreneur": 3,
        "Pedro Luiz de Castro Pedro Martins Financial Services Consultant": 3,
        "Isabel Barbieri Soares Jos\u00e9 Louren\u00e7o Ang\u00e9lique Da Teresa Responsible for Marketing and Communication #Politics #Education #HumanRights #Health Facebook": 3,
        "Vicente Ferreira da Silva Visiting Lecturer EEG": 3,
        "Paula Costa Investigator \u2013 Site #Politics": 3,
        "Ana Cl\u00e1udia Cassis Jo\u00e3o Gomes Business Manager #Diplomacy #HumanRights": 3,
        "Vasquez Lopo Costa Physical Education Professor #Education #SustainableMobility #Agriculture Facebook": 3,
        "Nelson Pimenta Ana Costa de Almeida Jo\u00e3o Cunha Lu\u00eds Manuel Pinho Lu\u00eds Filipe da Silva Augusto Manuel Gomes Bernardo Gomes Joaquim Fonseca Pedro Xavier Pedro Ferreira Francisco de Castro In\u00eas Rosete Ricardo Anaia Marta Damasco": 3,
        "Bruno Horta Soares Consultor": 3,
        "Jos\u00e9 Carlos Pouzada Join This Cause More Political": 3,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page V\u00eam": 3,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Partidos": 3,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Mais Liberdade": 3,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Movimento Iniciativa Liberal": 3,
        "After-Work Liberal": 3,
        "Alexandre Krausz": 3,
        "marcas-que-acham-super-moderno-fazer-ac\u00e7\u00f5es-pat\u00e9ticas-porque-tudo-\u00e9-pretexto-para-se-vender": 3,
        "C\u00e1tia Domingues": 3,
        "Jordi Gallardo": 3,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Campanha": 3,
        "Evento Iniciativa Liberal": 3,
        "Not\u00edcias V\u00eam": 3,
        "News Rodrigo Saraiva": 3,
        "Iniciativa Liberal May": 3,
        "Liberal Initiative Agenda 2027": 3,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page Estabilidade na Educa\u00e7\u00e3o": 3,
        "Twitter Facebook Instagram Somos": 3,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa P. Eleitoral PT EN Select Page": 3,
        "contact-form-7\\/v1\"},\"context\":{\"required\":false,\"default\":\"view\"}}}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json": 3,
        "\\\\d+)\":{\"namespace\":\"": 3,
        "Iniciativa Liberal facebook twitter": 4,
        "Membership": 4,
        "@begonavillacis": 4,
        "@IRIglobal": 4,
        "@enmarchefr": 4,
        "@CiudadanosCs @enmarchefr": 4,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa PT Select Page": 4,
        "Costa": 4,
        "Estado-pap\u00e1": 4,
        "\u2022Fomentar": 4,
        "Twitter Liberais": 4,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa P. Eleitoral PT Select Page": 4,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto | Out 24": 4,
        "\",\"type\":\"string\"}}}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json": 4,
        "Requires authorization": 4,
        "@AstridPanosyan": 4,
        "Minuto Liberal": 4,
        "Liberalize": 4,
        "Francisco Rangel Cla\u00fadia Nogueira Bruno Mour\u00e3o": 5,
        "Clara Rebelo Tiago Costa Rui Escaleira Bruno Macedo Miguel Silva Pereira": 5,
        "Bilbioteca Municipal Orlando Ribeiro": 5,
        "Liberdade": 5,
        "\u00daltimas Not\u00edcias Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 5,
        "Leonardo de Melo": 6,
        "Facebook Twitter": 6,
        "sit amet consectetur": 6,
        "porttitor purus": 6,
        "Mar\u00e9s Vivas": 6,
        "| Jan 5": 6,
        "Homem-Aranha": 6,
        "Ben Parker": 6,
        "John Global": 6,
        "more sustainable": 6,
        "Initiative Liberal": 6,
        "Jo\u00e3o Miguel Tavares": 6,
        "Jean-Claude Juncker": 6,
        "diogo brito": 6,
        "JUP Iniciativa Liberal": 6,
        "Leonardo de Melo Filhos": 6,
        "Alexandre Krauss Tancos": 6,
        "Rodrigo Saraiva Mais Liberdade": 6,
        "Rodrigo Saraiva Ser Liberal": 6,
        "Rodrigo Saraiva Estabilidade na Educa\u00e7\u00e3o": 6,
        "Liberal F\u00f4guetabraze": 6,
        "Jos\u00e9 Pacheco Pereira Recolha": 6,
        "SaveYourInternet Costa": 6,
        "wp-json": 6,
        "\",\"type\":\"string\"},\"meta\":{\"required\":false,\"description\":\"Meta fields": 6,
        "\",\"type\":\"object\"}}}],\"_links\":{\"self\":\"https:\\/\\/iniciativaliberal.pt\\/en\\/wp-json": 6,
        "\u00daltimas Not\u00edcias": 9,
        "PortugalCarlos Guimar\u00e3es Pinto": 9,
        "Alexandre Krauss Vice-Presidente Executivo Senior Political Adviser": 10,
        "Jos\u00e9 Adelino Maltez": 10,
        "Alexandre Krausz | Jan": 11,
        "Aires de Sousa": 12,
        "Ser Liberal": 12,
        "Alexandre Krauss Executive": 12,
        "| Jan": 12,
        "Adelino Maltez": 12,
        "Macron": 12,
        "@MiguelFS_PT": 12,
        "Saldanha": 12,
        "Rui Rio": 12,
        "\",\"type\":\"string\"},\"status\":{\"required\":false,\"enum\":[\"publish\",\"future\",\"draft\",\"pending\",\"private\"],\"description\":\"A named": 12,
        "Camilo Louren\u00e7o": 13,
        "Duarte Gouveia": 13,
        "Manifesto Liberal Portugal": 14,
        "@amcsergio": 14,
        "Guimar\u00e3es Pinto": 14,
        "Professor": 14,
        "Daniel Melo do N\u00facleo de Aveiro": 14,
        "Loughrea": 14,
        "Jo\u00e3o C\u00e9sar das Neves": 15,
        "Ant\u00f3nio Costa Pinto": 15,
        "Andr\u00e9 Freire": 15,
        "Partido Liberal Democr\u00e1tico": 16,
        "Jonh Global": 16,
        "Dr. Ricardo Rodrigues": 16,
        "Partido Liberal": 17,
        "\ud83c\udffbKickoff": 17,
        "Miguel Ferreira da Silva.#25deAbril\u2026 https://t.co/kiSiFdOcHR": 18,
        "@StandUp4EU": 18,
        "SOL": 18,
        "Inform\u00e1tico": 18,
        "by diogo brito | Jan 11": 19,
        "Iniciativa Liberal Professor": 19,
        "Pandora": 22,
        "Twitter Facebook": 22,
        "In\u00e9s": 22,
        "Cristas II": 23,
        "Paulo Carmona": 23,
        "Vitor Neves": 23,
        "Nuno Santos Fernandes": 24,
        "scratch.png": 25,
        "Ant\u00f3nio Costa": 25,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Agenda Media": 26,
        "Carlos C\u00e9sar": 26,
        "Grego": 28,
        "Matheus Costa": 30,
        "Somos Alternativa": 31,
        "JCN": 33,
        "Publius": 33,
        "Iniciativa Liberal Iniciativa Manifesto Programa Media Participa": 34,
        "Rodrigo Saraiva Secret\u00e1rio Geral Consultor de Comunica\u00e7\u00e3o #Cidadania #Comunica\u00e7\u00e3o #Europa": 35,
        "Kim Jong-un": 35,
        "Vitor Neves.+info": 35,
        "Nuno Morna": 35,
        "Rodrigo Saraiva Secretary General Communication Consultant": 36,
        "Bruno Horta Soares": 36,
        "Sr. Z\u00e9": 46,
        "Pap\u00e1": 46,
        "Alexandre Herculano": 46,
        "Bernardo Blanco": 46,
        "Iniciativa Liberal - Staging Initiative Manifesto Agenda Media Participate EN PT Select Page": 48,
        "Participate Liberal": 48,
        "More political": 48,
        "Baston\u00e1rio da": 48,
        "More Liberal Portugal": 51,
        "Dr. Jos\u00e9 Pedro Moreira Silva": 58,
        "Eng": 58,
        "Emmanuel Macron": 68,
        "Alexandre Krauzs": 70,
        "Rodrigo Saraiva | Inferno T7 Ep.11": 74,
        "@observadorpt": 76,
        "Mais Liberal": 80,
        "Twitter": 84,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 84,
        "Seguran\u00e7a Social": 92,
        "Dr. Miguel Guimar\u00e3es": 106,
        "@PFAntuneshttps://t.co": 118,
        "Partido Liberal de Andorra": 121,
        "Vicente Ferreira da Silva": 122,
        "Membership Torna-te": 122,
        "Membership Not\u00edcias Not\u00edcias": 123,
        "Sociedade": 123,
        "Partido": 125,
        "Homem": 128,
        "Pesquisa Pesquisar": 152,
        "Fernando Pessoa": 172,
        "Presidente da Iniciativa Liberal": 186,
        "Coluna Liberal": 195,
        "Miguel Ferreira da Silva": 201,
        "Liberal": 234,
        "Rodrigo Saraiva": 305,
        "Ciudadanos": 384,
        "Cl\u00e1udio Fonseca": 635,
        "Ricardo Arroja": 635,
        "Alexandre Krauss": 652,
        "Pedro Antunes": 654,
        "Iniciativa Liberal": 2211
    },
    "2019": {
        "Sr Presidente Marcelo Rebelo de Sousa": 1,
        "Cunha": 1,
        "Twitter Facebook Instagram Cumprem-se": 1,
        "library-layout.svg": 1,
        "Opini\u00e3o Liberal": 1,
        "Luis Garicano": 1,
        "Miguel Morgado": 1,
        "apathy": 1,
        "who will want \u2013 and will do anything": 1,
        "Iniciativa Liberal | 25 October 2017 | Opinion": 1,
        "Membership Iniciativa Liberal": 1,
        "Encontro Liberal Liberdade \u00e0 Express\u00e3o Partilha": 1,
        "Marcelo - Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 1,
        "Agostinho da Silva - Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 1,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto President Economist": 1,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Serrenho Vice-President Engineer": 1,
        "Lu\u00eds Miguel Toscano Treasurer Al\u00edcia Teixeira Board Member \u00c2ngela Catarina Silva Board Member Bernardo Blanco Board Member Bruno Mour\u00e3o Board Member Catarina Maia Board Member C\u00e9lia Correia Board Member Filipa Os\u00f3rio Board Member Jo\u00e3o Lu\u00eds Pinto Board Member": 1,
        "Vicente Ferreira da Silva Board Member Invited Professor EEG/": 1,
        "Tiago Mayan Gon\u00e7alves President Ana Cl\u00e1udia Fernandes Board Member Alberto Cancelino Board Member Isabel Barbieri Soares Board Member Jo\u00e3o Lopes Board Member Daniel Melo Board Member Jo\u00e3o Monteiro Board Member Susana Neto Board Member Fausto Queda Board Member Supervision Council": 1,
        "Rui Leite Castro President Andreia Lopes Board Member Jo\u00e3o Cunha Board Member Manager": 1,
        "Nuno Santos Fernandes Entrepreneur": 1,
        "Pedro Fernandes Antunes": 1,
        "Jo\u00e3o Casc\u00e3o Investigator": 1,
        "S\u00e9rgio Loureiro Consultant": 1,
        "Francisco Rangel Jo\u00e3o Gomes Manager #Diplomacy": 1,
        "Tiago Flores Vasquez Lopo Costa Physical Education Teacher #Education #SustainableMobility #Agriculture Facebook": 1,
        "M\u00e1rio Rui Costa Electrotechnical Engineer #Economics": 1,
        "Carla Fontes Lu\u00eds Manuel Pinho Lu\u00eds Filipe da Silva Bruno Os\u00f3rio Francisco de Castro Joaquim Fonseca In\u00eas Rosete Data Scientist #Science #Education": 1,
        "Branco Nuno Morna Duarte Gouveia Bruno Horta Soares Consultant #Governance #Digital #": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Augusto Francisco Pires Pedro Sim\u00f5es Carlos Figueiredo Cristiano Santos Jo\u00e3o Pedro Silva Eduardo Costa Miguel Ferreira da Silva Jo\u00e3o Proen\u00e7a": 1,
        "Cunha M\u00f3nica Mendes Coelho Communication Consultant": 1,
        "M\u00e1rcia Renio Miguel Bernardo ORGANIZATION Executive Commission": 1,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Executive Vice-president": 1,
        "Jo\u00e3o Serrenho Secretary-General": 1,
        "Miguel Rangel Treasurer": 1,
        "Lu\u00eds Toscano Planning C\u00e9lia Correia Operational coordination \u2013": 1,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Pinto Social Networks and communication": 1,
        "Ricardo Pais Oliveira Financing Ricardo Gon\u00e7alves Francisco Thematic Groups Vicente Ferreira da Silva Competences": 1,
        "Catarina Maia Politics and Youth Bernardo Blanco Comunications": 1,
        "Rodrigo Saraiva Territorial Organization Iniciativa Liberal": 1,
        "Statutes": 1,
        "Hayek Liberalismo e Privil\u00e9gio - Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa": 1,
        "Stephane Bar": 1,
        "Portugal Braga": 1,
        "R. Dona Filipa de Vilhena": 1,
        "Robin dos\u00a0Bosques - Iniciativa Liberal Home Destaques": 1,
        "S\u00e1 Carneiro - Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa": 1,
        "Iniciativa Liberal Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 1,
        "Not\u00edcias Rodrigo Saraiva": 1,
        "Not\u00edcias V\u00eam": 1,
        "Rangel \u201cRicardo Arroja": 1,
        "Liberal Initiative Agenda 2027": 1,
        "Iniciativa Liberal | 25 September 2016": 1,
        "Iniciativa Liberal | 11 November 2016": 1,
        "Nuno Santos Fernandes": 1,
        "Iniciativa Liberal | Iniciativa Liberal - Staging Home Destaques Tem Iniciativa!": 1,
        "Miguel Toscano by Iniciativa Liberal": 1,
        "Iniciativa Liberal | 14 Novembro 2018 | Memes": 1,
        "Iniciativa Liberal | 16 February 2017": 1,
        "Interview Iniciativa Liberal": 1,
        "News Rodrigo Saraiva": 1,
        "sit amet consectetur": 1,
        "porttitor purus": 1,
        "Curabitur eget erat": 1,
        "Iniciativa Liberal May": 1,
        "Joana Morna by Iniciativa Liberal": 1,
        "Iniciativa Liberal | 20 September 2017": 1,
        "Iniciativa Liberal | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa": 1,
        "| Iniciativa Liberal - Staging Home Destaques Tem Iniciativa!": 1,
        "Iniciativa Liberal | 5 December 2016": 1,
        "Iniciativa Liberal | 24 September 2016": 1,
        "Joana Pereira | Iniciativa": 1,
        "Bruno Os\u00f3rio | Iniciativa": 1,
        "Iniciativa Liberal | 13 Mar\u00e7o 2019": 1,
        "Filipe Figueiredo | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 1,
        "Ricardo Arroja \u201cOlhe": 1,
        "Portugal2040 | Iniciativa": 1,
        "Videos Ant\u00f3nio L\u00facio Baptista": 1,
        "Susana Neto | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 1,
        "Andr\u00e9 Duarte | Iniciativa": 1,
        "Francisco Cunha | Iniciativa": 1,
        "Jos\u00e9 Silva | Iniciativa": 1,
        "Mariana Monteiro | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa": 1,
        "Cristiano Santos | Iniciativa": 1,
        "Tiago Mayan | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 1,
        "Leonor Dargent | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 1,
        "Carlos Barra | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 1,
        "Maria Castello Branco | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 1,
        "Ana Carvalho | Iniciativa": 1,
        "Rui Magalh\u00e3es | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 1,
        "Rui Borges | Iniciativa": 1,
        "Ricardo Arroja P\u00daBLICO": 1,
        "Daniel Melo | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 1,
        "Ricardo Igreja | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 1,
        "Iniciativa Liberal by Iniciativa Liberal | 23 Maio 2019 |": 1,
        "diogo brito | Iniciativa": 1,
        "Ricardo Arroja LER MAIS Europeias": 1,
        "Ricardo Arroja LER MAIS Iniciativa": 1,
        "Videos Disseram-te": 1,
        "Add-RKSJ-H.bcmap": 1,
        "Impostos Carga": 1,
        "Moradas": 1,
        "Novos Youngouts 20/Fev": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Moreira Agostinho da Silva": 1,
        "Marcelo | Iniciativa Liberal Legislativas 2019": 1,
        "Jorge Moreno Delgado": 1,
        "Tiago Moreno Delgado": 1,
        "democrats": 1,
        "Liberalism can provide an alternative route for Portugal": 1,
        "Thus": 1,
        "Utopia": 1,
        "Matilde | Iniciativa Liberal Legislativas": 1,
        "Reformaram": 1,
        "B. Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 1,
        "Iniciativa Liberal P\u00daBLICO": 1,
        "WeDo Techologies": 1,
        "Vicente Ferreira da Silva \u2013 Princ\u00edpio da Uni\u00e3o de Interesses | Iniciativa Liberal Legislativas": 1,
        "Ricardo Arroja | Iniciativa Liberal Legislativas 2019": 1,
        "SINAS": 1,
        "Iniciativa Liberal | 29 Junho 2019": 1,
        "Adam Smith | Iniciativa Liberal Legislativas": 1,
        "Iniciativa Liberal | 4 Julho 2019": 1,
        "Eduardo Ferro Rodrigues": 1,
        "Sofia Portela": 1,
        "Entretanto": 1,
        "Eug\u00e9nio Rosa": 1,
        "DESCOMPLICARPORTUGALCarlos Guimar\u00e3es Pinto3NessaalturaariquezacriadaporhabitanteemPortugalestavaapenas11%abaixodeEspanhae24%abaixodaIrlanda": 1,
        "Nessaaltura": 1,
        "aLitu\u00e2niaeaEslov\u00e1quia": 1,
        "Aoritmodecrescimentoatual": 1,
        "queantesacompanhavaPortugalnaseconomiasdedesenvolvimentom\u00e9dio": 1,
        "agoraest\u00e1nasposi\u00e7\u00f5esdetopo": 1,
        "Anoap\u00f3sano": 1,
        "EsteexcessivopoderdoEstadosobreaspessoasabreaportaaabusosdopoderpol\u00edtico": 1,
        "SantosOlga Baptista5linguagem\u00e9t\u00e3oredondaquen\u00e3osepercebeconcretamenteoqueest\u00e1aserprometido": 1,
        "Inevitavelmentegrandepartedosprogramasficamporcumprir": 1,
        "Fazempartedonossocompromissoeleitoralparaestaselei\u00e7\u00f5esecontinuar\u00e3oafazerpartedonossocompromissoeleitoralemtodasaselei\u00e7\u00f5esat\u00e9seremaprovadas": 1,
        "Algumasser\u00e3omaisgradualistasoutrasmaisdisruptivas": 1,
        "nadire\u00e7\u00e3oquePortugalprecisa": 1,
        "DESCOMPLICARPORTUGALAnt\u00f3nio L\u00facio BaptistaAna MartinsDevolver": 1,
        "Privatizarempresasp\u00fablicasineficientes\u2022": 1,
        "Limitedemandatosuniversal\u2022 Educa\u00e7\u00e3otempom\u00e9diodasdelibera\u00e7\u00f5esjudiciais\u2022 Choquedesburocr\u00e1tico\u2022 Transpar\u00eancianascomprasdoestado7": 1,
        "Altera\u00e7\u00e3odabaseregulamentardaspol\u00edticasambientais\u2022 Fomentaraprodu\u00e7\u00e3odescentralizadadeenergia\u2022 Servi\u00e7osdigitaisdoestado9OpartidoIniciativaLiberalgostariadeagradecer\u00e0sseguintespessoasquecolaboraramnaelabora\u00e7\u00e3odesteprograma:\u2022": 1,
        "NunoSantosFernandes\u2022": 1,
        "Sustentabilidade1.1 Ambiente1.1.1": 1,
        "P\u00fablica.7.8 Reforma": 1,
        "Pol\u00edtico": 1,
        "Envolverasociedadenadefini\u00e7\u00e3oeexecu\u00e7\u00e3odaspol\u00edticasambientais.2": 1,
        "Anecessidadedepol\u00edticasambientaisresultadefalhasdemercadoqueintegrammalasexternalidadesambientaisassociadas\u00e0satividadesecon\u00f3micas.2": 1,
        "EmPortugalh\u00e1umafortetradi\u00e7\u00e3odeusodemedidasregulamentares": 1,
        "D.Quest\u00f5esfrequentesAumentodoriscodeperdadepatrim\u00f3nioirrecuper\u00e1vel": 1,
        "ouaregulamenta\u00e7\u00e3odeusodosolo": 1,
        "Revis\u00e3odasop\u00e7\u00f5esdeaplica\u00e7\u00e3odaPACemPortugaledefesadeumaPACmaisliberal": 1,
        "menosinterventivanosmercadosemaispresentenaresolu\u00e7\u00e3odasfalhasdemercadocomefeitossociaisnegativos.1.1.2TRANSFER\u00caNCIADAAPLICA\u00c7\u00c3ODOSFUNDOSPARAOMUNDORURAL20D.Quest\u00f5esfrequentesPoder\u00e1dar-seacria\u00e7\u00e3oderendasileg\u00edtimasparaospropriet\u00e1rios?Umadascr\u00edticasmaisfrequentesaosmodeloscontratuaisdepagamentodeservi\u00e7osdeecossistema\u00e9adequeestaop\u00e7\u00e3ocriarendasinjustificadasparaospropriet\u00e1riosque": 1,
        "Aumentaraefici\u00eancianagest\u00e3odosrecursosh\u00eddricos": 1,
        "Aescassezde\u00e1guaj\u00e1\u00e9umproblemarealerequeraado\u00e7\u00e3odemedidasimediatas": 1,
        "S\u00e3ocadavezmaisfrequentesosfen\u00f3menosdesecanonossoterrit\u00f3rio": 1,
        "Areutiliza\u00e7\u00e3oda\u00e1guapermitediminuirasnecessidadesdecapta\u00e7\u00e3ode\u00e1gua": 1,
        "nalimpezaderuasepavimentos": 1,
        "Esteesfor\u00e7on\u00e3odeveserfeitoapenasnodom\u00edniop\u00fablico": 1,
        "Esta\u00e1guapodesertratadaereaproveitadaparaalimpezadepisosouusosanit\u00e1rio": 1,
        "Portugaldevetamb\u00e9mapostarnaredu\u00e7\u00e3ododesperd\u00edciode\u00e1guaemtodosossectoreseaon\u00edveldom\u00e9stico": 1,
        "Incentivaroinvestimentoempresarialnaefici\u00eanciah\u00eddricaa)Apoioaoinvestimentonaefici\u00eanciah\u00eddricarecorrendoaFundosComunit\u00e1rioseaoFundoAmbiental": 1,
        "D.Quest\u00f5esfrequentesA\u00e1guatratadapoder\u00e1serutilizadaparareganaAgricultura?Oprinc\u00edpiogeral\u00e9quea\u00c1guadeveserreutilizadacomosfinscompat\u00edveiscomon\u00edveldetratamentoaqueforamsujeitas": 1,
        "Criarmecanismotransparentededevolu\u00e7\u00e3oaoscidad\u00e3osdefiscalidadeassociada\u00e0semiss\u00f5esdecarbono": 1,
        "temsidotratadodeformaligeiraemanique\u00edstapelasociedade": 1,
        "areboquedegruposdepress\u00e3ocomumaexpress\u00e3omedi\u00e1ticahabitualmentemuitosuperior\u00e0dasuarepresentatividadedemocr\u00e1tica.2": 1,
        "Fazsentidodestruirumapotencialferramentadecombate\u00e0saltera\u00e7\u00f5esclim\u00e1ticas?Adescarboniza\u00e7\u00e3odaeconomianuncaser\u00e1atingidasemavontadeindividualdecadacidad\u00e3o": 1,
        "N\u00e3odeveriaadevolu\u00e7\u00e3oserfeitadeformaprogressiva": 1,
        "Aredistribui\u00e7\u00e3oderiquezatemummecanismoespec\u00edfico": 1,
        "Porprodu\u00e7\u00e3odescentralizadaentende-seaprodu\u00e7\u00e3odeeletricidadeapartirdepequenasfontesdegera\u00e7\u00e3odeenergiael\u00e9trica": 1,
        "Otemadasaltera\u00e7\u00f5esclim\u00e1ticasedadescarboniza\u00e7\u00e3oparecetervindoparaficare": 1,
        "estemodelopermiteumaforteredu\u00e7\u00e3odecustosenerg\u00e9ticosparaoscidad\u00e3ose": 1,
        "tamb\u00e9mser\u00e1necess\u00e1rioencontrarumasolu\u00e7\u00e3oparaosdesafioslegaisqueautiliza\u00e7\u00e3odesoftware": 1,
        "Amassifica\u00e7\u00e3odestasinstala\u00e7\u00f5esn\u00e3oprovocar\u00e1ocaosnagest\u00e3odaredeel\u00e9trica": 1,
        "Dever\u00e1mesmoaumentararesili\u00eanciadasredes": 1,
        "Araz\u00e3oparaoelevadopre\u00e7odaenergiaaosconsumidoresdom\u00e9sticosaelevadacargafiscaleparafiscal": 1,
        "Opre\u00e7oelevadodaenergiaresultanumadegrada\u00e7\u00e3orelevantedaqualidadedevidadosportugueses": 1,
        "Nafaturadaenergiaest\u00e3oinclu\u00eddas": 1,
        "Eliminarasdiversasrendasexcessivaspagaspelosconsumidores": 1,
        "Dopontodevistasocial": 1,
        "noInverno": 1,
        "Apol\u00edticadedisponibiliza\u00e7\u00e3odefundosn\u00e3ofuncionaumavezquen\u00e3ochegaatodosospropriet\u00e1riosetem": 1,
        "Aincorpora\u00e7\u00e3odaexternalidadeassociadaaoCO2deveestarassociadaaumataxadecarbonoproporcionalaoCO2emitido": 1,
        "Criarmecanismoslegaisquegarantamaneutralidadetecnol\u00f3gicaeaproporcionalidadefiscal": 1,
        "cobran\u00e7aepagamentoodispostonopresenteC\u00f3digo": 1,
        "naleigeraltribut\u00e1riaenoC\u00f3digodeProcedimentoeProcessoTribut\u00e1rio": 1,
        "Oqueseprop\u00f5efazerdiferente?Anossapropostavisagarantirqueociclodevidadoscombust\u00edveisetecnologiasassociados\u00e9devidamentecontabilizadoequesejautilizadocomovectoraquantidadedeCO2efectivamenteemitidaaquandodoc\u00e1lculodataxadecarbono": 1,
        "detodo": 1,
        "omesmodeveserliberalizadonoqueaovalordataxadizrespeito": 1,
        "QuantoaoIMIpretende-secomestamedidafazerdoIMIumimpostoverdadeiramentemunicipal": 1,
        "ospr\u00e9diospertencentes\u00e0sseguintesentidades": 1,
        "A)Coletividadesdeculturaerecreio": 1,
        "ONGseoutrotipodeassocia\u00e7\u00f5esn\u00e3olucrativas;B)Associa\u00e7\u00f5esdesportivaseasassocia\u00e7\u00f5esjuvenis;C)Institui\u00e7\u00f5esparticularesdesolidariedadesocial;D)Estabelecimentosdeensinoparticularintegradosnosistemaeducativo;E)Pessoascoletivasdeutilidadep\u00fablicaadministrativaeasdemerautilidadep\u00fablica;F)Estadosestrangeiros": 1,
        "quantoatemplosouedif\u00edciosdestinadosaocultoreligioso;I": 1,
        "paraqueestetrabalheforadoseuhor\u00e1rionormaldetrabalho": 1,
        "Umaformaalternativadelidarcomestasitua\u00e7\u00e3oseriapermitiraoempregadoreaocolaboradoracordaremdeantem\u00e3o": 1,
        "Restabelecimentodobancodehorasindividual": 1,
        "F\u00e1-lo-\u00e1": 1,
        "Permitetamb\u00e9maocolaboradormaiorflexibilidadenaformacomopretendeserressarcidopelotrabalhoquerealizaforadohor\u00e1riodetrabalho": 1,
        "Comoformadealterarasfontesdefinanciamentodaeconomiavem-seproporquepasseahaverumtratamentoigualentread\u00edvidaeoscapitaispr\u00f3priosdasempresas.2": 1,
        "Neste\u00faltimocaso": 1,
        "Antespelocontr\u00e1rio": 1,
        "Ainforma\u00e7\u00e3odeveserexpl\u00edcitaparahaverconhecimentodarealcontribui\u00e7\u00e3odotrabalhadorparaoEstadoSocial.2.1.4MUDARORECIBOVENCIMENTO552.1.5Substitui\u00e7\u00e3odoSal\u00e1rioM\u00ednimoNacionalporSal\u00e1rioM\u00ednimoMunicipalA.Objetivos1": 1,
        "Darautonomiaaosmunic\u00edpiosparadefinirosal\u00e1riom\u00ednimoquemaisseadequa\u00e0suaeconomialocal.2": 1,
        "Flexibilizaromercadodetrabalho": 1,
        "OSal\u00e1rioM\u00ednimoaspiraagarantircondi\u00e7\u00f5esm\u00ednimasdesobreviv\u00eanciaatodosostrabalhadores": 1,
        "Ocustodevidavariabastanteentrediferentesmunic\u00edpiosdopa\u00eds": 1,
        "Nosgr\u00e1ficosabaixopodemosverasdiferen\u00e7asnumcustoespec\u00edfico": 1,
        "Deigualforma": 1,
        "D.Quest\u00f5esfrequentesOsmunic\u00edpiospoderiamabolirosal\u00e1riom\u00ednimooucoloca-loemn\u00edveisexcessivamenteelevados?Sim": 1,
        "Importaassegurar": 1,
        "Osistemap\u00fablico": 1,
        "emcasodematerializa\u00e7\u00e3oderiscomacroecon\u00f3micorelevante": 1,
        "Estadesvantagem\u00e9particularmentegraveemrela\u00e7\u00e3oapa\u00edsescomomesmon\u00edveldedesenvolvimentoecon\u00f3micoquePortugalnocentroelestedaEuropa": 1,
        "Amedidan\u00e3oaumentariaadesigualdade?Acontribui\u00e7\u00e3odecadaindiv\u00edduoseriaproporcionalaorendimento": 1,
        "opatamardeisen\u00e7\u00e3oindividualsubiria200\u20acparacadaprogenitor": 1,
        "nosentidolato": 1,
        "Independentementedeseconcordarcomon\u00edveldosservi\u00e7os": 1,
        "ousementrarnadiscuss\u00e3osobreoques\u00e3oasfun\u00e7\u00f5esquedevemestarnoEstadooun\u00e3o": 1,
        "D.Quest\u00f5esFrequentesEcomofazemoscomsitua\u00e7\u00f5esdebensespec\u00edficosquesejamtaxadosparaefeitosdecontrolodeconsumo?Asimplifica\u00e7\u00e3ofiscaln\u00e3osignificaacabarcomtodosmenos3impostos": 1,
        "emvezdeterumimpostosobreotabaco": 1,
        "Ospain\u00e9issolarest\u00eamumadurabilidadeaindapordefinir": 1,
        "oIRCemPortugal": 1,
        "conformedescritonospontosanteriores": 1,
        "adverso\u00e0competitividadedaeconomiaportuguesa": 1,
        "n\u00e3ochegama500.000ossujeitospassivosdeIRC": 1,
        "Destemontante": 1,
        "C\u00e1lculosapartirdedadosAMECOeEurostat726": 1,
        "Nummundocaracterizadopelamobilidadedocapital": 1,
        "ElevadastaxasdeIRCincentivamtamb\u00e9maevas\u00e3oeaelis\u00e3ofiscalque": 1,
        "EmPortugal": 1,
        "consoanteocaso": 1,
        "determinadanostermosdesteC\u00f3digo": 1,
        "Nestenovoenquadramento": 1,
        "noconjuntodospa\u00edsesdaOCDE\u2076,opesodosimpostossobreosresultadosdistribu\u00eddos(antesdeimpostos)\u00e9inferioraoqueaconteceemPortugal": 1,
        "querpeloefeitodataxa": 1,
        "ouamortecer": 1,
        "\u00e9dif\u00edcildequantificar": 1,
        "Essealargamentodabaseseriaproporcionadoquerpeloaumentodon\u00famerodedetentoresdeinstrumentosdecapitalresidentesemPortugal": 1,
        "Elimina\u00e7\u00e3ogradualdoIRCparanovasempresasderesponsabilidadelimitada": 1,
        "Emqualquercaso": 1,
        "umataxa\u00fanicadeIRSde15%pararendimentosdotrabalho": 1,
        "Oobjetivodanossapropostadeelimina\u00e7\u00e3odoIRCseriarompercomoparadigmadetributa\u00e7\u00e3odasempresas": 1,
        "umadasgrandes2.2.4RECONFIGURA\u00c7\u00c3OGRADUALDATAXA\u00c7\u00c3ODOSRENDIMENTOSDECAPITAL77vantagensdaelimina\u00e7\u00e3odoIRC\u00e9precisamenteessa": 1,
        "acabarcomosal\u00e7ap\u00f5es": 1,
        "N\u00e3oestamosadesenharnenhumpara\u00edsofiscal": 1,
        "Nocasodo": 1,
        "N\u00e3ocorremosoriscodeisentartotalmenteosn\u00e3oresidentes?Sim": 1,
        "Essa\u00e9aconsequ\u00eanciadaaplica\u00e7\u00e3odo": 1,
        "aon\u00e3opagaremIRCemPortugal": 1,
        "Aon\u00e3opagaremIRCemPortugalasempresaspagar\u00e3o": 1,
        "paraqueempresasestrangeirasmudemasuasedeparaPortugal": 1,
        "Criarummecanismodecompensa\u00e7\u00e3oedinamiza\u00e7\u00e3odasPequenaseM\u00e9diasEmpresas(PME)\u2078.B.Racional1": 1,
        "Osesc\u00e2ndalosdesdeoBPNat\u00e9aoMontepioaconteceramsemquesepercebessequalquera\u00e7\u00e3oporpartedaCaixaquevalesseestabilidadeaosistema.3": 1,
        "QuemlidacomabancanacionalsabequeaCGDapresentaomesmotipodeservi\u00e7oqueosoutrosbancos": 1,
        "Aspequenasdiferen\u00e7as": 1,
        "CFunding),aindan\u00e3oamadureceram": 1,
        "Nabancaanorma\u00e9avaliarovalordoss\u00f3ciosouacionistasemvezdovalordoprojeto": 1,
        "CriarumBancodeFomento": 1,
        "Clarificarcrit\u00e9riosdefinanciamentocombasenoprojetoen\u00e3onasgarantiasdopromotor;d)Terumacl\u00e1usuladevalidadede10anos": 1,
        "Arealidade\u00e9queaCGDfunciona": 1,
        "N\u00e3oexisteumverdadeirofoconofinanciamentodaeconomia": 1,
        "Limitaroaprofundamentodestainjusti\u00e7anofuturo": 1,
        "Promoverodesenvolvimentoecon\u00f3mico": 1,
        "Emnomedajusti\u00e7asocialeparan\u00e3ocriarconflitosentrediferentesclassesprofissionais": 1,
        "Namedidaemqueosfuncion\u00e1riosdoestado": 1,
        "Estaisen\u00e7\u00e3oser\u00e1sempresobreadiferen\u00e7aqueexistirentreosdoishor\u00e1riosdetrabalhoemanter-se-\u00e1casosealargueouencurte": 1,
        "Promoverefacilitarautiliza\u00e7\u00e3odeplataformasdefinanciamentocolaborativo.2": 1,
        "oquecriaentravesaofinanciamentoatrav\u00e9sdestasplataformas": 1,
        "Nestemomento": 1,
        "\u00c9umseudireitofundamental": 1,
        "Umarestri\u00e7\u00e3oaessedireitodeveserestabelecidaporlei": 1,
        "Promoveraestabilidadefinanceira": 1,
        "Acriseecon\u00f3micaefinanceirade2007-2008teveumforteimpactoemPortugal": 1,
        "sempersonalidadejur\u00eddica": 1,
        "Sele\u00e7\u00e3odosmembrosdos\u00f3rg\u00e3osdeadministra\u00e7\u00e3oefiscaliza\u00e7\u00e3odoBancodePortugaledaEntidadeReguladoradoSetorFinanceiroatrav\u00e9sdeconcursosinternacionais": 1,
        "organizadospelopr\u00f3prioBancodePortugal": 1,
        "levarapensamentogrupale": 1,
        "designadamenteparaapessoadespedida": 1,
        "mastamb\u00e9mparaacomunidadecomoumtodo": 1,
        "promovendoassimorespetivosentimentodeseguran\u00e7a.2.3.3LIBERALIZA\u00c7\u00c3ODOMERCADODETRABALHO95C.Proposta1": 1,
        "semjustacausa.4": 1,
        "Aoalargaroper\u00edodoexperimental": 1,
        "aoinv\u00e9s": 1,
        "Umaproibi\u00e7\u00e3ocontraadiscrimina\u00e7\u00e3oarbitr\u00e1riaobrigaasempresasajustificaremacessa\u00e7\u00e3odeumcontratocombaseemmotivosderacionalidadeecon\u00f3micaatendendo\u00e0situa\u00e7\u00e3oemconcreto": 1,
        "Emespecialporque": 1,
        "queincluemaimposi\u00e7\u00e3odaimpossibilidadedevendaaqualqueroutraempresaaumpre\u00e7omaisbaixo": 1,
        "naobten\u00e7\u00e3odepre\u00e7os": 1,
        "aresponsabilidadedofornecedorporessefacto": 1,
        "Oexerc\u00edciodaatividadeempresarialdeveevitarfraude": 1,
        "N\u00e3ocompeteaoEstadopromoveraprote\u00e7\u00e3odeempresasnoexerc\u00edciodasuaatividadeenarela\u00e7\u00e3oqueestabelecemcomessasempresas": 1,
        "procurarpraticaralgumdosatosproibidospeloregime": 1,
        "\u00e9importantepromoverqueaspequenasemicroempresastenhamincentivosacrescer": 1,
        "bemcomopermitir\u00e0spequenasemicroempresasganharescala": 1,
        "Casoasmicroepequenasempresasn\u00e3oconsidereminteressantescertascondi\u00e7\u00f5esoferecidasporempresasmaiores": 1,
        "comacorrespondentelimita\u00e7\u00e3odovalordoseutrabalho": 1,
        "FINANCEIRAEPEDAG\u00d3GICA\u00c0SESCOLASP\u00daBLICAS\u2079 Minist\u00e9riodaEduca\u00e7\u00e3o(Minist\u00e9rio)ouautarquias": 1,
        "Poroutraspalavras": 1,
        "aconstruirmodelosalternativosparaacompreender": 1,
        "ainterpretarposs\u00edveisentendimentosalternativose": 1,
        "comunicandocomoutraspessoascomclarezae": 1,
        "Asferramentast\u00e9cnicasimportamdiretamenteparaoexerc\u00edciodeumaatividadeprofissionalqueenvolvaci\u00eancias": 1,
        "FINANCEIRAEPEDAG\u00d3GICA\u00c0SESCOLASP\u00daBLICAS10310": 1,
        "Aexcessivaecrescentecentraliza\u00e7\u00e3oporpartedoMinist\u00e9riotemfeitoaumentaraburocracia": 1,
        "nosentidolatocomoacimadefinido": 1,
        "Autonomizarescolassignificaatribuir-lhesautonomiaadministrativa": 1,
        "estabelecereajustarturmas": 1,
        "\u00c9essencialsimplificar": 1,
        "FINANCEIRAEPEDAG\u00d3GICA\u00c0SESCOLASP\u00daBLICAS\u00b9\u2070 Minist\u00e9rioouautarquias": 1,
        "n\u00e3odisp\u00f5emdascompet\u00eanciaseexperi\u00eancianecess\u00e1rias": 1,
        "incluindoadefini\u00e7\u00e3odetalhadadocurriculumacad\u00e9micoqueaescolaescolheudentrodaslinhasgeraisdefinidaspeloMinist\u00e9rio": 1,
        "obraseservi\u00e7osv\u00e1rioscomolimpeza": 1,
        "\u00c9necess\u00e1rioasseguraracesso\u00e0internetporfibra\u00f3tica": 1,
        "FINANCEIRAEPEDAG\u00d3GICA\u00c0SESCOLASP\u00daBLICAS\u00b9\u00b2 Minist\u00e9rioouautarquias": 1,
        "Adisponibilidadedestesmeios\u00e9essencialparaumaaprendizagemeficaz": 1,
        "Corrigirainflu\u00eanciadecondi\u00e7\u00f5essocioecon\u00f3micasdesfavor\u00e1veisatrav\u00e9sdaescolaridadeobrigat\u00f3riaemescolasp\u00fablicas.22.Apopula\u00e7\u00e3oestudantil": 1,
        "Umaalimenta\u00e7\u00e3ocapaz\u00e9essencialparaqueumacrian\u00e7aoujovempossaestudareaprendercommotiva\u00e7\u00e3oeefic\u00e1cia": 1,
        "Defende-sequecadaescola": 1,
        "FINANCEIRAEPEDAG\u00d3GICA\u00c0SESCOLASP\u00daBLICAS107essesobjetivosm\u00ednimosforamoun\u00e3oatingidos;h)Transferirparaaautarquiaemquecadaescolaouagrupamentoescolarseinsereasresponsabilidadeseautoridadeadequadasparaquearepresenta\u00e7\u00e3odoEstadonavidadasescolas": 1,
        "e(4)participarnasdire\u00e7\u00f5esescolaresparagarantircoer\u00eanciadaspol\u00edticaseducativasestabelecidaspelomunic\u00edpio": 1,
        "D.Quest\u00f5esFrequentesConsiderandoopesodam\u00e1quinaburocr\u00e1ticadoatualMinist\u00e9rio": 1,
        "incluindoadiminui\u00e7\u00e3odon\u00famerodeburocratasedacargaburocr\u00e1ticaatualmenteexigida\u00e0sescolaseaosprofessores": 1,
        "Assimofuturoexige": 1,
        "FINANCEIRAEPEDAG\u00d3GICA\u00c0SESCOLASP\u00daBLICAS1093.2GarantirliberdadedeescolhadeescolacomfinanciamentoviaalunoA.Objetivos1": 1,
        "Garantirliberdadedeescolhadeescolap\u00fablicadoensinob\u00e1sicoesecund\u00e1rioaalunosefam\u00edlias.2": 1,
        "Fazerdependerofinanciamentodeumaescoladotipodeescola": 1,
        "Emsimult\u00e2neo": 1,
        "Estevalorincluir\u00e1oscustosdeopera\u00e7\u00e3odainfraestruturaescolar": 1,
        "gest\u00e3odaescolaeservi\u00e7ospropiciadosaosalunos": 1,
        "ecadaescolater\u00e1deaceitarosalunosqueforamcolocadospelosistema": 1,
        "Porqu\u00eaotipodefinanciamentoproposto?Ofinanciamentopropostotemavantagemdepremiarasescolasp\u00fablicasmaisescolhidaspelosalunos": 1,
        "oquepermitir\u00e1aoEstadoolharcomcuidadoespecialparaasmenosescolhidas": 1,
        "Cadaescoladeveteraliberdadededefinirasmelhorescondi\u00e7\u00f5esdeaprendizagemparaosseusalunos.3.2GARANTIRLIBERDADEDEESCOLHADEESCOLACOMFINANCIAMENTOVIAALUNO1123.3Reformula\u00e7\u00e3odascarreirasdasIESA.Objetivos1": 1,
        "Darliberdade\u00e0sInstitui\u00e7\u00f5esdeEnsinoSuperior(IES)paradefinirosseusregulamentosdecarreiras": 1,
        "comrespetivaavalia\u00e7\u00e3odiferenciada.4": 1,
        "FomentarqueasIESportuguesassubamnosrankingsinternacionais.8": 1,
        "Fomentaramobilidadeentreinvestigadores": 1,
        "Osestatutost\u00eamdiversasdiferen\u00e7as": 1,
        "eaindamaisdefinanciamentosdeexcel\u00eancia(comoasERC),significaqueainvestiga\u00e7\u00e3oest\u00e1cadavezmaiscompetitiva": 1,
        "Verhttps://www.publico.pt/2019/06/02/sociedade/noticia/metade-professores-superior-avaliacao-excelente-1874993.Apenas5%t\u00eamnegativaemaisdemetade\u00e9excelente.\u00b9\u2076 VideGr\u00e1fico39emhttp://www.dgeec.mec.pt/np4/206/%7B$clientServletPath%7D/?newsId=11&fileName=IPCTN17_Destaques_Resultados_Setor11417": 1,
        "Note-seaindaqueh\u00e1muitosdocentesnasIESquen\u00e3oest\u00e3oenquadradosemnenhumaunidadedeinvestiga\u00e7\u00e3oFCT.Taln\u00e3oosinibedeconcorreraprojetos": 1,
        "podemtamb\u00e9mrealiz\u00e1-lasenquadradosemunidadesFCTquen\u00e3oaIESaquepertencem-porexemplo": 1,
        "uminstitutodeinvestiga\u00e7\u00e3onaesferadeinflu\u00eanciadaIES": 1,
        "paramuitasIES": 1,
        "massimfuncion\u00e1riosdaIEScontratadosaoabrigodedireitoprivado": 1,
        "IstosignificaqueosatuaisEstatutosdeCarreiraficar\u00e3otendencialmenteobsoletos.2": 1,
        "Devemaindaserfixadosobjetivosdeavalia\u00e7\u00e3oconcretos": 1,
        "AsunidadesFCT": 1,
        "Aspropinaspoder\u00e3oserpagasatrav\u00e9sdeumempr\u00e9stimo(verPropostadefinanciamentodosestudantesdoEnsinoSuperior),bemcomoporatividadesletivaset\u00e9cnicas(porexemplo": 1,
        "Oleccionamentodeaulas": 1,
        "aoexistirumcontratodetrabalho": 1,
        "queprevejamqualadota\u00e7\u00e3oor\u00e7amentalprojetadaparaesseper\u00edodo": 1,
        "Omandatodosmembrosexternosdeveserlongo": 1,
        "dessincronizadosentresi": 1,
        "Osdiretoresdasunidadesorg\u00e2nicas(faculdades": 1,
        "presidentedaIES": 1,
        "garantindoqueomodocomoestass\u00e3odirigidasest\u00e1devidamentearticuladocomomodocomoaIES\u00e9dirigida.4": 1,
        "Atribuir\u00e0sIESaresponsabilidadetotaleexclusivadasele\u00e7\u00e3odosestudantesquepretendamadmitir": 1,
        "Paraosestudantes": 1,
        "ascondi\u00e7\u00f5esdaIES": 1,
        "AsIESanunciamquaisasprovasqueaceitamparaingressoacadacurso5": 1,
        "Asprovasdeingressodevemdecorrerduranteo11.\u00baano": 1,
        "comoseobservourecentementeemPortugal": 1,
        "OEBF": 1,
        "Aci\u00eanciapoden\u00e3oteraplica\u00e7\u00e3oimediatae": 1,
        "Ganharmassacr\u00edticanarededeinstitui\u00e7\u00f5esdeensinosuperior(IES)2": 1,
        "Aproje\u00e7\u00e3odasIESan\u00edvelinternacional(rankings)exigequehajaumaafilia\u00e7\u00e3oid\u00eanticadedocentes": 1,
        "massimseremdescentralizadossegundoasnecessidadeslocais4": 1,
        "Dever\u00e1serpromovidaaracionaliza\u00e7\u00e3odaofertaformativa": 1,
        "Comodecl\u00edniodemogr\u00e1fico": 1,
        "Promoveroajustamentodaofertadeensinosuperior\u00e0procurapelosalunos.2": 1,
        "Eliminarosobst\u00e1culosecon\u00f3micosnoacessoaoEnsinoSuperior.3": 1,
        "Estesistemaresultaemenormesdesajustamentosentreaofertaeaprocuraporpartedosalunos": 1,
        "Emlugardefinanciarasinstitui\u00e7\u00f5esdeensinosuperiorpublico": 1,
        "Apresentemedidan\u00e3oimplica": 1,
        "qualqueraltera\u00e7\u00e3oaosapoiossociaisaosestudantesdoensinosuperior": 1,
        "Cuidadosmentaisj": 1,
        "APTACS(a\u201cseguradora\u201doufinanciadoraquefinanciacuidadosdesa\u00fade)eoprestadorprivadoque\u00e9darededa AdvanceCare": 1,
        "ADSE)\u00b2\u2079deviamserdesignadoscomoseguroscomplementaresdesa\u00fadee\u00e9assimque": 1,
        "Ali\u00e1s\u00e9assimquetamb\u00e9m\u00e9tratadopeloTribunaldeContas": 1,
        "Vers_o_n_o_confidencial_ERS_057_2017.pdf\u00b2\u2076 Atualmenten\u00e3oh\u00e1verdadeirossubsistemas;j\u00e1queestesn\u00e3os\u00e3oparalelos\u00b2\u2076 https://www.tcontas.pt/pt/actos/rel_auditoria/2016/2s/rel008-2016-2s_v1.pdf1386": 1,
        "Ali\u00e1stodosossistemasdesa\u00fadenomundocome\u00e7aramdestaforma": 1,
        "Nosectorp\u00fablicomonopolistaeestatizante": 1,
        "Comofunciona": 1,
        "ACSS+SNS).a": 1,
        "sa\u00fade?a": 1,
        "Osportuguesesconsideramasquest\u00f5essobrea\u201cDisponibilidadeparaencararalternativasaoatualmodelodoSNS\u201dcomplexaset\u00eamalgumadificuldadeementenderestasquest\u00f5es": 1,
        "Deixaremosassimdeterumsistema\u00fanicouniversal": 1,
        "noslimitesdosrecursoshumanos": 1,
        "Aap\u00f3liceuniformequeosfinanciadorester\u00e3odecumprir": 1,
        "ser\u00e1definidapeloMinist\u00e9riodeSa\u00fade\u00b3\u2074.d)Permitir\u00e0sseguradorasnacionaiseinternacionaisacria\u00e7\u00e3odesubsistemasdesa\u00fade\u00b3\u2075.4.1ALARGAMENTODAADSEATODOSOSPORTUGUESES\u00b3\u00b2 AsARSt\u00eamcapacidadedenegociarcomosprestadoresp\u00fablicos": 1,
        "Trata-sedeformalizaroquej\u00e1existeactualmente.\u00b3\u2075 NaHolandaon\u00famerodeagentes\u00e9contido": 1,
        "atrav\u00e9sdecontribui\u00e7\u00f5esespec\u00edficasdossubsistemas": 1,
        "\u00c9desej\u00e1velquet\u00e3ocedoquantoposs\u00edvelosdiferentessubsistemaspossamconcorrernomercadonacional(einternacional)\u00b3\u2079.j": 1,
        "Osprestadorescontinuar\u00e3oatercomomiss\u00e3oprestaratodososcidad\u00e3osconvencionadososcuidadosdesa\u00fade": 1,
        "\u00c9recomend\u00e1velqueumprestadortenhaacessoav\u00e1riosfinanciadores": 1,
        "Areparti\u00e7\u00e3odestadespesatemdeserolhadacommaiscautela.\u2074\u2076 N\u00e3oh\u00e1assimexclus\u00e3opelopre\u00e7oediferencia\u00e7\u00e3odeservi\u00e7ocombasenopre\u00e7o": 1,
        "Sehouverumasubscri\u00e7\u00e3oindividual(compre\u00e7osindividuaishaver\u00e1umasele\u00e7\u00e3oadversaderisco": 1,
        "doladodaPT": 1,
        "Osnacionaissemresid\u00eanciapoder\u00e3oteracessoaoseusubsistema": 1,
        "Financiadoreseprestadoresir\u00e3ostandardizarpr\u00e1ticasecolocaroclientenocentrodasuaatua\u00e7\u00e3o.d)Osprestadorestender\u00e3oasuportarpre\u00e7osfixos": 1,
        "Umapresta\u00e7\u00e3ocl\u00ednicabaseadanaredu\u00e7\u00e3odefrequ\u00eanciadadoen\u00e7a.\u2075\u00b2f": 1,
        "Algunssubsistemas": 1,
        "Estasir\u00e3odefinirotratamentoadequadoacadadiagn\u00f3stico": 1,
        "Claroqueestasredesn\u00e3osepoder\u00e3ocristalizar": 1,
        "oCustodoseuutenteestar\u00e1l\u00e1sempreeser\u00e3o(DEUMMANEIRAGERAL)maiscompensadosseinvestirememganhosdesa\u00fadenodoentedeformaantecipada.\u2075\u00b2 Porexemplo": 1,
        "sejacombaseemcrit\u00e9riofor": 1,
        "Facilmenteoscuidadosdesa\u00fadeficamcativosdeinteresses": 1,
        "Deacordocomaspr\u00e1ticasnacionaisdosdiferentespa\u00edsesesta\u00e9adivis\u00e3omaishabitualdepresta\u00e7\u00e3oportipodeprestador:4.1ALARGAMENTODAADSEATODOSOSPORTUGUESES149PorquemotivoescolheramomodeloHoland\u00eascomorefer\u00eancia": 1,
        "?Fomosbuscaromelhordecadaumdosmodelosdesa\u00fadeexistentesnaEuropa": 1,
        "Estesforamosnossosprincipaisfocus": 1,
        "Seconsiderarmosessepa\u00edscomorefer\u00eancia": 1,
        "quesabemqueganh\u00e3omaissefizeremmais;bemcomopelosconsumidoresqueir\u00e3osentirmaisnecessidadesdesa\u00fade": 1,
        "Haver\u00e1prestadoresp\u00fablicoseprivadosemconcorr\u00eancia": 1,
        "asseguradorasHolandesas(comoasportuguesasdeAT)est\u00e3otodascomretornodecapitalreduzido.4.1ALARGAMENTODAADSEATODOSOSPORTUGUESES\u2075\u2077 https://www.tcontas.pt/pt/actos/rel_auditoria/2016/2s/rel008-2016-2s_v1.pdf1534.2Redu\u00e7\u00e3odadespesap\u00fablicarelacionadacomapolimedica\u00e7\u00e3oA.Objetivos1": 1,
        "Otimizaraprescri\u00e7\u00e3odemedicamentos.2": 1,
        "Melhoraraades\u00e3oterap\u00eautica": 1,
        "Aadministra\u00e7\u00e3odev\u00e1riosmedicamentosemsimult\u00e2neopodeconduziraumaumentodon\u00fameroderea\u00e7\u00f5esadversase": 1,
        "Ocustoecon\u00f3micodaresist\u00eanciaaosantibi\u00f3ticosrequerespecialaten\u00e7\u00e3oedeve-seaosseguintesfatores": 1,
        "ades\u00e3oinadequada\u00e0terap\u00eautica;b)Usoexcessivoemoutras\u00e1reas": 1,
        "Criarcondi\u00e7\u00f5esquepermitamapermanentemonitoriza\u00e7\u00e3odofuncionamentodosistemajudicialtendoemvistaaintrodu\u00e7\u00e3odemecanismosquecorr\u0133amosobst\u00e1culosaumfuncionamentoc\u00e9lere.2": 1,
        "Limita\u00e7\u00e3odosexpedientesprocessuais\u00e0disposi\u00e7\u00e3odaspartesa": 1,
        "Limita\u00e7\u00e3odoefeitosuspensivonosrecursosOefeitodevolutivon\u00e3oapenasdeveseraregranosrecursosjudiciais": 1,
        "Cita\u00e7\u00f5esenotifica\u00e7\u00f5esUmdospontosdefragilidadenosprocedimentosjudiciaisprende-secomasdificuldadesdecita\u00e7\u00e3odaspartes": 1,
        "S\u00f3umaaferi\u00e7\u00e3oobjetivapoder\u00e1fundamentarcomseriedadeaqualidadedosregimes": 1,
        "face\u00e0ssolicita\u00e7\u00f5es.2": 1,
        "Profissionalizaraorganiza\u00e7\u00e3oegest\u00e3odosservi\u00e7os(libertandoosmagistradosefuncion\u00e1riosdejusti\u00e7aparaassuastarefasemaximizandoautiliza\u00e7\u00e3odosrecursosexistentes).B.Racional1": 1,
        "Descentraliza\u00e7\u00e3odagest\u00e3odopatrim\u00f3niodaJusti\u00e7aOpatrim\u00f3niop\u00fablicoafetadoaofuncionamentodosservi\u00e7osdaJusti\u00e7a(comaeventualexce\u00e7\u00e3odosestabelecimentosprisionais)dever\u00e1sergeridopelosmunic\u00edpiosemquefuncionamosservi\u00e7os": 1,
        "Estaimposi\u00e7\u00e3otornaria": 1,
        "Implementarumsistemademonitoriza\u00e7\u00e3odosregimesjur\u00eddicos": 1,
        "Apartirdosregimesexistentes(noutrospa\u00edseseorganiza\u00e7\u00f5es)devesercriado(edesenvolvido": 1,
        "Serfixadoumregimeb\u00e1sicodeleg\u00edsticaEsteregimedeveharmonizarformalmenteosatoslegislativos(": 1,
        "Impor-seumarefer\u00eanciaexpressa(eclara)emmat\u00e9riaderegimestransit\u00f3rios.2": 1,
        "Elabora\u00e7\u00e3osistem\u00e1ticadevers\u00f5esatualizadasdosdiplomassujeitosarevis\u00f5esfrequentes": 1,
        "Cria\u00e7\u00e3odecondi\u00e7\u00f5esquepermitamamonitoriza\u00e7\u00e3odaaplica\u00e7\u00e3odosregimes": 1,
        "S\u00f3dessaformasepoder\u00e3ocorrigirpr\u00e1ticaslegislativaspuramenteideol\u00f3gicas(queassumemabondadeeefic\u00e1ciadosregimesemraz\u00e3odasuainspira\u00e7\u00e3osect\u00e1ria),": 1,
        "Garantiramelhorforma\u00e7\u00e3oesincroniza\u00e7\u00e3oentretribunais": 1,
        "Investiremmedidasdepreven\u00e7\u00e3o": 1,
        "Aviol\u00eanciadom\u00e9stica\u00e9umcrimecommilharesdev\u00edtimasemPortugal": 1,
        "crian\u00e7asefamiliaresquecoabitamcomosagressores": 1,
        "ProcessoJudicial1.1": 1,
        "Acionadaaprote\u00e7\u00e3odav\u00edtima\u2022 Disponibiliza\u00e7\u00e3odeabrigo\u2022 Poss\u00edvelordemdeafastamentodoagressor\u2022 Confiscarquaisquerarmasouobjetosperigosos\u2022 Audi\u00eanciaurgenteem48hb)Asv\u00edtimasdeviol\u00eanciadom\u00e9sticadevemteracessoaservi\u00e7ossociaisdeurg\u00eancia": 1,
        "Nestescasosdemaiorgravidade": 1,
        "\u00c9necess\u00e1riamaiorceleridadeporpartedaSeguran\u00e7aSocialparanomearumadvogadoparaoscasosdeviol\u00eanciadom\u00e9stica": 1,
        "Istodeveenvolveraforma\u00e7\u00e3oecapacita\u00e7\u00e3odeadvogadosparagarantirmaiorceleridadeeefic\u00e1cia.d)Maioremelhorsincroniza\u00e7\u00e3oentreasfor\u00e7asdeseguran\u00e7a": 1,
        "Umaescolanolocalderealojamentodafam\u00edliadeveatribuirimediatamenteumavaga": 1,
        "Sensibiliza\u00e7\u00e3odosprofessores": 1,
        "Devemosconstruirasoportunidadesparaqueapessoamaisfacilmentepossatomarumadecis\u00e3oparagarantiroseubem-estar.5.4COMBATERAVIOL\u00caNCIADOM\u00c9STICA6.TRANSPORTESEMOBILIDADE1736.1Remo\u00e7\u00e3odebarreiras\u00e0aberturadomercadodetransportesanovosoperadoresA.Objetivos1": 1,
        "Aumentaraconcorr\u00eancianaopera\u00e7\u00e3odetransportesp\u00fablicosemPortugal.2": 1,
        "Removerouminimizarbarreiras\u00e0entradadeoperadores": 1,
        "Nosterminais": 1,
        "Osterminaiseesta\u00e7\u00f5esp\u00fablicasest\u00e3omuitasvezesconcessionadosaoperadores": 1,
        "Canalizaroinvestimentop\u00fablicoparainfraestruturas": 1,
        "Alegisla\u00e7\u00e3odeveaindaintegraraspetosquepermitamasseguraraindepend\u00eanciaeneutralidadedasdecis\u00f5esdosgestoresdosterminaisrodovi\u00e1riosemrela\u00e7\u00e3oaosoperadores": 1,
        "D.Quest\u00f5esfrequentesNocasodeinfraestruturasp\u00fablicasatualmenteconcessionadasaoperadores": 1,
        "naincapacidadedepoderemcontinuarabertasoudesereduzirsignificativamenteasuaperformance": 1,
        "Apesardetipicamentepoucorelevantefaceaor\u00e7amentoscomoeduca\u00e7\u00e3oesa\u00fade": 1,
        "ALei52/2015prev\u00eaporexemploqueafeta\u00e7\u00e3odereceitasdeestacionamentopossaserutilizadaparafinanciamentodetransportep\u00fablico": 1,
        "D.Quest\u00f5esfrequentesAdispers\u00e3odeautoridadesdetransportescomaLei52/2015,quevaidesdeoIMTat\u00e9\u00e0autarquia": 1,
        "Venderassuasparticipa\u00e7\u00f5essemprequeposs\u00edvel": 1,
        "Desenvolvimentoderedesdeservi\u00e7osinovadores": 1,
        "Desenvolvimentodesolu\u00e7\u00f5esdemobilidadecomoservi\u00e7o": 1,
        "etc.6.3REDEFINI\u00c7\u00c3ODOSETORDOSTRANSPORTES1836.4Privatiza\u00e7\u00e3ototaldaTAPA.Objetivos1": 1,
        "Aumentaratranspar\u00eanciadascontasp\u00fablicas": 1,
        "Arevers\u00e3odaprivatiza\u00e7\u00e3odaTAPfoiumerrocometidopeloatualGoverno": 1,
        "D.Quest\u00f5esfrequentesATAPn\u00e3oasseguraumservi\u00e7op\u00fablicoestrat\u00e9gico?OEstadomoderno": 1,
        "pornatureza": 1,
        "Permitirqueasele\u00e7\u00e3odecandidatosaoempregop\u00fablicosejafeitacombaseexclusivamentenom\u00e9ritoenacompet\u00eancia.4": 1,
        "comoaprote\u00e7\u00e3osocial(pagamentodepens\u00f5esdereforma": 1,
        "eficienteepronta": 1,
        "Trata-sedecargosdeperfilt\u00e9cnicoen\u00e3opol\u00edtico": 1,
        "poressaordemdeideias": 1,
        "aoeliminarovolumedetrabalhoassociadoaoprocessamentodeburocraciadesnecess\u00e1ria(ouaumentaraefici\u00eancianoseuprocessamento)B.Racional1": 1,
        "n\u00e3opoucasvezesaadministra\u00e7\u00e3oexigeopreenchimentodeformul\u00e1riosparaobterautoriza\u00e7\u00f5esouobterinforma\u00e7\u00e3oparaentregaraoutroorganismop\u00fablico": 1,
        "OEstadoCentraldever\u00e1estimarqualoesfor\u00e7oexigidoaoscidad\u00e3osemcadaformul\u00e1riooupedidodeinforma\u00e7\u00e3orecorrenteetorna-lotransparenteaocidad\u00e3o(exemplo:\u201cpreencheresteformul\u00e1riodemoraemm\u00e9dia12minutos\u201d);7.2CHOQUEDESBUROCR\u00c1TICO\u2076\u2074 https://www.eib.org/attachments/efs/eibis_2017_portugal_en.pdf,p\u00e1gina91912": 1,
        "Melhoralternativa": 1,
        "Nocasodosformul\u00e1riosj\u00e1existentes": 1,
        "Cabe\u00e0entidadequeprop\u00f5eaburocraciao\u00f3nusdedemonstrarqueela\u00e9necess\u00e1riaeeficiente": 1,
        "Porprinc\u00edpio": 1,
        "haver\u00e1casosemqueser\u00e1necess\u00e1riocontinuarautilizaroformul\u00e1rioantigoenquantodecorreumaotimiza\u00e7\u00e3odoprocessoexistente(porexemplo": 1,
        "equesejameficientesdopontodevistodecustoface\u00e0salternativas.8": 1,
        "Portugalencontra-sena30\u00baposi\u00e7\u00e3odo\u00cdndicedePerce\u00e7\u00e3odaCorrup\u00e7\u00e3o(2018),abaixodam\u00e9diadaUni\u00e3oEuropeia;\u2076\u20782": 1,
        "Portugaltemvindopaulatinamenteaimplementar7umconjuntodeiniciativasdecombate\u00e0corrup\u00e7\u00e3oeaoconluio": 1,
        "TransparencyInternational.https://transparencia.pt": 1,
        "Assegurarquetodososprocessosdeaquisi\u00e7\u00e3os\u00e3oefetuadosatrav\u00e9sdoPortalBaseGov": 1,
        "Automatizarprocessosreduzindoaburocracia;d)Libertarosfuncion\u00e1riosp\u00fablicosparatarefasqueadicionemmaisvalor;e)Asseguraraqualidadedosdados;f": 1,
        "\u00c9umaformadeinduziroinvestimentoemITpara\u00e1reasqueconsideramosessenciaisequecontribuemparaumEstadomaiseficienteeeficaz": 1,
        "sistemasdeforecasting": 1,
        "assentesemalgoritmoscomplexos": 1,
        "tornandoasorganiza\u00e7\u00f5esmaiseficazesnosprocessosdeneg\u00f3cio": 1,
        "Concentra\u00e7\u00e3ogeogr\u00e1fica": 1,
        "poucavis\u00e3ointegrada;d)tend\u00eanciadedesloca\u00e7\u00e3odocentroparaaperiferia;e)concentra\u00e7\u00e3ojuntoaolitoral;f": 1,
        "Fus\u00e3oeredu\u00e7\u00e3odadimens\u00e3odasestruturasorg\u00e2nicasdeapoioerespetivosquadrosdepessoal.3": 1,
        "Arelocaliza\u00e7\u00e3oeoplaneamentoadequadodestainfraestruturapossibilitariamganhosdeefici\u00eancia": 1,
        "Existiriaumamaiorpartilhaderecursoshumanos": 1,
        "apenasseriaintegradoomembrodogoverno": 1,
        "ochefedegabinete": 1,
        "Melhoraraformacomosegoverna": 1,
        "Osobjetivosprincipaisdareformadosectorp\u00fablicos\u00e3o": 1,
        "Ar\u00e1pidaintegra\u00e7\u00e3odetecnologiasdigitaistemvindoatransformarassociedadeseaseconomias": 1,
        "CumprircomestasexpectativasconstituiumgrandedesafioparaaAdministra\u00e7\u00e3oeumimperativoparacumprirocontratosocial;3": 1,
        "OGovernoPortugu\u00eas": 1,
        "Digitalgovernmenttransformation": 1,
        "CounciloftheEU.https://ec.europa.eu": 1,
        "Criarcondi\u00e7\u00f5espr\u00e9viasefacilitadoresessenciaisparagarantirumacoopera\u00e7\u00e3oadministrativatransfronteiri\u00e7amaisestreita;m)Reduzirocustototaldepropriedaderecorrendoaousodeespecifica\u00e7\u00f5esabertas": 1,
        "comoosoftwareOpenSource;n)Ainova\u00e7\u00e3o\u00e9umacomponentecentraldoGovernoDigitaledeveestarsemprepresentenoprocessodedefini\u00e7\u00e3oemelhoramentodosservi\u00e7os;5": 1,
        "Garantiraprivacidadeeseguran\u00e7adainforma\u00e7\u00e3odoscidad\u00e3os\u00e0guardadoEstado;d)Maioraberturaetranspar\u00eancianoacessodoscidad\u00e3osaosdadosrecolhidospelaAdministra\u00e7\u00e3o;e)Implementarinteroperabilidadeeservi\u00e7osp\u00fablicosdigitaistransfronteiri\u00e7os;f": 1,
        "Daan\u00e1lisedasiniciativasdeGovernoDigital": 1,
        "ques\u00e3oapontadascomorefer\u00eanciaemodelosaseguir": 1,
        "taiscomooe-EstoniaeoGDS": 1,
        "Abordagenssectoriaisen\u00e3otransversais;d)Calend\u00e1riosirrealistas;e)Faltaderecursosfinanceirosehumanos;f": 1,
        "muitosdestesprojetoss\u00e3ofocadosnaorganiza\u00e7\u00e3odosservi\u00e7os": 1,
        "IniciativascomoasdaAutoridadeTribut\u00e1riaedoServi\u00e7oNacionaldeSa\u00fades\u00e3orefer\u00eanciasinternacionaisebonsexemplosdetransforma\u00e7\u00e3odigital": 1,
        "procedimentoseprocessosTICquepermitamodesenvolvimentoeavalia\u00e7\u00e3odeservi\u00e7osdigitaispordefeito\u00b9\u00b3,centradosnaexperi\u00eanciadoutilizadorenoseventosdevidadosCidad\u00e3osedasOrganiza\u00e7\u00f5es;7.6CONVERS\u00c3ODAAG\u00caNCIAPARAMODERNIZA\u00c7\u00c3OADMINISTRATIVA\u2078\u2076 Porexemplo": 1,
        "Melhoraragest\u00e3oderiscoeincorporarumacomponentedeciberseguran\u00e7aemtodasasiniciativasTIC": 1,
        "Desenvolveroconceitode\u201ceGovernmentinaBox\u201d,": 1,
        "peloalinhamentodasdiferentesiniciativasTICcomaestrat\u00e9giaglobal": 1,
        "AComiss\u00e3oEuropeiaapresentouo\u00cdndicedeDigitalidadedaEconomiaedaSociedade\u2079\u00b9,ondenadimens\u00e3oServi\u00e7osP\u00fablicosDigitais": 1,
        "demodoapoderservirmelhorosseusprincipais\u201cclientes\u201d:osCidad\u00e3oseasOrganiza\u00e7\u00f5es.7.6CONVERS\u00c3ODAAG\u00caNCIAPARAMODERNIZA\u00c7\u00c3OADMINISTRATIVA\u2079\u00b9": 1,
        "Usaromodelode": 1,
        "Osmecanismosdeconfidencialidadeeseguran\u00e7anumaembaixadadedadoss\u00e3oemtudoid\u00eanticosaosexistentesnos Data Centers": 1,
        "Exemplosincluemdemorasnaobten\u00e7\u00e3odelicen\u00e7ascamararias": 1,
        "dificuldadeemobtermarca\u00e7\u00e3oparaentregadepedidosdeautoriza\u00e7\u00f5esderesid\u00eancia": 1,
        "entrein\u00famerosoutrosexemplos": 1,
        "conhecendoaspessoascertas": 1,
        "MNE)osservi\u00e7osn\u00e3osecomprometemcomnenhumadata": 1,
        "Dessaforma": 1,
        "Aredeconsulartratadevariadostemasnas\u00e1reasderegistocivil": 1,
        "Melhorpromo\u00e7\u00e3odainforma\u00e7\u00e3orelativamente\u00e0saplica\u00e7\u00f5esnecess\u00e1riasparaamudan\u00e7adamoradanocart\u00e3odecidad\u00e3o": 1,
        "Introduzirovotoeletr\u00f3nico.10": 1,
        "Promo\u00e7\u00e3odacolabora\u00e7\u00e3ocomosectorprivadopararealiza\u00e7\u00e3odeeventosef\u00f3runsnoestrangeiro.7.8REFORMADOSSERVI\u00c7OSCONSULARES8.SISTEMAPOL\u00cdTICOEELEITORAL2238.1Neutralidadeeleitoraldasubven\u00e7\u00e3odecampanhaA.Objetivos1": 1,
        "Garantirigualdadedetratamentonosapoiosp\u00fablicos\u00e0scampanhaseleitorais.2": 1,
        "apesardeessenciais\u00e0democracia": 1,
        "n\u00e3oaatinge).Seoobjetivodasubven\u00e7\u00e3odecampanha\u00e9garantiralgumn\u00edveldeigualdadedemeiosdecampanha": 1,
        "Daquiresultaquepequenospartidosqueacabemporelegerrepresentanteseterdireitoasubven\u00e7\u00e3odecampanhapossamn\u00e3otirartantopartidodelacomopartidosmaiores.(verexemplodoPANeCDUnasElei\u00e7\u00f5esEuropeiasde2019)b)Outraformadepoderaproveitarasubven\u00e7\u00e3odecampanha\u00e9terfinanciadoresprivadosdispostosafinanciareventuaisd\u00e9ficesqueresultemdadiferen\u00e7aentreasubven\u00e7\u00e3oplaneadaeosresultadoseleitorais": 1,
        "Estasitua\u00e7\u00e3ocontrariaumdosobjetivosdaatribui\u00e7\u00e3odesubven\u00e7\u00e3op\u00fablicadecampanha": 1,
        "aoterresultadoseleitoraisabaixodessepatamarpoder\u00e1ficarnumasitua\u00e7\u00e3ofinanceiraperigosa": 1,
        "Boapartedasa\u00e7\u00f5esdecampanhamaiscarasn\u00e3ot\u00eamcomoobjetivofazerpassaramensagem": 1,
        "Atecnologiahojepermitechegarcomfacilidadeamilharesdepessoassemanecessidadedegrandesdespesas": 1,
        "Asubven\u00e7\u00e3odecampanhapoderiaserutilizadaemqualquerdespesadecampanha.4": 1,
        "Aatribui\u00e7\u00e3odestasubven\u00e7\u00e3o\u00fanicaeincondicionaldiminuiriaentre80%e90%osgastosp\u00fablicoscomcampanhaseleitorais.8.1NEUTRALIDADEELEITORALDASUBVEN\u00c7\u00c3ODECAMPANHA225D.Quest\u00f5esfrequentesUmasubven\u00e7\u00e3oigualit\u00e1riapoderiaatrairnovospartidoscujo\u00fanicoobjetivoseriaaproveitarasubven\u00e7\u00e3oparafazerpropagandaaumacausaespec\u00edfica?Este\u00e9": 1,
        "Daraseguran\u00e7apol\u00edticaaoseleitoresdequeoprocessodedescentraliza\u00e7\u00e3on\u00e3oter\u00e1custosparaoscontribuintes": 1,
        "Nos\u00faltimosanostemexistidoalgumapress\u00e3opol\u00edticanosentidodedescentralizar": 1,
        "Umprocessodedescentraliza\u00e7\u00e3oqueconfirmasseestesreceios": 1,
        "garantirqueacadaresponsabilidadeatribu\u00eddaaum\u00f3rg\u00e3odepoderlocal(erespetivosrecursos)elasejaretiradaaum\u00f3rg\u00e3odepodercentral(assimcomoosrespetivosrecursos).C.Proposta1": 1,
        "Eleitoresdesconhecemosdeputadosqueelegeram": 1,
        "Deputadosescolhidosporl\u00edderespartid\u00e1riosnacionaiselocaissentemquedevemexplica\u00e7\u00f5esaessesqueosselecionaramen\u00e3o\u00e0spessoasqueoselegeram.5": 1,
        "Estesisteman\u00e3oabrir\u00e1aportadoParlamentoapequenospartidosextremistasoumonotem\u00e1ticos?Osistemaeleitoraldeverepresentaravontadedoseleitores": 1,
        "mant\u00ea-las\u00e0margemdosistemademocr\u00e1tico": 1,
        "mesmoqueoseupartidotivesseumbomresultadoeleitoralglobal": 1,
        "audiovisuaisoumultim\u00e9dia": 1,
        "incluindoosusadoscomomaterialdepropagandaemeiosdecomunica\u00e7\u00e3oetransporte": 1,
        "Comoreferido": 1,
        "emvirtudedainexist\u00eanciadumagest\u00e3ocuidadaecriteriosa": 1,
        "Uniformizaroper\u00edodotemporaldemandatosdecargosp\u00fablicoseleitosporsufr\u00e1giodireto": 1,
        "Alimita\u00e7\u00e3odeveseradstrita\u00e0pessoaen\u00e3oaocargop\u00fablico.8.5LIMITEDEMANDATOSUNIVERSAL237Paraal\u00e9mdisso": 1,
        "Asfun\u00e7\u00f5esdeseguran\u00e7aedefesas\u00e3oumbemp\u00fablicoindispens\u00e1veleumcontributoinsubstitu\u00edveldoEstadoparaobomfuncionamentodoconjuntodasociedadeedaeconomia": 1,
        "sendoumdospilaresdoEstado;2": 1,
        "deelevadaprontid\u00e3o": 1,
        "EUs\u00e3ofinanciadaspelasentidadesqueaspatrocinam.\u00b9\u2070\u2075S\u00ednteseEstat\u00edsticadoEmpregoP\u00fablico": 1,
        "Osr\u00e1ciosdemeioshumanosentreosv\u00e1riospostosefun\u00e7\u00f5es": 1,
        "Esteconstrangimentoor\u00e7amentalfazcomqueumagrandemaioriadosmilitaresn\u00e3os\u00e3oempregues": 1,
        "eumgarantedapaz": 1,
        "Estecontinuodeficitdemeioshumanosemateriaisface\u00e0smiss\u00f5esatribu\u00eddas": 1,
        "h\u00e1querevitalizarasFor\u00e7asArmadasinvertendoumlongodecl\u00edniodecapacidadeseperce\u00e7\u00f5es.2": 1,
        "OrdemdosEconomistas.http://www.ordemeconomistas.pt": 1,
        "tendoemcontaosestudosestrat\u00e9gicosexistenteseosprogramasdereequipamentoemexecu\u00e7\u00e3o;4": 1,
        "Maisespecificamente": 1,
        "outrospoderesotender\u00e3oapreencher": 1,
        "Goste-seoun\u00e3o": 1,
        "Emquartolugar": 1,
        "Etamb\u00e9mpodempassarserumaexpress\u00e3odediplomaciaecon\u00f3mica.9.1ADEQUARASFOR\u00c7ASARMADAS2469.2AlteraraPol\u00edticadeInvestimentosdoMinist\u00e9riodaDefesaparaummodelofocadonaincorpora\u00e7\u00e3odaInd\u00fastriaportuguesanasgrandesaquisi\u00e7\u00f5esmilitaresemcursoA.Objetivos1": 1,
        "Desenvolverumanovapol\u00edticanoMinist\u00e9riodaDefesaNacionalassentenofortalecimentodacapacidadeIndustrialenavaloriza\u00e7\u00e3odosRecursosHumanos": 1,
        "Permitirqueaeconomiaportuguesapossavirabeneficiardosgrandesinvestimentosnacria\u00e7\u00e3oeexpans\u00e3odacapacidadeindustrialnossectoresAeroespacialedaDefesaqueaUni\u00e3oEuropeiair\u00e1realizaratrav\u00e9sdanovaPol\u00edticadeCoopera\u00e7\u00e3oEstruturadaPermanente(PESCO).B.Racional1": 1,
        "NaEuropa": 1,
        "Umaestrat\u00e9giaindutoradecrescimentodacapacidadeindustrialdosectorASD": 1,
        "For\u00e7asdeSeguran\u00e7aeAutoridadesCivis;3": 1,
        "Aexist\u00eanciadeumaind\u00fastrianacionalfortenossectoresAerospacialedaDefesa": 1,
        "oinvestimentoemcapitalintelectualrealizadopelasFor\u00e7asArmadaspoder\u00e1serpotenciadoetransformadoemriqueza": 1,
        "ConcentrarosInvestimentosportuguesesnaCoopera\u00e7\u00e3oEstruturadaPermanente(PESCO)emprojetosondeaInd\u00fastriaportuguesatenhacapacidadesefetivasediferenciadoras;6": 1,
        "Adicionandoaestacapacidadeinstalada": 1,
        "\u00c9poss\u00edvelparardeignoraraimport\u00e2nciadeestabelecerumacapacidadeindustrialemterrit\u00f3rionacional": 1,
        "Existecapacidadeor\u00e7amentalparaPortugalrealizarosinvestimentosprevistosnaLeidePrograma\u00e7\u00e3oMilitaraprovadapeloParlamentoepromulgadaemJunhode9.2POL\u00cdTICADEINVESTIMENTOSDOMINIST\u00c9RIODADEFESA2502019?Estesinvestimentosenquadrarem-senosobjetivosestabelecidosnosacordosexistentesaon\u00edveldospa\u00edsesdaNATO": 1,
        "Portugaldeveconcentrarosseusinvestimentosem\u00e1reasondeaInd\u00fastriaNacionaltenhacapacidadesefetivasediferenciadoras,9.2POL\u00cdTICADEINVESTIMENTOSDOMINIST\u00c9RIODADEFESA251nomeadamente": 1,
        "CaptarinvestimentonacionaleinternacionalparaodesenvolvimentodaInd\u00fastriadeDefesaNacional.2": 1,
        "dadaasuacapacidadedecria\u00e7\u00e3odevaloracrescentadoedeempregoqualificado": 1,
        "Desdeent\u00e3o": 1,
        "Quase46%afirmamqueainforma\u00e7\u00e3oquelhesfoitransmitidanoingresson\u00e3ocorrespondeu\u00e0realidadequeencontrarame43%n\u00e3oconseguiramconcretizarasexpectativasquetinhamquandoingressaram": 1,
        "vistoquetemsido9.3COOPERA\u00c7\u00c3OENTREAIND\u00daSTRIADEDEFESANACIONALEASFOR\u00c7ASARMADASPORTUGUESAS\u00b9\u00b9\u00b3Interven\u00e7\u00e3odoSr": 1,
        "Comiss\u00e3odeDefesaNacional,28/03/2018255extremamentedif\u00edcilcaptarnovoselementosemanterospoucosexistentes": 1,
        "Promo\u00e7\u00e3odosseteprojetosestruturantesdaLPMpararealiza\u00e7\u00e3opreferencialmentenacionaloucomumm\u00ednimode75%deexecu\u00e7\u00e3oemterrit\u00f3rionacional.3": 1,
        "Arela\u00e7\u00e3odasdiferentesentidadescontemplar\u00e1forma\u00e7\u00e3ot\u00e9cnicaeprofissionalaosmilitares": 1,
        "Melhorarosn\u00edveisdesatisfa\u00e7\u00e3ocomopercursoprofissional": 1,
        "Lobbydasempresasinglesas": 1,
        "Dotarasgrandesinstitui\u00e7\u00f5esculturaisde\u00e2mbitonacionaldeumamaiorautonomiafinanceira.3": 1,
        "Facilitaraobten\u00e7\u00e3oeagest\u00e3odereceitaspr\u00f3prias(obtidasatrav\u00e9sdomecenato": 1,
        "AsregraseosmorososprocedimentosdoEstadoafetamagest\u00e3odi\u00e1riadestasorganiza\u00e7\u00f5es": 1,
        "Nacria\u00e7\u00e3odafunda\u00e7\u00e3o(ounofuturo),outrasentidadesal\u00e9mdoEstado(entidadep\u00fablicasouprivadas)podemcontribuirparaoseupatrim\u00f3nio4": 1,
        "comofunciona?Omodelodegest\u00e3oaut\u00f3nomodosgrandesmuseuseinstitui\u00e7\u00f5esculturais": 1,
        "Abrirlicen\u00e7asparaaemiss\u00e3oemcanalabertoeTDTparaquemquiser": 1,
        "Vivemosemdemocraciaefoiconsensual": 1,
        "Umaumentodecustoscompessoal": 1,
        "Esteacervodevepassarparauminstitutop\u00fablico": 1,
        "Abrirumconcursoparaaconserva\u00e7\u00e3oegest\u00e3odoarquivoRTP": 1,
        "mantendooEstadoapropriedadedomesmo;4": 1,
        "An\u00fanciosdeprote\u00e7\u00e3ocivil": 1,
        "Altera\u00e7\u00e3odaLein.\u00ba49/2015(leidac\u00f3piaprivada)paraumregimedeminimisF.Racional1": 1,
        "EsteArtigoalteraaresponsabilidadedosprestadoresdeservi\u00e7osquepartilhamconte\u00fadosonlineecentra-senosconte\u00fadosgeradospelosutilizadores-aplataformapassaaserrespons\u00e1velpelosconte\u00fadoscarregadospelosutilizadores": 1,
        "impedindoapr\u00f3priainova\u00e7\u00e3o(": 1,
        "emqueinterv\u00e9mdirectamenteaseufavor": 1,
        "SalientamosaindaqueaPol\u00f3niaest\u00e1atentaranularestaDirectivanoTribunalEuropeudeJusti\u00e7a.8": 1,
        "Aconsultap\u00fablicadaspartesenvolvidasnesteprocessodevecome\u00e7arimediatamentenoin\u00edciodapr\u00f3ximalegislatura": 1,
        "Estaconsultadevetamb\u00e9mabrangerescolasdoensinosecund\u00e1rio": 1,
        "Ensino Secunda\u0301rio": 1,
        "marcas-que-acham-super-moderno-fazer-ac\u00e7\u00f5es-pat\u00e9ticas-porque-tudo-\u00e9-pretexto-para-se-vender": 1,
        "C\u00e1tia Domingues \u00a0 Submit": 1,
        "Jordi Gallardo": 1,
        "Adelheit Smitt N\u00facleo": 1,
        "Iniciativa Liberal | 27 Julho 2019": 1,
        "Coutinho": 1,
        "After-Work Liberal": 1,
        "D. Dinis": 1,
        "\u0007W": 1,
        "Bilbioteca Municipal Orlando Ribeiro": 1,
        "Iniciativa Liberal | 21 Julho 2019": 1,
        "https://www.priberam.pt/dlpo/liberal": 1,
        "Marcelo | Iniciativa Liberal Legislativas": 1,
        "Garantias": 1,
        "Deputado": 1,
        "Andr\u00e9 Silva": 1,
        "Senhor Presidente da Rep\u00fablica": 1,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Maria Castello-Branco": 1,
        "Iniciativa Liberal | 30 Julho 2019": 1,
        "B. Racional": 1,
        "Iniciativa Liberal Submit": 1,
        "Videos https://iniciativaliberal.pt/wp-content/uploads/2019/07/190626-Portugal-ignora-muchas-recomendaciones-de-@coe-sobre-corrupci\u00f3n.mp4": 1,
        "Iniciativa Liberal | 21 Junho 2019": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Moreira | Iniciativa Liberal Legislativas": 1,
        "Miguel Ferreira Silva": 1,
        "Desacordo": 1,
        "Bruno Andr\u00e9": 1,
        "Adriana Pedro": 1,
        "Desprezaram": 1,
        "Presidencial": 1,
        "Guy Verhofstadt\u200e": 1,
        "In\u00e9s Arrimadas": 1,
        "Manuel Valls": 1,
        "Fran\u00e7ois Hollande": 1,
        "Tiago Varzim": 1,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto | Iniciativa Liberal Legislativas": 1,
        "Sustentabilidade Alterac\u0327a\u0303o": 1,
        "Educa\u00e7\u00e3o Dar": 1,
        "C. Proposta Transic\u0327a\u0303o": 1,
        "calibrac\u0327a\u0303o": 1,
        "medicac\u0327a\u0303o": 1,
        "C. Proposta Implementar": 1,
        "Sensibilizar": 1,
        "importac\u0327o\u0303es": 1,
        "Intervenc\u0327a\u0303o do Sr. Diretor-Geral de Recursos da Defesa Nacional": 1,
        "Alberto Coelho": 1,
        "Infraestruturas das Forc\u0327as Armadas": 1,
        "D. Quest\u00f5es Frequentes Acesso": 1,
        "Presidentes de Ca\u0302mara Municipal": 1,
        "C. Proposta Estabelecimento": 1,
        "Promoc\u0327a\u0303o": 1,
        "A. Objetivos Recompensar": 1,
        "Esto\u0301nia": 1,
        "cara\u0301cter": 1,
        "C. Proposta Eliminac\u0327a\u0303o": 1,
        "mante\u0302": 1,
        "Robin dos\u00a0Bosques |": 1,
        "Hayek | Iniciativa Liberal": 1,
        "C. Proposta Reduc\u0327a\u0303o": 1,
        "celebrac\u0327a\u0303o": 1,
        "C. Proposta Revogar": 1,
        "Cristiano Santos Daniel Melo Diana Ricardo M\u00e1rio Santos Ana Meira Roberto Neto Ana Oliveira Lu\u00eds Carneiro Rosa Paradela Miguel Gomes Joana Pereira Jo\u00e3o Reis Ol\u00edvia Coelho Paulo Fonseca Sara Oliveira Nuno Costeira Ana Carvalho Sandro Ribeiro Maria Silva Daniela Ribeiro": 1,
        "Leonor Dargent Francisco Lima Isabel G\u00f3is Ant\u00f3nio Miquelino Andr\u00e9 Soares Braga": 1,
        "Machado Francisco Torres Andreia Leit\u00e3o Marco Mota Rui Vieira S\u00f3nia Mendes Jo\u00e3o Silva": 1,
        "Rodrigo Correia Cl\u00e1udia Machado Ana Cardoso Pedro Baptista Maria Lira Miguel Silva Jo\u00e3o Miranda V\u00e2nia": 1,
        "Ant\u00f3nio Louren\u00e7o C\u00e2ndida Macedo Carlos Ferreira Bragan\u00e7a Teresa Stanislau Rodrigo Moreira S\u00e9rgio Santos Ana Moreira Duarte Alves": 1,
        "Castello Branco": 1,
        "Ant\u00f3nio Fonseca Maria Castro Gast\u00e3o Taveira Catarina Mata": 1,
        "Catarina Maia Adriana Cardoso": 1,
        "Fernando Antunes Joana Pereira": 1,
        "Virg\u00edlio Correia Ana Martins Cl\u00e1udio Silva Olivia R\u00e9nio Henrique Macedo": 1,
        "Alberto Cancelino Madalena Batanete Susana Santos Ant\u00f3nio Elias Anabela Almeida": 1,
        "Bruno Mour\u00e3o Martins Angelique Joubert Lu\u00eds Guerreiro Daniela Jesus Edgar Carmo Ana Tempor\u00e3o V\u00edtor Palmilha Jo\u00e3o Aires Carolina Louren\u00e7o Tom\u00e1s Parreiro Maria Neto": 1,
        "Paulo Carmona Pedro Lancastre Ana Patuleia Paula Borges Jo\u00e3o Soares N\u00eddia Almeida Leiria": 1,
        "Bernardo Blanco M\u00f3nica Coelho Jos\u00e9 Silva Joana Hip\u00f3lito Crist\u00f3v\u00e3o Duque Maria Sim\u00f5es Joao Santos": 1,
        "Vieira Pedro Azevedo Ana Leit\u00e3o": 1,
        "Jo\u00e3o Cotrim Figueiredo Carla Azevedo": 1,
        "Isabel Santiago": 1,
        "Soares Polina Popovych": 1,
        "Alves Regina Ferraz Lu\u00eds Areias Lu\u00eds Barros Joana Sequeira Vasco": 1,
        "Nunes Tatiana Baleia": 1,
        "Pedro Santos Gany Ferreira Ana Gaspar": 1,
        "N\u00e1dia Dias": 1,
        "Pepe Telma Costa Susana Neto Jo\u00e3o Fernandes Lu\u00eds Chaves": 1,
        "Queda Ana Carvalho Jo\u00e3o Costa Jo\u00e3o Silva Ana Cal Ricardo Dias Tiago Dias": 1,
        "Patricia Fonseca Pedro Antunes Maria Lima": 1,
        "Carla Silva": 1,
        "Joana Vacas": 1,
        "Vanessa Ramalho Jo\u00e3o Casc\u00e3o Maria Castro Portalegre Mariana": 1,
        "Nina Pedro Sim\u00f5es M\u00f3nica Farinha Armando Alves Porto Carlos Guimar\u00e3es Pinto Rita Pinto": 1,
        "Paula Costa Vicente Silva": 1,
        "Rui Marrana Maria Silva Joana Batchelor Tiago Gon\u00e7alves Carla Fontes Rui Castro Ana Vasquez Jo\u00e3o Barbosa Maria C\u00edcio": 1,
        "Barbosa Carolina Reis Jo\u00e3o Monteiro Mariana Silva": 1,
        "Helder Cervantes Susana Guerreiro Carlos Costa Gon\u00e7alo Pinto Catarina Martins Franck Cerqueira Lu\u00eds Pinho N\u00e1dia Carvalho Francisco Pires": 1,
        "Maria Xambre Tiago Martins Manuel Loureiro Ana Gomes Tiago Vasquez Ana Vaz Ana Gon\u00e7alves Francisco Castro Mariana Santos Carlos Barra Maria Almeida Miguel Rangel Santar\u00e9m Jo\u00e3o Pita Soares Filipe Azevedo Monica Ribeiro Mariana Leit\u00e3o Fl\u00e1vio Barreira Sofia Pires Alexandre Ferreira Mariana Nave Carlos Costa Mario Dias Maria Azevedo Set\u00fabal": 1,
        "Crucho Miguel Ferreira Beatriz Silva Joana Cordeiro": 1,
        "V\u00e2nia Ferreira Diogo Ferreira T\u00e2nia Freitas Miguel Noronha": 1,
        "Anastasiya Lykholat": 1,
        "Armando Nunes S\u00f3nia Gomes": 1,
        "Eduardo Neto Ana Almeida Lu\u00eds Vieira Jo\u00e3o Pinto Maria Le\u00f3n Jo\u00e3o Alves Nuno Nunes Viana do Castelo": 1,
        "Maria Evangelista": 1,
        "Germano Pinheiro B\u00e1rbara Costa Jo\u00e3o Afonso Mariana Costa Beatriz Domingues": 1,
        "Diogo Paix\u00e3o Marta Dias": 1,
        "Rui Paiva Pedro Ferreira": 1,
        "Vanessa Coelho Margarida Carmona Leonardo Chaves Alexandrina Santos Marcos Ramalho": 1,
        "Filipe Barbosa Isabel Apar\u00edcio S\u00e9rgio Figueiredo Angelina Oliveira Paulo": 1,
        "Bruna Pinto Jo\u00e3o Silva": 1,
        "Miriam Couto": 1,
        "Ana Martins Jo\u00e3o Cardoso Sara Pereira": 1,
        "Lu\u00eds Martins In\u00eas Leit\u00e3o Tiago Fernandes Rute Monteiro Miguel Oliveira Madeira": 1,
        "Jo\u00e3o Teixeira Sara Jardim Ana Rocha Luciano Jardim Joana Gomes Miguel Correia": 1,
        "Suzanne Rodrigues Adeline Afonso Miguel Machado Manuel Carvalho": 1,
        "Filipa Os\u00f3rio Matheus Costa Joana Fel\u00edcio Tiago Coelho": 1,
        "modificac\u0327a\u0303o": 1,
        "Melhorar": 1,
        "Age\u0302ncias Pu\u0301blicas": 1,
        "Declarac\u0327a\u0303o de Malmo\u0308": 1,
        "Age\u0302ncias": 1,
        "Malmo\u0308 Ministerial Declaration on eGovernment": 1,
        "C. Proposta Transformar a Age\u0302ncia": 1,
        "governac\u0327a\u0303o": 1,
        "Definir": 1,
        "Mandatar": 1,
        "https://europa.eu/youreurope/business/dealing-with-customers/data-protection/data-protection-gdpr/index_pt.htm D. Quest\u00f5es Frequentes": 1,
        "Primeiro-Ministro": 1,
        "https://www.gov.uk/guidance/government-design-principles": 1,
        "Peter Ducker": 1,
        "conhece97": 1,
        "C. Proposta Limitac\u0327a\u0303o": 1,
        "Produc\u0327a\u0303o": 1,
        "instalac\u0327a\u0303o de Paine\u0301is": 1,
        "Nuno Santos Fernandes Vice-Presidente": 1,
        "M\u00e1rcia R\u00e9nio \u00a0 ": 1,
        "Nuno Santos Fernandes Empreendedor #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Ambiente #Agricultura Facebook LinkedIn": 1,
        "Ant\u00f3nio Costa Amaral Projetos de Investimento #Liberdade #Liberalismo #Economia #Pol\u00edtica Facebook": 1,
        "Ricardo Dias Vogal ORGANIZA\u00c7\u00c3O": 1,
        "C. Proposta Alargamento": 1,
        "Manter-se-iam": 1,
        "i. Ferreira da Silva": 1,
        "Regi\u00f5es Aut\u00f3nomas": 1,
        "Filipa Traqueia": 1,
        "Camilo Louren\u00e7o | Iniciativa Liberal": 1,
        "abstenc\u0327a\u0303o": 1,
        "li\u0301deres": 1,
        "Pedro Marques | Iniciativa Liberal": 1,
        "Iniciativa Liberal | 20 Abril 2019": 1,
        "C. Proposta Taxa u\u0301nica": 1,
        "Constituic\u0327a\u0303o da Repu\u0301blica Portuguesa": 1,
        "C. Proposta Limitac\u0327a\u0303o da subvenc\u0327a\u0303o": 1,
        "C. Proposta IMT Propo\u0303e": 1,
        "escalo\u0303es": 1,
        "Regio\u0303es Auto\u0301nomas": 1,
        "Assumir Educac\u0327a\u0303o": 1,
        "Comissa\u0303o Executiva": 1,
        "C. Proposta Dar": 1,
        "D. Quest\u00f5es Frequentes Considerando": 1,
        "C. Proposta Restabelecimento do banco de": 1,
        "Fa\u0301-": 1,
        "\u0301": 1,
        "Universidades-Fundac\u0327a\u0303o": 1,
        "C. Proposta Conversa\u0303o": 1,
        "Governo D. Quest\u00f5es Frequentes": 1,
        "alienac\u0327o\u0303es": 1,
        "Fundac\u0327a\u0303o de Serralves": 1,
        "Fundac\u0327a\u0303o Casa da Mu\u0301sica": 1,
        "Instituic\u0327a\u0303o Militar": 1,
        "https://www.nato.int/cps/en/natohq/official_texts_19552.htm": 1,
        "Assiste\u0302ncia": 1,
        "C. Proposta Promover a": 1,
        "Apoio": 1,
        "Modernizac\u0327a\u0303o": 1,
        "indemnizac\u0327o\u0303es": 1,
        "C. Proposta Privatizac\u0327a\u0303o": 1,
        "Ac\u0327ores": 1,
        "geogra\u0301fica": 1,
        "Come\u0301rcio": 1,
        "Fusa\u0303o": 1,
        "Curry Cabral": 1,
        "Maternidade Alfredo da Costa": 1,
        "C. Proposta Sala\u0301rio": 1,
        "recapitalizac\u0327a\u0303o": 1,
        "U\u0301nico de Supervisa\u0303o": 1,
        "Selec\u0327a\u0303o": 1,
        "Unia\u0303o Banca\u0301ria": 1,
        "definic\u0327a\u0303o das remunerac\u0327o\u0303es": 1,
        "Marcelo | Iniciativa Liberal": 1,
        "Vicente Ferreira da Silva \u2013 Princ\u00edpio da Uni\u00e3o de Interesses | Iniciativa Liberal": 1,
        "Ricardo Arroja | Iniciativa Liberal": 1,
        "tomara\u0303o": 1,
        "Fiscalidade Verde": 1,
        "Privatizac\u0327a\u0303o da Caixa Geral de Depo\u0301sitos by Iniciativa Liberal Out 1": 1,
        "Me\u0301dias Empresas": 1,
        "Reformado \u00c1lvaro Nascimento": 1,
        "Professor Universit\u00e1rio Ang\u00e9lique da Teresa": 1,
        "Gestora de Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Cl\u00e1udia Nogueira": 1,
        "David Cristina": 1,
        "Diretor de Investimento": 1,
        "Cronista Eduardo Cintra Torres": 1,
        "Jornalista Filipe Mendon\u00e7a": 1,
        "Frederico Lucas": 1,
        "Professora Jo\u00e3o Espanha": 1,
        "Jo\u00e3o Welsh": 1,
        "Empres\u00e1rio Joaquim Cunha": 1,
        "Leonor C\u00edcio": 1,
        "Advogado Lu\u00eds Magalh\u00e3es": 1,
        "ex-Managing Parter": 1,
        "Maria Miguel Malh\u00e3o": 1,
        "Jurista M\u00f3nica Pinto Ribeiro": 1,
        "Tecnologia Nuno Pedroso": 1,
        "Director": 1,
        "ex-Jornalista": 1,
        "Pedro Neves": 1,
        "Economista Ricardo Arroja": 1,
        "Economista Ricardo Luz": 1,
        "Gestor Rui Albuquerque": 1,
        "Professor Universit\u00e1rio \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Pesquisa Pesquisar": 1,
        "Mar\u00e9s Vivas": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Moreira Professor Catedr\u00e1tico de Ci\u00eancias Sociais e Pol\u00edticas": 1,
        "Teresa Gestora de Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Carina Crucho Investigadora": 1,
        "Cl\u00e1udia Martins Nutricionista": 1,
        "David Cristina Diretor de Investimento": 1,
        "Cronista Eduardo Cintra Torres Jornalista Filipe Mendon\u00e7a ex-Jornalista": 1,
        "Frederico Lucas CoFundador": 1,
        "Jo\u00e3o Welsh Empres\u00e1rio Joaquim Cunha Gestor": 1,
        "Leonor C\u00edcio Blogger": 1,
        "Lu\u00eds Magalh\u00e3es ex-Managing Parter": 1,
        "Maria Miguel Malh\u00e3o Partner Sales Executive": 1,
        "Miguel Ferreira da Silva Jurista M\u00f3nica Pinto Ribeiro Dirigente Administra\u00e7\u00e3o P\u00fablica Local": 1,
        "Nuno Matias Gestor": 1,
        "Tecnologia Nuno Pedroso Director": 1,
        "Nuno Roby Amorim ex-Jornalista": 1,
        "Paulo Soares Pinho Director Lisbon": 1,
        "Paula Gomes da Costa Directora Critical Software": 1,
        "Pedro Neves Business Coach": 1,
        "Ricardo Arroja Economista": 1,
        "Ricardo Luz": 1,
        "Rui Albuquerque Professor Universit\u00e1rio": 1,
        "de\u0302": 1,
        "bastara\u0301": 1,
        "C. Proposta Alterar a Poli\u0301tica de Investimentos": 1,
        "Fornecer": 1,
        "Age\u0302ncias Internacionais": 1,
        "Poli\u0301tica": 1,
        "Criara\u0301": 1,
        "ecra\u0303.": 1,
        "C. Proposta Emitir": 1,
        "https://transparencia.pt/indice-de-percecao-da-corrupcao-2018/": 1,
        "https://www.ideff.pt/xms/files/Iniciativas/2017/TCeCP-Margarida_Matos_Rosa.pdf": 1,
        "Dia\u0301rio de Noti\u0301cias": 1,
        "Induzir": 1,
        "Portugal2040 | Iniciativa Liberal": 1,
        "Ricardo Costa": 1,
        "Alexandre Ferreira": 1,
        "Am\u00e2ndio Paulino \u2022 Ana Leit\u00e3o \u2022 Ang\u00e9lique da Teresa \u2022 Ant\u00f3nio Costa Pereira": 1,
        "Bruno Pinho": 1,
        "Diogo Almeida \u2022 Diogo Coutinho \u2022 Eduardo Oliveira \u2022 Filipa Os\u00f3rio": 1,
        "Filipe Charters de Azevedo": 1,
        "Francisco Cudell": 1,
        "Francisco Silva": 1,
        "Jo\u00e3o Dias": 1,
        "Jo\u00e3o Pedro Castro Mendes \u2022 Jorge Pires": 1,
        "Lu\u00eds Barros": 1,
        "Matheus Costa \u2022 Miguel de Faria": 1,
        "Miguel Noronha \u2022 Nuno Santos Fernandes": 1,
        "Pedro Braz Teixeira": 1,
        "Pedro Gaiv\u00e3o": 1,
        "Pedro Ismael": 1,
        "Pedro Menezes Sim\u00f5es": 1,
        "Ricardo Oliveira Dias \u2022 Ricardo Valente": 1,
        "S\u00e9rgio Barbedo": 1,
        "S\u00e9rgio Costa": 1,
        "Tiago Dias": 1,
        "Virg\u00edlio Correia Descarregar ficheiros Descomplicar Portugal": 1,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto TVI Porto Manh\u00e3": 1,
        "Ricardo Arroja Candidatos": 1,
        "Jantar Liberal Jo\u00e3o Cotrim Figueiredo": 1,
        "Libdem": 1,
        "FDP Suzanne Rodrigues": 1,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto 12h00": 1,
        "Flor\u00eancio": 1,
        "Pinto Madeira Lisboa": 1,
        "Caf\u00e9 Liberal Cristiano Santos": 1,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Faculdade de Economia da Universidade de Coimbra 13h30": 1,
        "S. Paulo Filipa Os\u00f3rio": 1,
        "Saldanha": 1,
        "Comboiada Liberal": 1,
        "Ant\u00f3nio Salcedo Candidatos": 1,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Carlos Guimar\u00e3es Pinto Rua Prof": 1,
        "Mota Pinto": 1,
        "Entrevista Suzanne Rodrigues": 1,
        "Maia": 1,
        "Conversa": 1,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Pra\u00e7a Dr. Jos\u00e9 Vieira de Carvalho Faro": 1,
        "Jo\u00e3o Cotrim": 1,
        "Visitas Institucionais Candidatos": 1,
        "Ac\u00e7\u00e3o Carlos Guimar\u00e3es Pinto NorteShopping": 1,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto CMP": 1,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Avenida": 1,
        "Marqu\u00eas de Pombal": 1,
        "Pinto F\u00f3rum TSF": 1,
        "Catarina Carlos Guimar\u00e3es Pinto Baixa do Porto 15h00": 1,
        "Guimar\u00e3es Olga Baptista": 1,
        "Maria Castello Branco Universidade Europeia 16h00": 1,
        "C. Proposta \u00a0": 1,
        "Estado Devera\u0301": 1,
        "Oliveira de Azeme\u0301is": 1,
        "Paulo Rangel do PSD": 1,
        "Guy Verhofstadt": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Moreira | Iniciativa Liberal": 1,
        "combinac\u0327o\u0303es": 1,
        "C. Proposta Financiador": 1,
        "Cativas": 1,
        "D. Quest\u00f5es Frequentes Vamos": 1,
        "Veja-": 1,
        "Solv\u00eancia": 1,
        "Norte-Americano Jimmy Carter": 1,
        "criara\u0301": 1,
        "Alterac\u0327a\u0303o da Lei n.o 49/2015": 1,
        "faturac\u0327a\u0303o": 1,
        "C. Proposta Mudar a": 1,
        "C. Proposta Fundir": 1,
        "logi\u0301stica": 1,
        "Disponibilizac\u0327a\u0303o": 1,
        "C. Proposta \u00a0Atribuic\u0327a\u0303o": 1,
        "subvenc\u0327o\u0303es partida\u0301rias": 1,
        "Polite\u0301cnicos": 1,
        "https://www.publico.pt/2019/06/02/sociedade/noticia/metade-professores-superior-avaliacao-excelente-1874993": 1,
        "Devem": 1,
        "Pre-award": 1,
        "ma\u0303o-": 1,
        "Membership Destaques": 2,
        "Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio Lisboa": 2,
        "Joana Morna Eventos": 2,
        "Bernardo Blanco Facebook": 2,
        "CIVILITY Paz": 2,
        "EQUALITY Democracy": 2,
        "EQUALITY": 2,
        "Peter": 2,
        "Fa\u00e7am": 2,
        "Bernardo Gomes": 2,
        "Iniciativa Liberal - Staging Home Destaques Tem Iniciativa": 2,
        "Tiago Oliveira Helder Cervantes": 2,
        "Iniciativa Liberal - Iniciativa Liberal Home Destaques": 2,
        "Membership Liberdade \u00e0 Express\u00e3o Partilha": 2,
        "Robin dos\u00a0Bosques by Iniciativa Liberal |": 2,
        "Robin": 2,
        "Xerife de Nottingham": 2,
        "Aditya Chinchure N\u00facleo de Juventude": 2,
        "Al\u00edcia Teixeira Vogal": 2,
        "\u00c2ngela Catarina Silva Vogal Estudante": 2,
        "Iniciativa Liberal | 22 Novembro 2018": 2,
        "Leonardo de Melo Filhos": 2,
        "Alexandre Krauss Tancos": 2,
        "Rodrigo Saraiva Mais Liberdade": 2,
        "Rodrigo Saraiva Ser Liberal": 2,
        "Rodrigo Saraiva Estabilidade na Educa\u00e7\u00e3o": 2,
        "Liberal F\u00f4guetabraze": 2,
        "Novidades Acabemos": 2,
        "Iniciativa Liberal | 8 Dezembro": 2,
        "Magalh\u00e3es": 2,
        "Paulo Portas": 2,
        "In\u00eas Rosete | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Miguel Toscano | Iniciativa": 2,
        "Jo\u00e3o Gaspar | Iniciativa": 2,
        "Ricardo Oliveira Dias | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Robles": 2,
        "Pedro Antunes S\u00e1bado": 2,
        "Margarida Valadares | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Jo\u00e3o Sousa | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Pedro Raimundo | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Iniciativa Liberal by Iniciativa Liberal | 14 Janeiro": 2,
        "Manuela Dora | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Pedro Quaresma | Iniciativa": 2,
        "Iniciativa Liberal | 13": 2,
        "Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Ricardo Arroja Although successful economically": 2,
        "Fernando Torres | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Nuno Melo": 2,
        "Chico Buarque": 2,
        "Calma": 2,
        "Pedro Antunes | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Carlos Figueiredo | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Matheus Costa | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "M\u00e1rcia R\u00e9nio | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Paulo Fonseca | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Tiago Oliveira | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 2,
        "Ricardo Arroja Rostos das Europeias 9-8": 2,
        "Adam Smith | Iniciativa": 2,
        "Iniciativa Liberal | 22 Julho 2017": 2,
        "Ext-H.bcmap": 2,
        "Iniciativa Liberal by Iniciativa Liberal | 24": 2,
        "S\u00e1 Carneiro | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Pedro Marques | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Agostinho da Silva Ama": 2,
        "Iniciativa Liberal by Iniciativa Liberal |": 2,
        "Iniciativa Liberal | 14": 2,
        "Ricardo Igreja | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Iniciativa Liberal | 9": 2,
        "Liberalize | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Paulo Salvador | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Joana Pereira | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Bruno Os\u00f3rio | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Pedro Quaresma | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "In\u00eas Rosete | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Miguel Toscano | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Vicente Ferreira da Silva | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Iniciativa Liberal | 8 Setembro 2017": 2,
        "Hayek | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo by Iniciativa Liberal | 15 Julho 2019": 2,
        "Filipe Figueiredo | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Jo\u00e3o Gaspar | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Ricardo Oliveira Dias | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Margarida Valadares | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Jo\u00e3o Sousa | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Susana Neto | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Fernando Torres | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Iniciativa Liberal | 6": 2,
        "Andr\u00e9 Duarte | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Francisco Cunha | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Jos\u00e9 Silva | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Joana Morna | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Cristiano Santos | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Mariana Monteiro | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Pedro Raimundo | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Nuno Morna | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Terceira Travessia do Tejo": 2,
        "Manuela Dora | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Tiago Mayan | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Leonor Dargent | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Pedro Antunes | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Carlos Barra | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Maria Castello Branco | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Carlos Figueiredo | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "ex-Presidente do Turismo de Portugal": 2,
        "M\u00e9dico Cirurgi\u00e3o": 2,
        "Projectista": 2,
        "Ana Martins Investigadora": 2,
        "Olga Baptista Farmac\u00eautica": 2,
        "Bragan\u00e7a Teresa Stanislau Engenheira": 2,
        "Suzanne Rodrigues Analista Financeira": 2,
        "Bruno Mour\u00e3o Martins Gestor": 2,
        "Madeira Duarte Gouveia": 2,
        "Diogo Prates M\u00e9dico": 2,
        "Filipe Barbosa Projectista": 2,
        "Bragan\u00e7a Teresa Stanislau": 2,
        "Castelo Branco Maria Castello Branco": 2,
        "Madeira Duarte": 2,
        "Secret\u00e1rio-Geral da Iniciativa Liberal": 2,
        "Ana Carvalho | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Rui Magalh\u00e3es | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Matheus Costa | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "P\u00fablico": 2,
        "Malthus": 2,
        "Rui Borges | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "M\u00e1rcia R\u00e9nio | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Vasco Varela | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Orgulho-me": 2,
        "CORREIO ALENTEJO TV": 2,
        "Vicente Ferreira da Silva \u2013 Princ\u00edpio da Uni\u00e3o de Interesses by Iniciativa Liberal": 2,
        "Woodrow Wilson": 2,
        "Paulo Fonseca | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Fonseca by Iniciativa Liberal": 2,
        "Iniciativa Liberal | 10 Setembro 2017": 2,
        "Podiam": 2,
        "Zeca Louren\u00e7o | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Tiago Oliveira | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Castelo Branco": 2,
        "Castelo Branco by Iniciativa Liberal | 29 Julho 2019": 2,
        "Maduro | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Daniel Melo | Iniciativa Liberal Legislativas": 2,
        "Desenvolvimentotecnol\u00f3gico": 2,
        "Energia": 2,
        "Nanossaopini\u00e3o": 2,
        "Nestecontexto": 2,
        "Aindaassim": 2,
        "Porestaraz\u00e3o": 2,
        "Semestes": 2,
        "C. Proposta Criar": 2,
        "Iniciativa Liberal | 3": 2,
        "Professor \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Pesquisa": 2,
        "Iniciativa Liberal | 11": 2,
        "Paula Gomes da Costa": 2,
        "Iniciativa Liberal | 12": 2,
        "Cheque-Ensino": 2,
        "competic\u0327a\u0303o": 2,
        "po\u0303e": 2,
        "Devera\u0301": 2,
        "C. Proposta Garantir": 2,
        "Intervenc\u0327a\u0303o do Sr. Almirante Fernando Melo Gomes": 2,
        "Polo\u0301nia": 2,
        "interve\u0302m": 2,
        "Paine\u0301is Solares": 2,
        "Ant\u00f3nio D\u00f3ria": 2,
        "Libertar": 2,
        "Aquisic\u0327a\u0303o": 2,
        "Iniciativa Liberal Out 1": 2,
        "D. Quest\u00f5es Frequentes Porque\u0302": 2,
        "Constituic\u0327a\u0303o": 2,
        "variac\u0327o\u0303es": 2,
        "PSD Rodrigo Saraiva": 2,
        "Liberal Iniciativa Liberal": 2,
        "Manuela Dora Cristiano Santos": 2,
        "Filipe Figueiredo Jo\u00e3o Casc\u00e3o Poder": 2,
        "Joana Pereira Alberto Cancelino Daniel Melo Descida do IVA": 2,
        "Ana Carvalho Despesa": 2,
        "Tiago Mayan 25 de Novembro": 2,
        "Mariana Monteiro CGD": 2,
        "Francisco Cunha": 2,
        "Jo\u00e3o Sousa Menos Burocratas Mais Youtubers E": 2,
        "Jo\u00e3o Gaspar Menos Limita\u00e7\u00f5es": 2,
        "Rui Magalh\u00e3es Iniciativa Liberal": 2,
        "Opini\u00e3o": 2,
        "Robin dos\u00a0Bosques Portugal": 2,
        "Maria Castello Branco Leonor Dargent": 2,
        "Iniciativa Liberal Susana Neto": 2,
        "Bloco Bananeiro Liberal": 2,
        "Liberalize Miguel Toscano": 2,
        "Paulo Fonseca Opini\u00e3o": 2,
        "Iniciativa Liberal Pedro Antunes Opini\u00e3o": 2,
        "Joana Morna Segredo": 2,
        "Maduro Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio": 2,
        "Encontro Liberal Lisboa": 2,
        "Geringon\u00e7a Madeira": 2,
        "Vasco Varela Opini\u00e3o": 2,
        "Youngouts Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Salcedo": 2,
        "Rui Marrana Iniciativa Liberal": 2,
        "Socialismo Helder Cervantes": 2,
        "Tiago Oliveira Opini\u00e3o": 2,
        "M\u00e1": 2,
        "Rangel Opini\u00e3o": 2,
        "Pedro Marques Opini\u00e3o": 2,
        "Internacional Liberal Opini\u00e3o": 2,
        "M\u00e1rio Centeno!": 2,
        "Iniciativa Liberal Jos\u00e9 Manuel Moreira Opini\u00e3o": 2,
        "Zeca Louren\u00e7o Lista": 2,
        "Camilo Louren\u00e7o Subven\u00e7\u00e3o": 2,
        "Vicente Ferreira da Silva - Princ\u00edpio da Uni\u00e3o de Interesses Opini\u00e3o": 2,
        "Dementia Pledge \u00c9s": 2,
        "Vota Liberal Opini\u00e3o": 2,
        "Iniciativa Liberal Ricardo Arroja": 2,
        "A Iniciativa Liberal": 2,
        "Iniciativa Liberal Pr\u00e9dio Coutinho": 2,
        "Taxa": 2,
        "Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo": 2,
        "Bragan\u00e7a La Casa Sin Papel Opini\u00e3o": 2,
        "Legislativas Partilha": 2,
        "Iniciativa Liberal Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice": 2,
        "Iniciativa Liberal Eslov\u00e1quia": 2,
        "Iniciativa Liberal Rui Paiva": 2,
        "Iniciativa Liberal Opini\u00e3o": 2,
        "Eliminac\u0327a\u0303o da subvenc\u0327a\u0303o": 2,
        "sugesta\u0303o": 2,
        "Transformac\u0327a\u0303o": 2,
        "Diminuic\u0327a\u0303o": 2,
        "munici\u0301pios": 2,
        "Agostinho da Silva Setembro": 2,
        "F\u00f4guetabraze": 2,
        "Not\u00edcias Iniciativa Liberal": 2,
        "Partido Acta da Conven\u00e7\u00e3o Fundadora Mar\u00e7o 9": 2,
        "Partido Plen\u00e1rios de": 2,
        "Andr\u00e9 Duarte": 2,
        "Joana Pereira": 2,
        "Daniel Melo": 2,
        "Ana Carvalho": 2,
        "Esmoriz Memes": 2,
        "Carlos Barra": 2,
        "\u00c1lvaro Cunhal Novembro": 2,
        "Mariana Monteiro": 2,
        "Azambuja Memes": 2,
        "Jo\u00e3o Sousa": 2,
        "In\u00eas Rosete": 2,
        "Ricardo Igreja": 2,
        "Pedro Raimundo": 2,
        "Ant\u00f3nio... Memes": 2,
        "Miguel Toscano": 2,
        "Paulo Fonseca": 2,
        "Fernando Pessoa Rostos do Liberalismo Matheus Costa Dezembro 31": 2,
        "Carlos Figueiredo Janeiro": 2,
        "Joana Morna Janeiro": 2,
        "Porto Memes": 2,
        "Vicente Ferreira da Silva Janeiro": 2,
        "Paulo Salvador": 2,
        "Braga": 2,
        "Portugal2040 Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Salcedo": 2,
        "Portugal2040 Fevereiro 7": 2,
        "Portugal2040 Fevereiro 10": 2,
        "Portugal2040 Fevereiro 11": 2,
        "Rodrigo Saraiva @rsaraiva": 2,
        "https://www.youtube.com/watch?v=rn4jUXS61_M": 2,
        "Portugal2040 Fevereiro 13": 2,
        "Portugal2040 Fevereiro 14": 2,
        "Ricardo Arroja Arroja vs. Rangel": 2,
        "Rui...": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Moreira Abril 5": 2,
        "Zeca Louren\u00e7o Abril": 2,
        "Jos\u00e9 Louren\u00e7o": 2,
        "Entrevista Nuno Morna": 2,
        "Camilo Louren\u00e7o Abril": 2,
        "Subven\u00e7\u00e3o": 2,
        "Ricardo Arroja Abril": 2,
        "Ricardo Arroja Dementia Pledge": 2,
        "Ricardo Arroja \u00c9s": 2,
        "Iniciativa Liberal Elei\u00e7\u00f5es/": 2,
        "Ricardo Arroja Participa\u00e7\u00e3o": 2,
        "Ricardo Arroja Rostos das Europeias": 2,
        "Adam Smith Junho 5": 2,
        "Castelo Branco Julho": 2,
        "Iniciativa Liberal Agosto 2": 2,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Causas/Econ\u00f3micas": 2,
        "Videos Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice": 2,
        "Iniciativa Liberal Setembro 4": 2,
        "Professor Catedr\u00e1tico de \u201cCi\u00eancias Sociais e Pol\u00edticas": 2,
        "Imobili\u00e1rio Ant\u00f3nio Guedes": 2,
        "VP Qualidade para Am\u00e9rica Latina": 2,
        "Helena Figueroa": 2,
        "Director Geral": 2,
        "Cadeira da Papa": 2,
        "M\u00e3e": 2,
        "Luciano Jardim": 2,
        "Mecenato": 2,
        "Concorre\u0302ncia": 2,
        "verso\u0303es": 2,
        "AdvanceCare": 2,
        "ACSS+SNS": 2,
        "violac\u0327a\u0303o": 2,
        "intervenc\u0327a\u0303o": 2,
        "Professor Auxiliar": 2,
        "Investigador Ju\u0301nior": 2,
        "Fernando Torres Opini\u00e3o": 3,
        "Not\u00edcias Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 3,
        "Twitter Facebook": 3,
        "Twitter": 3,
        "Nuno Santos Fernandes Co-fundador Empreendedor #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Ambiente #Agricultura Facebook": 3,
        "Digo": 3,
        "Pedro Antunes Empres\u00e1rio": 3,
        "more sustainable": 3,
        "Initiative Liberal": 3,
        "Hubble": 3,
        "Iniciativa Liberal | 5 Dezembro 2016": 3,
        "Arrisco": 3,
        "atamancar": 3,
        "Iniciativa Liberal | 25": 3,
        "oligarquizar": 3,
        "Vint Cerf": 3,
        "Tim Berners-Lee": 3,
        "Diretiva": 3,
        "Vasco Varela | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 3,
        "Videos Iniciativa Liberal": 3,
        "Encontro Liberal Janeiro": 3,
        "Partido": 3,
        "Alexandre Krauss Executive": 3,
        "Fernando Pessoa Submit": 3,
        "Paulo Salvador | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa": 3,
        "In\u00eas Rosete by Iniciativa Liberal": 3,
        "Vicente Ferreira da Silva | Iniciativa": 3,
        "Joana Morna | Iniciativa": 3,
        "Novos Youngouts": 3,
        "Nuno Morna | Iniciativa": 3,
        "Acabemos": 3,
        "Professor \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Pesquisa Pesquisar": 3,
        "Liberalize | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa": 3,
        "Gulbenkian": 3,
        "Paulo Sande": 3,
        "Pedro Ribeiro": 3,
        "S\u00e1 Carneiro | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa": 3,
        "Ricardo Arroja | Iniciativa": 3,
        "TV7Dias": 3,
        "Camilo Louren\u00e7o | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa": 3,
        "Lampedusa": 3,
        "Liberdade": 3,
        "Iniciativa Liberal Vota Iniciativa Liberal": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel Moreira Feliz": 3,
        "Nietzche": 3,
        "Pedro Marques | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 3,
        "Iniciativa Liberal | 13 Maio 2019 |": 3,
        "Falou": 3,
        "Salgado": 3,
        "Iniciativa Liberal | 24 Outubro 2018": 3,
        "M\u00e1rio Nogueira": 3,
        "Arm\u00e9nio Carlos": 3,
        "Iniciativa Liberal Manuel Loureiro": 3,
        "Iniciativa Liberal | 20 Abril 2019 |": 3,
        "Novidades Ricardo Arroja": 3,
        "Fukuyama": 3,
        "Marinho Pinto": 3,
        "DEFENDEM IDEIAS": 3,
        "Marcelo | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 3,
        "Ricardo Arroja | Iniciativa Liberal Home Destaques": 3,
        "Iniciativa Liberal | 7 Maio 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 3,
        "Paulo Almeida Sande": 3,
        "Paulo Morais": 3,
        "Lu\u00eds J\u00fadice": 3,
        "Zeca Louren\u00e7o | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa": 3,
        "Z\u00e9 Povinho": 3,
        "Bordalo Pinheiro": 3,
        "Maduro | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 3,
        "Iniciativa Liberal | 1": 3,
        "Gil Canha": 3,
        "Raquel Coelho": 3,
        "N\u00f3s Cidad\u00e3os": 3,
        "Iniciativa Liberal e": 3,
        "Zeca Afonso": 3,
        "Fazemo-lo": 3,
        "Marinho": 3,
        "Pinto": 3,
        "Theresa May": 3,
        "DI\u00c1RIO ECON\u00d3MICO": 3,
        "Alberto Cancelino | Iniciativa": 3,
        "Iniciativa Liberal | 7 Junho 2019": 3,
        "Iniciativa Liberal | 27 Maio 2019": 3,
        "Agrade\u00e7o": 3,
        "WP-Symbol.bcmap": 3,
        "GBTpc-EUC-H.bcmap": 3,
        "KSC-Johab-H.bcmap": 3,
        "Pacheco Pereira by Iniciativa Liberal | 24 Maio 2019": 3,
        "Ant\u00f3nio Amaral | 9 Julho 2019": 3,
        "Donativos": 3,
        "Jos\u00e9 Manuel Augusto Francisco Pires Pedro Sim\u00f5es Cristiano Santos Enfermeiro #Sa\u00fade #Economia #Hist\u00f3ria Facebook": 3,
        "Ama": 3,
        "Fam\u00edlia Momento Liberal": 3,
        "Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice": 3,
        "Am\u00edlcar Falc\u00e3o": 3,
        "Jean-Luc M\u00e9lenchon": 3,
        "Marisa Matias": 3,
        "Joana Mort\u00e1gua": 3,
        "Iniciativa Liberal | 10": 3,
        "Iniciativa Liberal | 18 Julho 2019": 3,
        "Alexander Hamilton": 3,
        "Thomas da Quinta das \u00c1guias": 3,
        "Jer\u00f3nimo Martins": 3,
        "Arquitecto paisagista P\u00fablico": 3,
        "Daphne Galizia": 3,
        "Cerdas": 3,
        "Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar": 3,
        "Mill\u00f4r Fernandes Nuno Morna DI\u00c1RIO DE NOT\u00cdCIAS DA MADEIRA": 3,
        "Daniel Oliveira": 3,
        "Luis XIV": 3,
        "Xavier Bettel": 3,
        "Andrus Ansip": 3,
        "Sophie In \u2018T Veld": 3,
        "Ilhan Kyuchyuk": 3,
        "Bart Somers": 3,
        "Christian Lindner": 3,
        "Rodrigo Saraiva Fundador": 3,
        "Fernando Rocha Andrade": 3,
        "Pelocontr\u00e1rio": 3,
        "emPortugal": 3,
        "Deoutraforma": 3,
        "Privatizac\u0327a\u0303o da RTP": 3,
        "Ga\u0301s Natural": 3,
        "C. Proposta Revisa\u0303o": 3,
        "Ferreira da Silva": 3,
        "aquisic\u0327a\u0303o de bens": 3,
        "Ant\u00f3nio L\u00facio Baptista Ant\u00f3nio L\u00facio Baptista": 3,
        "Afterwok": 4,
        "Iniciativa Liberal | Jan 10": 4,
        "Homem-Aranha": 4,
        "Ben Parker": 4,
        "Membership Sobre n\u00f3s": 4,
        "Miguel": 4,
        "Vaclav Havel": 4,
        "Fascista": 4,
        "Pai do Cidad\u00e3o": 4,
        "lho": 4,
        "Iniciativa Liberal | 20": 4,
        "Janita Salom\u00e9": 4,
        "Directas": 4,
        "Lula": 4,
        "Dilma": 4,
        "Haddad": 4,
        "Membership": 4,
        "Deputados": 4,
        "Iniciativa Liberal | 25 Outubro 2017": 4,
        "S\u00e3o Bento": 4,
        "Ricardo Valente Que": 4,
        "Eric Posner": 4,
        "E. Glen Weyl": 4,
        "Ricardo Valente \u2013 Colunista": 4,
        "Constan\u00e7a Urbano de Sousa": 4,
        "Azeredo Lopes": 4,
        "Maduro Expresso da Meia Noite": 4,
        "Jos\u00e9 Manuel Augusto Francisco Pires Pedro Sim\u00f5es Carlos Figueiredo Farmac\u00eautico": 4,
        "Leonardo de Melo": 4,
        "Jo\u00e3o Miguel Tavares": 4,
        "Jan Zielonka": 4,
        "Gary Becker": 4,
        "Ator": 4,
        "Cantor": 4,
        "Jean-Claude Juncker": 4,
        "Benjamin Constant": 4,
        "Lu\u00eds Fazenda": 4,
        "Pobre Marx": 4,
        "Iniciativa Liberal R Prof": 4,
        "John Global": 4,
        "JUP Iniciativa Liberal": 4,
        "Dr. Ricardo Rodrigues": 4,
        "Jos\u00e9 Pacheco Pereira Recolha": 4,
        "Portugal2040 by Iniciativa Liberal | 7": 4,
        "Paul Harris Fellow": 4,
        "Ricardo Oliveira Dias by Iniciativa Liberal |": 4,
        "Desconhecedores": 4,
        "Maria Flor Pedroso": 4,
        "Ricardo Arroja Catarina Maia Nuno Morna Ana Martins Gany Ferreira Joana Sequeira Rui Marrana Maria Malh\u00e3o Jo\u00e3o Serrenho Sara Jardim Matheus Costa Olga Baptista Diogo Prates Maria Castello Branco Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio Amanda Dias Cristiano Santos Filipa Os\u00f3rio Jo\u00e3o Pedro Costa Silva Ana Marisa Oliveira Ricardo Francisco M\u00f3nica Coelho Bruno Horta Soares": 4,
        "Leonor Dargent Miguel Ferreira da Silva Ang\u00e9lique": 4,
        "Teresa Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 4,
        "Desburocratiza\u00e7\u00e3o Defendemos": 4,
        "Catarina Maia Candidata": 4,
        "Nuno Morna Candidato": 4,
        "Ana Martins Candidata": 4,
        "Independente Ana Martins": 4,
        "Joana Sequeira Candidata": 4,
        "Independente Joana Sequeira": 4,
        "Rui Marrana Candidato": 4,
        "Doutor": 4,
        "Chefe de Gabinete do Presidente do": 4,
        "Maria Malh\u00e3o Candidata": 4,
        "Jo\u00e3o Serrenho Candidato": 4,
        "Sara Jardim Candidata": 4,
        "Sara Lu\u00edsa Jardim": 4,
        "Desmanche de Aves": 4,
        "Matheus Costa Candidato": 4,
        "Embaixador Jovem das Confer\u00eancias do Estoril": 4,
        "Olga Baptista Candidata": 4,
        "Farmac\u00eautica Diogo Prates Candidato": 4,
        "Mestre": 4,
        "Maria Castello Branco Candidata": 4,
        "Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio Candidato": 4,
        "Amanda Dias Candidata": 4,
        "Cristiano Santos Candidato": 4,
        "Filipa Os\u00f3rio Candidata": 4,
        "Jo\u00e3o Pedro Silva Candidato": 4,
        "Jo\u00e3o Costa Silva": 4,
        "Pol\u00edtica Externa": 4,
        "Ana Marisa Oliveira Candidata": 4,
        "Ana Marisa Oliveira": 4,
        "Ricardo Francisco Candidato": 4,
        "M\u00f3nica Coelho Suplente": 4,
        "Bruno Horta Soares Suplente": 4,
        "Senior Advisor": 4,
        "Leonor Dargent Suplente": 4,
        "Miguel Ferreira da Silva Suplente": 4,
        "Jurista Ang\u00e9lique": 4,
        "Teresa Suplente": 4,
        "5 Ang\u00e9lique da Teresa": 4,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Suplente": 4,
        "Professor REDES": 4,
        "Iniciativa Liberal | 5 Maio 2019 |": 4,
        "Oskar Lange": 4,
        "Iniciativa Liberal | 16 Maio 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 4,
        "Ricardo Arroja EUROPEIAS": 4,
        "Chefe de Gabinete": 4,
        "Hayek | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 4,
        "Camilo Louren\u00e7o by Iniciativa Liberal | 24 Abril 2019 | Debates e Confer\u00eancias": 4,
        "Mereceriam": 4,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Presidente da Comiss\u00e3o Executiva do partido Iniciativa Liberal P.S.: Aproveito": 4,
        "Iniciativa Liberal | 14 Maio 2019": 4,
        "Eco": 4,
        "ECON\u00d3MICO": 4,
        "Opini\u00e3o Liberal Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 4,
        "by diogo brito |": 4,
        "Iniciativa Liberal | Iniciativa Liberal Home Destaques": 4,
        "Iniciativa Liberal | 23 Abril 2019": 4,
        "Iniciativa Liberal | 30 Abril 2019 | Causas/Econ\u00f3micas": 4,
        "Iniciativa Liberal | 17 Maio 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 4,
        "Ant\u00f3nio Amaral | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 4,
        "Iniciativa Liberal by Iniciativa Liberal | 23 Maio 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 4,
        "Zeca Louren\u00e7o Tiago Oliveira Helder Cervantes": 4,
        "Propomos": 4,
        "Ricardo Arroja LER": 4,
        "Adobe-CNS1-1.bcmap": 4,
        "Iniciativa Liberal | 3 Julho 2019": 4,
        "GBT-EUC-H.bcmap": 4,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 4,
        "Jo\u00e3o Cotrim Figueireddo Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo": 4,
        "Jason Associates": 4,
        "Olga Baptista Olga Baptista": 4,
        "Cristiano Santos Cristiano Santos": 4,
        "Rui Paiva Rui Paiva": 4,
        "Paulo Carmona Paulo Carmona": 4,
        "Dargent": 4,
        "BRAGAN\u00c7A": 4,
        "Teresa Stanislau Teresa Stanislau": 4,
        "Alberto Cancelino Alberto Cancelino": 4,
        "Bruno Mour\u00e3o Martins Bruno Mour\u00e3o Martins": 4,
        "Bernardo Blanco Bernardo Blanco": 4,
        "Jo\u00e3o Pita Soares Jo\u00e3o Pita Soares": 4,
        "Diogo Prates Diogo Prates": 4,
        "Ant\u00f3nio L\u00facio Baptista Ant\u00f3nio L\u00facio \u00a0 Baptista": 4,
        "Filipe Barbosa Filipe Barbosa": 4,
        "Ana Martins Ana Martins": 4,
        "Duarte Gouveia Duarte Gouveia": 4,
        "Suzanne Rodrigues Suzanne Rodrigues": 4,
        "Filipa Os\u00f3rio Filipa Os\u00f3rio": 4,
        "Partido Farto": 4,
        "Novo": 4,
        "Vota Liberal Ricardo Arroja": 4,
        "Bragan\u00e7a La Casa Sin": 4,
        "Iniciativa Liberal | 20 Setembro 2017": 4,
        "Ant\u00f3nio Amaral | Iniciativa Liberal Legislativas": 4,
        "Santar\u00e9m Jo\u00e3o Pita Soares": 4,
        "Teresa": 4,
        "Bruno Mour\u00e3o": 4,
        "Mariana Nina": 4,
        "Margrethe Vestager": 4,
        "Destaforma": 4,
        "revisa\u0303o": 4,
        "Honecker": 4,
        "Cf": 4,
        "Pedro Quaresma": 4,
        "Carlos Figueiredo": 4,
        "Vereador": 4,
        "Ba\u0301sico": 4,
        "Secunda\u0301rio": 4,
        "Jo\u00e3o Gaspar": 4,
        "Mozelos Memes": 4,
        "Coimbra Memes": 4,
        "Conversa Liberal": 4,
        "Devera\u0303o": 4,
        "Guy Verhofstad": 5,
        "Iniciativa Liberal | 29": 5,
        "Maduro Janeiro": 5,
        "Adelino Maltez": 5,
        "Ch\u00e1vez": 5,
        "Vice-Presidentes da AMTSBE": 5,
        "Instagrammer": 5,
        "Marrana": 5,
        "Estagi\u00e1rio Amanda Dias": 5,
        "Ricardo Gon\u00e7alves Francisco": 5,
        "Gestor M\u00f3nica Coelho": 5,
        "Consultora Bruno Horta Soares": 5,
        "Professor Maria Leonor Dargent": 5,
        "Jurista Ang\u00e9lique In\u00eas Da Teresa \u2013 Respons\u00e1vel de Marketing e": 5,
        "Estatais": 5,
        "Iniciativa Liberal | 22 Mar\u00e7o 2019": 5,
        "Bismarck": 5,
        "Veronique de Rugy": 5,
        "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Salcedo Coordenador de Educa\u00e7\u00e3o no Iniciativa Liberal": 5,
        "Assistente Executiva": 5,
        "Personal Trainer": 5,
        "Tiago Mayan": 5,
        "Iniciativa Liberal | 9 Maio 2019 |": 5,
        "Bernardo Mendon\u00e7a": 5,
        "Ant\u00f3nio Varia\u00e7\u00f5es": 5,
        "Sociedade Liberal": 5,
        "Iniciativa Liberal Home Destaques": 5,
        "Rui Borges": 5,
        "Iniciativa Liberal | 4 Maio 2019 |": 5,
        "Vota Liberal": 5,
        "Manuel Valentim Loureiro": 5,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Pesquisa Pesquisar": 5,
        "\u00c2ngela Catarina Silva Vogal": 5,
        "EnsinoSuperior Filipa Os\u00f3rio Vogal Antrop\u00f3loga": 5,
        "Vicente Ferreira da Silva \u2013 Professor": 5,
        "HKscs-B5-V.bcmap": 5,
        "KSCpc-EUC-V.bcmap": 5,
        "UniJISPro-UTF8-V.bcmap": 5,
        "B5-H.bcmap": 5,
        "Internacional Liberal Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 5,
        "Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo Julho 15": 5,
        "Descomplicar Portugal": 5,
        "Albert Rivera": 5,
        "A.Objetivos1": 5,
        "Professor Jos\u00e9 Manuel Moreira": 5,
        "M\u00e1rcia R\u00e9nio": 5,
        "Opini\u00e3o Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 6,
        "Iniciativa Liberal | Dez 29": 6,
        "Econ\u00f3mico": 6,
        "Joana Almeida 22 Novembro 2018": 6,
        "Ini ciativa": 6,
        "Rui Marrana Ricardo Arroja": 6,
        "Portugal2040 Jo\u00e3o Cunha": 6,
        "Portugal2040 Ant\u00f3nio L\u00facio Baptista": 6,
        "Portugal2040 Ricardo Valente": 6,
        "Portugal2040 Henrique Pereira dos Santos": 6,
        "Portugal2040 Vasco Varela Olga Batista": 6,
        "Vicente Ferreira da Silva Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio Fernando Torres Joana Morna Nuno Morna Pedro Antunes Carlos Figueiredo Matheus Costa M\u00e1rcia R\u00e9nio Paulo Fonseca Pedro Quaresma Miguel Toscano Ricardo Oliveira Dias Susana Neto Jos\u00e9 Silva Pedro Raimundo": 6,
        "Maria Castello Branco Rui Magalh\u00e3es Rui Borges": 6,
        "Ricardo Igreja Bruno Os\u00f3rio In\u00eas Rosete Jo\u00e3o Gaspar Jo\u00e3o Sousa Francisco Cunha Mariana Monteiro Tiago Mayan Carlos": 6,
        "Barra Ana Carvalho Daniel Melo Alberto Cancelino Joana Pereira Jo\u00e3o Casc\u00e3o Filipe Figueiredo Margarida Valadares Andr\u00e9 Duarte Cristiano Santos Manuela Dora": 6,
        "Agostinho da Silva by Iniciativa Liberal | 5": 6,
        "Pai": 6,
        "Legislativas da Madeira": 6,
        "Iniciativa Liberal Observador": 6,
        "Facebook Twitter": 6,
        "Liberalize by Iniciativa": 6,
        "Iniciativa Liberal | 23": 6,
        "Mentiram": 6,
        "Iniciativa Liberal | 30": 6,
        "Feliciano Barreiras Duarte": 6,
        "Maria das Merc\u00eas Borges": 6,
        "ZERO": 6,
        "Iniciativa Liberal?": 6,
        "Fernando Nogueira": 6,
        "Ramalho Eanes": 6,
        "Carlos": 6,
        "Tom\u00e1s Albino Gomes": 6,
        "Joana Almeida": 6,
        "Di\u00e1rio Econ\u00f3mico": 6,
        "Momento Liberal": 6,
        "Ant\u00f3nio Amen": 6,
        "Ricardo Gomez Angel N\u00facleo de Lisboa lisboa@liberal.pt Not\u00edcias": 6,
        "Adam \u015amigielski": 6,
        "Jo\u00e3o Pereira": 6,
        "Everaldo Coelho N\u00facleo do Porto porto@liberal.pt": 6,
        "Sustentabilidade Susana Neto Vogal Assessora de Administra\u00e7\u00e3o #Ambiente #Sustentabilidade": 6,
        "Ricardo Dias Vogal": 6,
        "Nuno Santos": 6,
        "Colunista": 6,
        "Iniciativa Liberal Eco": 6,
        "Jonh Global": 6,
        "Casa": 6,
        "SOL": 6,
        "Catedr\u00e1tico de Eng": 6,
        "Minuto \u00a0 Liberal": 6,
        "Iniciativa\u00a0 Liberal": 6,
        "Partido Pol\u00edtico": 6,
        "Bananeiro\u00a0 Liberal": 6,
        "Portugal2040 | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 6,
        "Margarida Valadares": 6,
        "Iniciativa Liberal | 18": 6,
        "Actor": 6,
        "Sara Jardim": 6,
        "Amanda Dias": 6,
        "Jo\u00e3o Pedro Silva": 6,
        "Ana Oliveira": 6,
        "Consultor": 6,
        "Jurista": 6,
        "Ang\u00e9lique da Teresa": 6,
        "nac\u0327o\u0303es": 6,
        "LIBERAL No\u0301s": 6,
        "ProgramaEuropeias2019 \u00a0 Descarregar": 6,
        "Funcion\u00e1rio P\u00fablico": 6,
        "Manuela Dora": 6,
        "Ricardo Arroja Cabe\u00e7a-de-lista": 6,
        "Economista": 6,
        "Nuno Sampayo Ribeiro": 6,
        "Ricardo Arroja O Insurgente": 6,
        "Inform\u00e1tico": 6,
        "Iniciativa Liberal | 19 Mar\u00e7o": 6,
        "Lisboa-Sintra": 6,
        "Infraestruras de Portugal": 6,
        "Francisco Guerreiro": 6,
        "Camilo Louren\u00e7o": 6,
        "Susana Neto": 6,
        "Manuel": 6,
        "Brexit": 6,
        "Ricardo Arroja ECO": 6,
        "Iniciativa Liberal | 5 Mar\u00e7o 2019": 6,
        "Iniciativa Liberal Jornal de Neg\u00f3cios": 6,
        "Iniciativa Liberal | 18 Abril 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 6,
        "Aceitei": 6,
        "DI\u00c1RIO DE NOT\u00cdCIAS": 6,
        "Membership Precisamos": 6,
        "Filipe Fernandes": 6,
        "Arquitecto Paisagista": 6,
        "Natureza": 6,
        "Tiago Oliveira": 6,
        "Iniciativa Liberal | 6 Abril 2019": 6,
        "Amilcare Puviani": 6,
        "Ricardo Arroja Eco": 6,
        "Mark Rutte": 6,
        "Iniciativa Liberal Carta": 6,
        "Ricardo Arroja Resultados das Europeias": 6,
        "Pr\u00e9dio Coutinho": 6,
        "Aveiro Legislativas": 6,
        "Braga Legislativas": 6,
        "Castelo Branco Maria Castello-Branco": 6,
        "A\u00e7ores Legislativas": 6,
        "Santar\u00e9m Legislativas": 6,
        "Bruno Mour\u00e3o Martins": 6,
        "Presidida": 6,
        "Sara Cerdas": 6,
        "Jo\u00e3o Pita Soares": 6,
        "Vamos \u00a0Descomplicar": 6,
        "Iniciativa Liberal | 5": 6,
        "Z. F. da Madeira": 6,
        "Z. F.": 6,
        "Paulo Soares de Pinho": 6,
        "Participate Liberal": 7,
        "More political": 7,
        "CIVILIDADE Paz |\u00a0Toler\u00e2ncia |\u00a0Coes\u00e3o Social": 7,
        "CIVILIDADE Paz Toler\u00e2ncia Coes\u00e3o Social": 7,
        "who believe that free trade is a main source of wealth creation and well-being": 7,
        "zero-sum game": 7,
        "Rather": 7,
        "who believe that free speech is an essential individual": 7,
        "Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 7,
        "Marcelo by Iniciativa Liberal | 9 Fevereiro 2019": 7,
        "Perdi": 7,
        "Orwell": 7,
        "Pedro Passos Coelho": 7,
        "Iniciativa Liberal | 24": 7,
        "Pedro Antunes Empres\u00e1rio e": 7,
        "Iniciativa Liberal @ LiberalPT": 7,
        "Vice-Presidentes": 7,
        "Artigo 13\u00ba": 7,
        "Certo": 7,
        "DIRIGENTES": 7,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Presidente Economista #PortugalMaisLiberal": 7,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Serrenho Vice-Presidente": 7,
        "JuventudecomFuturo Bernardo Blanco Vogal Consultor": 7,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Pinto Vogal Consultor de TI #Economia #Justi\u00e7a #ReformaDoEstado": 7,
        "Leonor Dargent Vogal Estudante #Justi\u00e7a #Defesa #Educa\u00e7\u00e3o #Liberdade Facebook LinkedIn": 7,
        "Manuel Valentim Loureiro Engenheiro": 7,
        "Olga Baptista Vogal Farmac\u00eautica": 7,
        "Ricardo Gon\u00e7alves Francisco Vogal": 7,
        "Vicente Ferreira da Silva Vogal": 7,
        "Fernandes Vogal": 7,
        "Alberto Cancelino Vogal": 7,
        "Isabel Barbieri Soares Vogal Jo\u00e3o Lopes Vogal Daniel Melo Vogal Advogado #MaisLiberdade #MaisIndividualidade": 7,
        "Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio Vogal Advogado Estagi\u00e1rio #ReformadoEstado": 7,
        "Andreia Lopes Vogal Jo\u00e3o Cunha Vogal Gestor": 7,
        "\u00d3scar Veloso": 7,
        "Pedro Fernandes Antunes Empres\u00e1rio": 7,
        "S\u00e9rgio Loureiro Consultor": 7,
        "Jos\u00e9 Louren\u00e7o Ang\u00e9lique Da Teresa Respons\u00e1vel de Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o #Pol\u00edtica #Educa\u00e7\u00e3o": 7,
        "Francisco Rangel Jo\u00e3o Gomes": 7,
        "Tiago Flores Vasquez Lopo Costa Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica #Educa\u00e7\u00e3o": 7,
        "M\u00e1rio Rui Costa": 7,
        "Carla Fontes Lu\u00eds Costa Pinho Eng\u00ba Civil": 7,
        "Bruno Os\u00f3rio Francisco": 7,
        "Rui Branco Nuno Morna Duarte Gouveia Bruno Horta Soares Consultor": 7,
        "Jo\u00e3o Pedro Silva Eduardo Costa Miguel Ferreira da Silva Jo\u00e3o Proen\u00e7a": 7,
        "Cunha M\u00f3nica Mendes Coelho Consultora de Comunica\u00e7\u00e3o #Cidadania #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Sa\u00fade": 7,
        "M\u00e1rcia R\u00e9nio Estudante Doutoramento #Ci\u00eancia #Tecnologia": 7,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Vice-presidente": 7,
        "Miguel Rangel Tesoureiro": 7,
        "Lu\u00eds Toscano Planeamento de A\u00e7\u00f5es C\u00e9lia Correia Coordena\u00e7\u00e3o": 7,
        "\u00c2ngela Catarina Silva": 7,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Pinto": 7,
        "Ricardo Pais Oliveira\u00a0 Financiamento Ricardo Gon\u00e7alves Francisco\u00a0 Grupos": 7,
        "Vicente Ferreira da Silva Forma\u00e7\u00e3o": 7,
        "Bruno Mour\u00e3o\u00a0 Al\u00edcia Teixeira": 7,
        "Manuel Valentim Loureiro\u00a0 Administra\u00e7\u00e3o e Membros Leonor Dargent": 7,
        "Catarina Maia\u00a0 ": 7,
        "Juventude Bernardo Blanco": 7,
        "Iniciativa Liberal CONTACTOS Redes Sociais": 7,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Porqu\u00ea": 7,
        "Penso": 7,
        "| Iniciativa Liberal - Staging Home Destaques Tem Iniciativa": 7,
        "growshops": 7,
        "Ant\u00f3nio Costa Pinto": 7,
        "Andr\u00e9 Freire": 7,
        "M\u00e9dico Especialista em Cirurgia Cardiotor\u00e1cica": 7,
        "Joana Morna": 7,
        "Maria Malh\u00e3o": 7,
        "Iniciativa Liberal | 17 Mar\u00e7o 2019": 7,
        "Iniciativa Liberal | 19 Maio 2019": 7,
        "Iniciativa Liberal | 18 Maio 2019 |": 7,
        "Iniciativa Liberal | 2": 7,
        "DESESTATIZAR DESCENTRALIZAR DESENVOLVER": 7,
        "Filipe Figueiredo": 7,
        "Mozelos Submit": 7,
        "Jos\u00e9 Silva": 7,
        "Rafael Campos Pereira": 7,
        "WorldPressFreedomDay": 7,
        "Rui Magalh\u00e3es": 7,
        "Although successful": 7,
        "Vicente Ferreira da Silva - Princ\u00edpio da Uni\u00e3o de Interesses Abril 25": 7,
        "Videos Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 7,
        "Videos Ricardo Arroja": 7,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Colunista": 7,
        "Ricardo Arroja Colunista": 7,
        "H. Submit": 7,
        "DementiaPledge2019": 7,
        "Videos": 7,
        "William Gladstone": 7,
        "Liberal Imposto": 7,
        "Iniciativa Liberal | 8": 7,
        "independ\u00eandia": 7,
        "Maria Castello-Branco": 7,
        "CMEC": 7,
        "PortugalCarlos Guimar\u00e3es Pinto": 8,
        "Opini\u00e3o Costa": 8,
        "Corbyn": 8,
        "Thatcher": 8,
        "novoOpini\u00e3o | Diogo Prates": 8,
        "Iniciativa Liberal | 26": 8,
        "Iniciativa Liberal | 22": 8,
        "Portugal2040 Catarina Maia": 8,
        "Popovych Matheus": 8,
        "Carlos Marques Figueira": 8,
        "Hans Van Baalen": 8,
        "Iniciativa Liberal by Iniciativa Liberal": 8,
        "Friedrich Hayek": 8,
        "Assun\u00e7\u00e3o Cristas": 8,
        "Iniciativa Liberal | 10 Janeiro": 8,
        "Rodrigo Saraiva Vogal": 8,
        "Vianna": 8,
        "Iniciativa Liberal | 21": 8,
        "Minuto Liberal": 8,
        "Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio": 8,
        "Iniciativa Liberal | Partido Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 8,
        "Rui Tavares": 8,
        "Ricardo Arroja Devolver": 8,
        "Fernando Torres": 8,
        "DI\u00c1RIO DE NOT\u00edCIAS DA": 8,
        "Manuel Pinho": 8,
        "Iniciativa Liberal Rostos das Europeias 9-8": 8,
        "Neto": 8,
        "Iniciativa Liberal | Iniciativa Liberal Legislativas": 8,
        "Polina": 8,
        "Caf\u00e9 Liberal": 8,
        "More Liberal Portugal": 9,
        "Janeiro da Iniciativa Liberal": 9,
        "Senior Political Adviser #Economia #Ideologia #Liberalismo": 9,
        "Guimar\u00e3es Pinto": 9,
        "Vasco Varela": 9,
        "Mort\u00e1gua": 9,
        "Ricardo Robles": 9,
        "Jer\u00f3nimo": 9,
        "Almeida Santos": 9,
        "Carlos C\u00e9sar": 9,
        "Vieira da Silva": 9,
        "Rar\u00edssimas": 9,
        "Diogo Lacerda Machado": 9,
        "Nuno Garoupa": 9,
        "Portugal2040 by Iniciativa Liberal | 14 Fevereiro 2019": 9,
        "Bernardo Blanco Submit": 9,
        "Maria": 9,
        "Zeca Louren\u00e7o by Iniciativa Liberal | 11 Abril 2019": 9,
        "Hayek Liberalismo e Privil\u00e9gio": 9,
        "aquisic\u0327a\u0303o": 9,
        "Membership Not\u00edcias Not\u00edcias": 10,
        "Havel Diogo Prates": 10,
        "Iniciativa Liberal Professor": 10,
        "Descuradas": 10,
        "Dissociar": 10,
        "Portugal2040 | 0 comments": 10,
        "Andr\u00e9 Ventura": 10,
        "Direita": 10,
        "Pessoa": 10,
        "Ricardo Oliveira Dias": 10,
        "Ana Martins": 10,
        "Matheus Costa": 10,
        "Terapeuta Ocupacional": 10,
        "Ricardo Francisco": 10,
        "M\u00f3nica Coelho": 10,
        "Iniciativa Liberal | Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa!": 10,
        "Deviam": 10,
        "Iniciativa Liberal | 14 Maio 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 10,
        "Ferrovi\u00e1ria Trainspotter": 10,
        "Ricardo Arroja Cabe\u00e7a": 10,
        "Helder Cervantes": 10,
        "H\u00e9lder Cervantes": 10,
        "Tem Ant\u00f3nio Costa": 10,
        "Proposta": 10,
        "Egas Moniz": 10,
        "Carlos Carreiras": 10,
        "Pedro Nuno Santos": 10,
        "Adjunta de Verea\u00e7\u00e3o": 10,
        "Pedro Silva Martins": 10,
        "\u00c1lvaro Santos Pereira": 10,
        "Eduardo Cintra Torres": 10,
        "| Iniciativa Liberal": 10,
        "PortugalMaisLiberal Memes": 10,
        "Liberalize by Iniciativa Liberal |": 11,
        "Dignificar": 11,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Presidente": 11,
        "Menos Maduro": 11,
        "Ant\u00f3nio Ramalho Fialho": 11,
        "Partido Liberal de Andorra": 11,
        "Simpatizo": 11,
        "S\u00f3crates": 11,
        "Professor Universit\u00e1rio": 11,
        "Rangel": 11,
        "Simon Stevens": 11,
        "Legislativas": 11,
        "Jos\u00e9 Manuel Moreira": 11,
        "Carina Crucho": 11,
        "Cl\u00e1udia Martins": 11,
        "Paulo Soares Pinho": 11,
        "Nuno Roby Amorim": 11,
        "\u00c9S LIBERAL": 11,
        "Homem": 12,
        "Jo\u00e3o C\u00e9sar das Neves": 12,
        "scratch.png": 12,
        "Alexandre Krauzs": 12,
        "Pedro Filipe Soares": 12,
        "Entusiasmante": 12,
        "Lu\u00eds Felipe Menezes": 12,
        "Partido Liberal Democr\u00e1tico": 12,
        "Farmac\u00eautica": 12,
        "Hayek Propaganda": 12,
        "Portugal2040 by Iniciativa": 12,
        "S\u00e9rgio Vasques": 12,
        "Ant\u00f3nio L\u00facio Baptista \u2013 ADSE": 12,
        "Pedro Martins": 12,
        "Sociedade": 13,
        "Ant\u00f3nio Costa?Opini\u00e3o": 13,
        "Leonardo de Melo Abertos": 13,
        "Rodrigo Saraiva Emmanuel Macron": 13,
        "Rodrigo Saraiva Portugal": 13,
        "Bruno Horta Soares Jonh Global": 13,
        "Rodrigo Saraiva Pensar": 13,
        "Rodrigo Saraiva | Inferno T7 Ep.11": 13,
        "Maduro RTP": 13,
        "Passos Coelho": 13,
        "Jos\u00e9 Adelino Maltez": 13,
        "Jaime Neves": 13,
        "Morris Mini": 13,
        "Jo\u00e3o Serrenho": 13,
        "Polina Popovych": 13,
        "Hayek": 13,
        "Bruno Os\u00f3rio": 13,
        "Alberto Cancelino": 13,
        "Cotrim de Figueiredo": 13,
        "Sr. Presidente da Rep\u00fablica": 14,
        "Iniciativa Liberal | 4": 14,
        "Jo\u00e3o Cunha": 14,
        "Jo\u00e3o Casc\u00e3o Investigador": 14,
        "Lu\u00eds Filipe Menezes": 14,
        "Santana Lopes": 14,
        "Ant\u00f3nio Laranjo": 14,
        "Olga Batista": 14,
        "Rui Moreira": 14,
        "Ant\u00f3nio Costa Amaral": 15,
        "Feliz 420!": 15,
        "| Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa": 15,
        "Pacheco Pereira": 15,
        "Teresa Stanislau": 15,
        "Robin dos Bosques": 16,
        "Ser Liberal": 16,
        "Bernardo Blanco": 16,
        "Ricardo Arroja Europeias": 16,
        "Iniciativa Liberal | 20 Maio 2019 |": 16,
        "Francisco Lou\u00e7\u00e3": 17,
        "Cardio-Tor\u00e1cico": 17,
        "Carrasco": 18,
        "Friedrich D\u00fcrrenmatt": 18,
        "Sr. Z\u00e9": 18,
        "Pap\u00e1": 18,
        "Alexandre Herculano": 18,
        "Augusto Santos Silva": 18,
        "Gestor": 18,
        "Ricardo Arroja Conv\u00edvio-Com\u00edcio da Iniciativa Liberal Maio 18": 18,
        "Pedro Marques Mar\u00e7o 7": 18,
        "Matilde Pr\u00e9dio Coutinho": 18,
        "Hayek Liberalismo": 19,
        "Pandora": 19,
        "Aires de Sousa": 19,
        "Ricardo Arroja Elei\u00e7\u00f5es Europeias": 19,
        "Pedido": 19,
        "Ricardo Arroja Desafio": 19,
        "Iniciativa Liberal Maio": 19,
        "\u00c9s": 19,
        "Matilde": 19,
        "Viriato": 19,
        "Suzanne Rodrigues": 19,
        "Cidad\u00e3os": 20,
        "\u00c1lvaro Cunhal": 20,
        "Iniciativa Liberal | 16 Mar\u00e7o 2019": 20,
        "Gany Ferreira": 20,
        "Cristiano Santos": 20,
        "Robin dos\u00a0Bosques": 21,
        "Nuno Fernandes": 21,
        "Ana Vasconcelos Martins": 21,
        "PortugalMaisLiberal Submit": 22,
        "Iniciativa Liberal | 21 Maio 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 22,
        "C. Proposta": 22,
        "Membership Torna-te": 23,
        "Emmanuel Macron": 23,
        "Costa": 23,
        "Iniciativa Liberal Janeiro": 24,
        "JCN": 24,
        "Advogado Estagi\u00e1rio": 24,
        "Estado-pap\u00e1": 24,
        "Centeno": 24,
        "Jos\u00e9 S\u00f3crates": 25,
        "Publius": 25,
        "Bananeiro Liberal 2018": 25,
        "Condena": 25,
        "Senhores Infraestruturas de": 25,
        "Joana Sequeira": 25,
        "Filipe Barbosa": 25,
        "Marcelo Fevereiro 9": 26,
        "A.M. de Lisboa": 26,
        "Portugal2040 Opini\u00e3o": 26,
        "Ciudadanos": 26,
        "Sr. Presidente": 26,
        "Ricardo Arroja Entrevista": 26,
        "Francisco S\u00e1 Carneiro": 27,
        "Geringon\u00e7a Janeiro": 27,
        "Rui Rio": 27,
        "Iniciativa Liberal \u00e0s Elei\u00e7\u00f5es Europeias": 27,
        "Comemoram-se": 27,
        "Mont\u00e1mos": 28,
        "Merc\u00eas Borges": 28,
        "Olga Baptista": 28,
        "diplomats say": 28,
        "Bananeiro Liberal": 29,
        "Coluna Liberal": 29,
        "Cl\u00e1udio Fonseca": 30,
        "Partido Liberal": 30,
        "Geringon\u00e7a": 30,
        "Bruno Faria Lopes": 30,
        "Presidente da Iniciativa Liberal": 31,
        "Catarina Martins": 31,
        "Jer\u00f3nimo de Sousa": 31,
        "Marta Temido": 32,
        "S\u00e9rgio Loureiro": 32,
        "B.Racional1": 34,
        "Havel": 35,
        "Caro Dr. Jos\u00e9 Pacheco Pereira": 35,
        "Instagram": 36,
        "Marcelo Rebelo de Sousa": 36,
        "Seguran\u00e7a Social": 36,
        "Ant\u00f3nio L\u00facio Batista": 39,
        "ALB": 40,
        "Paulo Carmona": 41,
        "Ricardo Arroja Iniciativa Liberal": 42,
        "Elei\u00e7\u00f5es Legislativas": 42,
        "Miguel Pinheiro": 43,
        "Liberdades": 43,
        "Rodrigo Saraiva Vogal Consultor de Comunica\u00e7\u00e3o #Cidadania #Comunica\u00e7\u00e3o #Europa": 43,
        "Rui Marrana": 45,
        "D. Quest\u00f5es Frequentes": 46,
        "Bruno Horta Soares": 47,
        "Macron": 47,
        "ADSE": 47,
        "Professor": 48,
        "S\u00e1 Carneiro": 48,
        "Iniciativa Liberal Home Destaques Tem Iniciativa": 50,
        "Jos\u00e9 Pacheco Pereira": 50,
        "Zita Seabra": 50,
        "Karl Marx": 51,
        "Jo\u00e3o Casc\u00e3o": 52,
        "EstadoSocial": 52,
        "Jo\u00e3o Galamba": 52,
        "| Iniciativa Liberal Legislativas": 53,
        "Henrique Pereira dos Santos": 59,
        "Taavi Roivas": 61,
        "Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo": 62,
        "Liberalize": 64,
        "Miguel Ferreira da Silva": 65,
        "Pol\u00edgrafo": 65,
        "PT50": 68,
        "Leonor Dargent": 69,
        "Ricardo Arroja Ricardo Arroja": 69,
        "Jo\u00e3o Cotrim Figueiredo": 69,
        "Devassa": 73,
        "Rui Paiva": 75,
        "Duarte Gouveia": 76,
        "Liberal": 78,
        "Ant\u00f3nio Amaral": 78,
        "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Salcedo": 80,
        "Alexandre Krauss": 81,
        "Iniciativa Liberal Legislativas": 83,
        "Diogo Prates": 84,
        "| Iniciativa": 84,
        "Paulo Rangel": 86,
        "Iniciativa Liberal \u00e0s Europeias": 89,
        "Maduro": 90,
        "Infraestruturas de Portugal": 96,
        "Arroja": 97,
        "SUBSCREVER": 101,
        "M\u00e1rio Centeno": 103,
        "Pedro Marques": 112,
        "Vicente Ferreira da Silva": 149,
        "Maria Castello Branco": 155,
        "Fernando Pessoa": 156,
        "Agostinho da Silva": 163,
        "Ant\u00f3nio L\u00facio Baptista": 174,
        "Ricardo Valente": 179,
        "Iniciativa Liberal |": 192,
        "Manuel Loureiro": 196,
        "Liberais Pol\u00edtica Bandeiras N\u00facleos Media Destaques Mediateca Twitter": 204,
        "Ant\u00f3nio Costa": 212,
        "Catarina Maia": 221,
        "Pedro Antunes": 234,
        "Nuno Morna": 254,
        "Iniciativa Liberal Rostos das Europeias": 311,
        "Adam Smith": 333,
        "Rodrigo Saraiva": 346,
        "Portugal2040": 365,
        "Filipa Os\u00f3rio": 432,
        "Liberais Pol\u00edtica Bandeiras N\u00facleos Media Destaques Mediateca Downloads": 613,
        "Ricardo Arroja Opini\u00e3o": 620,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 722,
        "Junta-te": 1115,
        "Manifesto Liberal Portugal": 1126,
        "Mais Liberal": 1271,
        "Memes": 1317,
        "Pesquisa Pesquisar": 1547,
        "Ricardo Arroja": 3999,
        "Iniciativa Liberal": 6324
    },
    "2020": {
        "Ricardo Pais Oliveira VP Opera\u00e7\u00f5es": 1,
        "Ant\u00f3nio Costa Amaral VP Imprensa": 1,
        "M\u00f3nica Mendes Coelho Projectos Especiais Elei\u00e7\u00f5es": 1,
        "Ricardo Pais Oliveira Imprensa e Comunica\u00e7\u00e3o Social": 1,
        "M\u00f3nica Mendes Coelho Consolida\u00e7\u00e3o/Expans\u00e3o Territorial": 1,
        "Humana": 1,
        "ua": 1,
        "Ricardo Arroja Catarina Maia Nuno Morna Ana Martins Gany Ferreira Joana Sequeira Rui Marrana Maria Malh\u00e3o Jo\u00e3o Serrenho Sara Jardim Matheus Costa Olga Baptista Diogo Prates Maria Castello Branco Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio Amanda Dias Cristiano Santos Filipa Os\u00f3rio Jo\u00e3o Pedro Costa Silva Ana Marisa Oliveira Ricardo Francisco M\u00f3nica Coelho Bruno Horta Soares": 1,
        "Leonor Dargent Miguel Ferreira da Silva Ang\u00e9lique": 1,
        "Teresa Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 1,
        "Desburocratiza\u00e7\u00e3o Defendemos": 1,
        "Catarina Maia Candidata": 1,
        "Nuno Morna Candidato": 1,
        "Ana Martins Candidata": 1,
        "Independente Ana Martins": 1,
        "Joana Sequeira Candidata": 1,
        "Independente Joana Sequeira": 1,
        "Rui Marrana Candidato": 1,
        "Doutor": 1,
        "Chefe de Gabinete do Presidente do": 1,
        "Maria Malh\u00e3o Candidata": 1,
        "Jo\u00e3o Serrenho Candidato": 1,
        "Sara Jardim Candidata": 1,
        "Sara Lu\u00edsa Jardim": 1,
        "Desmanche de Aves": 1,
        "Matheus Costa Candidato": 1,
        "Embaixador Jovem das Confer\u00eancias do Estoril": 1,
        "Olga Baptista Candidata": 1,
        "Farmac\u00eautica Diogo Prates Candidato": 1,
        "Mestre": 1,
        "Maria Castello Branco Candidata": 1,
        "Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio Candidato": 1,
        "Amanda Dias Candidata": 1,
        "Cristiano Santos Candidato": 1,
        "Filipa Os\u00f3rio Candidata": 1,
        "Jo\u00e3o Pedro Silva Candidato": 1,
        "Jo\u00e3o Costa Silva": 1,
        "Pol\u00edtica Externa": 1,
        "Ana Marisa Oliveira Candidata": 1,
        "Ana Marisa Oliveira": 1,
        "Ricardo Francisco Candidato": 1,
        "M\u00f3nica Coelho Suplente": 1,
        "Bruno Horta Soares Suplente": 1,
        "Senior Advisor": 1,
        "Leonor Dargent Suplente": 1,
        "Miguel Ferreira da Silva Suplente": 1,
        "Jurista Ang\u00e9lique": 1,
        "Teresa Suplente": 1,
        "5 Ang\u00e9lique da Teresa": 1,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Suplente": 1,
        "Professor REDES": 1,
        "DESCOMPLICARPORTUGALAnt\u00f3nio L\u00facio BaptistaAna MartinsDevolver": 1,
        "Limitedemandatosuniversal\u2022 Educa\u00e7\u00e3otempom\u00e9diodasdelibera\u00e7\u00f5esjudiciais\u2022 Choquedesburocr\u00e1tico\u2022 Transpar\u00eancianascomprasdoestado7": 1,
        "Sustentabilidade1.1 Ambiente1.1.1": 1,
        "P\u00fablica.7.8 Reforma": 1,
        "Pol\u00edtico": 1,
        "Ricardo Costa": 1,
        "Alexandre Ferreira": 1,
        "Am\u00e2ndio Paulino \u2022 Ana Leit\u00e3o \u2022 Ang\u00e9lique da Teresa \u2022 Ant\u00f3nio Costa Pereira": 1,
        "Bruno Pinho": 1,
        "Diogo Almeida \u2022 Diogo Coutinho \u2022 Eduardo Oliveira \u2022 Filipa Os\u00f3rio": 1,
        "Filipe Charters de Azevedo": 1,
        "Francisco Cudell": 1,
        "Francisco Silva": 1,
        "Jo\u00e3o Dias": 1,
        "Jo\u00e3o Pedro Castro Mendes \u2022 Jorge Pires": 1,
        "Lu\u00eds Barros": 1,
        "Matheus Costa \u2022 Miguel de Faria": 1,
        "Miguel Noronha \u2022 Nuno Santos Fernandes": 1,
        "Pedro Braz Teixeira": 1,
        "Pedro Gaiv\u00e3o": 1,
        "Pedro Ismael": 1,
        "Pedro Menezes Sim\u00f5es": 1,
        "Ricardo Oliveira Dias \u2022 Ricardo Valente": 1,
        "S\u00e9rgio Barbedo": 1,
        "S\u00e9rgio Costa": 1,
        "Tiago Dias": 1,
        "Virg\u00edlio Correia Descarregar ficheiros Descomplicar Portugal": 1,
        "Vamos \u00a0Descomplicar": 1,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 1,
        "Jo\u00e3o Cotrim Figueireddo Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo": 1,
        "Jason Associates": 1,
        "Olga Baptista Olga Baptista": 1,
        "Cristiano Santos Cristiano Santos": 1,
        "Rui Paiva Rui Paiva": 1,
        "Paulo Carmona Paulo Carmona": 1,
        "Dargent": 1,
        "BRAGAN\u00c7A": 1,
        "Teresa Stanislau Teresa Stanislau": 1,
        "Alberto Cancelino Alberto Cancelino": 1,
        "Bruno Mour\u00e3o Martins Bruno Mour\u00e3o Martins": 1,
        "Bernardo Blanco Bernardo Blanco": 1,
        "Jo\u00e3o Pita Soares Jo\u00e3o Pita Soares": 1,
        "Diogo Prates Diogo Prates": 1,
        "Ant\u00f3nio L\u00facio Baptista Ant\u00f3nio L\u00facio \u00a0 Baptista": 1,
        "Filipe Barbosa Filipe Barbosa": 1,
        "Ana Martins Ana Martins": 1,
        "Duarte Gouveia Duarte Gouveia": 1,
        "Suzanne Rodrigues Suzanne Rodrigues": 1,
        "Filipa Os\u00f3rio Filipa Os\u00f3rio": 1,
        "Cristiano Santos Daniel Melo Diana Ricardo M\u00e1rio Santos Ana Meira Roberto Neto Ana Oliveira Lu\u00eds Carneiro Rosa Paradela Miguel Gomes Joana Pereira Jo\u00e3o Reis Ol\u00edvia Coelho Paulo Fonseca Sara Oliveira Nuno Costeira Ana Carvalho Sandro Ribeiro Maria Silva Daniela Ribeiro": 1,
        "Leonor Dargent Francisco Lima Isabel G\u00f3is Ant\u00f3nio Miquelino Andr\u00e9 Soares Braga": 1,
        "Machado Francisco Torres Andreia Leit\u00e3o Marco Mota Rui Vieira S\u00f3nia Mendes Jo\u00e3o Silva": 1,
        "Rodrigo Correia Cl\u00e1udia Machado Ana Cardoso Pedro Baptista Maria Lira Miguel Silva Jo\u00e3o Miranda V\u00e2nia": 1,
        "Ant\u00f3nio Louren\u00e7o C\u00e2ndida Macedo Carlos Ferreira Bragan\u00e7a Teresa Stanislau Rodrigo Moreira S\u00e9rgio Santos Ana Moreira Duarte Alves": 1,
        "Castello Branco": 1,
        "Ant\u00f3nio Fonseca Maria Castro Gast\u00e3o Taveira Catarina Mata": 1,
        "Catarina Maia Adriana Cardoso": 1,
        "Fernando Antunes Joana Pereira": 1,
        "Virg\u00edlio Correia Ana Martins Cl\u00e1udio Silva Olivia R\u00e9nio Henrique Macedo": 1,
        "Alberto Cancelino Madalena Batanete Susana Santos Ant\u00f3nio Elias Anabela Almeida": 1,
        "Bruno Mour\u00e3o Martins Angelique Joubert Lu\u00eds Guerreiro Daniela Jesus Edgar Carmo Ana Tempor\u00e3o V\u00edtor Palmilha Jo\u00e3o Aires Carolina Louren\u00e7o Tom\u00e1s Parreiro Maria Neto": 1,
        "Paulo Carmona Pedro Lancastre Ana Patuleia Paula Borges Jo\u00e3o Soares N\u00eddia Almeida Leiria": 1,
        "Bernardo Blanco M\u00f3nica Coelho Jos\u00e9 Silva Joana Hip\u00f3lito Crist\u00f3v\u00e3o Duque Maria Sim\u00f5es Joao Santos": 1,
        "Vieira Pedro Azevedo Ana Leit\u00e3o": 1,
        "Jo\u00e3o Cotrim Figueiredo Carla Azevedo": 1,
        "Isabel Santiago": 1,
        "Soares Polina Popovych": 1,
        "Alves Regina Ferraz Lu\u00eds Areias Lu\u00eds Barros Joana Sequeira Vasco": 1,
        "Nunes Tatiana Baleia": 1,
        "Pedro Santos Gany Ferreira Ana Gaspar": 1,
        "N\u00e1dia Dias": 1,
        "Pepe Telma Costa Susana Neto Jo\u00e3o Fernandes Lu\u00eds Chaves": 1,
        "Queda Ana Carvalho Jo\u00e3o Costa Jo\u00e3o Silva Ana Cal Ricardo Dias Tiago Dias": 1,
        "Patricia Fonseca Pedro Antunes Maria Lima": 1,
        "Carla Silva": 1,
        "Joana Vacas": 1,
        "Vanessa Ramalho Jo\u00e3o Casc\u00e3o Maria Castro Portalegre Mariana": 1,
        "Nina Pedro Sim\u00f5es M\u00f3nica Farinha Armando Alves Porto Carlos Guimar\u00e3es Pinto Rita Pinto": 1,
        "Paula Costa Vicente Silva": 1,
        "Rui Marrana Maria Silva Joana Batchelor Tiago Gon\u00e7alves Carla Fontes Rui Castro Ana Vasquez Jo\u00e3o Barbosa Maria C\u00edcio": 1,
        "Barbosa Carolina Reis Jo\u00e3o Monteiro Mariana Silva": 1,
        "Helder Cervantes Susana Guerreiro Carlos Costa Gon\u00e7alo Pinto Catarina Martins Franck Cerqueira Lu\u00eds Pinho N\u00e1dia Carvalho Francisco Pires": 1,
        "Maria Xambre Tiago Martins Manuel Loureiro Ana Gomes Tiago Vasquez Ana Vaz Ana Gon\u00e7alves Francisco Castro Mariana Santos Carlos Barra Maria Almeida Miguel Rangel Santar\u00e9m Jo\u00e3o Pita Soares Filipe Azevedo Monica Ribeiro Mariana Leit\u00e3o Fl\u00e1vio Barreira Sofia Pires Alexandre Ferreira Mariana Nave Carlos Costa Mario Dias Maria Azevedo Set\u00fabal": 1,
        "Crucho Miguel Ferreira Beatriz Silva Joana Cordeiro": 1,
        "V\u00e2nia Ferreira Diogo Ferreira T\u00e2nia Freitas Miguel Noronha": 1,
        "Anastasiya Lykholat": 1,
        "Armando Nunes S\u00f3nia Gomes": 1,
        "Eduardo Neto Ana Almeida Lu\u00eds Vieira Jo\u00e3o Pinto Maria Le\u00f3n Jo\u00e3o Alves Nuno Nunes Viana do Castelo": 1,
        "Maria Evangelista": 1,
        "Germano Pinheiro B\u00e1rbara Costa Jo\u00e3o Afonso Mariana Costa Beatriz Domingues": 1,
        "Diogo Paix\u00e3o Marta Dias": 1,
        "Rui Paiva Pedro Ferreira": 1,
        "Vanessa Coelho Margarida Carmona Leonardo Chaves Alexandrina Santos Marcos Ramalho": 1,
        "Filipe Barbosa Isabel Apar\u00edcio S\u00e9rgio Figueiredo Angelina Oliveira Paulo": 1,
        "Bruna Pinto Jo\u00e3o Silva": 1,
        "Miriam Couto": 1,
        "Ana Martins Jo\u00e3o Cardoso Sara Pereira": 1,
        "Lu\u00eds Martins In\u00eas Leit\u00e3o Tiago Fernandes Rute Monteiro Miguel Oliveira Madeira": 1,
        "Jo\u00e3o Teixeira Sara Jardim Ana Rocha Luciano Jardim Joana Gomes Miguel Correia": 1,
        "Suzanne Rodrigues Adeline Afonso Miguel Machado Manuel Carvalho": 1,
        "Filipa Os\u00f3rio Matheus Costa Joana Fel\u00edcio Tiago Coelho": 1,
        "Iniciativa Liberal | 3": 1,
        "Iniciativa Liberal | 13": 1,
        "Iniciativa Liberal | 20 Abril 2019": 1,
        "Vice-Presidente Executivo": 1,
        "Iniciativa Liberal | 21 Julho 2019": 1,
        "Vicente Ferreira da Silva \u2013 Princ\u00edpio da Uni\u00e3o de Interesses by Iniciativa Liberal": 1,
        "Portugal2040 by Iniciativa Liberal | 7": 1,
        "Iniciativa Liberal by Iniciativa Liberal |": 1,
        "ex-Presidente do Turismo de Portugal": 1,
        "M\u00e9dico Cirurgi\u00e3o": 1,
        "Projectista": 1,
        "Ana Martins Investigadora": 1,
        "Olga Baptista Farmac\u00eautica": 1,
        "Bragan\u00e7a Teresa Stanislau Engenheira": 1,
        "Suzanne Rodrigues Analista Financeira": 1,
        "Bruno Mour\u00e3o Martins Gestor": 1,
        "Madeira Duarte Gouveia": 1,
        "Filipe Barbosa Projectista": 1,
        "Bragan\u00e7a Teresa Stanislau": 1,
        "Teresa": 1,
        "Castelo Branco Maria Castello Branco": 1,
        "Madeira Duarte": 1,
        "Marcelo by Iniciativa Liberal | 9 Fevereiro 2019": 1,
        "Reformado \u00c1lvaro Nascimento": 1,
        "Professor Universit\u00e1rio Ang\u00e9lique da Teresa": 1,
        "Gestora de Marketing e Comunica\u00e7\u00e3o": 1,
        "Imobili\u00e1rio Ant\u00f3nio Guedes": 1,
        "VP Qualidade para Am\u00e9rica Latina": 1,
        "Cl\u00e1udia Nogueira": 1,
        "David Cristina": 1,
        "Diretor de Investimento": 1,
        "Cronista Eduardo Cintra Torres": 1,
        "Jornalista Filipe Mendon\u00e7a": 1,
        "Frederico Lucas": 1,
        "Helena Figueroa": 1,
        "Professora Jo\u00e3o Espanha": 1,
        "Jo\u00e3o Welsh": 1,
        "Empres\u00e1rio Joaquim Cunha": 1,
        "Director Geral": 1,
        "Leonor C\u00edcio": 1,
        "Cadeira da Papa": 1,
        "M\u00e3e": 1,
        "Luciano Jardim": 1,
        "Advogado Lu\u00eds Magalh\u00e3es": 1,
        "ex-Managing Parter": 1,
        "Maria Miguel Malh\u00e3o": 1,
        "Jurista M\u00f3nica Pinto Ribeiro": 1,
        "Tecnologia Nuno Pedroso": 1,
        "Director": 1,
        "ex-Jornalista": 1,
        "Pedro Neves": 1,
        "Economista Ricardo Arroja": 1,
        "Economista Ricardo Luz": 1,
        "Gestor Rui Albuquerque": 1,
        "Professor Universit\u00e1rio \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Pesquisa Pesquisar": 1,
        "Francisco Pires Pedro Sim\u00f5es": 1,
        "Estrat\u00e9gia Cristiano Santos": 1,
        "Jo\u00e3o Almeida Vogal Advogado Google+": 1,
        "Nuno Greg\u00f3rio": 1,
        "Cl\u00e1udia de Vasconcelos": 1,
        "Jo\u00e3o Figueiredo": 1,
        "N\u00facleo de Matosinhos": 1,
        "Miguel Lopes": 1,
        "Ricardo Zamith": 1,
        "Joana Cordeiro": 1,
        "Iniciativa Liberal Fica": 1,
        "Iniciativa Liberal | 10": 1,
        "DESPARTIDARIZAR": 1,
        "Libertar": 1,
        "DESESTATIZAR\u00a0 \u2713\u00a0Retirar": 1,
        "Sousa Nuno Barata Almeida e Sousa": 1,
        "Deputado Regional": 1,
        "Deputado Municipal": 1,
        "Terceira Jos\u00e9 Lu\u00eds Parreira Jos\u00e9 Lu\u00eds Parreira": 1,
        "Fernando Torres by Iniciativa Liberal": 1,
        "Jos\u00e9 Manuel Moreira by Iniciativa Liberal": 1,
        "Andr\u00e9 Duarte by Iniciativa": 1,
        "Jos\u00e9 Silva by Iniciativa Liberal": 1,
        "Joana Morna by Iniciativa Liberal": 1,
        "Iniciativa Liberal | 14 Novembro 2018 | Memes": 1,
        "Portugal2040 by Iniciativa Liberal | 13 Fevereiro 2019": 1,
        "Iniciativa Liberal | 24 Janeiro": 1,
        "Vicente Ferreira da Silva \u2013 Princ\u00edpio da Uni\u00e3o de Interesses by Iniciativa Liberal | 25 Abril 2019 | Opini\u00e3o": 1,
        "Iniciativa Liberal | 6 Maio": 1,
        "Portugal2040 by Iniciativa Liberal | 7 Fevereiro 2019": 1,
        "Iniciativa Liberal | 14 Mar\u00e7o 2019": 1,
        "Marcelo by Iniciativa Liberal | 9 Fevereiro 2019 |": 1,
        "Miguel Toscano by Iniciativa Liberal": 1,
        "Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio by Iniciativa": 1,
        "DESCOMPLICARPORTUGALAnt\u00f3nio L\u00facio BaptistaAna MartinsDevolvero": 1,
        "Anecessidadedepol\u00edticasambientaisresultadefalhasdemercadoqueintegrammalasexternalidadesambientaisassociadas\u00e0satividadesecon\u00f3micas.2": 1,
        "EmPortugalh\u00e1umafortetradi\u00e7\u00e3odeusodemedidasregulamentares": 1,
        "D.Quest\u00f5esfrequentesAumentodoriscodeperdadepatrim\u00f3nioirrecuper\u00e1vel": 1,
        "ouaregulamenta\u00e7\u00e3odeusodosolo": 1,
        "Revis\u00e3odasop\u00e7\u00f5esdeaplica\u00e7\u00e3odaPACemPortugaledefesadeumaPACmaisliberal": 1,
        "Aumentaraefici\u00eancianagest\u00e3odosrecursosh\u00eddricos": 1,
        "Aescassezde\u00e1guaj\u00e1\u00e9umproblemarealerequeraado\u00e7\u00e3odemedidasimediatas": 1,
        "S\u00e3ocadavezmaisfrequentesosfen\u00f3menosdesecanonossoterrit\u00f3rio": 1,
        "Areutiliza\u00e7\u00e3oda\u00e1guapermitediminuirasnecessidadesdecapta\u00e7\u00e3ode\u00e1gua": 1,
        "nalimpezaderuasepavimentos": 1,
        "Esteesfor\u00e7on\u00e3odeveserfeitoapenasnodom\u00edniop\u00fablico": 1,
        "Esta\u00e1guapodesertratadaereaproveitadaparaalimpezadepisosouusosanit\u00e1rio": 1,
        "Portugaldevetamb\u00e9mapostarnaredu\u00e7\u00e3ododesperd\u00edciode\u00e1guaemtodosossectoreseaon\u00edveldom\u00e9stico": 1,
        "Incentivaroinvestimentoempresarialnaefici\u00eanciah\u00eddricaa)Apoioaoinvestimentonaefici\u00eanciah\u00eddricarecorrendoaFundosComunit\u00e1rioseaoFundoAmbiental": 1,
        "D.Quest\u00f5esfrequentesA\u00e1guatratadapoder\u00e1serutilizadaparareganaAgricultura?Oprinc\u00edpiogeral\u00e9quea\u00c1guadeveserreutilizadacomosfinscompat\u00edveiscomon\u00edveldetratamentoaqueforamsujeitas": 1,
        "Aoassegurarquetodospagampela\u00e1gua,1.1.3OTIMIZA\u00c7\u00c3ODAGEST\u00c3ODA\u00c1GUA24asseguramosquetodost\u00eamocuidadodeapreservar": 1,
        "Criarmecanismotransparentededevolu\u00e7\u00e3oaoscidad\u00e3osdefiscalidadeassociada\u00e0semiss\u00f5esdecarbono": 1,
        "temsidotratadodeformaligeiraemanique\u00edstapelasociedade": 1,
        "areboquedegruposdepress\u00e3ocomumaexpress\u00e3omedi\u00e1ticahabitualmentemuitosuperior\u00e0dasuarepresentatividadedemocr\u00e1tica.2": 1,
        "Fazsentidodestruirumapotencialferramentadecombate\u00e0saltera\u00e7\u00f5esclim\u00e1ticas?Adescarboniza\u00e7\u00e3odaeconomianuncaser\u00e1atingidasemavontadeindividualdecadacidad\u00e3o": 1,
        "N\u00e3odeveriaadevolu\u00e7\u00e3oserfeitadeformaprogressiva": 1,
        "Aredistribui\u00e7\u00e3oderiquezatemummecanismoespec\u00edfico": 1,
        "Porprodu\u00e7\u00e3odescentralizadaentende-seaprodu\u00e7\u00e3odeeletricidadeapartirdepequenasfontesdegera\u00e7\u00e3odeenergiael\u00e9trica": 1,
        "Otemadasaltera\u00e7\u00f5esclim\u00e1ticasedadescarboniza\u00e7\u00e3oparecetervindoparaficare": 1,
        "estemodelopermiteumaforteredu\u00e7\u00e3odecustosenerg\u00e9ticosparaoscidad\u00e3ose": 1,
        "tamb\u00e9mser\u00e1necess\u00e1rioencontrarumasolu\u00e7\u00e3oparaosdesafioslegaisqueautiliza\u00e7\u00e3odesoftware": 1,
        "Amassifica\u00e7\u00e3odestasinstala\u00e7\u00f5esn\u00e3oprovocar\u00e1ocaosnagest\u00e3odaredeel\u00e9trica": 1,
        "Dever\u00e1mesmoaumentararesili\u00eanciadasredes": 1,
        "vistocadaagenteterumimpactomuitopequenonosistema": 1,
        "Araz\u00e3oparaoelevadopre\u00e7odaenergiaaosconsumidoresdom\u00e9sticosaelevadacargafiscaleparafiscal": 1,
        "Opre\u00e7oelevadodaenergiaresultanumadegrada\u00e7\u00e3orelevantedaqualidadedevidadosportugueses": 1,
        "Nafaturadaenergiaest\u00e3oinclu\u00eddas": 1,
        "Energia": 1,
        "Eliminarasdiversasrendasexcessivaspagaspelosconsumidores": 1,
        "Dopontodevistasocial": 1,
        "noInverno": 1,
        "Apol\u00edticadedisponibiliza\u00e7\u00e3odefundosn\u00e3ofuncionaumavezquen\u00e3ochegaatodosospropriet\u00e1riosetem": 1,
        "Aincorpora\u00e7\u00e3odaexternalidadeassociadaaoCO2deveestarassociadaaumataxadecarbonoproporcionalaoCO2emitido": 1,
        "Criarmecanismoslegaisquegarantamaneutralidadetecnol\u00f3gicaeaproporcionalidadefiscal": 1,
        "cobran\u00e7aepagamentoodispostonopresenteC\u00f3digo": 1,
        "naleigeraltribut\u00e1riaenoC\u00f3digodeProcedimentoeProcessoTribut\u00e1rio": 1,
        "Oqueseprop\u00f5efazerdiferente?Anossapropostavisagarantirqueociclodevidadoscombust\u00edveisetecnologiasassociados\u00e9devidamentecontabilizadoequesejautilizadocomovectoraquantidadedeCO2efectivamenteemitidaaquandodoc\u00e1lculodataxadecarbono": 1,
        "detodo": 1,
        "omesmodeveserliberalizadonoqueaovalordataxadizrespeito": 1,
        "QuantoaoIMIpretende-secomestamedidafazerdoIMIumimpostoverdadeiramentemunicipal": 1,
        "ospr\u00e9diospertencentes\u00e0sseguintesentidades": 1,
        "A)Coletividadesdeculturaerecreio": 1,
        "ONGseoutrotipodeassocia\u00e7\u00f5esn\u00e3olucrativas;B)Associa\u00e7\u00f5esdesportivaseasassocia\u00e7\u00f5esjuvenis;C)Institui\u00e7\u00f5esparticularesdesolidariedadesocial;D)Estabelecimentosdeensinoparticularintegradosnosistemaeducativo;E)Pessoascoletivasdeutilidadep\u00fablicaadministrativaeasdemerautilidadep\u00fablica;F)Estadosestrangeiros": 1,
        "quantoatemplosouedif\u00edciosdestinadosaocultoreligioso;I": 1,
        "paraqueestetrabalheforadoseuhor\u00e1rionormaldetrabalho": 1,
        "Umaformaalternativadelidarcomestasitua\u00e7\u00e3oseriapermitiraoempregadoreaocolaboradoracordaremdeantem\u00e3o": 1,
        "Restabelecimentodobancodehorasindividual": 1,
        "F\u00e1-lo-\u00e1": 1,
        "Permitetamb\u00e9maocolaboradormaiorflexibilidadenaformacomopretendeserressarcidopelotrabalhoquerealizaforadohor\u00e1riodetrabalho": 1,
        "Comoformadealterarasfontesdefinanciamentodaeconomiavem-seproporquepasseahaverumtratamentoigualentread\u00edvidaeoscapitaispr\u00f3priosdasempresas.2": 1,
        "Neste\u00faltimocaso": 1,
        "Antespelocontr\u00e1rio": 1,
        "Darautonomiaaosmunic\u00edpiosparadefinirosal\u00e1riom\u00ednimoquemaisseadequa\u00e0suaeconomialocal.2": 1,
        "Flexibilizaromercadodetrabalho": 1,
        "OSal\u00e1rioM\u00ednimoaspiraagarantircondi\u00e7\u00f5esm\u00ednimasdesobreviv\u00eanciaatodosostrabalhadores": 1,
        "Ocustodevidavariabastanteentrediferentesmunic\u00edpiosdopa\u00eds": 1,
        "Nosgr\u00e1ficosabaixopodemosverasdiferen\u00e7asnumcustoespec\u00edfico": 1,
        "Deigualforma": 1,
        "descentralizaramadefini\u00e7\u00e3odosal\u00e1riom\u00ednimo.2.1.5SUBSTITUI\u00c7\u00c3ODOSAL\u00c1RIOM\u00cdNIMONACIONALPORSAL\u00c1RIOM\u00cdNIMOMUNICIPAL56C.Proposta1": 1,
        "D.Quest\u00f5esfrequentesOsmunic\u00edpiospoderiamabolirosal\u00e1riom\u00ednimooucoloca-loemn\u00edveisexcessivamenteelevados?Sim": 1,
        "Importaassegurar": 1,
        "Osistemap\u00fablico": 1,
        "emcasodematerializa\u00e7\u00e3oderiscomacroecon\u00f3micorelevante": 1,
        "Estadesvantagem\u00e9particularmentegraveemrela\u00e7\u00e3oapa\u00edsescomomesmon\u00edveldedesenvolvimentoecon\u00f3micoquePortugalnocentroelestedaEuropa": 1,
        "Amedidan\u00e3oaumentariaadesigualdade?Acontribui\u00e7\u00e3odecadaindiv\u00edduoseriaproporcionalaorendimento": 1,
        "Al\u00f3gicadamedidafoiadeatrairestrangeiroseemigrantesportuguesescomaltasqualifica\u00e7\u00f5es": 1,
        "L\u00f3gicasemelhante\u00e0destamedidaquepretendeimpedirqueessestalentosabandonemopa\u00edsemprimeirolugar.2.2.1INTRODU\u00c7\u00c3ODEUMATAXAFIXASOBRETODOSOSRENDIMENTOSDE15%652.2.2Simplifica\u00e7\u00e3oFiscal": 1,
        "nosentidolato": 1,
        "Independentementedeseconcordarcomon\u00edveldosservi\u00e7os": 1,
        "ousementrarnadiscuss\u00e3osobreoques\u00e3oasfun\u00e7\u00f5esquedevemestarnoEstadooun\u00e3o": 1,
        "D.Quest\u00f5esFrequentesEcomofazemoscomsitua\u00e7\u00f5esdebensespec\u00edficosquesejamtaxadosparaefeitosdecontrolodeconsumo?Asimplifica\u00e7\u00e3ofiscaln\u00e3osignificaacabarcomtodosmenos3impostos": 1,
        "emvezdeterumimpostosobreotabaco": 1,
        "Ospain\u00e9issolarest\u00eamumadurabilidadeaindapordefinir": 1,
        "oIRCemPortugal": 1,
        "conformedescritonospontosanteriores": 1,
        "adverso\u00e0competitividadedaeconomiaportuguesa": 1,
        "n\u00e3ochegama500.000ossujeitospassivosdeIRC": 1,
        "Destemontante": 1,
        "ElevadastaxasdeIRCincentivamtamb\u00e9maevas\u00e3oeaelis\u00e3ofiscalque": 1,
        "EmPortugal": 1,
        "consoanteocaso": 1,
        "determinadanostermosdesteC\u00f3digo": 1,
        "Nestenovoenquadramento": 1,
        "noconjuntodospa\u00edsesdaOCDE\u2076,opesodosimpostossobreosresultadosdistribu\u00eddos(antesdeimpostos)\u00e9inferioraoqueaconteceemPortugal": 1,
        "querpeloefeitodataxa": 1,
        "ouamortecer": 1,
        "\u00e9dif\u00edcildequantificar": 1,
        "Essealargamentodabaseseriaproporcionadoquerpeloaumentodon\u00famerodedetentoresdeinstrumentosdecapitalresidentesemPortugal": 1,
        "Elimina\u00e7\u00e3ogradualdoIRCparanovasempresasderesponsabilidadelimitada": 1,
        "Emqualquercaso": 1,
        "umataxa\u00fanicadeIRSde15%pararendimentosdotrabalho": 1,
        "Oobjetivodanossapropostadeelimina\u00e7\u00e3odoIRCseriarompercomoparadigmadetributa\u00e7\u00e3odasempresas": 1,
        "acabarcomosal\u00e7ap\u00f5es": 1,
        "N\u00e3oestamosadesenharnenhumpara\u00edsofiscal": 1,
        "Nocasodo": 1,
        "N\u00e3ocorremosoriscodeisentartotalmenteosn\u00e3oresidentes?Sim": 1,
        "Essa\u00e9aconsequ\u00eanciadaaplica\u00e7\u00e3odo": 1,
        "aon\u00e3opagaremIRCemPortugal": 1,
        "Aon\u00e3opagaremIRCemPortugalasempresaspagar\u00e3o": 1,
        "paraqueempresasestrangeirasmudemasuasedeparaPortugal": 1,
        "Criarummecanismodecompensa\u00e7\u00e3oedinamiza\u00e7\u00e3odasPequenaseM\u00e9diasEmpresas(PME)\u2078.B.Racional1": 1,
        "Osesc\u00e2ndalosdesdeoBPNat\u00e9aoMontepioaconteceramsemquesepercebessequalquera\u00e7\u00e3oporpartedaCaixaquevalesseestabilidadeaosistema.3": 1,
        "QuemlidacomabancanacionalsabequeaCGDapresentaomesmotipodeservi\u00e7oqueosoutrosbancos": 1,
        "Aspequenasdiferen\u00e7as": 1,
        "CFunding),aindan\u00e3oamadureceram": 1,
        "Nabancaanorma\u00e9avaliarovalordoss\u00f3ciosouacionistasemvezdovalordoprojeto": 1,
        "CriarumBancodeFomento": 1,
        "Clarificarcrit\u00e9riosdefinanciamentocombasenoprojetoen\u00e3onasgarantiasdopromotor;d)Terumacl\u00e1usuladevalidadede10anos": 1,
        "Arealidade\u00e9queaCGDfunciona": 1,
        "Limitaroaprofundamentodestainjusti\u00e7anofuturo": 1,
        "Promoverodesenvolvimentoecon\u00f3mico": 1,
        "Emnomedajusti\u00e7asocialeparan\u00e3ocriarconflitosentrediferentesclassesprofissionais": 1,
        "Namedidaemqueosfuncion\u00e1riosdoestado": 1,
        "Estaisen\u00e7\u00e3oser\u00e1sempresobreadiferen\u00e7aqueexistirentreosdoishor\u00e1riosdetrabalhoemanter-se-\u00e1casosealargueouencurte": 1,
        "Promoverefacilitarautiliza\u00e7\u00e3odeplataformasdefinanciamentocolaborativo.2": 1,
        "oquecriaentravesaofinanciamentoatrav\u00e9sdestasplataformas": 1,
        "Nestemomento": 1,
        "\u00c9umseudireitofundamental": 1,
        "Umarestri\u00e7\u00e3oaessedireitodeveserestabelecidaporlei": 1,
        "Promoveraestabilidadefinanceira": 1,
        "Acriseecon\u00f3micaefinanceirade2007-2008teveumforteimpactoemPortugal": 1,
        "sempersonalidadejur\u00eddica": 1,
        "Sele\u00e7\u00e3odosmembrosdos\u00f3rg\u00e3osdeadministra\u00e7\u00e3oefiscaliza\u00e7\u00e3odoBancodePortugaledaEntidadeReguladoradoSetorFinanceiroatrav\u00e9sdeconcursosinternacionais": 1,
        "organizadospelopr\u00f3prioBancodePortugal": 1,
        "levarapensamentogrupale": 1,
        "designadamenteparaapessoadespedida": 1,
        "mastamb\u00e9mparaacomunidadecomoumtodo": 1,
        "semjustacausa.4": 1,
        "Aoalargaroper\u00edodoexperimental": 1,
        "aoinv\u00e9s": 1,
        "Umaproibi\u00e7\u00e3ocontraadiscrimina\u00e7\u00e3oarbitr\u00e1riaobrigaasempresasajustificaremacessa\u00e7\u00e3odeumcontratocombaseemmotivosderacionalidadeecon\u00f3micaatendendo\u00e0situa\u00e7\u00e3oemconcreto": 1,
        "Emespecialporque": 1,
        "queincluemaimposi\u00e7\u00e3odaimpossibilidadedevendaaqualqueroutraempresaaumpre\u00e7omaisbaixo": 1,
        "naobten\u00e7\u00e3odepre\u00e7os": 1,
        "aresponsabilidadedofornecedorporessefacto": 1,
        "Oexerc\u00edciodaatividadeempresarialdeveevitarfraude": 1,
        "N\u00e3ocompeteaoEstadopromoveraprote\u00e7\u00e3odeempresasnoexerc\u00edciodasuaatividadeenarela\u00e7\u00e3oqueestabelecemcomessasempresas": 1,
        "procurarpraticaralgumdosatosproibidospeloregime": 1,
        "\u00e9importantepromoverqueaspequenasemicroempresastenhamincentivosacrescer": 1,
        "ganhandoassimescala": 1,
        "en\u00e3osimplesmentepretender\u201cproteger\u201dessaspequenasemicroempresas.2.3.4REVOGAROREGIMEAPLIC\u00c1VELAPR\u00c1TICASINDIVIDUAISRESTRITIVASDOCOM\u00c9RCIO98C.Proposta1": 1,
        "bemcomopermitir\u00e0spequenasemicroempresasganharescala": 1,
        "Casoasmicroepequenasempresasn\u00e3oconsidereminteressantescertascondi\u00e7\u00f5esoferecidasporempresasmaiores": 1,
        "comacorrespondentelimita\u00e7\u00e3odovalordoseutrabalho": 1,
        "FINANCEIRAEPEDAG\u00d3GICA\u00c0SESCOLASP\u00daBLICAS\u2079 Minist\u00e9riodaEduca\u00e7\u00e3o(Minist\u00e9rio)ouautarquias": 1,
        "Poroutraspalavras": 1,
        "aconstruirmodelosalternativosparaacompreender": 1,
        "ainterpretarposs\u00edveisentendimentosalternativose": 1,
        "comunicandocomoutraspessoascomclarezae": 1,
        "Asferramentast\u00e9cnicasimportamdiretamenteparaoexerc\u00edciodeumaatividadeprofissionalqueenvolvaci\u00eancias": 1,
        "FINANCEIRAEPEDAG\u00d3GICA\u00c0SESCOLASP\u00daBLICAS10210": 1,
        "Aexcessivaecrescentecentraliza\u00e7\u00e3oporpartedoMinist\u00e9riotemfeitoaumentaraburocracia": 1,
        "nosentidolatocomoacimadefinido": 1,
        "Autonomizarescolassignificaatribuir-lhesautonomiaadministrativa": 1,
        "estabelecereajustarturmas": 1,
        "\u00c9essencialsimplificar": 1,
        "FINANCEIRAEPEDAG\u00d3GICA\u00c0SESCOLASP\u00daBLICAS\u00b9\u2070 Minist\u00e9rioouautarquias": 1,
        "n\u00e3odisp\u00f5emdascompet\u00eanciaseexperi\u00eancianecess\u00e1rias": 1,
        "incluindoadefini\u00e7\u00e3odetalhadadocurriculumacad\u00e9micoqueaescolaescolheudentrodaslinhasgeraisdefinidaspeloMinist\u00e9rio": 1,
        "obraseservi\u00e7osv\u00e1rioscomolimpeza": 1,
        "\u00c9necess\u00e1rioasseguraracesso\u00e0internetporfibra\u00f3tica": 1,
        "FINANCEIRAEPEDAG\u00d3GICA\u00c0SESCOLASP\u00daBLICAS\u00b9\u00b2 Minist\u00e9rioouautarquias": 1,
        "Adisponibilidadedestesmeios\u00e9essencialparaumaaprendizagemeficaz": 1,
        "Corrigirainflu\u00eanciadecondi\u00e7\u00f5essocioecon\u00f3micasdesfavor\u00e1veisatrav\u00e9sdaescolaridadeobrigat\u00f3riaemescolasp\u00fablicas.22.Apopula\u00e7\u00e3oestudantil": 1,
        "Umaalimenta\u00e7\u00e3ocapaz\u00e9essencialparaqueumacrian\u00e7aoujovempossaestudareaprendercommotiva\u00e7\u00e3oeefic\u00e1cia": 1,
        "Defende-sequecadaescola": 1,
        "e(4)participarnasdire\u00e7\u00f5esescolaresparagarantircoer\u00eanciadaspol\u00edticaseducativasestabelecidaspelomunic\u00edpio": 1,
        "D.Quest\u00f5esFrequentesConsiderandoopesodam\u00e1quinaburocr\u00e1ticadoatualMinist\u00e9rio": 1,
        "incluindoadiminui\u00e7\u00e3odon\u00famerodeburocratasedacargaburocr\u00e1ticaatualmenteexigida\u00e0sescolaseaosprofessores": 1,
        "Assimofuturoexige": 1,
        "FINANCEIRAEPEDAG\u00d3GICA\u00c0SESCOLASP\u00daBLICAS1083.2GarantirliberdadedeescolhadeescolacomfinanciamentoviaalunoA.Objetivos1": 1,
        "Garantirliberdadedeescolhadeescolap\u00fablicadoensinob\u00e1sicoesecund\u00e1rioaalunosefam\u00edlias.2": 1,
        "Fazerdependerofinanciamentodeumaescoladotipodeescola": 1,
        "Emsimult\u00e2neo": 1,
        "Estevalorincluir\u00e1oscustosdeopera\u00e7\u00e3odainfraestruturaescolar": 1,
        "gest\u00e3odaescolaeservi\u00e7ospropiciadosaosalunos": 1,
        "ecadaescolater\u00e1deaceitarosalunosqueforamcolocadospelosistema": 1,
        "Porqu\u00eaotipodefinanciamentoproposto?Ofinanciamentopropostotemavantagemdepremiarasescolasp\u00fablicasmaisescolhidaspelosalunos": 1,
        "oquepermitir\u00e1aoEstadoolharcomcuidadoespecialparaasmenosescolhidas": 1,
        "Darliberdade\u00e0sInstitui\u00e7\u00f5esdeEnsinoSuperior(IES)paradefinirosseusregulamentosdecarreiras": 1,
        "comrespetivaavalia\u00e7\u00e3odiferenciada.4": 1,
        "FomentarqueasIESportuguesassubamnosrankingsinternacionais.8": 1,
        "Fomentaramobilidadeentreinvestigadores": 1,
        "Osestatutost\u00eamdiversasdiferen\u00e7as": 1,
        "eaindamaisdefinanciamentosdeexcel\u00eancia(comoasERC),significaqueainvestiga\u00e7\u00e3oest\u00e1cadavezmaiscompetitiva": 1,
        "Note-seaindaqueh\u00e1muitosdocentesnasIESquen\u00e3oest\u00e3oenquadradosemnenhumaunidadedeinvestiga\u00e7\u00e3oFCT.Taln\u00e3oosinibedeconcorreraprojetos": 1,
        "podemtamb\u00e9mrealiz\u00e1-lasenquadradosemunidadesFCTquen\u00e3oaIESaquepertencem-porexemplo": 1,
        "uminstitutodeinvestiga\u00e7\u00e3onaesferadeinflu\u00eanciadaIES": 1,
        "paramuitasIES": 1,
        "massimfuncion\u00e1riosdaIEScontratadosaoabrigodedireitoprivado": 1,
        "IstosignificaqueosatuaisEstatutosdeCarreiraficar\u00e3otendencialmenteobsoletos.2": 1,
        "Devemaindaserfixadosobjetivosdeavalia\u00e7\u00e3oconcretos": 1,
        "AsunidadesFCT": 1,
        "Aspropinaspoder\u00e3oserpagasatrav\u00e9sdeumempr\u00e9stimo(verPropostadefinanciamentodosestudantesdoEnsinoSuperior),bemcomoporatividadesletivaset\u00e9cnicas(porexemplo": 1,
        "Oleccionamentodeaulas": 1,
        "aoexistirumcontratodetrabalho": 1,
        "queprevejamqualadota\u00e7\u00e3oor\u00e7amentalprojetadaparaesseper\u00edodo": 1,
        "Omandatodosmembrosexternosdeveserlongo": 1,
        "dessincronizadosentresi": 1,
        "Osdiretoresdasunidadesorg\u00e2nicas(faculdades": 1,
        "presidentedaIES": 1,
        "garantindoqueomodocomoestass\u00e3odirigidasest\u00e1devidamentearticuladocomomodocomoaIES\u00e9dirigida.4": 1,
        "Atribuir\u00e0sIESaresponsabilidadetotaleexclusivadasele\u00e7\u00e3odosestudantesquepretendamadmitir": 1,
        "Paraosestudantes": 1,
        "ascondi\u00e7\u00f5esdaIES": 1,
        "AsIESanunciamquaisasprovasqueaceitamparaingressoacadacurso5": 1,
        "Asprovasdeingressodevemdecorrerduranteo11.\u00baano": 1,
        "comoseobservourecentementeemPortugal": 1,
        "OEBF": 1,
        "Aci\u00eanciapoden\u00e3oteraplica\u00e7\u00e3oimediatae": 1,
        "Aproje\u00e7\u00e3odasIESan\u00edvelinternacional(rankings)exigequehajaumaafilia\u00e7\u00e3oid\u00eanticadedocentes": 1,
        "N\u00e3oseincluiuasinstitui\u00e7\u00f5esuniversit\u00e1riasepolit\u00e9cnicasmilitaresepoliciais.127C.Proposta1": 1,
        "massimseremdescentralizadossegundoasnecessidadeslocais4": 1,
        "Dever\u00e1serpromovidaaracionaliza\u00e7\u00e3odaofertaformativa": 1,
        "Comodecl\u00edniodemogr\u00e1fico": 1,
        "Promoveroajustamentodaofertadeensinosuperior\u00e0procurapelosalunos.2": 1,
        "Eliminarosobst\u00e1culosecon\u00f3micosnoacessoaoEnsinoSuperior.3": 1,
        "Estesistemaresultaemenormesdesajustamentosentreaofertaeaprocuraporpartedosalunos": 1,
        "Emlugardefinanciarasinstitui\u00e7\u00f5esdeensinosuperiorpublico": 1,
        "Apresentemedidan\u00e3oimplica": 1,
        "qualqueraltera\u00e7\u00e3oaosapoiossociaisaosestudantesdoensinosuperior": 1,
        "Cuidadosmentaisj": 1,
        "APTACS(a\u201cseguradora\u201doufinanciadoraquefinanciacuidadosdesa\u00fade)eoprestadorprivadoque\u00e9darededa AdvanceCare": 1,
        "ADSE)\u00b2\u2079deviamserdesignadoscomoseguroscomplementaresdesa\u00fadee\u00e9assimque": 1,
        "Ali\u00e1s\u00e9assimquetamb\u00e9m\u00e9tratadopeloTribunaldeContas": 1,
        "Vers_o_n_o_confidencial_ERS_057_2017.pdf\u00b2\u2076 Atualmenten\u00e3oh\u00e1verdadeirossubsistemas;j\u00e1queestesn\u00e3os\u00e3oparalelos\u00b2\u2076 https://www.tcontas.pt/pt/actos/rel_auditoria/2016/2s/rel008-2016-2s_v1.pdf1376": 1,
        "Ali\u00e1stodosossistemasdesa\u00fadenomundocome\u00e7aramdestaforma": 1,
        "Nosectorp\u00fablicomonopolistaeestatizante": 1,
        "Comofunciona": 1,
        "ACSS+SNS).a": 1,
        "sa\u00fade?a": 1,
        "Osportuguesesconsideramasquest\u00f5essobrea\u201cDisponibilidadeparaencararalternativasaoatualmodelodoSNS\u201dcomplexaset\u00eamalgumadificuldadeementenderestasquest\u00f5es": 1,
        "Deixaremosassimdeterumsistema\u00fanicouniversal": 1,
        "noslimitesdosrecursoshumanos": 1,
        "Aap\u00f3liceuniformequeosfinanciadorester\u00e3odecumprir": 1,
        "ser\u00e1definidapeloMinist\u00e9riodeSa\u00fade\u00b3\u2074.d)Permitir\u00e0sseguradorasnacionaiseinternacionaisacria\u00e7\u00e3odesubsistemasdesa\u00fade\u00b3\u2075.4.1ALARGAMENTODAADSEATODOSOSPORTUGUESES\u00b3\u00b2 AsARSt\u00eamcapacidadedenegociarcomosprestadoresp\u00fablicos": 1,
        "Trata-sedeformalizaroquej\u00e1existeactualmente.\u00b3\u2075 NaHolandaon\u00famerodeagentes\u00e9contido": 1,
        "\u00c9muitodesej\u00e1veltrazerpelomenosumplayerdecapacidadeinternacionaldeformatermosacessoaboaspr\u00e1ticaspelaconcorr\u00eancia142e)Constituirumac\u00e2maradecompensa\u00e7\u00e3oentreosdiferentessubsistemas": 1,
        "atrav\u00e9sdecontribui\u00e7\u00f5esespec\u00edficasdossubsistemas": 1,
        "\u00c9desej\u00e1velquet\u00e3ocedoquantoposs\u00edvelosdiferentessubsistemaspossamconcorrernomercadonacional(einternacional)\u00b3\u2079.j": 1,
        "Osprestadorescontinuar\u00e3oatercomomiss\u00e3oprestaratodososcidad\u00e3osconvencionadososcuidadosdesa\u00fade": 1,
        "\u00c9recomend\u00e1velqueumprestadortenhaacessoav\u00e1riosfinanciadores": 1,
        "Areparti\u00e7\u00e3odestadespesatemdeserolhadacommaiscautela.\u2074\u2076 N\u00e3oh\u00e1assimexclus\u00e3opelopre\u00e7oediferencia\u00e7\u00e3odeservi\u00e7ocombasenopre\u00e7o": 1,
        "Sehouverumasubscri\u00e7\u00e3oindividual(compre\u00e7osindividuaishaver\u00e1umasele\u00e7\u00e3oadversaderisco": 1,
        "doladodaPT": 1,
        "Osnacionaissemresid\u00eanciapoder\u00e3oteracessoaoseusubsistema": 1,
        "Financiadoreseprestadoresir\u00e3ostandardizarpr\u00e1ticasecolocaroclientenocentrodasuaatua\u00e7\u00e3o.d)Osprestadorestender\u00e3oasuportarpre\u00e7osfixos": 1,
        "Umapresta\u00e7\u00e3ocl\u00ednicabaseadanaredu\u00e7\u00e3odefrequ\u00eanciadadoen\u00e7a.\u2075\u00b2f": 1,
        "Algunssubsistemas": 1,
        "Estasir\u00e3odefinirotratamentoadequadoacadadiagn\u00f3stico": 1,
        "Claroqueestasredesn\u00e3osepoder\u00e3ocristalizar": 1,
        "oCustodoseuutenteestar\u00e1l\u00e1sempreeser\u00e3o(DEUMMANEIRAGERAL)maiscompensadosseinvestirememganhosdesa\u00fadenodoentedeformaantecipada.\u2075\u00b2 Porexemplo": 1,
        "sejacombaseemcrit\u00e9riofor": 1,
        "Facilmenteoscuidadosdesa\u00fadeficamcativosdeinteresses": 1,
        "Deacordocomaspr\u00e1ticasnacionaisdosdiferentespa\u00edsesesta\u00e9adivis\u00e3omaishabitualdepresta\u00e7\u00e3oportipodeprestador:4.1ALARGAMENTODAADSEATODOSOSPORTUGUESES148PorquemotivoescolheramomodeloHoland\u00eascomorefer\u00eancia": 1,
        "?Fomosbuscaromelhordecadaumdosmodelosdesa\u00fadeexistentesnaEuropa": 1,
        "Estesforamosnossosprincipaisfocus": 1,
        "Seconsiderarmosessepa\u00edscomorefer\u00eancia": 1,
        "quesabemqueganh\u00e3omaissefizeremmais;bemcomopelosconsumidoresqueir\u00e3osentirmaisnecessidadesdesa\u00fade": 1,
        "Haver\u00e1prestadoresp\u00fablicoseprivadosemconcorr\u00eancia": 1,
        "asseguradorasHolandesas(comoasportuguesasdeAT)est\u00e3otodascomretornodecapitalreduzido.4.1ALARGAMENTODAADSEATODOSOSPORTUGUESES\u2075\u2077 https://www.tcontas.pt/pt/actos/rel_auditoria/2016/2s/rel008-2016-2s_v1.pdf1524.2Redu\u00e7\u00e3odadespesap\u00fablicarelacionadacomapolimedica\u00e7\u00e3oA.Objetivos1": 1,
        "Melhoraraades\u00e3oterap\u00eautica": 1,
        "Aadministra\u00e7\u00e3odev\u00e1riosmedicamentosemsimult\u00e2neopodeconduziraumaumentodon\u00fameroderea\u00e7\u00f5esadversase": 1,
        "Ocustoecon\u00f3micodaresist\u00eanciaaosantibi\u00f3ticosrequerespecialaten\u00e7\u00e3oedeve-seaosseguintesfatores": 1,
        "ades\u00e3oinadequada\u00e0terap\u00eautica;b)Usoexcessivoemoutras\u00e1reas": 1,
        "Criarguidelinesdeprescri\u00e7\u00e3o.4.2REDU\u00c7\u00c3ODADESPESAP\u00daBLICARELACIONADACOMAPOLIMEDICA\u00c7\u00c3O1548": 1,
        "Monitorizarosbenef\u00edciosassociados\u00e0gest\u00e3oterap\u00eautica.4.2REDU\u00c7\u00c3ODADESPESAP\u00daBLICARELACIONADACOMAPOLIMEDICA\u00c7\u00c3O5.JUSTI\u00c7A1565.1Redu\u00e7\u00e3oprogressivadotempom\u00e9diodasdelibera\u00e7\u00f5esjudiciaisA.Objetivos1": 1,
        "Criarcondi\u00e7\u00f5esquepermitamapermanentemonitoriza\u00e7\u00e3odofuncionamentodosistemajudicialtendoemvistaaintrodu\u00e7\u00e3odemecanismosquecorr\u0133amosobst\u00e1culosaumfuncionamentoc\u00e9lere.2": 1,
        "Limita\u00e7\u00e3odosexpedientesprocessuais\u00e0disposi\u00e7\u00e3odaspartesa": 1,
        "Limita\u00e7\u00e3odoefeitosuspensivonosrecursosOefeitodevolutivon\u00e3oapenasdeveseraregranosrecursosjudiciais": 1,
        "Cita\u00e7\u00f5esenotifica\u00e7\u00f5esUmdospontosdefragilidadenosprocedimentosjudiciaisprende-secomasdificuldadesdecita\u00e7\u00e3odaspartes": 1,
        "S\u00f3umaaferi\u00e7\u00e3oobjetivapoder\u00e1fundamentarcomseriedadeaqualidadedosregimes": 1,
        "face\u00e0ssolicita\u00e7\u00f5es.2": 1,
        "Profissionalizaraorganiza\u00e7\u00e3oegest\u00e3odosservi\u00e7os(libertandoosmagistradosefuncion\u00e1riosdejusti\u00e7aparaassuastarefasemaximizandoautiliza\u00e7\u00e3odosrecursosexistentes).B.Racional1": 1,
        "Estaimposi\u00e7\u00e3otornaria": 1,
        "Implementarumsistemademonitoriza\u00e7\u00e3odosregimesjur\u00eddicos": 1,
        "Apartirdosregimesexistentes(noutrospa\u00edseseorganiza\u00e7\u00f5es)devesercriado(edesenvolvido": 1,
        "Serfixadoumregimeb\u00e1sicodeleg\u00edsticaEsteregimedeveharmonizarformalmenteosatoslegislativos(": 1,
        "Impor-seumarefer\u00eanciaexpressa(eclara)emmat\u00e9riaderegimestransit\u00f3rios.2": 1,
        "Elabora\u00e7\u00e3osistem\u00e1ticadevers\u00f5esatualizadasdosdiplomassujeitosarevis\u00f5esfrequentes": 1,
        "Cria\u00e7\u00e3odecondi\u00e7\u00f5esquepermitamamonitoriza\u00e7\u00e3odaaplica\u00e7\u00e3odosregimes": 1,
        "S\u00f3dessaformasepoder\u00e3ocorrigirpr\u00e1ticaslegislativaspuramenteideol\u00f3gicas(queassumemabondadeeefic\u00e1ciadosregimesemraz\u00e3odasuainspira\u00e7\u00e3osect\u00e1ria),": 1,
        "Garantiramelhorforma\u00e7\u00e3oesincroniza\u00e7\u00e3oentretribunais": 1,
        "Investiremmedidasdepreven\u00e7\u00e3o": 1,
        "Aviol\u00eanciadom\u00e9stica\u00e9umcrimecommilharesdev\u00edtimasemPortugal": 1,
        "crian\u00e7asefamiliaresquecoabitamcomosagressores": 1,
        "ProcessoJudicial1.1": 1,
        "Acionadaaprote\u00e7\u00e3odav\u00edtima\u2022 Disponibiliza\u00e7\u00e3odeabrigo\u2022 Poss\u00edvelordemdeafastamentodoagressor\u2022 Confiscarquaisquerarmasouobjetosperigosos\u2022 Audi\u00eanciaurgenteem48hb)Asv\u00edtimasdeviol\u00eanciadom\u00e9sticadevemteracessoaservi\u00e7ossociaisdeurg\u00eancia": 1,
        "Nestescasosdemaiorgravidade": 1,
        "\u00c9necess\u00e1riamaiorceleridadeporpartedaSeguran\u00e7aSocialparanomearumadvogadoparaoscasosdeviol\u00eanciadom\u00e9stica": 1,
        "Istodeveenvolveraforma\u00e7\u00e3oecapacita\u00e7\u00e3odeadvogadosparagarantirmaiorceleridadeeefic\u00e1cia.d)Maioremelhorsincroniza\u00e7\u00e3oentreasfor\u00e7asdeseguran\u00e7a": 1,
        "Umaescolanolocalderealojamentodafam\u00edliadeveatribuirimediatamenteumavaga": 1,
        "Sensibiliza\u00e7\u00e3odosprofessores": 1,
        "Sa\u00fadea)Otimiza\u00e7\u00e3odosectordaSa\u00fadenapreven\u00e7\u00e3odaviol\u00eanciadom\u00e9stica.b)Promo\u00e7\u00e3odemedidasparaadete\u00e7\u00e3oprecocedeviol\u00eanciadom\u00e9stica.c)Programasdesensibiliza\u00e7\u00e3oeforma\u00e7\u00e3odosfuncion\u00e1riosparaimpulsionarosdiagn\u00f3sticosprecoces": 1,
        "Devemosconstruirasoportunidadesparaqueapessoamaisfacilmentepossatomarumadecis\u00e3oparagarantiroseubem-estar": 1,
        "Aumentaraconcorr\u00eancianaopera\u00e7\u00e3odetransportesp\u00fablicosemPortugal.2": 1,
        "Removerouminimizarbarreiras\u00e0entradadeoperadores": 1,
        "Nosterminais": 1,
        "Osterminaiseesta\u00e7\u00f5esp\u00fablicasest\u00e3omuitasvezesconcessionadosaoperadores": 1,
        "Canalizaroinvestimentop\u00fablicoparainfraestruturas": 1,
        "Alegisla\u00e7\u00e3odeveaindaintegraraspetosquepermitamasseguraraindepend\u00eanciaeneutralidadedasdecis\u00f5esdosgestoresdosterminaisrodovi\u00e1riosemrela\u00e7\u00e3oaosoperadores": 1,
        "D.Quest\u00f5esfrequentesNocasodeinfraestruturasp\u00fablicasatualmenteconcessionadasaoperadores": 1,
        "naincapacidadedepoderemcontinuarabertasoudesereduzirsignificativamenteasuaperformance": 1,
        "Apesardetipicamentepoucorelevantefaceaor\u00e7amentoscomoeduca\u00e7\u00e3oesa\u00fade": 1,
        "ALei52/2015prev\u00eaporexemploqueafeta\u00e7\u00e3odereceitasdeestacionamentopossaserutilizadaparafinanciamentodetransportep\u00fablico": 1,
        "D.Quest\u00f5esfrequentesAdispers\u00e3odeautoridadesdetransportescomaLei52/2015,quevaidesdeoIMTat\u00e9\u00e0autarquia": 1,
        "Venderassuasparticipa\u00e7\u00f5essemprequeposs\u00edvel": 1,
        "Desenvolvimentoderedesdeservi\u00e7osinovadores": 1,
        "Desenvolvimentodesolu\u00e7\u00f5esdemobilidadecomoservi\u00e7o": 1,
        "DiminuiropesodoEstadonaEconomia.2": 1,
        "Aumentaratranspar\u00eanciadascontasp\u00fablicas": 1,
        "Arevers\u00e3odaprivatiza\u00e7\u00e3odaTAPfoiumerrocometidopeloatualGoverno": 1,
        "D.Quest\u00f5esfrequentesATAPn\u00e3oasseguraumservi\u00e7op\u00fablicoestrat\u00e9gico?OEstadomoderno": 1,
        "pornatureza": 1,
        "Permitirqueasele\u00e7\u00e3odecandidatosaoempregop\u00fablicosejafeitacombaseexclusivamentenom\u00e9ritoenacompet\u00eancia.4": 1,
        "comoaprote\u00e7\u00e3osocial(pagamentodepens\u00f5esdereforma": 1,
        "eficienteepronta": 1,
        "Trata-sedecargosdeperfilt\u00e9cnicoen\u00e3opol\u00edtico": 1,
        "poressaordemdeideias": 1,
        "aoeliminarovolumedetrabalhoassociadoaoprocessamentodeburocraciadesnecess\u00e1ria(ouaumentaraefici\u00eancianoseuprocessamento)B.Racional1": 1,
        "n\u00e3opoucasvezesaadministra\u00e7\u00e3oexigeopreenchimentodeformul\u00e1riosparaobterautoriza\u00e7\u00f5esouobterinforma\u00e7\u00e3oparaentregaraoutroorganismop\u00fablico": 1,
        "OEstadoCentraldever\u00e1estimarqualoesfor\u00e7oexigidoaoscidad\u00e3osemcadaformul\u00e1riooupedidodeinforma\u00e7\u00e3orecorrenteetorna-lotransparenteaocidad\u00e3o(exemplo:\u201cpreencheresteformul\u00e1riodemoraemm\u00e9dia12minutos\u201d);7.2CHOQUEDESBUROCR\u00c1TICO\u2076\u2074": 1,
        "Melhoralternativa": 1,
        "Nocasodosformul\u00e1riosj\u00e1existentes": 1,
        "Cabe\u00e0entidadequeprop\u00f5eaburocraciao\u00f3nusdedemonstrarqueela\u00e9necess\u00e1riaeeficiente": 1,
        "Porprinc\u00edpio": 1,
        "haver\u00e1casosemqueser\u00e1necess\u00e1riocontinuarautilizaroformul\u00e1rioantigoenquantodecorreumaotimiza\u00e7\u00e3odoprocessoexistente(porexemplo": 1,
        "equesejameficientesdopontodevistodecustoface\u00e0salternativas.8": 1,
        "Portugalencontra-sena30\u00baposi\u00e7\u00e3odo\u00cdndicedePerce\u00e7\u00e3odaCorrup\u00e7\u00e3o(2018),abaixodam\u00e9diadaUni\u00e3oEuropeia;\u2076\u20782": 1,
        "Portugaltemvindopaulatinamenteaimplementar7umconjuntodeiniciativasdecombate\u00e0corrup\u00e7\u00e3oeaoconluio": 1,
        "TransparencyInternational.https://transparencia.pt": 1,
        "Assegurarquetodososprocessosdeaquisi\u00e7\u00e3os\u00e3oefetuadosatrav\u00e9sdoPortalBaseGov": 1,
        "Automatizarprocessosreduzindoaburocracia;d)Libertarosfuncion\u00e1riosp\u00fablicosparatarefasqueadicionemmaisvalor;e)Asseguraraqualidadedosdados;f": 1,
        "\u00c9umaformadeinduziroinvestimentoemITpara\u00e1reasqueconsideramosessenciaisequecontribuemparaumEstadomaiseficienteeeficaz": 1,
        "sistemasdeforecasting": 1,
        "assentesemalgoritmoscomplexos": 1,
        "Estesdadoss\u00e3oencriptados": 1,
        "tornandoasorganiza\u00e7\u00f5esmaiseficazesnosprocessosdeneg\u00f3cio": 1,
        "poucavis\u00e3ointegrada;d)tend\u00eanciadedesloca\u00e7\u00e3odocentroparaaperiferia;e)concentra\u00e7\u00e3ojuntoaolitoral;f": 1,
        "Fus\u00e3oeredu\u00e7\u00e3odadimens\u00e3odasestruturasorg\u00e2nicasdeapoioerespetivosquadrosdepessoal.3": 1,
        "Arelocaliza\u00e7\u00e3oeoplaneamentoadequadodestainfraestruturapossibilitariamganhosdeefici\u00eancia": 1,
        "Existiriaumamaiorpartilhaderecursoshumanos": 1,
        "apenasseriaintegradoomembrodogoverno": 1,
        "ochefedegabinete": 1,
        "Melhoraraformacomosegoverna": 1,
        "Osobjetivosprincipaisdareformadosectorp\u00fablicos\u00e3o": 1,
        "Ar\u00e1pidaintegra\u00e7\u00e3odetecnologiasdigitaistemvindoatransformarassociedadeseaseconomias": 1,
        "CumprircomestasexpectativasconstituiumgrandedesafioparaaAdministra\u00e7\u00e3oeumimperativoparacumprirocontratosocial;3": 1,
        "OGovernoPortugu\u00eas": 1,
        "Digitalgovernmenttransformation": 1,
        "CounciloftheEU.https://ec.europa.eu": 1,
        "Criarcondi\u00e7\u00f5espr\u00e9viasefacilitadoresessenciaisparagarantirumacoopera\u00e7\u00e3oadministrativatransfronteiri\u00e7amaisestreita;m)Reduzirocustototaldepropriedaderecorrendoaousodeespecifica\u00e7\u00f5esabertas": 1,
        "comoosoftwareOpenSource;n)Ainova\u00e7\u00e3o\u00e9umacomponentecentraldoGovernoDigitaledeveestarsemprepresentenoprocessodedefini\u00e7\u00e3oemelhoramentodosservi\u00e7os;5": 1,
        "Garantiraprivacidadeeseguran\u00e7adainforma\u00e7\u00e3odoscidad\u00e3os\u00e0guardadoEstado;d)Maioraberturaetranspar\u00eancianoacessodoscidad\u00e3osaosdadosrecolhidospelaAdministra\u00e7\u00e3o;e)Implementarinteroperabilidadeeservi\u00e7osp\u00fablicosdigitaistransfronteiri\u00e7os;f": 1,
        "Daan\u00e1lisedasiniciativasdeGovernoDigital": 1,
        "ques\u00e3oapontadascomorefer\u00eanciaemodelosaseguir": 1,
        "taiscomooe-EstoniaeoGDS": 1,
        "Abordagenssectoriaisen\u00e3otransversais;d)Calend\u00e1riosirrealistas;e)Faltaderecursosfinanceirosehumanos;f": 1,
        "muitosdestesprojetoss\u00e3ofocadosnaorganiza\u00e7\u00e3odosservi\u00e7os": 1,
        "IniciativascomoasdaAutoridadeTribut\u00e1riaedoServi\u00e7oNacionaldeSa\u00fades\u00e3orefer\u00eanciasinternacionaisebonsexemplosdetransforma\u00e7\u00e3odigital": 1,
        "procedimentoseprocessosTICquepermitamodesenvolvimentoeavalia\u00e7\u00e3odeservi\u00e7osdigitaispordefeito\u00b9\u00b3,centradosnaexperi\u00eanciadoutilizadorenoseventosdevidadosCidad\u00e3osedasOrganiza\u00e7\u00f5es;7.6CONVERS\u00c3ODAAG\u00caNCIAPARAMODERNIZA\u00c7\u00c3OADMINISTRATIVA\u2078\u2076 Porexemplo": 1,
        "Melhoraragest\u00e3oderiscoeincorporarumacomponentedeciberseguran\u00e7aemtodasasiniciativasTIC": 1,
        "Desenvolveroconceitode\u201ceGovernmentinaBox\u201d,": 1,
        "peloalinhamentodasdiferentesiniciativasTICcomaestrat\u00e9giaglobal": 1,
        "AComiss\u00e3oEuropeiaapresentouo\u00cdndicedeDigitalidadedaEconomiaedaSociedade\u2079\u00b9,ondenadimens\u00e3oServi\u00e7osP\u00fablicosDigitais": 1,
        "demodoapoderservirmelhorosseusprincipais\u201cclientes\u201d:osCidad\u00e3oseasOrganiza\u00e7\u00f5es.7.6CONVERS\u00c3ODAAG\u00caNCIAPARAMODERNIZA\u00c7\u00c3OADMINISTRATIVA\u2079\u00b9": 1,
        "Usaromodelode": 1,
        "Osmecanismosdeconfidencialidadeeseguran\u00e7anumaembaixadadedadoss\u00e3oemtudoid\u00eanticosaosexistentesnos Data Centers": 1,
        "H\u00e1542benef\u00edciosfiscaisemPortugal.Mas127n\u00e3osesabeparaqueservem.https://eco.sapo.pt/2019/06/17/ha-542-beneficios-fiscais-em-portugal-mas-127-nao-se-saber-para-que-servem/2177.7Transpar\u00eanciaegarantiadetratamentoimparcialpelaadministra\u00e7\u00e3op\u00fablicaA.Objetivos1": 1,
        "Exemplosincluemdemorasnaobten\u00e7\u00e3odelicen\u00e7ascamararias": 1,
        "dificuldadeemobtermarca\u00e7\u00e3oparaentregadepedidosdeautoriza\u00e7\u00f5esderesid\u00eancia": 1,
        "entrein\u00famerosoutrosexemplos": 1,
        "conhecendoaspessoascertas": 1,
        "MNE)osservi\u00e7osn\u00e3osecomprometemcomnenhumadata": 1,
        "Dessaforma": 1,
        "Aredeconsulartratadevariadostemasnas\u00e1reasderegistocivil": 1,
        "Melhorpromo\u00e7\u00e3odainforma\u00e7\u00e3orelativamente\u00e0saplica\u00e7\u00f5esnecess\u00e1riasparaamudan\u00e7adamoradanocart\u00e3odecidad\u00e3o": 1,
        "Introduzirovotoeletr\u00f3nico.10": 1,
        "apesardeessenciais\u00e0democracia": 1,
        "n\u00e3oaatinge).Seoobjetivodasubven\u00e7\u00e3odecampanha\u00e9garantiralgumn\u00edveldeigualdadedemeiosdecampanha": 1,
        "Daquiresultaquepequenospartidosqueacabemporelegerrepresentanteseterdireitoasubven\u00e7\u00e3odecampanhapossamn\u00e3otirartantopartidodelacomopartidosmaiores.(verexemplodoPANeCDUnasElei\u00e7\u00f5esEuropeiasde2019)b)Outraformadepoderaproveitarasubven\u00e7\u00e3odecampanha\u00e9terfinanciadoresprivadosdispostosafinanciareventuaisd\u00e9ficesqueresultemdadiferen\u00e7aentreasubven\u00e7\u00e3oplaneadaeosresultadoseleitorais": 1,
        "Estasitua\u00e7\u00e3ocontrariaumdosobjetivosdaatribui\u00e7\u00e3odesubven\u00e7\u00e3op\u00fablicadecampanha": 1,
        "aoterresultadoseleitoraisabaixodessepatamarpoder\u00e1ficarnumasitua\u00e7\u00e3ofinanceiraperigosa": 1,
        "Boapartedasa\u00e7\u00f5esdecampanhamaiscarasn\u00e3ot\u00eamcomoobjetivofazerpassaramensagem": 1,
        "Atecnologiahojepermitechegarcomfacilidadeamilharesdepessoassemanecessidadedegrandesdespesas": 1,
        "Asubven\u00e7\u00e3odecampanhapoderiaserutilizadaemqualquerdespesadecampanha.4": 1,
        "Aatribui\u00e7\u00e3odestasubven\u00e7\u00e3o\u00fanicaeincondicionaldiminuiriaentre80%e90%osgastosp\u00fablicoscomcampanhaseleitorais.8.1NEUTRALIDADEELEITORALDASUBVEN\u00c7\u00c3ODECAMPANHA224D.Quest\u00f5esfrequentesUmasubven\u00e7\u00e3oigualit\u00e1riapoderiaatrairnovospartidoscujo\u00fanicoobjetivoseriaaproveitarasubven\u00e7\u00e3oparafazerpropagandaaumacausaespec\u00edfica?Este\u00e9": 1,
        "Assubven\u00e7\u00f5esdecampanhas\u00e3odeapoioacampanhaedevemfuncionarcomomecanismoequilibradoremvezdefomentarosdesequil\u00edbriosj\u00e1existentes.8.1NEUTRALIDADEELEITORALDASUBVEN\u00c7\u00c3ODECAMPANHA2258.2Neutralidadefiscaldadescentraliza\u00e7\u00e3oA.Objetivos1": 1,
        "Daraseguran\u00e7apol\u00edticaaoseleitoresdequeoprocessodedescentraliza\u00e7\u00e3on\u00e3oter\u00e1custosparaoscontribuintes": 1,
        "Nos\u00faltimosanostemexistidoalgumapress\u00e3opol\u00edticanosentidodedescentralizar": 1,
        "Umprocessodedescentraliza\u00e7\u00e3oqueconfirmasseestesreceios": 1,
        "garantirqueacadaresponsabilidadeatribu\u00eddaaum\u00f3rg\u00e3odepoderlocal(erespetivosrecursos)elasejaretiradaaum\u00f3rg\u00e3odepodercentral(assimcomoosrespetivosrecursos).C.Proposta1": 1,
        "Eleitoresdesconhecemosdeputadosqueelegeram": 1,
        "Deputadosescolhidosporl\u00edderespartid\u00e1riosnacionaiselocaissentemquedevemexplica\u00e7\u00f5esaessesqueosselecionaramen\u00e3o\u00e0spessoasqueoselegeram.5": 1,
        "Estesisteman\u00e3oabrir\u00e1aportadoParlamentoapequenospartidosextremistasoumonotem\u00e1ticos?Osistemaeleitoraldeverepresentaravontadedoseleitores": 1,
        "mant\u00ea-las\u00e0margemdosistemademocr\u00e1tico": 1,
        "mesmoqueoseupartidotivesseumbomresultadoeleitoralglobal": 1,
        "audiovisuaisoumultim\u00e9dia": 1,
        "incluindoosusadoscomomaterialdepropagandaemeiosdecomunica\u00e7\u00e3oetransporte": 1,
        "Comoreferido": 1,
        "emvirtudedainexist\u00eanciadumagest\u00e3ocuidadaecriteriosa": 1,
        "estelimitefar\u00e1comquearenova\u00e7\u00e3odostitularesdecargosp\u00fablicossejaobrigat\u00f3ria.8.5LIMITEDEMANDATOSUNIVERSAL9.DEFESA2389.1AdequarasFor\u00e7asArmadas\u00e0samea\u00e7asedesafios\u00e0paz": 1,
        "Asfun\u00e7\u00f5esdeseguran\u00e7aedefesas\u00e3oumbemp\u00fablicoindispens\u00e1veleumcontributoinsubstitu\u00edveldoEstadoparaobomfuncionamentodoconjuntodasociedadeedaeconomia": 1,
        "sendoumdospilaresdoEstado;2": 1,
        "deelevadaprontid\u00e3o": 1,
        "EUs\u00e3ofinanciadaspelasentidadesqueaspatrocinam.\u00b9\u2070\u2075S\u00ednteseEstat\u00edsticadoEmpregoP\u00fablico": 1,
        "Osr\u00e1ciosdemeioshumanosentreosv\u00e1riospostosefun\u00e7\u00f5es": 1,
        "Esteconstrangimentoor\u00e7amentalfazcomqueumagrandemaioriadosmilitaresn\u00e3os\u00e3oempregues": 1,
        "eumgarantedapaz": 1,
        "Estecontinuodeficitdemeioshumanosemateriaisface\u00e0smiss\u00f5esatribu\u00eddas": 1,
        "h\u00e1querevitalizarasFor\u00e7asArmadasinvertendoumlongodecl\u00edniodecapacidadeseperce\u00e7\u00f5es.2": 1,
        "OrdemdosEconomistas.http://www.ordemeconomistas.pt": 1,
        "tendoemcontaosestudosestrat\u00e9gicosexistenteseosprogramasdereequipamentoemexecu\u00e7\u00e3o;4": 1,
        "Maisespecificamente": 1,
        "outrospoderesotender\u00e3oapreencher": 1,
        "Goste-seoun\u00e3o": 1,
        "Emquartolugar": 1,
        "Desenvolverumanovapol\u00edticanoMinist\u00e9riodaDefesaNacionalassentenofortalecimentodacapacidadeIndustrialenavaloriza\u00e7\u00e3odosRecursosHumanos": 1,
        "Permitirqueaeconomiaportuguesapossavirabeneficiardosgrandesinvestimentosnacria\u00e7\u00e3oeexpans\u00e3odacapacidadeindustrialnossectoresAeroespacialedaDefesaqueaUni\u00e3oEuropeiair\u00e1realizaratrav\u00e9sdanovaPol\u00edticadeCoopera\u00e7\u00e3oEstruturadaPermanente(PESCO).B.Racional1": 1,
        "NaEuropa": 1,
        "Umaestrat\u00e9giaindutoradecrescimentodacapacidadeindustrialdosectorASD": 1,
        "For\u00e7asdeSeguran\u00e7aeAutoridadesCivis;3": 1,
        "Aexist\u00eanciadeumaind\u00fastrianacionalfortenossectoresAerospacialedaDefesa": 1,
        "oinvestimentoemcapitalintelectualrealizadopelasFor\u00e7asArmadaspoder\u00e1serpotenciadoetransformadoemriqueza": 1,
        "Assegurarumagest\u00e3oeficazdociclodevidaesustenta\u00e7\u00e3olog\u00edsticadasgrandesplataformasaoservi\u00e7odasFor\u00e7asArmadasatrav\u00e9sdenovosmodelosdegest\u00e3ocolaborativacomaInd\u00fastria;9.2POL\u00cdTICADEINVESTIMENTOSDOMINIST\u00c9RIODADEFESA2474": 1,
        "ConcentrarosInvestimentosportuguesesnaCoopera\u00e7\u00e3oEstruturadaPermanente(PESCO)emprojetosondeaInd\u00fastriaportuguesatenhacapacidadesefetivasediferenciadoras;6": 1,
        "Adicionandoaestacapacidadeinstalada": 1,
        "\u00c9poss\u00edvelparardeignoraraimport\u00e2nciadeestabelecerumacapacidadeindustrialemterrit\u00f3rionacional": 1,
        "CaptarinvestimentonacionaleinternacionalparaodesenvolvimentodaInd\u00fastriadeDefesaNacional.2": 1,
        "dadaasuacapacidadedecria\u00e7\u00e3odevaloracrescentadoedeempregoqualificado": 1,
        "Desdeent\u00e3o": 1,
        "Quase46%afirmamqueainforma\u00e7\u00e3oquelhesfoitransmitidanoingresson\u00e3ocorrespondeu\u00e0realidadequeencontrarame43%n\u00e3oconseguiramconcretizarasexpectativasquetinhamquandoingressaram": 1,
        "Promo\u00e7\u00e3odosseteprojetosestruturantesdaLPMpararealiza\u00e7\u00e3opreferencialmentenacionaloucomumm\u00ednimode75%deexecu\u00e7\u00e3oemterrit\u00f3rionacional.3": 1,
        "Arela\u00e7\u00e3odasdiferentesentidadescontemplar\u00e1forma\u00e7\u00e3ot\u00e9cnicaeprofissionalaosmilitares": 1,
        "Melhorarosn\u00edveisdesatisfa\u00e7\u00e3ocomopercursoprofissional": 1,
        "Lobbydasempresasinglesas": 1,
        "Dotarasgrandesinstitui\u00e7\u00f5esculturaisde\u00e2mbitonacionaldeumamaiorautonomiafinanceira.3": 1,
        "Facilitaraobten\u00e7\u00e3oeagest\u00e3odereceitaspr\u00f3prias(obtidasatrav\u00e9sdomecenato": 1,
        "AsregraseosmorososprocedimentosdoEstadoafetamagest\u00e3odi\u00e1riadestasorganiza\u00e7\u00f5es": 1,
        "Nacria\u00e7\u00e3odafunda\u00e7\u00e3o(ounofuturo),outrasentidadesal\u00e9mdoEstado(entidadep\u00fablicasouprivadas)podemcontribuirparaoseupatrim\u00f3nio4": 1,
        "comofunciona?Omodelodegest\u00e3oaut\u00f3nomodosgrandesmuseuseinstitui\u00e7\u00f5esculturais": 1,
        "Abrirlicen\u00e7asparaaemiss\u00e3oemcanalabertoeTDTparaquemquiser": 1,
        "Vivemosemdemocraciaefoiconsensual": 1,
        "Umaumentodecustoscompessoal": 1,
        "Esteacervodevepassarparauminstitutop\u00fablico": 1,
        "OEstadon\u00e3oprecisadeseragente.10.2PRIVATIZA\u00c7\u00c3ODARTPEABERTURATDT263C.Proposta1": 1,
        "Abrirumconcursoparaaconserva\u00e7\u00e3oegest\u00e3odoarquivoRTP": 1,
        "mantendooEstadoapropriedadedomesmo;4": 1,
        "An\u00fanciosdeprote\u00e7\u00e3ocivil": 1,
        "Altera\u00e7\u00e3odaLein.\u00ba49/2015(leidac\u00f3piaprivada)paraumregimedeminimisF.Racional1": 1,
        "EsteArtigoalteraaresponsabilidadedosprestadoresdeservi\u00e7osquepartilhamconte\u00fadosonlineecentra-senosconte\u00fadosgeradospelosutilizadores-aplataformapassaaserrespons\u00e1velpelosconte\u00fadoscarregadospelosutilizadores": 1,
        "impedindoapr\u00f3priainova\u00e7\u00e3o(": 1,
        "emqueinterv\u00e9mdirectamenteaseufavor": 1,
        "SalientamosaindaqueaPol\u00f3niaest\u00e1atentaranularestaDirectivanoTribunalEuropeudeJusti\u00e7a.8": 1,
        "Aconsultap\u00fablicadaspartesenvolvidasnesteprocessodevecome\u00e7arimediatamentenoin\u00edciodapr\u00f3ximalegislatura": 1,
        "Estaconsultadevetamb\u00e9mabrangerescolasdoensinosecund\u00e1rio": 1,
        "Iniciativa Liberal by Iniciativa Liberal | 24": 2,
        "In\u00eas Rosete by Iniciativa Liberal": 2,
        "Iniciativa Liberal | 14": 2,
        "Francisco Pires Pedro Sim\u00f5es Cristiano Santos": 2,
        "Isabel Barbieri Soares Vogal Jo\u00e3o Almeida Vogal Advogado Google+": 2,
        "Tiago Mayan | Iniciativa Liberal": 2,
        "Fonseca by Iniciativa Liberal": 2,
        "Iniciativa Liberal Observador": 2,
        "Iniciativa Liberal | 10 Setembro 2017": 2,
        "Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo by Iniciativa Liberal | 15 Julho 2019": 2,
        "P\u00fablico": 2,
        "coo": 2,
        "Economista": 2,
        "DESCOMPLICARPORTUGALCarlos Guimar\u00e3es Pinto3NessaalturaariquezacriadaporhabitanteemPortugalestavaapenas11%abaixodeEspanhae24%abaixodaIrlanda": 2,
        "Nessaaltura": 2,
        "aLitu\u00e2niaeaEslov\u00e1quia": 2,
        "Aoritmodecrescimentoatual": 2,
        "queantesacompanhavaPortugalnaseconomiasdedesenvolvimentom\u00e9dio": 2,
        "agoraest\u00e1nasposi\u00e7\u00f5esdetopo": 2,
        "Anoap\u00f3sano": 2,
        "EsteexcessivopoderdoEstadosobreaspessoasabreaportaaabusosdopoderpol\u00edtico": 2,
        "SantosOlga Baptista5linguagem\u00e9t\u00e3oredondaquen\u00e3osepercebeconcretamenteoqueest\u00e1aserprometido": 2,
        "Inevitavelmentegrandepartedosprogramasficamporcumprir": 2,
        "Fazempartedonossocompromissoeleitoralparaestaselei\u00e7\u00f5esecontinuar\u00e3oafazerpartedonossocompromissoeleitoralemtodasaselei\u00e7\u00f5esat\u00e9seremaprovadas": 2,
        "Algumasser\u00e3omaisgradualistasoutrasmaisdisruptivas": 2,
        "nadire\u00e7\u00e3oquePortugalprecisa": 2,
        "Privatizarempresasp\u00fablicasineficientes\u2022": 2,
        "Altera\u00e7\u00e3odabaseregulamentardaspol\u00edticasambientais\u2022 Fomentaraprodu\u00e7\u00e3odescentralizadadeenergia\u2022 Servi\u00e7osdigitaisdoestado9OpartidoIniciativaLiberalgostariadeagradecer\u00e0sseguintespessoasquecolaboraramnaelabora\u00e7\u00e3odesteprograma:\u2022": 2,
        "NunoSantosFernandes\u2022": 2,
        "Ant\u00f3nio D\u00f3ria": 2,
        "Ant\u00f3nio Costa Amaral VP Rela\u00e7\u00f5es P\u00fablicas \u2013 M\u00f3nica Mendes Coelho + Imprensa e Comunica\u00e7\u00e3o Social Projectos Especiais Elei\u00e7\u00f5es": 2,
        "Desconhecedores": 2,
        "Maria Flor Pedroso": 2,
        "Manuel": 2,
        "Membership": 2,
        "Artigo 13\u00ba": 2,
        "Estatais": 2,
        "Nuno Sampayo Ribeiro": 2,
        "Ricardo Arroja O Insurgente": 2,
        "Am\u00edlcar Falc\u00e3o": 2,
        "William Gladstone": 2,
        "Morat\u00f3ria": 2,
        "Sociedade Liberal": 2,
        "CIVILIDADE Paz |\u00a0Toler\u00e2ncia |\u00a0Coes\u00e3o Social": 2,
        "CIVILIDADE Paz Toler\u00e2ncia Coes\u00e3o Social": 2,
        "Iniciativa Liberal R Prof": 2,
        "Secret\u00e1rio-Geral da Iniciativa Liberal": 2,
        "Ini ciativa": 2,
        "Zeca Louren\u00e7o Tiago Oliveira Helder Cervantes": 2,
        "Rui Marrana Ricardo Arroja": 2,
        "Portugal2040 Jo\u00e3o Cunha": 2,
        "Portugal2040 Ant\u00f3nio L\u00facio Baptista": 2,
        "Portugal2040 Ricardo Valente": 2,
        "Portugal2040 Henrique Pereira dos Santos": 2,
        "Portugal2040 Vasco Varela Olga Batista": 2,
        "Vicente Ferreira da Silva Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio Fernando Torres Joana Morna Nuno Morna Pedro Antunes Carlos Figueiredo Matheus Costa M\u00e1rcia R\u00e9nio Paulo Fonseca Pedro Quaresma Miguel Toscano Ricardo Oliveira Dias Susana Neto Jos\u00e9 Silva Pedro Raimundo": 2,
        "Maria Castello Branco Rui Magalh\u00e3es Rui Borges": 2,
        "Ricardo Igreja Bruno Os\u00f3rio In\u00eas Rosete Jo\u00e3o Gaspar Jo\u00e3o Sousa Francisco Cunha Mariana Monteiro Tiago Mayan Carlos": 2,
        "Barra Ana Carvalho Daniel Melo Alberto Cancelino Joana Pereira Jo\u00e3o Casc\u00e3o Filipe Figueiredo Margarida Valadares Andr\u00e9 Duarte Cristiano Santos Manuela Dora": 2,
        "Legislativas da Madeira": 2,
        "Hayek | Iniciativa Liberal": 2,
        "Iniciativa Liberal @ LiberalPT": 2,
        "Jos\u00e9 Manuel Moreira | Iniciativa Liberal": 2,
        "Amilcare Puviani": 2,
        "Ricardo Arroja Eco": 2,
        "Iniciativa Liberal | 18 Julho 2019": 2,
        "S\u00e3o Bento": 2,
        "Ricardo Arroja ECO": 2,
        "Pedro Marques | Iniciativa Liberal": 2,
        "Iniciativa Liberal | 19 Mar\u00e7o": 2,
        "Lisboa-Sintra": 2,
        "Infraestruras de Portugal": 2,
        "Iniciativa Liberal | 17 Mar\u00e7o 2019": 2,
        "Colunista": 2,
        "Iniciativa Liberal Eco": 2,
        "Ricardo Valente Que": 2,
        "Eric Posner": 2,
        "E. Glen Weyl": 2,
        "Ricardo Valente \u2013 Colunista": 2,
        "Instagrammer": 2,
        "Marrana": 2,
        "Estagi\u00e1rio Amanda Dias": 2,
        "Ricardo Gon\u00e7alves Francisco": 2,
        "Gestor M\u00f3nica Coelho": 2,
        "Consultora Bruno Horta Soares": 2,
        "Professor Maria Leonor Dargent": 2,
        "Jurista Ang\u00e9lique In\u00eas Da Teresa \u2013 Respons\u00e1vel de Marketing e": 2,
        "Professor \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 \u00a0 Pesquisa Pesquisar": 2,
        "Jan Zielonka": 2,
        "Gary Becker": 2,
        "Ator": 2,
        "Cantor": 2,
        "Thomas da Quinta das \u00c1guias": 2,
        "Jer\u00f3nimo Martins": 2,
        "Arquitecto paisagista P\u00fablico": 2,
        "Camilo Louren\u00e7o | Iniciativa Liberal": 2,
        "Camilo Louren\u00e7o by Iniciativa Liberal | 24 Abril 2019 | Debates e Confer\u00eancias": 2,
        "ECON\u00d3MICO": 2,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Porqu\u00ea": 2,
        "Penso": 2,
        "Daphne Galizia": 2,
        "Cerdas": 2,
        "Cl\u00e1udia Monteiro de Aguiar": 2,
        "Mill\u00f4r Fernandes Nuno Morna DI\u00c1RIO DE NOT\u00cdCIAS DA MADEIRA": 2,
        "Daniel Oliveira": 2,
        "Luis XIV": 2,
        "Xavier Bettel": 2,
        "Andrus Ansip": 2,
        "Sophie In \u2018T Veld": 2,
        "Ilhan Kyuchyuk": 2,
        "Bart Somers": 2,
        "Christian Lindner": 2,
        "Rodrigo Saraiva Fundador": 2,
        "Manuel Valentim Loureiro": 2,
        "growshops": 2,
        "Jo\u00e3o Casc\u00e3o Investigador": 2,
        "Lampedusa": 2,
        "Liberdade": 2,
        "Vicente Ferreira da Silva \u2013 Princ\u00edpio da Uni\u00e3o de Interesses | Iniciativa Liberal": 2,
        "Woodrow Wilson": 2,
        "Vicente Ferreira da Silva \u2013 Professor": 2,
        "Ricardo Arroja | Iniciativa Liberal": 2,
        "Iniciativa Liberal | 23 Abril 2019": 2,
        "Fernando Rocha Andrade": 2,
        "Paula Gomes da Costa": 2,
        "Iniciativa Liberal | 30 Abril 2019 | Causas/Econ\u00f3micas": 2,
        "Paul Harris Fellow": 2,
        "Vota Liberal": 2,
        "Iniciativa Liberal | 6 Abril 2019": 2,
        "Iniciativa Liberal | 5 Mar\u00e7o 2019": 2,
        "Iniciativa Liberal Jornal de Neg\u00f3cios": 2,
        "Pedro Antunes Empres\u00e1rio e": 2,
        "Iniciativa Liberal | 18 Abril 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 2,
        "Aceitei": 2,
        "Alexander Hamilton": 2,
        "Santar\u00e9m Jo\u00e3o Pita Soares": 2,
        "DI\u00c1RIO DE NOT\u00cdCIAS": 2,
        "Marcelo | Iniciativa Liberal": 2,
        "Perdi": 2,
        "Orwell": 2,
        "Pedro Passos Coelho": 2,
        "Filipe Fernandes": 2,
        "Iniciativa Liberal | 5 Maio 2019 |": 2,
        "Jean-Luc M\u00e9lenchon": 2,
        "Marisa Matias": 2,
        "Joana Mort\u00e1gua": 2,
        "Professor Catedr\u00e1tico de \u201cCi\u00eancias Sociais e Pol\u00edticas": 2,
        "Iniciativa Liberal | 4 Maio 2019 |": 2,
        "Actor": 2,
        "Jo\u00e3o Serrenho": 2,
        "Sara Jardim": 2,
        "Amanda Dias": 2,
        "Ana Oliveira": 2,
        "Consultor": 2,
        "Jurista": 2,
        "Ang\u00e9lique da Teresa": 2,
        "nac\u0327o\u0303es": 2,
        "LIBERAL No\u0301s": 2,
        "ProgramaEuropeias2019 \u00a0 Descarregar": 2,
        "Iniciativa Liberal | 22 Mar\u00e7o 2019": 2,
        "Bismarck": 2,
        "Veronique de Rugy": 2,
        "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Salcedo Coordenador de Educa\u00e7\u00e3o no Iniciativa Liberal": 2,
        "Descuradas": 2,
        "Dignificar": 2,
        "Dissociar": 2,
        "Cheque-Ensino": 2,
        "Sustentabilidade Alterac\u0327a\u0303o": 2,
        "Educa\u00e7\u00e3o Dar": 2,
        "Privatizac\u0327a\u0303o da RTP": 2,
        "Iniciativa Liberal | 14 Maio 2019 |": 2,
        "C. Proposta Taxa u\u0301nica": 2,
        "D. Quest\u00f5es Frequentes": 2,
        "Constituic\u0327a\u0303o da Repu\u0301blica Portuguesa": 2,
        "Desenvolvimentotecnol\u00f3gico": 2,
        "Nanossaopini\u00e3o": 2,
        "Nestecontexto": 2,
        "Aindaassim": 2,
        "Porestaraz\u00e3o": 2,
        "Semestes": 2,
        "Gulbenkian": 3,
        "Iniciativa Liberal | 16 Maio 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 3,
        "TV7Dias": 3,
        "Iniciativa Liberal | 9 Maio 2019 |": 3,
        "Iniciativa Liberal | 13 Maio 2019 |": 3,
        "Falou": 3,
        "Salgado": 3,
        "M\u00e1rio Nogueira": 3,
        "Arm\u00e9nio Carlos": 3,
        "Iniciativa Liberal Manuel Loureiro": 3,
        "democrats": 3,
        "Liberalism can provide an alternative route for Portugal": 3,
        "Thus": 3,
        "Utopia": 3,
        "Iniciativa Liberal | 18 Maio 2019 |": 3,
        "Nietzche": 3,
        "Iniciativa Liberal | 14 Maio 2019": 3,
        "Fukuyama": 3,
        "Marinho Pinto": 3,
        "DEFENDEM IDEIAS": 3,
        "SINAS": 3,
        "Iniciativa Liberal | 17 Maio 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 3,
        "Z\u00e9 Povinho": 3,
        "Bordalo Pinheiro": 3,
        "Iniciativa Liberal | 7 Maio 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 3,
        "Paulo Almeida Sande": 3,
        "Paulo Morais": 3,
        "Lu\u00eds J\u00fadice": 3,
        "Miguel Ferreira Silva": 3,
        "Desacordo": 3,
        "Bruno Andr\u00e9": 3,
        "Adriana Pedro": 3,
        "Vice-Presidentes da AMTSBE": 3,
        "Iniciativa Liberal | 30": 3,
        "Iniciativa Liberal | 11": 3,
        "Deputados": 3,
        "In\u00eas Rosete | Iniciativa Liberal": 3,
        "Miguel Toscano | Iniciativa": 3,
        "Vicente Ferreira da Silva | Iniciativa": 3,
        "Iniciativa Liberal | 8 Setembro 2017": 3,
        "Desprezaram": 3,
        "Presidencial": 3,
        "Feliciano Barreiras Duarte": 3,
        "Maria das Merc\u00eas Borges": 3,
        "Filipe Figueiredo | Iniciativa": 3,
        "Jo\u00e3o Gaspar | Iniciativa": 3,
        "Ricardo Oliveira Dias | Iniciativa": 3,
        "Ricardo Oliveira Dias by Iniciativa Liberal |": 3,
        "Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio | Iniciativa": 3,
        "Robles": 3,
        "Pedro Antunes S\u00e1bado": 3,
        "ZERO": 3,
        "Portugal2040 by Iniciativa Liberal | 14 Fevereiro 2019": 3,
        "Margarida Valadares | Iniciativa Liberal": 3,
        "Jo\u00e3o Sousa | Iniciativa Liberal": 3,
        "Susana Neto | Iniciativa Liberal": 3,
        "Fernando Torres | Iniciativa Liberal": 3,
        "Robin dos\u00a0Bosques |": 3,
        "Robin dos\u00a0Bosques by Iniciativa Liberal |": 3,
        "Robin": 3,
        "Xerife de Nottingham": 3,
        "Iniciativa Liberal | 6": 3,
        "Jordi Gallardo": 3,
        "Momento Liberal": 3,
        "Arrisco": 3,
        "Iniciativa Liberal | 22 Julho 2017": 3,
        "Andr\u00e9 Duarte | Iniciativa": 3,
        "Francisco Cunha | Iniciativa": 3,
        "Jos\u00e9 Silva | Iniciativa": 3,
        "Joana Morna | Iniciativa": 3,
        "S\u00e1 Carneiro | Iniciativa": 3,
        "Iniciativa Liberal | 10 Janeiro": 3,
        "Iniciativa Liberal?": 3,
        "Fernando Nogueira": 3,
        "Ramalho Eanes": 3,
        "Carlos": 3,
        "Tom\u00e1s Albino Gomes": 3,
        "Coluna Liberal": 3,
        "Constan\u00e7a Urbano de Sousa": 3,
        "Azeredo Lopes": 3,
        "Joana Almeida": 3,
        "Di\u00e1rio Econ\u00f3mico": 3,
        "Novos Youngouts": 3,
        "Ant\u00f3nio Amen": 3,
        "Adelheit Smitt N\u00facleo": 3,
        "Ricardo Gomez Angel N\u00facleo de Lisboa": 3,
        "Adam \u015amigielski": 3,
        "Jo\u00e3o Pereira": 3,
        "Everaldo Coelho N\u00facleo do Porto": 3,
        "Cristiano Santos | Iniciativa": 3,
        "Mariana Monteiro | Iniciativa Liberal": 3,
        "Pedro Raimundo | Iniciativa Liberal": 3,
        "Nuno Morna | Iniciativa": 3,
        "Chefe de Gabinete": 3,
        "After-Work Liberal": 3,
        "Iniciativa Liberal by Iniciativa Liberal | 14 Janeiro": 3,
        "atamancar": 3,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Serrenho": 3,
        "Miguel Rangel": 3,
        "Ant\u00f3nio Costa Amaral VP Opera\u00e7\u00f5es": 3,
        "M\u00f3nica Mendes Coelho": 3,
        "Bernardo Blanco Vogal Gab": 3,
        "Carla Castro Vogal Gestora Twitter LinkedIn": 3,
        "Catarina Maia Vogal Gestora": 3,
        "Docente": 3,
        "Filipa Os\u00f3rio Vogal Antrop\u00f3loga Jo\u00e3o Casc\u00e3o Investigador": 3,
        "Jo\u00e3o Caetano Dias Vogal Gestor": 3,
        "Lu\u00eds Nascimento Silva E-Commerce": 3,
        "Maria Castello-Branco Vogal Estudante Twitter": 3,
        "Mariana Nina Vogal": 3,
        "Olga Baptista Vogal Farmac\u00eautica LinkedIn": 3,
        "Vicente Ferreira da Silva Vogal": 3,
        "UMinho Facebook": 3,
        "Joana Malta": 3,
        "S\u00e9rgio Figueiredo Suplente Empres\u00e1rio Facebook": 3,
        "Nuno Santos Fernandes Vice-Presidente": 3,
        "M\u00e1rcia R\u00e9nio \u00a0 ": 3,
        "Nuno Santos Fernandes Empreendedor Facebook LinkedIn": 3,
        "Pedro Fernandes Antunes Empres\u00e1rio": 3,
        "Twitter": 3,
        "Ang\u00e9lique Da Teresa Respons\u00e1vel de Marketing e": 3,
        "Francisco Rangel Jo\u00e3o Gomes": 3,
        "Tiago Flores Vasquez Lopo Costa Professor de Educa\u00e7\u00e3o F\u00edsica": 3,
        "M\u00e1rio Rui Costa": 3,
        "Carlos Marques Figueira Gestor": 3,
        "Carla Fontes Lu\u00eds Costa Pinho Eng\u00ba Civil": 3,
        "Bruno Os\u00f3rio Empres\u00e1rio": 3,
        "Francisco Pl\u00e1cido In\u00eas Rosete Data Scientist LinkedIn Rui Branco Nuno Morna Duarte Gouveia Bruno Horta Soares": 3,
        "Jos\u00e9 Augusto Appreneur Facebook": 3,
        "M\u00e1rcia R\u00e9nio Estudante Doutoramento": 3,
        "Fernando Pinto Empres\u00e1rio": 3,
        "Maria Miguel Malh\u00e3o Respons\u00e1vel de Canal Parceiros LinkedIn": 3,
        "Rita Vilas-Boas Gestora": 3,
        "Jos\u00e9 Cardoso Empres\u00e1rio": 3,
        "Gast\u00e3o Taveira Vogal": 3,
        "Jo\u00e3o Pita Soares Gestor": 3,
        "Tiago Mayan Gon\u00e7alves Presidente Ana Cl\u00e1udia Fernandes Vogal Alberto Cancelino Vogal Advogado": 3,
        "Daniel Melo Vogal": 3,
        "Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio Vogal": 3,
        "Estagi\u00e1rio Fausto Queda Vogal Investigador": 3,
        "Leonor Dargent Vogal Estudante Facebook LinkedIn": 3,
        "Rui Leite Castro": 3,
        "Andreia Lopes Vogal Jo\u00e3o Cunha Vogal Gestor": 3,
        "\u00d3scar Veloso": 3,
        "Rodrigo Saraiva Chefe de Gabinete Consultor de Comunica\u00e7\u00e3o Facebook Twitter": 3,
        "Carla Castro": 3,
        "Direc\u00e7\u00e3o estatut\u00e1ria": 3,
        "Jo\u00e3o Lu\u00eds Serrenho Secret\u00e1rio Geral": 3,
        "Miguel Rangel Tesoureiro": 3,
        "Bruno Mour\u00e3o Martins Coordena\u00e7\u00e3o VP Comunica\u00e7\u00e3o": 3,
        "Vicente Ferreira da Silva Revis\u00e3o Programa Pol\u00edtico": 3,
        "Jo\u00e3o Caetano Dias Revis\u00e3o Estatutos": 3,
        "Jo\u00e3o Caetano Dias Programa": 3,
        "Carla Castro Pol\u00edtica": 3,
        "Bruno Mour\u00e3o Martins Juventude": 3,
        "Maria Castello-Branco Institucional": 3,
        "Catarina Maia Internacional": 3,
        "Filipa Os\u00f3rio Gest\u00e3o Pessoas": 3,
        "Miguel Rangel Ac\u00e7\u00f5es": 3,
        "Jo\u00e3o Casc\u00e3o Merchandising": 3,
        "Olga Baptista Informa\u00e7\u00e3o": 3,
        "Lu\u00eds Nascimento Sistemas": 3,
        "Carlos Marques Figueira": 3,
        "Hans Van Baalen": 3,
        "Iniciativa Liberal CONTACTOS Redes Sociais": 3,
        "Leonardo de Melo": 3,
        "Facebook Twitter": 3,
        "Jo\u00e3o Miguel Tavares": 3,
        "Iniciativa Liberal | 24 Outubro 2018": 3,
        "i. Ferreira da Silva": 3,
        "Regi\u00f5es Aut\u00f3nomas": 3,
        "Filipa Traqueia": 3,
        "Manuela Dora | Iniciativa Liberal": 3,
        "Leonor Dargent | Iniciativa": 3,
        "Pedro Antunes | Iniciativa Liberal": 3,
        "Jean-Claude Juncker": 3,
        "Iniciativa Liberal | 25": 3,
        "Carlos Barra | Iniciativa Liberal": 3,
        "Maria Castello Branco | Iniciativa Liberal": 3,
        "Carlos Figueiredo | Iniciativa": 3,
        "oligarquizar": 3,
        "Vint Cerf": 3,
        "Tim Berners-Lee": 3,
        "Diretiva": 3,
        "Bilbioteca Municipal Orlando Ribeiro": 3,
        "Benjamin Constant": 3,
        "Lu\u00eds Fazenda": 3,
        "Pobre Marx": 3,
        "DESCOMPLICAR": 3,
        "Rui Magalh\u00e3es | Iniciativa Liberal": 3,
        "Matheus Costa | Iniciativa": 3,
        "Jonh Global": 3,
        "John Global": 3,
        "Iniciativa Liberal | 22 Novembro 2018": 3,
        "Peter": 3,
        "Fa\u00e7am": 3,
        "Bernardo Gomes": 3,
        "Nuno Santos Fernandes Co-fundador Empreendedor #Economia #Educa\u00e7\u00e3o #Ambiente #Agricultura Facebook": 3,
        "Rui Borges | Iniciativa": 3,
        "M\u00e1rcia R\u00e9nio | Iniciativa Liberal": 3,
        "Vasco Varela | Iniciativa Liberal": 3,
        "Digo": 3,
        "Pedro Antunes Empres\u00e1rio": 3,
        "Garantias": 3,
        "Deputado": 3,
        "Andr\u00e9 Silva": 3,
        "Senhor Presidente da Rep\u00fablica": 3,
        "Econ\u00f3mico": 3,
        "Joana Almeida 22 Novembro 2018": 3,
        "Paulo Fonseca | Iniciativa Liberal": 3,
        "Olga Batista | Iniciativa Liberal": 3,
        "Portugal2040 | Iniciativa": 3,
        "Liberalize | Iniciativa": 3,
        "Liberalize by Iniciativa Liberal |": 3,
        "Hubble": 3,
        "Miguel": 3,
        "Vaclav Havel": 3,
        "Tiago Oliveira | Iniciativa Liberal": 3,
        "Agostinho da Silva by Iniciativa Liberal | 5": 3,
        "Iniciativa Liberal | 8 Dezembro": 3,
        "Bananeiro Liberal 2018": 3,
        "Membership Torna-te": 3,
        "Membership Precisamos": 3,
        "https://www.priberam.pt/dlpo/liberal": 3,
        "Fascista": 3,
        "Pai do Cidad\u00e3o": 3,
        "lho": 3,
        "Maduro | Iniciativa Liberal": 3,
        "Iniciativa Liberal | 1": 3,
        "Gil Canha": 3,
        "Raquel Coelho": 3,
        "N\u00f3s Cidad\u00e3os": 3,
        "Iniciativa Liberal e": 3,
        "Zeca Afonso": 3,
        "Guy Verhofstadt\u200e": 3,
        "In\u00e9s Arrimadas": 3,
        "Manuel Valls": 3,
        "Fran\u00e7ois Hollande": 3,
        "Tiago Varzim": 3,
        "Mar\u00e9s Vivas": 3,
        "Daniel Melo | Iniciativa Liberal": 3,
        "Paulo Rangel do PSD": 3,
        "Guy Verhofstadt": 3,
        "Minuto \u00a0 Liberal": 3,
        "Iniciativa\u00a0 Liberal": 3,
        "Partido Pol\u00edtico": 3,
        "Bananeiro\u00a0 Liberal": 3,
        "Alberto Cancelino | Iniciativa": 3,
        "Ricardo Igreja | Iniciativa Liberal": 3,
        "Iniciativa Liberal | 9": 3,
        "Fernando Pessoa Submit": 3,
        "Magalh\u00e3es": 3,
        "Paulo Portas": 3,
        "Liberalize | Iniciativa Liberal": 3,
        "Liberalize by Iniciativa": 3,
        "marcas-que-acham-super-moderno-fazer-ac\u00e7\u00f5es-pat\u00e9ticas-porque-tudo-\u00e9-pretexto-para-se-vender": 3,
        "C\u00e1tia Domingues \u00a0 Submit": 3,
        "Janita Salom\u00e9": 3,
        "Directas": 3,
        "Lula": 3,
        "Dilma": 3,
        "Haddad": 3,
        "Iniciativa Liberal | 23": 3,
        "Mentiram": 3,
        "by diogo brito |": 3,
        "Iniciativa Liberal Submit": 3,
        "Paulo Salvador | Iniciativa": 3,
        "Joana Pereira | Iniciativa": 3,
        "Bruno Os\u00f3rio | Iniciativa": 3,
        "Pedro Quaresma | Iniciativa": 3,
        "Zeca Louren\u00e7o | Iniciativa Liberal": 3,
        "Zeca Louren\u00e7o by Iniciativa Liberal | 11 Abril 2019": 3,
        "Iniciativa Liberal | 5 Dezembro 2016": 3,
        "Ant\u00f3nio Amaral | Iniciativa": 3,
        "Matilde | Iniciativa Liberal": 3,
        "Iniciativa Liberal | 29 Junho 2019": 3,
        "Iniciativa Liberal | 3 Julho 2019": 3,
        "Iniciativa Liberal | 4 Julho 2019": 3,
        "Eduardo Ferro Rodrigues": 3,
        "Sofia Portela": 3,
        "Entretanto": 3,
        "Eug\u00e9nio Rosa": 3,
        "iso": 3,
        "Hayek": 3,
        "Terapeuta Ocupacional": 3,
        "Ricardo Francisco": 3,
        "M\u00f3nica Coelho": 3,
        "who believe that free trade is a main source of wealth creation and well-being": 3,
        "zero-sum game": 3,
        "Rather": 3,
        "who believe that free speech is an essential individual": 3,
        "Vice-Presidentes": 3,
        "Maria Malh\u00e3o": 3,
        "Iniciativa Liberal | 2": 3,
        "Iniciativa Liberal | 5": 3,
        "Iniciativa Liberal | 8 Julho 2019": 3,
        "Iniciativa Liberal | 9 Julho 2019": 3,
        "Homem": 3,
        "Pelocontr\u00e1rio": 3,
        "emPortugal": 3,
        "Deoutraforma": 3,
        "Paulo Sande": 4,
        "Pedro Ribeiro": 4,
        "Pacheco Pereira by Iniciativa Liberal | 24 Maio 2019": 4,
        "Nuno Melo": 4,
        "Chico Buarque": 4,
        "Calma": 4,
        "Eco": 4,
        "Lutar\u00e3o": 4,
        "Iniciativa Liberal | 19 Junho 2019": 4,
        "Iniciativa Liberal | 27 Maio 2019": 4,
        "Adam Smith | Iniciativa": 4,
        "Iniciativa Liberal | 19 Maio 2019": 4,
        "Iniciativa Liberal | 7 Junho 2019": 4,
        "Agrade\u00e7o": 4,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Pesquisa Pesquisar": 4,
        "MelisaRguezCs": 4,
        "PortugalMaisLiberal \u00a0 Pesquisa Pesquisar": 4,
        "Fazemo-lo": 4,
        "Marinho": 4,
        "Pinto": 4,
        "Theresa May": 4,
        "DI\u00c1RIO ECON\u00d3MICO": 4,
        "Iniciativa Liberal by Iniciativa Liberal | 23 Maio 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 4,
        "Portugal2040 by Iniciativa": 4,
        "Guimar\u00e3es Pinto": 4,
        "PSD Rodrigo Saraiva": 4,
        "Liberal Iniciativa Liberal": 4,
        "Ama": 4,
        "Liberal Imposto": 4,
        "Manuela Dora Cristiano Santos": 4,
        "Filipe Figueiredo Jo\u00e3o Casc\u00e3o Poder": 4,
        "Joana Pereira Alberto Cancelino Daniel Melo Descida do IVA": 4,
        "Ana Carvalho Despesa": 4,
        "Tiago Mayan 25 de Novembro": 4,
        "Mariana Monteiro CGD": 4,
        "Francisco Cunha": 4,
        "Jo\u00e3o Sousa Menos Burocratas Mais Youtubers E": 4,
        "Jo\u00e3o Gaspar Menos Limita\u00e7\u00f5es": 4,
        "Rui Magalh\u00e3es Iniciativa Liberal": 4,
        "Opini\u00e3o": 4,
        "Robin dos\u00a0Bosques Portugal": 4,
        "Maria Castello Branco Leonor Dargent": 4,
        "Iniciativa Liberal Susana Neto": 4,
        "Bloco Bananeiro Liberal": 4,
        "Liberalize Miguel Toscano": 4,
        "Fam\u00edlia Momento Liberal": 4,
        "Hayek Liberalismo": 4,
        "Paulo Fonseca Opini\u00e3o": 4,
        "Iniciativa Liberal Pedro Antunes Opini\u00e3o": 4,
        "Joana Morna Segredo": 4,
        "Maduro Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio": 4,
        "Encontro Liberal Lisboa": 4,
        "Geringon\u00e7a Madeira": 4,
        "Vasco Varela Opini\u00e3o": 4,
        "Youngouts Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Salcedo": 4,
        "Rui Marrana Iniciativa Liberal": 4,
        "Socialismo Helder Cervantes": 4,
        "Tiago Oliveira Opini\u00e3o": 4,
        "M\u00e1": 4,
        "Rangel Opini\u00e3o": 4,
        "Pedro Marques Opini\u00e3o": 4,
        "Internacional Liberal Opini\u00e3o": 4,
        "M\u00e1rio Centeno!": 4,
        "Iniciativa Liberal Jos\u00e9 Manuel Moreira Opini\u00e3o": 4,
        "Zeca Louren\u00e7o Lista": 4,
        "Camilo Louren\u00e7o Subven\u00e7\u00e3o": 4,
        "Vicente Ferreira da Silva - Princ\u00edpio da Uni\u00e3o de Interesses Opini\u00e3o": 4,
        "Dementia Pledge \u00c9s": 4,
        "Vota Liberal Opini\u00e3o": 4,
        "Iniciativa Liberal Ricardo Arroja": 4,
        "Iniciativa Liberal Carta": 4,
        "Iniciativa Liberal Rostos das Europeias": 4,
        "Ricardo Arroja Resultados das Europeias": 4,
        "A Iniciativa Liberal": 4,
        "Pr\u00e9dio Coutinho": 4,
        "Iniciativa Liberal Pr\u00e9dio Coutinho": 4,
        "Taxa": 4,
        "Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo": 4,
        "Aveiro Legislativas": 4,
        "Braga Legislativas": 4,
        "Bragan\u00e7a La Casa Sin Papel Opini\u00e3o": 4,
        "Castelo Branco Maria Castello-Branco": 4,
        "A\u00e7ores Legislativas": 4,
        "Santar\u00e9m Legislativas": 4,
        "Legislativas Partilha": 4,
        "Iniciativa Liberal Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice": 4,
        "Iniciativa Liberal Eslov\u00e1quia": 4,
        "Iniciativa Liberal Rui Paiva": 4,
        "Iniciativa Liberal Opini\u00e3o": 4,
        "Diogo Prates M\u00e9dico": 4,
        "Iniciativa Liberal | 26": 4,
        "Iniciativa Liberal | 12": 4,
        "Sr. Z\u00e9": 4,
        "Pap\u00e1": 4,
        "Alexandre Herculano": 4,
        "Bernardo Blanco Submit": 4,
        "Assumindo": 4,
        "Rangel": 4,
        "S\u00e9rgio Vasques": 4,
        "Taxa Social \u00danica": 4,
        "Ricardo Arroja Cabe\u00e7a": 4,
        "Deviam": 4,
        "Covid": 4,
        "Seguran\u00e7a Social\u200b.\u200b Agilizar": 4,
        "Ricardo Arroja Colunista": 4,
        "Lu\u00eds Filipe Menezes": 4,
        "Santana Lopes": 4,
        "Sara Cerdas": 4,
        "Mort\u00e1gua": 4,
        "Ricardo Robles": 4,
        "Jer\u00f3nimo": 4,
        "Almeida Santos": 4,
        "Carlos C\u00e9sar": 4,
        "Vieira da Silva": 4,
        "Rar\u00edssimas": 4,
        "Diogo Lacerda Machado": 4,
        "Nuno Garoupa": 4,
        "Ant\u00f3nio L\u00facio Baptista \u2013 ADSE": 4,
        "Z. F. da Madeira": 4,
        "Z. F.": 4,
        "Tem Ant\u00f3nio Costa": 4,
        "Destaforma": 4,
        "Maria": 5,
        "Direita": 5,
        "Andr\u00e9 Ventura": 5,
        "Passos Coelho": 5,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Presidente": 5,
        "Certo": 5,
        "Jo\u00e3o Pedro Silva": 5,
        "Iniciativa Liberal | 8": 5,
        "Iniciativa Liberal | 21": 5,
        "Iniciativa Liberal | 24": 5,
        "Margrethe Vestager": 5,
        "Iniciativa Liberal by Iniciativa Liberal": 5,
        "Ch\u00e1vez": 5,
        "Oskar Lange": 6,
        "Mark Rutte": 6,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Colunista": 6,
        "Iniciativa Liberal | 22": 6,
        "Mozelos Submit": 6,
        "Assun\u00e7\u00e3o Cristas": 6,
        "Iniciativa Liberal | 20 Setembro 2017": 6,
        "Iniciativa Liberal | 25 Outubro 2017": 6,
        "Lu\u00eds Felipe Menezes": 6,
        "Portugal2040 Catarina Maia": 6,
        "Pai": 6,
        "Iniciativa Liberal | 29": 6,
        "Homem-Aranha": 6,
        "Ben Parker": 6,
        "Iniciativa Liberal | 4": 6,
        "Rodrigo Saraiva Pensar": 6,
        "Bruno Horta Soares Jonh Global": 6,
        "Rodrigo Saraiva Portugal": 6,
        "Rodrigo Saraiva Emmanuel Macron": 6,
        "JUP Iniciativa Liberal": 6,
        "Leonardo de Melo Abertos": 6,
        "Jos\u00e9 Pacheco Pereira Recolha": 6,
        "Agostinho da Silva Setembro": 6,
        "F\u00f4guetabraze": 6,
        "Dr. Ricardo Rodrigues": 6,
        "Not\u00edcias Iniciativa Liberal": 6,
        "Partido Acta da Conven\u00e7\u00e3o Fundadora Mar\u00e7o 9": 6,
        "Partido": 6,
        "Partido Plen\u00e1rios de": 6,
        "Andr\u00e9 Duarte": 6,
        "Joana Pereira": 6,
        "Daniel Melo": 6,
        "Esmoriz Memes": 6,
        "Carlos Barra": 6,
        "\u00c1lvaro Cunhal Novembro": 6,
        "Mariana Monteiro": 6,
        "Azambuja Memes": 6,
        "Jo\u00e3o Sousa": 6,
        "In\u00eas Rosete": 6,
        "Ricardo Igreja": 6,
        "Robin dos\u00a0Bosques": 6,
        "Pedro Raimundo": 6,
        "Ant\u00f3nio... Memes": 6,
        "Miguel Toscano": 6,
        "Hayek Liberalismo e Privil\u00e9gio": 6,
        "Paulo Fonseca": 6,
        "Fernando Pessoa Rostos do Liberalismo Matheus Costa Dezembro 31": 6,
        "Carlos Figueiredo Janeiro": 6,
        "Joana Morna Janeiro": 6,
        "Porto Memes": 6,
        "Encontro Liberal Janeiro": 6,
        "Geringon\u00e7a Janeiro": 6,
        "Vicente Ferreira da Silva Janeiro": 6,
        "Paulo Salvador": 6,
        "Videos Iniciativa Liberal": 6,
        "Braga": 6,
        "Portugal2040 Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Salcedo": 6,
        "Portugal2040 Fevereiro 7": 6,
        "Marcelo Fevereiro 9": 6,
        "Portugal2040 Fevereiro 10": 6,
        "Portugal2040 Fevereiro 11": 6,
        "Rodrigo Saraiva @rsaraiva": 6,
        "https://www.youtube.com/watch?v=rn4jUXS61_M": 6,
        "Portugal2040 Fevereiro 13": 6,
        "Portugal2040 Fevereiro 14": 6,
        "Ricardo Arroja Desafio": 6,
        "Pedro Marques Mar\u00e7o 7": 6,
        "Ricardo Arroja Arroja vs. Rangel": 6,
        "Videos Ricardo Arroja": 6,
        "Pedido": 6,
        "Videos Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 6,
        "Ricardo Arroja Elei\u00e7\u00f5es Europeias": 6,
        "Rui...": 6,
        "Jos\u00e9 Manuel Moreira Abril 5": 6,
        "Zeca Louren\u00e7o Abril": 6,
        "Entrevista Nuno Morna": 6,
        "Camilo Louren\u00e7o Abril": 6,
        "Subven\u00e7\u00e3o": 6,
        "Vicente Ferreira da Silva - Princ\u00edpio da Uni\u00e3o de Interesses Abril 25": 6,
        "Ricardo Arroja Abril": 6,
        "Ricardo Arroja Dementia Pledge": 6,
        "Ricardo Arroja \u00c9s": 6,
        "Although successful": 6,
        "Iniciativa Liberal Elei\u00e7\u00f5es/": 6,
        "Ricardo Arroja Conv\u00edvio-Com\u00edcio da Iniciativa Liberal Maio 18": 6,
        "Ricardo Arroja Participa\u00e7\u00e3o": 6,
        "Ricardo Arroja Europeias": 6,
        "Iniciativa Liberal Maio": 6,
        "Ricardo Arroja Rostos das Europeias": 6,
        "Adam Smith Junho 5": 6,
        "Videos": 6,
        "Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo Julho 15": 6,
        "Carlos Carreiras": 6,
        "Castelo Branco Julho": 6,
        "Iniciativa Liberal Agosto 2": 6,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Causas/Econ\u00f3micas": 6,
        "Jo\u00e3o Pita Soares": 6,
        "Mariana Nina": 6,
        "independ\u00eandia": 6,
        "Videos Jos\u00e9 Miguel J\u00fadice": 6,
        "Iniciativa Liberal Setembro 4": 6,
        "H. Submit": 6,
        "Jorge Moreno Delgado": 6,
        "Tiago Moreno Delgado": 6,
        "Ant\u00f3nio Laranjo": 6,
        "Sociedade": 6,
        "Portugal2040 | 0 comments": 6,
        "A.Objetivos1": 6,
        "Iniciativa Liberal | 14 Maio 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 7,
        "Francisco Guerreiro": 7,
        "Mereceriam": 7,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto Presidente da Comiss\u00e3o Executiva do partido Iniciativa Liberal P.S.: Aproveito": 7,
        "Minuto Liberal": 7,
        "Aires de Sousa": 7,
        "Ricardo Arroja Cabe\u00e7a-de-lista": 7,
        "Pedro Nuno Santos": 7,
        "Bruno Mour\u00e3o": 7,
        "Iniciativa Liberal | 20": 7,
        "Gany Ferreira": 7,
        "Iniciativa Liberal | 16 Mar\u00e7o 2019": 7,
        "Iniciativa Liberal | 21 Maio 2019 | Elei\u00e7\u00f5es/Europeias": 8,
        "S\u00f3crates": 8,
        "Iniciativa Liberal | 20 Maio 2019 |": 8,
        "Portugal2040 | Iniciativa Liberal": 8,
        "Iniciativa Liberal | 18": 8,
        "Ricardo Pais Oliveira": 8,
        "Tiago Mayan": 8,
        "Presidida": 8,
        "Jo\u00e3o Ambr\u00f3sio": 8,
        "Condena": 8,
        "Marta Temido": 8,
        "A.M. de Lisboa": 8,
        "Catedr\u00e1tico de Eng": 8,
        "Pedro Filipe Soares": 8,
        "Simpatizo": 8,
        "Manuel Pinho": 8,
        "Pessoa": 8,
        "Senhores Infraestruturas de": 8,
        "Rafael Campos Pereira": 8,
        "diplomats say": 8,
        "DI\u00c1RIO DE NOT\u00edCIAS DA": 8,
        "Camilo Louren\u00e7o": 8,
        "Comemoram-se": 8,
        "DESESTATIZAR DESCENTRALIZAR DESENVOLVER": 8,
        "WorldPressFreedomDay": 8,
        "DementiaPledge2019": 8,
        "Egas Moniz": 8,
        "Neto": 8,
        "Adjunta de Verea\u00e7\u00e3o": 8,
        "Descomplicar Portugal": 8,
        "Albert Rivera": 8,
        "Seguran\u00e7a Social": 8,
        "Centeno": 8,
        "Cidad\u00e3os": 8,
        "Bernardo Mendon\u00e7a": 9,
        "Ant\u00f3nio Varia\u00e7\u00f5es": 9,
        "Brexit": 9,
        "Bruno Faria Lopes": 9,
        "M\u00e9dico Especialista em Cirurgia Cardiotor\u00e1cica": 9,
        "Merc\u00eas Borges": 9,
        "Margarida Valadares": 9,
        "Assistente Executiva": 9,
        "Ferrovi\u00e1ria Trainspotter": 9,
        "Entusiasmante": 9,
        "Personal Trainer": 9,
        "Joana Morna": 9,
        "Francisco S\u00e1 Carneiro": 9,
        "Rodrigo Saraiva | Inferno T7 Ep.11": 9,
        "Publius": 9,
        "Funcion\u00e1rio P\u00fablico": 9,
        "Jos\u00e9 Louren\u00e7o": 9,
        "Ferreira da Silva": 9,
        "SOL": 9,
        "Manuela Dora": 9,
        "Senior Political Adviser #Economia #Ideologia #Liberalismo": 9,
        "Pandora": 9,
        "Vianna": 9,
        "Ana Carvalho": 9,
        "Janeiro da Iniciativa Liberal": 9,
        "Jo\u00e3o C\u00e9sar das Neves": 9,
        "Sr. Presidente da Rep\u00fablica": 9,
        "Ant\u00f3nio Costa Pinto": 9,
        "Andr\u00e9 Freire": 9,
        "Arquitecto Paisagista": 9,
        "Natureza": 9,
        "Tiago Oliveira": 9,
        "Bananeiro Liberal": 9,
        "Mont\u00e1mos": 9,
        "Adelino Maltez": 9,
        "Alexandre Krauzs": 9,
        "Carrasco": 9,
        "Friedrich D\u00fcrrenmatt": 9,
        "Inform\u00e1tico": 9,
        "Friedrich Hayek": 9,
        "Helder Cervantes": 9,
        "H\u00e9lder Cervantes": 9,
        "Professor Jos\u00e9 Manuel Moreira": 9,
        "Proposta": 9,
        "Ana Martins": 9,
        "Ana Vasconcelos Martins": 10,
        "Ant\u00f3nio Ramalho Fialho": 10,
        "Professor Universit\u00e1rio": 10,
        "Pedro Quaresma": 10,
        "Francisco Lou\u00e7\u00e3": 10,
        "Rui Borges": 10,
        "Pedro Silva Martins": 10,
        "\u00c1lvaro Santos Pereira": 10,
        "Joana Sequeira": 11,
        "Advogado Estagi\u00e1rio": 11,
        "Emmanuel Macron": 11,
        "Susana Neto": 11,
        "M\u00e1rcia R\u00e9nio": 11,
        "Ant\u00f3nio Costa Amaral": 11,
        "Farmac\u00eautica": 11,
        "Simon Stevens": 12,
        "Honecker": 12,
        "Matheus Costa": 12,
        "Carlos Figueiredo": 12,
        "Menos Maduro": 12,
        "Legislativas": 12,
        "Nuno Fernandes": 12,
        "Havel": 12,
        "Professor": 12,
        "Jo\u00e3o Gaspar": 12,
        "Mozelos Memes": 12,
        "Coimbra Memes": 12,
        "Iniciativa Liberal Janeiro": 12,
        "Maduro Janeiro": 12,
        "Augusto Santos Silva": 12,
        "Casa": 12,
        "Ant\u00f3nio L\u00facio Batista": 12,
        "Ricardo Arroja Entrevista": 12,
        "Caro Dr. Jos\u00e9 Pacheco Pereira": 12,
        "Olga Baptista": 12,
        "Maria Castello-Branco": 12,
        "Gestor": 12,
        "Rui Tavares": 13,
        "Jer\u00f3nimo de Sousa": 13,
        "Rui Rio": 13,
        "Fernando Torres": 13,
        "Jos\u00e9 Silva": 13,
        "Ser Liberal": 13,
        "Estado-pap\u00e1": 13,
        "Pacheco Pereira": 14,
        "\u00c1lvaro Cunhal": 14,
        "Cotrim de Figueiredo": 14,
        "Cardio-Tor\u00e1cico": 14,
        "Viriato": 14,
        "Costa": 15,
        "Instagram": 15,
        "Filipe Figueiredo": 15,
        "Robin dos Bosques": 15,
        "S\u00e1 Carneiro": 15,
        "PortugalMaisLiberal Submit": 15,
        "Vasco Varela": 15,
        "Teresa Stanislau": 15,
        "Morris Mini": 16,
        "Jos\u00e9 Adelino Maltez": 16,
        "Partido Liberal Democr\u00e1tico": 16,
        "Jaime Neves": 16,
        "Devassa": 16,
        "Paulo Soares de Pinho": 16,
        "Bernardo Blanco": 16,
        "Rui Magalh\u00e3es": 16,
        "Eduardo Cintra Torres": 16,
        "Presidente da Iniciativa Liberal": 16,
        "ALB": 16,
        "Jo\u00e3o Cunha": 17,
        "Liberdades": 17,
        "Jos\u00e9 Manuel Moreira": 17,
        "Carina Crucho": 17,
        "Cl\u00e1udia Martins": 17,
        "Paulo Soares Pinho": 17,
        "Nuno Roby Amorim": 17,
        "Alberto Cancelino": 17,
        "Jos\u00e9 S\u00f3crates": 18,
        "S\u00e9rgio Loureiro": 18,
        "\u00c9S LIBERAL": 18,
        "Miguel Pinheiro": 18,
        "Taavi Roivas": 18,
        "Ricardo Arroja Iniciativa Liberal": 18,
        "Ricardo Oliveira Dias": 19,
        "Partido Liberal": 19,
        "Agostinho da Silva": 19,
        "Pol\u00edgrafo": 19,
        "Suzanne Rodrigues": 19,
        "Catarina Martins": 20,
        "Liberalize": 20,
        "Olga Batista": 20,
        "Cristiano Santos": 20,
        "Filipe Barbosa": 20,
        "Matilde": 21,
        "Iniciativa Liberal | Iniciativa Liberal": 22,
        "Marcelo Rebelo de Sousa": 22,
        "Pedro Martins": 22,
        "Jos\u00e9 Pacheco Pereira": 23,
        "Iniciativa Liberal \u00e0s Elei\u00e7\u00f5es Europeias": 23,
        "Polina": 24,
        "Iniciativa Liberal \u00e0s Europeias": 24,
        "Partido Liberal de Andorra": 25,
        "Bruno Os\u00f3rio": 25,
        "Adam Smith": 26,
        "Jo\u00e3o Casc\u00e3o": 26,
        "Alexandre Krauss": 26,
        "Portugal2040 Opini\u00e3o": 26,
        "Bruno Horta Soares": 26,
        "Rui Marrana": 27,
        "ADSE": 27,
        "Geringon\u00e7a": 27,
        "JCN": 27,
        "Sr. Presidente": 28,
        "Ant\u00f3nio Amaral": 28,
        "Jo\u00e3o Galamba": 30,
        "PortugalMaisLiberal Memes": 30,
        "Polina Popovych": 31,
        "Manuel Loureiro": 32,
        "Karl Marx": 32,
        "Infraestruturas de Portugal": 32,
        "Rodrigo Saraiva Vogal Consultor de Comunica\u00e7\u00e3o #Cidadania #Comunica\u00e7\u00e3o #Europa": 33,
        "B.Racional1": 33,
        "PT50": 34,
        "Paulo Rangel": 34,
        "Paulo Carmona": 35,
        "Macron": 37,
        "M\u00e1rio Centeno": 38,
        "Duarte Gouveia": 40,
        "Zita Seabra": 41,
        "Ricardo Valente": 42,
        "Jos\u00e9 Ant\u00f3nio Salcedo": 42,
        "Ciudadanos": 44,
        "Pedro Marques": 46,
        "Maduro": 47,
        "Ricardo Arroja Ricardo Arroja": 48,
        "Filipa Os\u00f3rio": 52,
        "Miguel Ferreira da Silva": 55,
        "EstadoSocial": 55,
        "Leonor Dargent": 57,
        "Rui Paiva": 57,
        "Liberal": 58,
        "Elei\u00e7\u00f5es Legislativas": 60,
        "Arroja": 62,
        "Henrique Pereira dos Santos": 62,
        "Fernando Pessoa": 63,
        "Jo\u00e3o Cotrim de Figueiredo": 65,
        "Diogo Prates": 67,
        "Maria Castello Branco": 75,
        "Jo\u00e3o Cotrim Figueiredo": 75,
        "| Iniciativa Liberal": 77,
        "Vicente Ferreira da Silva": 89,
        "Pedro Antunes": 103,
        "Ricardo Arroja Opini\u00e3o": 108,
        "Ant\u00f3nio L\u00facio Baptista": 112,
        "Ant\u00f3nio Costa": 113,
        "Iniciativa Liberal |": 116,
        "SUBSCREVER": 116,
        "Catarina Maia": 122,
        "Nuno Morna": 141,
        "| Iniciativa": 146,
        "Rodrigo Saraiva": 220,
        "Portugal2040": 226,
        "Carlos Guimar\u00e3es Pinto": 293,
        "Junta-te": 384,
        "Manifesto Liberal Portugal": 394,
        "Mais Liberal": 534,
        "Pesquisa Pesquisar": 1213,
        "Vereador": 1228,
        "Rui Moreira": 1239,
        "Ricardo Arroja": 1302,
        "Memes": 1583,
        "Iniciativa Liberal": 7611
    },
    "2021": {},
    "2022": {}
}